《/wkz 中国/nt 铁/n 建/v   -/wp   投资/vn 要点/n 》/wky  
 没/d 想/v 像/v ，/wd 无/v 爆发/v 性/ng 业绩/n 可能/v ！/wt 
 大笑/v 大笑/v   咯咯/o 咯/y ，/wd 晨鸣/nz 三/m 年/qt 利润/n 之/uzhi 和/cc 超/v 现/tg 公司/n 市/n  
 中国/nt 铁/n 建/v 以/p 62.83亿/m 元/q 中标/vi 南京/ns 地铁/njtgj 七/m 号/q 线/n 工程/n 施/v  
 601186:/m 中国/nt 铁/n 建/v 重大/a 工程/n 中标/vi 公告/n (/wkz 2017/m //w 09/m //w 28/m )/wky  
 中国/nt 铁/n 建/v 中标/vi 62亿/m 南京/ns 地铁/njtgj 工程/n 施工/vn 项目/n  
 中国/nt 铁/n 建/v 可能/v 涉及/v 老鼠/n 仓/ng  
 中国/nt 铁/n 建/v ：/wp 中标/vi 近/v 63亿/m 元/q 地铁/njtgj 施工/vn 项目/n  
 中国/nt 铁/n 建/v 中标/vi 孟加拉/nsf 铁路/n 项目/n  
 中国/nt 铁/n 建/v (/wkz 601186/m )/wky 融资/vi 融/vi 券/ng 信息/n (/wkz 09-14/m )/wky  
 601186:/m 中国/nt 铁/n 建/v 重大/a 工程/n 中标/vi 公告/n (/wkz 2017/m //w 09/m //w 23/m )/wky  
 中国/nt 铁/n 建/v (/wkz 601186/m )/wky 大宗/m 交易/vn 数据/n 一览/n (/wkz 09-25/m )/wky  
 老/a 羊/n 持续/vd 打/v 新/a 长期/d 不/d 中/f 签/v [/wkz 哭/v ]/wky ，/wd 也许/d 下/vf 周/qt 进/vf 点/qt 铁/n 建/v  
 中国/nt 铁/n 建/v (/wkz 601186/m )/wky 融资/vi 融/vi 券/ng 信息/n (/wkz 09-22/m )/wky  
 中国/nt 铁/n 建/v (/wkz 601186/m )/wky 融资/vi 融/vi 券/ng 信息/n (/wkz 09-06/m )/wky  
 我/rr 已/d 重/a 仓/ng 铁/n 建/v ，/wd 喝/vg 着/uzhe 茶/n ，/wd 听/v 着/uzhe 音乐/n ，/wd 悠闲/a 地/ude2 看/v 着/uzhe 它/rr  
 如果/c 股市/n 只有/c 茅台/nz 可以/v  
 中国/nt 铁/n 建/v 中标/vi 42亿/m 福州/ns 轨交/n_new 工程/n 施工/vn 项目/n  
 中国/nt 铁/n 建/v ：/wp 中标/vi 42.27亿/m 元/q 轨道交通/n_new 施工/vn 项目/n  
 见识/n 了/y ，/wd 涨/vi 一分/t ，/wd 吃/v 奶/n 的/ude1 力/n 都/d 使/v 上/f ，/wd 跌/v 一/m 毛/nr1 很/d 带劲/a  
 中国/nt 铁/n 建/v 中标/vi 42.27亿/m 元/q 的/ude1 福州/ns 轨交/n_new 5/m 号/q 线/n 一/m 期/qv 第3/m  
 中国/nt 铁/n 建/v 中标/vi 福州市/ns 轨道交通/n_new 5/m 号/q 线/n 一/m 期/qv 工程/n 施工/vi  
 今日/t 整体/n 盘面/n 震荡/vn 调整/vn ，/wd 尤其/d 以/p 创业板/n_new 为首/vi ，/wd 跌幅/n  
 请/v 各位/rr 投资/v 安静/a 下/f ，/wd 现在/t 我/rr 以/p 全体股东/n_new 的/ude1 名义/n ，/wd 郑/nr1  
 人民币/n 升值/vi 对/p 中国/nt 铁/n 建/v 是/vshi 利/n 好/a ！/wt   受益/vi 于/p 人民币/n 升/v  
 中国/nt 铁/n 建/v (/wkz 601186/m )/wky 融资/vi 融/vi 券/ng 信息/n (/wkz 09-21/m )/wky  
 中国/nt 铁/n 建/v (/wkz 601186/m )/wky 融资/vi 融/vi 券/ng 信息/n (/wkz 08-18/m )/wky  
 中国/nt 铁/n 建/v (/wkz 601186/m )/wky 融资/vi 融/vi 券/ng 信息/n (/wkz 09-08/m )/wky  
 中国/nt 铁/n 建/v (/wkz 601186/m )/wky 融资/vi 融/vi 券/ng 信息/n (/wkz 09-07/m )/wky  
 中国/nt 铁/n 建/v (/wkz 601186/m )/wky 融资/vi 融/vi 券/ng 信息/n (/wkz 09-05/m )/wky  
 盈利/n 稳健增长/n_new ，/wd 订单/n 大幅/d 增长/v ，/wd 估/v 值/v 显著/a 偏/d 低/a  
 中国/nt 铁/n 建/v 。/wj 12.41/m 。/wj 转变/v 思维/n ，/wd 不再/d 排斥/v 大盘/n 股/n 了/y  
 狂笑/vi 狂笑/vi ，/wd 业绩/n 去年/t 翻/v 倍/q 股/n 0.99/m ，/wd 今/tg 再/d 翻/v 倍/q 超/v 2/m 元/q  
 中国/nt 铁/n 建/v (/wkz 601186/m )/wky 融资/vi 融/vi 券/ng 信息/n (/wkz 09-18/m )/wky  
 中国/nt 铁/n 建/v 董事长/n 等/udeng 拜会/v 雄/ng 安新/ns 区/n 党工委/n 书记/n  
 荐/vg 股/n ：/wp 中国/nt 铁/n 建/v （/wkz 601186/m ）/wky ，/wd 理由/n ：/wp 该/rz 股/n 连续/ad 数/v 日/ng  
 仍/d 有/vyou 上/f 攻/v 动能/n 。/wj 
 中国/nt 铁/n 建/v (/wkz 601186/m )/wky 融资/vi 融/vi 券/ng 信息/n (/wkz 09-15/m )/wky  
 一/m 带/v 一/m 路/n ”/wyy 是/vshi 政策/n 导向/n     紧跟/v 政策/n 的/ude1 步伐/n  
 业绩/n 如期/d 稳健增长/n_new ，/wd 新/d 签/v 合同/n 大幅/d 增加/v  
 中国/nt 铁/n 建/v (/wkz 601186/m )/wky 融资/vi 融/vi 券/ng 信息/n (/wkz 09-13/m )/wky  
 [/wkz 满/v 仓/ng 牛/n ]/wky 险/ng 资/ng 上半年/t 提前/v “/wyz 埋伏/v ”/wyy 十/m 大/a 公司/n   四季/n  
 中国/nt 铁/n 建/v ：/wp 上半年/t 净利/n 超/h 65亿/m   证金/nr2 公司/n 持/v 股/n 升/v 至/p 4/m  
 中国/nt 铁/n 建/v (/wkz 601186/m )/wky 融资/vi 融/vi 券/ng 信息/n (/wkz 08-28/m )/wky  
 中国/nt 铁/n 建/v 拟/v 于/p 10月/新增 30/m 举行/v 临时/b 股东大会/n_new  
 中关村/nt 不/d 涨/vi 主要/d 是/vshi 公司/n 亏损/vn ，/wd 8月19日/t 公司/n 公告/n 最/d  
 中国/nt 中/f 铁/n 、/wn 铁建/nr2 、/wn 重组/v 在即/vi  
 工程/n 承包/vn 订单/n 大幅/d 增长/v ，/wd 海外/s 业务/n 拓展/v 稳健/a  
 中国/nt 铁/n 建/v ：/wp 厦门/ns 市政/n 提升/vn 改造/vn 及/cc 景观/n 工程/n 全部/m 按期/d  
 大/a 和/p ：/wp 中国/nt 铁/n 建/v 上半年/t 纯利/n 优于/v 预期/v   评级/vn “/wyz 优于/v  
 业绩/n //w 订单/n 提速/vn 增长/vn ，/wd 国/n 改/v //w 带路/vi 可/v 期/qv  
 中报/n 速递/vn ：/wp 中国/nt 铁/n 建/v 2017年上半年/t 盈利/vi 65.23亿/m 元/q  
 上半年/t 经营/vn 数据/n 靓/w 丽/vg ，/wd 工程/n 承包/v 新/a 签/n 合同额/n 增速/n 创/vg  
 [/wkz 爱心/n 牛/n ]/wky 女士/n 们/k 先生/n 们/k 朋友/n 们/k ！/wt 战胜/v 内心/n 的/ude1 恐惧/an ，/wd  
 中国/nt 铁/n 建/v (/wkz 601186/m )/wky 融资/vi 融/vi 券/ng 信息/n (/wkz 08-25/m )/wky  
 中国/nt 铁/n 建/v (/wkz 601186/m )/wky 融资/vi 融/vi 券/ng 信息/n (/wkz 08-24/m )/wky  
 揭穿/v 价值/n 投资/vn 的/ude1 鬼话/n ，/wd 如果/c 真/d 要/v 价值/n 投资/vn ，/wd 招商/vi 银/ng  
 601186:/m 中国/nt 铁/n 建/v PPP/n 项目/n 中标/vi 公告/n  
 中国/nt 铁/n 建/v (/wkz 601186/m )/wky 融资/vi 融/vi 券/ng 信息/n (/wkz 08-11/m )/wky  
 急/v 着/uzhe 要/v 跟/p 交/v 建/v 同步/vi  
 该/rz 股/n 看来/v 每次/r 上涨/vi 都/d 是/vshi 逃命/v 的/ude1 机会/n  
 这/rzv 货/n 估计/v 要/v 破产/vi [/wkz 想/v 一/m 下/f ]/wky  
 中国/nt 铁/n 建/v (/wkz 601186/m )/wky 融资/vi 融/vi 券/ng 信息/n (/wkz 08-04/m )/wky  
 多/m 空/a 博弈/vn 利器/n -/wp 持/v 筹/v 比例/n  
 铁/n 建/v 减/v 仓/ng 一半/m ~/w  
 对于/p 大盘/n ，/wd 我/rr 只/d 想/v 说/v 主力/n 故伎重演/vl ~/w ~/w  
 农/ng 农/ng 好像/v 有/vyou 点/qt 憋/v 不/d 住/vi 的/ude1 意思/n ，/wd 估计/v 也/d 想/v 冲动/a 一下/mq ，/wd  
 看看/v 其他/rzv 蓝/a 筹/v 这/rzv 家伙/n 吃/v 屎/n 了/y  
 601186:/m 中国/nt 铁/n 建/v 关于/p 下属/v 控股/vn 子公司/n 中国/nt 铁/n 建/v 高/a  
 我/rr 也/d 谈/v 高铁/n   不/d 干/v 过/uguo 铁路/n 不/d 知道/v ，/wd 中国/ns 高铁/n 线路/n 建/v  
 601186:/m 中国/nt 铁/n 建/v 2016年/t 年度/n 权益/n 分派/v 实施/v 公告/n  
 601186:/m 中国/nt 铁/n 建/v 关于/p 部分/n 闲置/vd 募集资金/n_new 暂时/d 补充/v  
 中国/nt 铁/n 建/v 15亿/m 元/q 募集资金/n_new 全部/m 归还/v 至/p 募集资金/n_new 专用/vn  
 高/a 铁板/n 板/ng 今天/t 为/v 什么/ry 大/d 涨/vi ？/ww 
 中国/nt 铁/n 建/v (/wkz 601186/m )/wky 融资/vi 融/vi 券/ng 信息/n (/wkz 08-08/m )/wky  
 中/b 天/n 金融/n 不错/a  
 熊市/n 看/v 质/ng 看/v 骨/ng 家/n 队/n ，/wd 暴跌/vi 就/d 是/vshi 检验/v 好/a 股/n 烂/a 股/n 的/ude1 唯一/b  
 弱/a 的/ude1 我/rr 也/d 是/vshi 醉/v 了/ule ~/w ~/w  
 中国/nt 铁/n 建/v (/wkz 601186/m )/wky 大宗/m 交易/vn 数据/n 一览/n (/wkz 08-08/m )/wky  
 可怜/v 的/ude1 散/a 户/ng ，/wd 又/d 被/pbei 忽悠/z 进来/vf 了/y  
 从/p 高/a 点/qt 下来/vf 跌幅/n 超/h 60%/m   这/rzv 波/n 也/d 没什么/vl 反弹/vi   比/p 垃圾/n  
 MSCI/n 概念/n 中/f 最/d 好/a 的/ude1 股/n 是/vshi   必/d 看/v   机会/n 到/v  
 [/wkz 财力/n 满/a 仓/ng ]/wky 漂亮/a 50/m 中国/ns 股市/n 的/ude1 心脏/n ；/wf 沪/b 深/a 300/m 中国/ns  
 在/p 分析/vn 与/cc 实战/n 之间/f  
 601186:/m 中国/nt 铁/n 建/v 第三/m 届/q 董事会/n 第四十三/m 次/qv 会议/n 决/vg  
 601186:/m 中国/nt 铁/n 建/v PPP/n 项目/n 中标/vi 公告/n (/wkz 2017/m //w 7/m //w 20/m )/wky  
 有/vyou 点/qt 出乎/v 意外/an  
 这/rzv 机会/n 真/d 好/a 啊/y ，/wd ·/w ·/w  
 601186:/m 中国/nt 铁/n 建/v PPP/n 项目/n 中标/vi 公告/n (/wkz 2017/m //w 7/m //w 13/m )/wky  
 601186:/m 中国/ns 铁建新/nr 签/v 合同/n 公告/n  
 简单/ad 说/v 俩/m 句/q  
 新/d 签订/v 单/d 持续/vd 加速/vi ，/wd 低估/v 值/n 极/d 具/vg 吸引力/n  
 中国/nt 铁/n 建/v ：/wp 联合/v 中标/vi 313亿/m 元/q PPP/n 项目/n  
 中国/nt 铁/n 建/v ：/wp 上半年/t 新/d 签/v 合同额/n 逾/vg 5500亿/m 元/q   同比/n 增/v 4/m  
 中国/nt 铁/n 建/v  
 闪/vi 崩/v 的/ude1 节奏/n  
 实战/n 炒股/vi 口/n 决/vg ：/wp   十四/m 工作/vn 线/n ，/wd 不/d 破/v 不/d 走/v 人/n 。/wj 短/a 线/n  
 探/v 底/f 成功/an ，/wd 正式/ad 开启/v 七月/t 高铁/n 建设/vn 行情/n  
 小明/nr2 用/p “/wyz 一路/mq 一/d 带/v ”/wyy 造句/vi ：/wp 我/rr 家/q 小区/n 供给/vn 侧/f 一带/n ，/wd  
 中国/nt 铁/n 建/v   这/rzv 票/q 要/v 不/d 要/v   加仓/nr2 ，/wd 接/v 下来/vf 能否/v 继续/v 拉/v 升/v  
 中国/nt 铁/n 建/v (/wkz 601186/m )/wky 融资/vi 融/vi 券/ng 信息/n (/wkz 06-12/m )/wky  
 中国/nt 铁/n 建/v (/wkz 601186/m )/wky 大宗/m 交易/vn 数据/n 一览/n (/wkz 07-03/m )/wky  
 是/vshi 要/v 反弹/vi 了/y 吗/y  
 又/d 是/vshi 一分/t 钱/n 模式/n ~/w ~/w  
 别/d 被/pbei “/wyz 忽悠/z ”/wyy ！/wt 
 怎么/ryv 这么/rz 弱/a 啊/y ~/w ~/w  
 都/d 是/vshi 大/a 单/d 卖/v ，/wd 小/ad 散/v 们/k 齐心协力/vl ，/wd 搞/v 起来/vf  
 铁建/nr2 是/vshi 故意/d 混淆/v 高铁/n 技术/n 和/cc 铁路/n 建设/vn 和/cc 房地产/n 的/ude1 关/n  
 千万/m 别/d 上去/vf ，/wd 空/v 仓/ng 就/d 等/v 着/uzhe 调整/v 那/rzv ，/wd 再/d 低/a 点/n  
 中/b 铁/n 要/v 拉/v 大盘/n 了/y ！/wt 
 中国/nt 铁/n 建/v (/wkz 601186/m )/wky 融资/vi 融/vi 券/ng 信息/n (/wkz 06-08/m )/wky  
 中/b 铁/n 也/d 被/pbei 这/rzv 贱货/n 拖累/v 了/y  
 中国/nt 铁/n 建/v   横/dg 盘/v 震荡/vn   还是/c 洗/v 盘/qv  
 猜/v 不/d 透/a 的/ude1 人生/n 将/d 怎样/ryv 去/vf 度过/v  
 601186:/m 中国/nt 铁/n 建/v PPP/n 项目/n 中标/vi 公告/n  
 中国/nt 铁/n 建/v (/wkz 601186/m )/wky 大宗/m 交易/vn 数据/n 一览/n (/wkz 06-06/m )/wky  
 601186:/m 中国/nt 铁/n 建/v 关于/p 召开/v 2016年/t 年度/n 股东大会/n_new 的/ude1  
 《/wkz 乐/v 其中/rz 》/wky  
 601186:/m 中国/ns 铁建新/nr 签/v 海外/s 合同/n 公告/n  
 中国/nt 铁/n 建/v 2017年5月18日/t 投资者/n 调研/vn 报告/n  
 601186:/m 中国/nt 铁/n 建/v PPP/n 项目/n 中标/vi 公告/n  
 中国/nt 铁/n 建/v 获/v 非洲/nsf 123亿/m 元/q 大/a 单/ng  
 港/n 媒/ng ：/wp 中铁建/nr 签/v 尼日利亚/nsf 城/n 铁/n 合同/n   总额/n 近/a 124亿/m 元/q  
 主力/n 怕/v 留/v 缺口/n ，/wd 散/v 户/ng 不/d 上当/vi  
 拉/v 圾/n  
 求/v 指教/v ，/wd 有人/r 知道/v 中国/nt 铁/n 建/v 发生/v 什么/ry 事情/n 了/y 么/y ？/ww 
 16/m 元/q 本/n ，/wd 何时/ryt 解/v 套/q ，/wd 求/v 专家/n 破/v 解/v  
 [/wkz 满/v 仓/ng ]/wky IPO/n 常态/n 化/v 养老金/n 入市/v 长期/d 化/v ，/wd 漂亮/a 50/m 永远/d  
 又/d 是/vshi 一/m 堆/q 托/v ，/wd 想/v 着/uzhe 法子/n 要/v 你们/rr 买/v 呢/y  
 订单/n 高涨/a 驰骋/vn 一带/n 一路/mq ，/wd 估/v 值/v 洼地/n 有望/v 逐步/d 修复/v  
 一/m 季度/n 业绩/n 符合/v 预期/vn ，/wd “/wyz 一/m 带/v 一/m 路/n ”/wyy 布局/n 打造/v 海外/s  
 《/wkz 中国/ns 风/n 彩/ng 世界/n 展/vg 》/wky  
 今天/t 洗/v 盘/qv ，/wd 估计/v 明天/t 还/d 要/v 洗/v 一/m 下/f 然后/c 主/ag 升/v 浪/n  
 中国/nt 铁/n 建/v 首季/n 纯利/n 28.78亿/m 人民币/n 升/v 12%/m  
 《/wkz 现金/n 为/v 王/nr1 终/d 最高/a 》/wky  
 美的集团/nt 上涨/vi 0.81/m 元/q 人民币/n  
 上周/t 看/v 了/ule 3/m 只/q 股/n ，/wd 中国/nt 电建/n 中国/nt 铁/n 建/v 和/cc 中国/nt 西/b 电/n ，/wd  
 《/wkz 天时地利/nl 也/d 人/n 和/cc 》/wky  
 手/n 无/v 铁/n 建/v 是/vshi “/wyz 铁/n 粉/ag ”/wyy ，/wd 铁/n 托/v 忽悠/z 别/d 为/v 真/a ！/wt 
 “/wyz 一/m 带/v 一/m 路/n ”/wyy 红/a 五月/t ，/wd 五四/m 之后/f 十日现/t ！/wt 
 《/wkz 铁/n 建/v 中/b 铁/n 必/d 前/f 行/vg 》/wky  
 中国/nt 铁/n 建/v ：/wp 一/m 季度/n 累计/vd 新/d 签/v 合同额/n 2616.09亿/m   同比/n  
 轨交/n_new 市政/n 突出/a ，/wd 业绩/n 增速/n 有望/v 提升/v  
 转载/v ~/w …/ws …/ws 股市/n 诗歌/n ~/w 老师/n ~/w 诗/n 一/m 首/m  
 铁建/nr2 开/v 砸/v  
 601186:/m 中国/nt 铁/n 建/v :/wp 中国/ns 国际/n 金融/n 股份有限公司/n_new 关于/p  
 601186:/m 中国/nt 铁/n 建/v BOT/n 项目/n 中标/vi 公告/n  
 601186:/m 中国/nt 铁/n 建/v 2017年/t 第一/m 季度/n 报告/n  
 围绕/v 5日/t 均/d 线/n 盘整/vn   等待/v 突破/v  
 我/rr 是/vshi 铁/n 建/v 的/ude1 长期/d 持有/v 者/k ！/wt 
 转载/v 诗人/n ~/w 股市/n 诗歌/n ~/w 一/m 首/m  
 中/b 铁/n 建/v 12.35亿/m 拿下/v 北京石景山/ns 自/p 住房/n 地块/n  
 由于/p 天/n 朝/tg 的/ude1 资深/b 舵/n 主/ag 更/d 爱/v 绿化/v ！/wt 高/a 叫/vi ：/wp 不/d 搞/v 绿化/v 者/k  
 继续/v ”/wyy 铁托/nrf ”/wyy 急先锋/n ！/wt 
 股市/n 五行/n 人/n ！/wt 
 4.0/m 工业革命/nl 凸起/vi 黑/a 科技/n 受惠/vi 的/ude1 上市公司/n_new （/wkz 转/v 乘/v ）/wky  
 新/d 签/v 合同/n 大幅/d 增加/v ，/wd PPP/n 及/cc 海外/s 项目/n 助力/b 业绩/n 持续/vi  
 这个/rz 公司/n 就/d 是/vshi 个/q 老/a 赖/v ，/wd 在/p 东莞市/ns 莞/b 惠/vg 城际/b 轨道/n 施工/vi  
 铁建/nr2 ~/w 风景/n 这边/rzs 独/d 好/a ！/wt 
 同志/n 们/k 不要/d 急/v 四/m 五月份会上/t 到/v 20/m 以上/f 的/ude1  
 海内外/s 新/a 订单/n 齐/d 放/v 量/n ，/wd 带动/v 业绩/n 稳健增长/n_new  
 明天/t 先/d 来/vf 个/q 涨/vi 停/vi 压/v 压惊/v ？/ww 
 601186:/m 中国/nt 铁/n 建/v 独立董事/n_new 关于/p 公司/n 2016/m 年度/n 利润/n  
 业绩/n 稳健/ad 符合/v 预期/vn ，/wd 新/d 签订/v 单/b 增速/n 创/vg 近年/t 新高/n  
 中国/nt 铁/n 建/v ，/wd 好/a 一个/mq 多/m 日/qt 平淡/a 走势/n ，/wd 目前/t 看/v 5日/t 线/n 有/vyou  
 今天/t 补/v 跌/v ？/ww  
 高/a  
 垃圾/n  
 未来/t 两/m 大/a 黑/a 科技/n 领域/n 中/f 率先/d 得到/v 实惠/an 的/ude1 上市公司/n_new  
 公司/n 发展/v 稳健/a   国内外/s 业务/n 齐头并进/vl  
 601186:/m 中国/nt 铁/n 建/v H/o 股/n 公告/n (/wkz 董事会/n 会议/n 通知/n )/wky  
 为何/ryv 认定/v 中科电气/nt 为/p 超级/b 妖/w 股/n 的/ude1 大小/n 投资者/n 会风/n 起/vf  
 成本/n 数据/n 告诉/v 你/rr :/wp   只/d 买/v 不/d 卖/v ，/wd 卧底/v 待/vi 涨/vi  
 年底/t 上/f 25/m ，/wd 拿/v 住/vi 就/d 行/vi 了/y  
 601186:/m 中国/nt 铁/n 建/v PPP/n 项目/n 中标/vi 公告/n (/wkz 2017/m //w 3/m //w 9/m )/wky  
 散/v 了/ule 吧/y ，/wd 散会/vi ！/wt 
 中国/nt 铁/n 建/v 子公司/n 中标/vi 52亿/m 元/q PPP/n 项目/n  
 601186:/m 中国/nt 铁/n 建/v 重大/a 工程/n 中标/vi 公告/n  
 中国/nt 铁/n 建/v 与/p 中国/ns 电信/n 签订/v 战略/n 合作/vn 协议/n  
 中国/nt 铁/n 建/v ：/wp 中标/vi 34亿/m 工程/n  
 老子/nr 就是/v 想/v 知道/v ，/wd 天天/d 中标/vi 为/v 啥/ry 股价/n 不/d 涨/vi ？/ww ？/ww 求解/vi  
 中国/nt 铁/n 建/v 短期/b 高/a 点/qt 会/v 是/vshi 多少/ry ？/ww 
 后续/vn 催化/vn 事件/n 密集/a   “/wyz 一/m 带/v 一/m 路/n ”/wyy 迎/v 主题/n 大/a 年/qt (/wkz 附/v 股/n  
 发展/v 平稳/ad 向/p 好/a ，/wd 有望/v 借/v 一/m 带/v 一路/mq 及/cc 国/n 改/v 东风/n  
 业绩/n 稳健/an ，/wd 订单/n 大幅/d 增长/v ，/wd 未来/t 或/c 将/d 充分/ad 受益/vi PPP/n  
 盈利/n 能力/n 持续/vd 提升/v ，/wd 现金流/n_new 改善/v 明显/a  
 传说/n 中/f ：/wp “/wyz 中国/ns 高铁/n ”/wyy 即将/d 廷生/nr2 ！/wt 
 601186:/m 中国/nt 铁/n 建/v PPP/n 项目/n 中标/vi 公告/n (/wkz 2017/m //w 3/m //w 3/m )/wky  
 以/p 四/m 大/a 功能/n 为/p 支撑/v   武汉/ns 加快/v 建成/v 国家/n 中心/n 城市/n   20/m  
 Q3/n 业绩/n 加速/vi ，/wd 央/vg 企/ng 平台/n 充分/ad 受益/vi PPP/n 及/cc 一/m 带/v 一/m 路/n  
 中国/nt 铁/n 建/v 去年/t 纯利/n 按/p 年/qt 升/v 2.4%/m  
 601186:/m 中国/nt 铁/n 建/v 关于/p 下属/v 控股/vn 子公司/n 中国/nt 铁/n 建/v 高/a  
 601186:/m 中国/nt 铁/n 建/v 重大/a 工程/n 中标/vi 公告/n  
 先/d 卧/vi 黄金/n 坑/n   后/f 得/v 美人/n 归/v  
 601186:/m 中国/nt 铁/n 建/v 重大/a 项目/n 中标/vi 公告/n  
 中国/nt 铁/n 建/v 中标/vi 229亿/m 元/q 项目/n  
 中国/nt 铁/n 建/v 及/cc 中国/nt 建筑/n 联合体/n 中标/vi 229亿/m 高速公路/n 项/q  
 601186:/m 中国/nt 铁/n 建/v 关于/p 2021年/t 到期/vi 之/uzhi 人民币/n 34.50亿/m  
 601186:/m 中国/nt 铁/n 建/v BT/n 项目/n 中标/vi 公告/n  
 下午/t 记住/v 一定/d  
 内部/f 参考/v （/wkz 600481/m 又/d 涨/vi 15%/m 后/f 另/rz 一/m 推荐/v ）/wky  
 买/v 入/v 10万/m 股/q 铁/n 建/v ，/wd 价格/n 11.25/m 元/q  
 余君龙/nr ：/wp 中/b 铁/n 建/v 目/ng 标价/v 12.46/m 元/q     阻力/n 位/q 11.74/m 元/q  
 拿/v 好/a ，/wd 必/d 有/vyou 回报/vn ！/wt 
 601186:/m 中国/ns 铁建新/nr 签/v 海外/s 合同/n 公告/n  
 与/p 中国/nt 中/f 铁/n 不/d 合理/a 的/ude1 估/v 值/v 差/a 后续/vn 有望/v 逐步/d 修复/v  
 中国/nt 铁/n 建/v ，/wd 正/d 在/p 营造/v 中期/f 大/a 底/n  
 中国/nt 铁/n 建/v 中标/vi 193亿/m 元/q PPP/n 项目/n  
 601186:/m 中国/nt 铁/n 建/v PPP/n 项目/n 中标/vi 公告/n  
 铁/n 建/v 鸡年/t 愿望/n ：/wp 借/v 央/vg 企/ng 改革/v 之/uzhi 风/n 兼并/vn 重组/vn 、/wn 目标/n 价/n  
 午间/t 参考/v （/wkz 603366/m 涨/vi 30%/m ）/wky  
 导/vg 语/ng ：/wp 股票/n 市场/n 不/d 是/vshi 年轻人/n 应该/v 去/vf 的/ude1 地方/n 。/wj 对/p 年轻/a  
 中国/nt 铁/n 建/v 中标/vi 成都/ns 轨道交通/n_new 10/m 号/q 线/n 二期/b 工程/n 项目/n  
 601186:/m 中国/ns 铁建非/nr 公开/ad 发行/v 限售/n_new 股/n 上市/vn 流通/vn 公告/n  
 601186:/m 中国/nt 铁/n 建/v :/wp 中国/ns 国际/n 金融/n 股份有限公司/n_new 关于/p  
 据/p 可靠/a 消息/n 中国/nt 铁/n 建/v 与/p 中国/nt 中/f 铁/n 重组/vn   ！/wt 
 601186:/m 中国/nt 铁/n 建/v 2016年/t 第四/m 季度/n 主要/b 经营/vn 数据/n 公/ng  
 下午/t 开盘/vi 就/d 会/v 崩/v 盘/qv ，/wd 立/v 帖/ng 为/p 证/n 。/wj 说/v 错/vd 退出/v 此/rzs 吧/y ！/wt ！/wt  
 这么/rz 多/a 筹码/n 让/v 散/v  
 开盘/vi 仅/d 1.5/m 小时/n ，/wd 资金/n 流出/v 7800/m 多/m 万/m  
 瑞银/nr2 ：/wp PPP/n 为/p 中国/nt 铁/n 建/v 增长/vn 关键/n 动力/n 目/ng 标价/v 14/m 港元/n  
 中国/nt 铁/n 建/v 联合体/n 中标/vi 102.51亿/m 元/q 湖南/ns 高速公路/n BOT/n  
 中/b 铁/n 建/v 中标/vi 湖南/ns BOT/n 项目/n   涉/vg 103亿/m  
 抛弃/v 幻想/n 坚持/v 价值/n 投资/vn ，/wd 关注/v 金种子酒/nt 意外/ad 发/v 力/n 迎/v  
 过年/vi 翻两番/vl 妖/w 股/q 行情/n ，/wd 大/a 牛/n 胚/w 子/ng 啊/y ，/wd 好/a 行情/n 龙头/n 带/v  
 601186:/m 中国/nt 铁/n 建/v BOT/n 项目/n 中标/vi 公告/n  
 趋势/n 涨/vi 停战/vn 法/n :/wp 中科电气/nt 复制/v 5月/t 18/m 号/q 走势/n 短/a 线/n 翻天/vi  
 市场/n 主力/n 转战/v 超级/b 妖/w 股/n 中科电气/nt 短/a 线/n 翻番/vi 选/v 股/n 要/v 稳/a  
 摩根/nrf 大通/nz 增/v 持/v 中国/nt 铁/n 建/v 398万/m 股/q   耗资/v 3987万/m 港币/n  
 中国/nt 铁/n 建/v ：/wp 与/p 中国/nt 中/f 铁/n 不/d 合理/a 的/ude1 估/v 值/v 差/a 后续/vn 有望/v 逐/vg  
 601186:/m 中国/ns 铁建新/nr 签/v 合同/n 公告/n  
 涨/vi 涨/vi 涨/vi  
 601186:/m 中国/nt 铁/n 建/v 重大/a 工程/n 中标/vi 公告/n  
 中国/nt 铁/n 建/v 中标/vi 近/v 55亿/m 元/q 珠/b 三角/n 城际/b 轨交/n_new 项目/n  
 高/ad 抛/v 低/a 吸/v ，/wd 做/v 多少/ry 差价/n 都/d 是/vshi 赚/v 的/ude1 ，/wd 长线/n 持/v 股/n 稳/ad 赚/v 不/d  
 铁/n 建/v 股价/n 遭/v 严重/ad 低估/v  
 601186:/m 中国/nt 铁/n 建/v 第三/m 届/q 董事会/n 第三十六/m 次/qv 会议/n 决/vg  
 中国/nt 铁/n 建/v ：/wp 中标/vi 282亿/m 元/q PPP/n 项目/n  
 明天/t 拉/v 升/v 11.70/m 附近/f ，/wd 拿/v 住/vi 了/y 啊/y  
 中国/nt 铁/n 建/v 中标/vi 云南/ns 2/m 个/q PPP/n 项目/n 总/b 投资额/n 达/v 282.05亿/m  
 601186:/m 中国/nt 铁/n 建/v PPP/n 项目/n 中标/vi 公告/n (/wkz 2016/m //w 12/m //w 23/m )/wky  
 中国/nt 铁/n 建/v 本金/n 34.5亿/m 元/q 的/ude1 换/v 股/q 债/n 将/d 于/p 12月22日/t 获准/v  
 中国/nt 铁/n 建/v 中标/vi 76.05亿/m 元/q 高铁/n 项目/n  
 601186:/m 中国/nt 铁/n 建/v PPP/n 项目/n 中标/vi 公告/n (/wkz 2016/m //w 12/m //w 20/m )/wky  
 12.3/m 的/ude1 本/n ，/wd 要/v 不/d 要/v 割/v ，/wd 给/v 个/q 建议/n ，/wd 各位/rr 道/v 友/ng  
 明/tg 后/f 两/m 天/qt 铁/n 建/v 不/d 跌/v 到/v 10.5/m 以下/f ，/wd 我/rr 给/p 自己/rr 五/m 耳光/n ，/wd  
 现价/n 11.44/m ，/wd 净资产/n 9.2974/m ，/wd 你/rr 只要/c 投/v 11.44-9.297/m  
 中国/nt 铁/n 建/v 年/qt 利润/n 是/vshi 多/m 个/q 上市公司/n_new 的/ude1 市值/n   潜伏/v 于/p 大/a  
 10.55/m 加/v 了/ule 点/n 仓/ng   在/p 下/f 今天/t 就/d 把/pba 话/n 放/v 这/rzv  
 涨/vi 停/vi 收盘/vi ！/wt 目标/n 价/n ：/wp 20/m 元/q  
 港股/n 劣根性/n 之/uzhi “/wyz 矫枉过正/vl ”/wyy   中国/nt 铁/n 建/v 被/pbei “/wyz 错/vd 杀/v ”/wyy  
 铁建/nr2 1026/m  
 行情/n 在/p 争取/v  
 私/ag 募/vg 冠军/n 狂/dg 买/v 该/rz 股/n   又/d 一个/mq 高/a 送/v 转/v 个/q 股/n 要/v 飞奔/vi ？/ww 
 601186/m 的/ude1 牛市/n 目标/n 价/n 出来/vf 了/ule ：/wp 36.60/m 元/q  
 601186:/m 中国/nt 铁/n 建/v 建议/n 发行/v 于/p 2021年/t 到期/vi 、/wn 人民币/n 3/m  
 中国/nt 铁/n 建/v 在/p 港/n 发行/v 34.5亿/m 元/q 可/v 换/v 股/q 债券/n  
 601186:/m 中国/ns 铁建新/nr 签/v 海外/s 合同/n 公告/n  
 还是/c 悠/v 着/uzhe 点/n 伙伴/n 们/k ！/wt 姐/n 不/d 后悔/v  
 中国/nt 铁/n 建/v ：/wp 签/v 37亿/m 元/q 海外/s 工程/n 合同/n  
 中国/nt 铁/n 建/v 签署/v 37亿/m 元/q 海外/s 施工/vn 承包/vn 合同/n  
 特/ag 朗/ag 普/ag 同志/n 上台/vi ，/wd 有助于/v 一带/n 一路/mq  
 601186/m   调整/vn 需要/n ，/wd 暂/d 且/c 不/d 盲目/a ！/wt 
 中/b 铁/n 建/v 将/d 为/p 广东/ns 建/v 首/m 条/q 磁悬浮/n 轨道/n 磁浮/b 时代/n 悄然/d 而/cc  
 我/rr 想/v 去/vf 看看/v 你们/rr 殿后/v  
 【/wkz 热点/n 直/d 击/vg 】/wky 中/f 字头/n 股/n 今日/t 迎来/v 集体/n 大/d 跌/v  
 十字/b 星/n ，/wd 可/v 进/vf 了/y ，/wd 明日/t 暴力/n 反/vi 抽/v ，/wd 一日/t 游/v  
 中/b 字头/n 个/q 股/n 集体/n 大/d 跌/v   中国/nt 铁/n 建/v 跌/v 停/vi  
 我/rr 分/v 3/m 次/qv 卖/v 的/ude1 11.83-12.13-11.26/m 各/rz 2000/m 股/q ，/wd 没/d 想到/v  
 中国/nt 铁/n 建/v 开市/vi 前/f 有/vyou 一/m 宗/q 大/a 手/n 成交/v     涉/vg 资/ng 2/m ，/wd 486.4万/m  
 保/v 监/vg 会/v 将/d 出手/vi 香港/ns 野蛮/a 人/n 来/vf 了/ule 格力/nz 深/a 股/n 通/qv 专用/vn 席位/n  
 中国/nt 铁/n 建/v 百亿/m 元/q 增发/v 股/n 今日/t 解禁/vi   机构/n 出逃/vi 股价/n 跌/v  
 小摩/nr2 :/wp 中国/nt 铁/n 建/v 等/udeng 铁路/n 股/q 最新/a 评级/vn 及/cc 目标/n 价/n  
 中国/nt 铁/n 建/v 今日/t 超大/b 单/b 流入/v 排名/vi 第1/m 名/q (/wkz 12-02/m )/wky  
 昨天/t 拉/v 升/v ，/wd 今天/t 洗/v 盘/qv 到位/vi ，/wd 从/p 今晚/t 公告/n 看/v ，/wd 主力/n 资/ng  
 空中/s 加油/vi 式/k 的/ude1 洗洗/v 盘/qv ，/wd 疯狂/a 的/ude1 主/ag 升/v 浪/n 也许/d 很/d 快/d 到/v 来/vf  
 高铁/n ，/wd 是/vshi 中国/ns 的/ude1 名片/n ，/wd 走向/v 世界/n 的/ude1 敲门砖/n  
 中国/nt 铁/n 建/v 和/cc 中国/nt 中/f 铁/n 未来/t 走势/n 如何/ryv ？/ww 
 中国/nt 铁/n 建/v 中标/vi 2022年/t 世界杯/n 主/ag 体育场/n 工程/n  
 中国/nt 铁/n 建/v (/wkz 601186/m )/wky 融资/vi 融/vi 券/ng 信息/n (/wkz 12-02/m )/wky  
 【/wkz 热点/n 直/d 击/vg 】/wky 中/f 字头/n 股/q 拉/v 升/v 护/v 盘/qv ，/wd 后市/n 你/rr 怎么/ryv 看/v ？/ww 
 不要/d 造谣/vi 惑/ag 众/ag ，/wd 什么/ry 时候/n 查/v 的/ude1 ?/ww 
 601186:/m 中国/nt 铁/n 建/v 第三/m 届/q 董事会/n 第三十五/m 次/qv 会议/n 决/vg  
 中国/nt 铁/n 建/v 遭/v 举/v 牌/n ，/wd 会/v 发生/v 吗/y ？/ww 大家/rr 讨论/v [/wkz 大笑/v ]/wky [/wkz 大/a  
 601186:/m 中国/nt 铁/n 建/v 重大/a 工程/n 中标/vi 公告/n (/wkz 2016/m //w 12/m //w 1/m )/wky  
 中国/nt 铁/n 建/v ：/wp 中标/vi 197.85亿/m 元/q 项目/n  
 上/f 新闻/n 联播/vn 了/y ，/wd 我/rr 看/v 你/rr 怎么/ryv 压/v 股价/n  
 中国/nt 铁/n 建/v 今日/t 超大/b 单/b 流出/v 排名/vi 第7/m 名/q (/wkz 11-30/m )/wky  
 中/b 铁/n 建/v 中标/vi 卡塔尔/nsf 世界杯/n 主/ag 体育场/n 项目/n   合同/n 总值/n  
 今天/t 13．8/m 以上/f 买/v 入/v 的/ude1 小伙伴/n ，/wd 你们/rr 还/d 好/a 吗/y ？/ww 老夫/nr  
 中国/nt 铁/n 建/v 联合体/n 中标/vi 2022年/t 世界杯/n 主/ag 体育场/n  
 南华/nz 金融/n 岑智勇/nr ：/wp 中国/nt 铁/n 建/v   上/f 望/v 12.46/m 元/q     止/v 蚀/vg 价/n  
 中国/nt 铁/n 建/v 将/d 承建/v 2022年/t 世界杯/n 主/ag 体育场/n  
 13.88/m 进/vf 的/ude1 ，/wd 靠/v !/wt 
 目标/n 价/n ：/wp 20/m 元/q ！/wt 
 明天/t 必/d 跌/v ！/wt  
 中国/nt 铁/n 建/v 未来/t 如何/ryv ？/ww 
 13.3/m 成功/ad 站岗/vi [/wkz 哭/v ]/wky  
 中国/nt 铁/n 建/v 牵/v 手/n 舟山市/ns 政府/n 进军/v 海洋/n 经济/n 机构/n 看好/v PP/n  
 11.70/m 元/q 进/vf 34000/m 股/q ，/wd 明天/t 看涨/vi  
 11.7/m 卖/v 了/y ，/wd 哭/v 死/v 在/p 厕所/n  
 齐晓飞/nr 辞/v 任/v 中国/nt 铁/n 建/v 副/b 董事长/n 及/cc 执行/vn 董事/n  
 中国/nt 铁/n 建/v 遭/v 超级/b 主力/n 高调/n 增/v 仓/ng ，/wd 后/f 市/n 还/d 有/vyou 利好/a  
 纪念/v 中国/nt 铁/n 建/v 遇难/vi 者/rz 员工/n ——/wp 你/rr 们/k 用/p 血肉/n 之/uzhi 躯/ng 筑/v 起/vf  
 601186:/m 中国/nt 铁/n 建/v 关于/p 董事/n 辞职/vi 的/ude1 公告/n  
 601186/m 集/q AMC/n   举/ng 牌/n   业绩/n 增长/v 40/m 倍/q   更名/vi 于/p 一身/n  
 中国/nt 铁/n 建/v (/wkz 601186/m )/wky 大宗/m 交易/vn 数据/n 一览/n (/wkz 11-23/m )/wky  
 中/b 铁/n 建/v 中标/vi 重庆黔江区/ns 过境/vn 高速公路/n 工程/n 项目/n   涉/vg 2/m  
 限售/n_new 股/n 流通/vn 首日/t 中国/nt 铁/n 建/v 跌/v 停/vi   4/m 机构/n 卖/v 出/vf 24亿/m  
 601186:/m 中国/nt 铁/n 建/v BOT/n 项目/n 中标/vi 公告/n  
 安邦/nr2 举/v 牌/n 中国/nt 建筑/n ，/wd 恒大/nz 不会/v 按兵不动/vl 肯定/d 会/v 有/vyou 类/n  
 汇丰/nz ：/wp 看好/v PPP/n 增长/vn 前景/n 升/v 中/b 铁/n 建/v   中/b 铁/n 目标/n 价/n  
 四两拨千斤/vl ，/wd 该/rz 股/q 走势/n 表明/v 证监会/n 的/ude1 态度/n  
 预测/v ：/wp 下午/t 中/f 字头/n 二线/n 蓝/a 筹/v 发/v 力/n ，/wd 大盘/n 收复/v 3200/m 点/qt  
 退出/v 的/ude1 朋友/n 买/v 什么/ry  
 601186:/m 中国/nt 铁/n 建/v PPP/n 项目/n 中标/vi 公告/n (/wkz 2016/m //w 11/m //w 16/m )/wky  
 明天/t 必/d 跌/v 停/vi ！/wt 
 中国/nt 铁/n 建/v 2015年/t 三/m 季报/n [/wkz 震撼/v 全球/n ]/wky [/wkz 点/n 击/vg 查看/v 原文/n ]/wky  
 中国/nt 铁/n 建/v 组/q 联合体/n 中标/vi 投资额/n 约/d 149.94/m   亿/m 元/q PPP/n 项/q  
 601186:/m 中国/nt 铁/n 建/v PPP/n 项目/n 中标/vi 公告/n (/wkz 2016/m //w 11/m //w 15/m )/wky  
 资金/n 流向/v 栏/n 有/vyou 问题/n ？/ww 
 铁/n 建/v 重工/nz 同时/n 下/vf 线/n 两/m 台/q 国产/b 大/a 直径/n 盾/q 构/vg 机/ng （/wkz 附/v 图/n ）/wky  
 涨/vi 停/vi 在/p 路上/s ！/wt 
 恒生/nz 中国/ns 企业/n 指数/n 成分股/n 加入/v 中国/nt 铁/n 建/v 剔除/v 中海/nz 油/n  
 恒生/nz 国企/n 指数/n 成份股/n 加入/v 中/b 铁/n 建/v 剔出/v 中海油服/nt  
 墓碑/n 立/v 起来/vf 了/y  
 这/rzv 收/v 牌/n 真是/d 醉/v 了/y ，/wd 庆祝/v 双/m 十一/m 的/ude1 节奏/n 。/wj 明天/t 该/rz 发/v 力/n  
 今天/t 收盘/vi 的/ude1 下/f t/rzt 十字/b 星/n ：/wp 是/vshi 射击/vi 之/uzhi 星/n 、/wn 还是/v 仙人/n 指/v  
 涨/vi 停/vi 在/p 明天/t ！/wt 
 中国/nt 铁/n 建/v (/wkz 601186/m )/wky 融资/vi 融/vi 券/ng 信息/n (/wkz 11-09/m )/wky  
 中国/nt 铁/n 建/v 联合/v 中国/nt 中/f 铁/n 、/wn 中国/nt 交/v 建/v 中标/vi 马来西亚/nsf 14/m  
 【/wkz 热点/n 直/d 击/vg 】/wky 中/f 字头/n 盘/qv 中/f 爆发/v 带领/v 大盘/n 再/d 创/vg 2638/m 以/p  
 601186:/m 中国/nt 铁/n 建/v PPP/n 项目/n 中标/vi 公告/n (/wkz 2016/m //w 11/m //w 8/m )/wky  
 601186:/m 中国/ns 铁建新/nr 签/v 海外/s 合同/n 公告/n  
 601186:/m 中国/nt 铁/n 建/v 重大/a 工程/n 中标/vi 公告/n (/wkz 2016/m //w 11/m //w 9/m )/wky  
 中国/nt 铁/n 建/v ：/wp 签/v 下/vf 海外/s 施工/vn 合同/n   金额/n 超/h 22亿/m 美元/q  
 再见/vi ！/wt 中国/nt 铁/n 建/v ，/wd 微利/n 2/m 个/q 点/qt 卖/v 出/vf ，/wd 然后/c 追/v 高/a 买入/vn  
 中国/nt 铁/n 建/v 员工/n 与/p 特朗普/nrf 在/p 一起/s ！/wt 
 中国/nt 铁/n 建/v 斥/vg 20亿/m 推/v 磁浮/b 产业化/vn 运营/vn  
 中国/nt 铁/n 建/v 今日/t 超大/b 单/b 流入/v 排名/vi 第6/m 名/q (/wkz 11-08/m )/wky  
 中国/nt 铁/n 建/v 中标/vi 59亿/m 元/q 工程/n  
 中国/nt 铁/n 建/v (/wkz 601186/m )/wky 大宗/m 交易/vn 数据/n 一览/n (/wkz 11-07/m )/wky  
 今年/t 还/d 没/d 说/v 两/m 铁/n 合并/v 的/ude1 事/n ？/ww 安安静静/z 的/ude1 我/rr 觉得/v 有/vyou 戏/n  
 601186:/m 中国/nt 铁/n 建/v 信息/n 披露/v 暂缓/v 与/cc 豁免/v 业务/n 管理制/n  
 中国/nt 铁/n 建/v 签/v 下/vf 赞比亚/nsf 150亿/m 铁路/n 设计/vn 施工/vn 合同/n  
 铁/n 建/v 10W/n 股/n 持/v 了/ule 1/m 年/qt 半/m ，/wd 今天/t 10.1/m 终于/d 抛/v 了/y ，/wd 虽然/c 贴/v  
 601186:/m 中国/nt 铁/n 建/v 海外/s 项目/n 中标/vi 公告/n  
 中国/nt 铁/n 建/v 高端/a 装备/n 制造/vn 基地/n 落户/vi 西安/ns  
 中/b 铁/n 建/v 中标/vi 马来西亚/nsf 南部/f 铁路/n 项目/n  
 明天/t 开盘/vi 高/a 开/v 高/ad 走/v ，/wd 高/a 铁板/n 块/q 的/ude1 茅台/nz 值得/v 期待/v ！/wt 
 中国/nt 铁/n 建/v 定/v 增/v 是/vshi 违反/v 保护/v 中小/b 投资者/n 原则/n  
 中国/nt 铁/n 建/v 注资/v 20亿/m 元/q 组建/v 国内/s 首/m 家/q 磁浮/b 交通/n 投资/v 建/v  
 中国/nt 铁/n 建/v (/wkz 601186/m )/wky 融资/vi 融/vi 券/ng 信息/n (/wkz 10-31/m )/wky  
 中国/nt 铁/n 建/v 斥资/v 20亿/m 元/q 武汉/ns 成立/vi 公司/n 推进/vi 磁浮/b 产业化/vn  
 中国/nt 铁/n 建/v 前/f 三/m 季/q 净利/n 增长/v 12.43%/m 至/p 91.23亿/m 余/m 元/q  
 中/b 铁/n 建/v 与/p 复星/nr2 达成/v 战略/n 合作/vn 共/d 建/v 公共/b 服务/vn PPP/n 项目/n  
 中/b 铁/n 建/v 首/m 3/m 季/q 纯利/n 91.23亿/m 人/n 币/ng 同比/n 升/v 12%/m  
 601186:/m 中国/nt 铁/n 建/v 投融资/n 建设/vn 项目/n 中标/vi 公告/n  
 601186:/m 中国/nt 铁/n 建/v 2016年/t 第三/m 季度/n 报告/n  
 中国/nt 铁/n 建/v 联合体/n 中标/vi 高速公路/n 代/vd 建/v 项目/n  
 601186:/m 中国/nt 铁/n 建/v 重大/a 项目/n 中标/vi 公告/n (/wkz 2016/m //w 10/m //w 26/m )/wky  
 下/f 周/nr1 会/v 怎么样/ryv ？/ww 
 下/f 周/nr1 关注/v 603002/m ，/wd 低价/n 低位/n ，/wd 主力/n 庄家/n 成本/n 区/n ！/wt 
 早/ad 应该/v 要/v 信/n 了/ule （/wkz 第三/m 次/qv ）/wky （/wkz 错过/v 603366/m 涨/vi 25%/m 的/ude1 务/vg  
 此/rzs 股/n 必/d 成/v 妖/w     什么/ry 时候/n 成/v 妖/w     认真/ad 看/v     仔细/ad 想/v     满/a  
 这/rzv 次/qv 要/v 信/n ！/wt 真/a 的/ude1  
 中国/nt 铁/n 建/v 与/p 重庆/ns 签订/v 213.67亿/m 元/q 公路/n 项目/n 协议/n  
 拉/v 中/b 字头/n 股票/n 后/f ，/wd 涨/vi 指数/n ，/wd 个/q 股/n 跌/v 呀/y ，/wd 我/rr 提前/vd 宣布/v  
 中国/nt 铁/n 建/v 大/a 逆转/vn ，/wd 让/v 你/rr 目瞪口呆/al ！/wt 
 下/vf 周一/t 12.12/m  
 601186:/m 中国/nt 铁/n 建/v 重大/a 项目/n 中标/vi 公告/n (/wkz 2016/m //w 9/m //w 29/m )/wky  
 追/v 高/a 了/y  
 中国/nt 铁/n 建/v 价值/n 严重/ad 低估/v ，/wd 主力/n 建仓/nr2 即将/d 结束/v ，/wd 即将/d  
 主力/n 也/d 拉/v 不/d 动/v 了/y  
 中国/nt 铁/n 建/v (/wkz 601186/m )/wky 融资/vi 融/vi 券/ng 信息/n (/wkz 10-17/m )/wky  
 铁建/nr2 搞/v 什么/ry 飞机/njtgj ？/ww 
 中国/ns 铁/n 建都/vi 进场/vi 了/y 吧/y ，/wd 别/d 着急/a 我/rr 会/v 提醒/v 给/p 大家/rr ，/wd 想/v  
 中期/f 业绩/n 稳健增长/n_new ，/wd 央/vg 企/ng 平台/n 受益/vi PPP/n 推广/v  
 强烈/ad 推荐/v （/wkz 600467/m ）/wky ：/wp 海参/n 毛利/n 增长/vn ，/wd 产业/n 转型/vn 的/ude1  
 601186:/m 中国/nt 铁/n 建/v H/o 股/n 公告/n (/wkz 董事会/n 会议/n 通知/n )/wky  
 601186:/m 中国/nt 铁/n 建/v 2016年/t 第三/m 季度/n 主要/b 经营/vn 数据/n 公/ng  
 中国/nt 铁/n 建/v 中标/vi 34.28亿/m 元/q PPP/n 项目/n  
 601186:/m 中国/nt 铁/n 建/v PPP/n 项目/n 中标/vi 公告/n (/wkz 2016/m //w 10/m //w 13/m )/wky  
 601186:/m 中国/nt 铁/n 建/v H/o 股/n 公告/n  
 20/m 块/q 的/ude1 成本/n 还有/v 人/n 吗/y ？/ww 
 601186:/m 中国/nt 铁/n 建/v PPP/n 项目/n 中标/vi 公告/n (/wkz 2016/m //w 9/m //w 30/m )/wky  
 中国/nt 铁/n 建/v 中标/vi 南京/ns 江北/s 新区/n PPP/n 项目/n 总/d 投资/v 43.19亿/m  
 中/b 铁/n 建/v 中标/vi 项目/n   现/tg 升/v 逾/vg 1%/m  
 中国/nt 铁/n 建/v 中标/vi 150亿/m 元/q 土地/n 开发/vn 整理/vn 项目/n  
 问/v 董/nr1 秘/ng  
 国泰君安/nt 国际/n ：/wp 维持/v 中/b 铁/n 建/v 收集/v 评级/vn  
 中国/nt 铁/n 建/v (/wkz 601186/m )/wky 融资/vi 融/vi 券/ng 信息/n (/wkz 09-23/m )/wky  
 今天/t 走势/n ！/wt  
 601186:/m 中国/nt 铁/n 建/v 关于/p 尼日利亚/nsf 铁路/n 现代化/vn 项目/n 最/d  
 601186:/m 中国/nt 铁/n 建/v 海外/s 重大/a 项目/n 中标/vi 公告/n  
 601186:/m 中国/nt 铁/n 建/v BOT/n 项目/n 中标/vi 公告/n  
 中国/nt 铁/n 建/v 中期/f 纯利/n 同比/n 增加/v 9.22%/m   新/a 签/n 合同额/n 完成/v  
 601186:/m 中国/nt 铁/n 建/v PPP/n 项目/n 中标/vi 公告/n (/wkz 2016/m //w 7/m //w 14/m )/wky  
 601186:/m 中国/nt 铁/n 建/v PPP/n 项目/n 中标/vi 公告/n (/wkz 2016/m //w 5/m //w 6/m )/wky  
 《/wkz 国企/n 红/a 筹/v 》/wky 中/f 铁/n 建/v 中标/vi 贵阳/ns 土地/n 项目/n  
 中/b 铁/n 建/v 中标/vi 贵阳/ns 土地/n 项目/n   现/tg 升/v 逾/vg 2%/m  
 中/b 泰/b 高铁/n 首/m 期/qv 费用/n 约/d 为/v 346亿/m   中方/n 提供/v 技术/n 资金/n 中/f  
 601186:/m 中国/nt 铁/n 建/v 重大/a 项目/n 中标/vi 公告/n (/wkz 2016/m //w 9/m //w 21/m )/wky  
 中国/nt 铁/n 建/v (/wkz 601186/m )/wky 融资/vi 融/vi 券/ng 信息/n (/wkz 09-20/m )/wky  
 中国/nt 铁/n 建/v 31亿/m 人民币/n 中标/vi 贵阳/ns 地/n  
 下次/t 大盘/n 回升/v 的/ude1 时候/n 中国/nt 铁/n 建/v 是/vshi 先锋/n 。/wj 
 中国/nt 铁/n 建/v 这样/rzv 跌/v 是/vshi 有/vyou 目的/n 的/ude1 。/wj 
 9.14/m 元/q 买/v 了/y ，/wd 明天/t 9.26/m 元/q 跑/v ！/wt 
 非公开/n_new 增发/v 价格/n 不/d 合理/a 的/ude1 程度/n 简直/d 令人发指/vl 。/wj 
 7.50/m 元/q 见/v  
 不/d 到/v 19/m 我/rr 不/d 卖/v  
 中国/nt 铁/n 建/v 联合/vd 中标/vi 海绵/n 城市/n PPP/n 项目/n   总/b 投资/vn 约/d 985/m  
 中国/nt 铁/n 建/v 与/p 中国/nt 中/f 铁/n 合并/vn 重组/vn 的确/d 是/vshi 真/a ，/wd 但/c 希/v 要/v 时/ng  
 中国/nt 铁/n 建/v 庄家/n 恶意/d 打/v 压/v 中国/nt 铁/n 建/v 股价/n （/wkz 中国/nt 铁/n 建/v 资/ng  
 601186:/m 中国/nt 铁/n 建/v 2016年/t 半/m 年度/n 报告/n  
 今天/t 刚/d 卖/v 光/n ，/wd 就/d 公布/v 获得/v 尼日利亚/nsf 铁路/n 大/a 单/ng ，/wd 操/v ！/wt 
 中国/nt 铁/n 建/v 中标/vi 逾/vg 213.67亿/m 元/q 公路/n 项目/n  
 601186:/m 中国/nt 铁/n 建/v 2016年/t 半/m 年度/n 报告/n 摘要/n  
 我/rr 向/p 大家/rr 推荐/v 铁/n 建/v ，/wd 世界/n 最/d 好/a 的/ude1 股/n  
 看好/v 铁/n 建/v  
 大举/d 发行/v 公司/n 债/n ，/wd 盈利/vn 能力/n 将/d 大幅/d 提升/v  
 中国/nt 铁/n 建/v ：/wp 中标/vi 逾/vg 200亿/m 元/q BOT/n 项目/n  
 今天/t 洗/v 出/vf 最后/f 一/m 批/q 汉奸/n ，/wd 明天/t 高/ad 开/v 高/ad 走/v 气死/v 卖出/v 者/k  
 601186:/m 中国/nt 铁/n 建/v 第三/m 届/q 董事会/n 第三十一/m 次/qv 会议/n 决/vg  
 铁/n 建/v 下半年/t 先/d 看/v 12.96/m 元/q 比较/d 现实/a  
 数/m 一/m 数/m ，/wd 这/rzv 股/q 吧/y 发言/vi 的/ude1 好/a 少/a 啊/y 。/wj 
 今天/t 的/ude1 走势/n 和/cc 上周/t 五/m 一样/uyy 一样/a 的/ude1 ，/wd 不/d 信/v 的/ude1 走着瞧/vl  
 建/v   设/v 好/a 国内/s 及/cc 南亚/ns 铁路/n 是/vshi 我/rr 中华/nz 一带/n 一路/mq 大/a 战略/n  
 中国/nt 铁/n 建/v 下属/v 公司/n 中标/vi 铁路/n 甘/ag 宁/ag 段/ng 站前/ns 工程/n  
 601186:/m 中国/nt 铁/n 建/v 重大/a 工程/n 中标/vi 公告/n (/wkz 2016/m //w 8/m //w 25/m )/wky  
 中国/nt 铁/n 建/v 中标/vi 96亿/m 元/q 施工/vn 工程/n  
 中国/nt 铁/n 建/v ，/wd 周五/t 在/p 中国/nt 中/f 铁/n 的/ude1 带动/vn 下/f ，/wd 铁路/n 基建/n 板/ng  
 致/v ：/wp 中国/ns 铁建孟/nr 董事长/n  
 星期一早上9点/t 钟/n 挂/v 跌/v 停/vi 价/n 8.87/m 元/q 参加/v 开盘/vi 竞/vg 价/n 。/wj 
 中国/nt 铁/n 建/v (/wkz 601186/m )/wky 融资/vi 融/vi 券/ng 信息/n (/wkz 08-19/m )/wky  
 目前/t ，/wd 全市/n 除了/p 铁建/nr2 还/d 有/vyou 半/m 年/qt 线/n 下/f 的/ude1 股/n 吗/y ？/ww 
 27.5/m 买/v 的/ude1 还/d 没/d 跑/v ，/wd 亏/v 死/v 了/y ！/wt 
 中国/nt 铁/n 建/v (/wkz 601186/m )/wky 融资/vi 融/vi 券/ng 信息/n (/wkz 08-18/m )/wky  
 中国/nt 铁/n 建/v (/wkz 601186/m )/wky 大宗/m 交易/vn 数据/n 一览/n (/wkz 08-17/m )/wky  
 中国/nt 铁/n 建/v (/wkz 601186/m )/wky 大宗/m 交易/vn 数据/n 一览/n (/wkz 08-16/m )/wky  
 铁建/nr2 的/ude1 K/vf 线/n 和/cc 昨日/t 宁波/nt 银行/n 的/ude1 走势/n 很/d 像/v ，/wd 长/a 上影线/n  
 601186:/m 中国/nt 铁/n 建/v H/o 股/n 公告/n (/wkz 董事会/n 会议/n 通知/n )/wky  
 中国/nt 铁/n 建/v (/wkz 601186/m )/wky 大宗/m 交易/vn 数据/n 一览/n (/wkz 08-15/m )/wky  
 601186:/m 中国/nt 铁/n 建/v 第三/m 届/q 董事会/n 第三十/m 次/qv 会议/n 决议/n  
 铁建/nr2 的/ude1 增发/v 很/d 像/p 香港/ns 的/ude1 老/a 千/m 股/q ！/wt 
 27/m 元/q 买/v 的/ude1 何时/ryt 才/d 能/v 补/v 仓/ng ？/ww 
 中国/nt 铁/n 建/v (/wkz 601186/m )/wky 融资/vi 融/vi 券/ng 信息/n (/wkz 08-11/m )/wky  
 中国/nt 铁/n 建/v 定/v 增/v 事件/n ，/wd 违反/v 保护/v 中小/b 投资者/n 原则/n  
 铁建会/nr 再度/d 腰斩/v 。/wj 
 中国/nt 铁/n 建/v (/wkz 601186/m )/wky 融资/vi 融/vi 券/ng 信息/n (/wkz 08-09/m )/wky  
 大盘/n 从/p 2600/m 到/v 3000/m 点/qt   铁建/nr2 是/vshi 两/m 市/n 唯一/d 没/d 涨/vi 的/ude1 股票/n  
 中国/nt 铁/n 建/v (/wkz 601186/m )/wky 大宗/m 交易/vn 数据/n 一览/n (/wkz 08-05/m )/wky  
 中国/nt 铁/n 建/v (/wkz 601186/m )/wky 大宗/m 交易/vn 数据/n 一览/n (/wkz 08-04/m )/wky  
 中国/nt 铁/n 建/v 今日/t 超大/b 单/b 流出/v 排名/vi 第7/m 名/q (/wkz 08-04/m )/wky  
 中国/nt 铁/n 建/v (/wkz 601186/m )/wky 大宗/m 交易/vn 数据/n 一览/n (/wkz 08-03/m )/wky  
 铁/n 建/v 净资产/n 8.4/m ，/wd 公积金/n 3/m ，/wd 未/d 分配/v 利润/n 4.2/m 加/v 起来/vf  
 中国/nt 铁/n 建/v (/wkz 601186/m )/wky 融资/vi 融/vi 券/ng 信息/n (/wkz 08-02/m )/wky  
 中国/nt 铁/n 建/v 大/a 股东/n 增/v 持/v 115万/m 股/q 完成/v 计划/n  
 中国/nt 铁/n 建/v 龙虎榜/n 卖/v 一/m 席位/n 的/ude1 猫腻/n  
 中国/nt 铁/n 建/v (/wkz 601186/m )/wky 大宗/m 交易/vn 数据/n 一览/n (/wkz 08-02/m )/wky  
 中国/nt 铁/n 建/v (/wkz 601186/m )/wky 大宗/m 交易/vn 数据/n 一览/n (/wkz 07-22/m )/wky  
 中国/nt 铁/n 建/v (/wkz 601186/m )/wky 大宗/m 交易/vn 数据/n 一览/n (/wkz 07-25/m )/wky  
 中国/nt 铁/n 建/v (/wkz 601186/m )/wky 大宗/m 交易/vn 数据/n 一览/n (/wkz 07-28/m )/wky  
 中国/nt 铁/n 建/v (/wkz 601186/m )/wky 大宗/m 交易/vn 数据/n 一览/n (/wkz 07-19/m )/wky  
 中国/nt 铁/n 建/v (/wkz 601186/m )/wky 大宗/m 交易/vn 数据/n 一览/n (/wkz 07-21/m )/wky  
 中国/nt 铁/n 建/v (/wkz 601186/m )/wky 大宗/m 交易/vn 数据/n 一览/n (/wkz 07-29/m )/wky  
 中国/nt 铁/n 建/v (/wkz 601186/m )/wky 大宗/m 交易/vn 数据/n 一览/n (/wkz 07-20/m )/wky  
 中国/nt 铁/n 建/v 今日/t 超大/b 单/b 流出/v 排名/vi 第16/m 名/q (/wkz 08-01/m )/wky  
 下/f 周/nr1 一三/m 箭/n 齐/d 发/v ！/wt 
 601186:/m 中国/nt 铁/n 建/v 关于/p 下属/v 控股/vn 子公司/n 中国/nt 铁/n 建/v 高/a  
 中国/ns 击败/v 日本/nsf   中标/vi 30亿/m 美元/q 印尼/ns 高铁/n 项目/n ，/wd 感到/v  
 我/rr 今天/t 补/v 仓/ng 中国/nt 铁/n 建/v 。/wj 从/p 21/m 的/ude1 本/rz 补/v 到/v 13.8/m 元/q 有/vyou 希望/n  
 中国/nt 铁/n 建/v (/wkz 601186/m )/wky 融资/vi 融/vi 券/ng 信息/n (/wkz 07-25/m )/wky  
 中国/nt 铁/n 建/v (/wkz 601186/m )/wky 融资/vi 融/vi 券/ng 信息/n (/wkz 07-27/m )/wky  
 神仙/n 打架/vi ，/wd 百姓/n 遭殃/vi 。/wj 
 大宗/m 交易/n 的/ude1 8.68/m 或/c 有/vyou 诈/vn 。/wj 
 围绕/v 9/m 元/q 先/d 运行/vi ，/wd 所以/c 今天/t 先/d 盈利/vi 砸/v 一/m 波/n 再说/vi 。/wj 反/vi  
 9.13/m 的/ude1 成本/n   浮亏/n_new 了/ule 一百/m 多/m     这/rzv 辈子/qt 都/d 回/v 不/d 了/ule 本/n 了/y    
 601186:/m 中国/nt 铁/n 建/v 关于/p 部分/n 闲置/vd 募集资金/n_new 暂时/d 补充/v  
 601186:/m 中国/nt 铁/n 建/v 公开/ad 发行/v 2016年/t 可/v 续期/v 公司/n 债券/n (/wkz  
 解禁/vi 大小/n 非/b 已/d 抛/v 出/vf 一半/m 约/d 50亿/m 左右/m ，/wd 差不多/al 可以/v 入/v  
 融资/vi 客/ng 逾/vg 4.5亿/m 元/q 抄/v 底/f 中国/nt 铁/n 建/v  
 防火/vn 防盗/vn 还要/d 防/v 定/v 增/v 解禁/vi ！/wt 这/rzv 两/m 周/qt 小心/v 这/rzv 14/m 只/q 股/n  
 601186:/m 中国/nt 铁/n 建/v 2016年/t 第二/m 季度/n 主要/b 经营/vn 数据/n 公/ng  
 601186:/m 中国/nt 铁/n 建/v PPP/n 项目/n 中标/vi 公告/n (/wkz 2016/m //w 6/m //w 30/m )/wky  
 601186:/m 中国/nt 铁/n 建/v PPP/n 项目/n 中标/vi 公告/n (/wkz 2016/m //w 5/m //w 25/m )/wky  
 601186:/m 中国/nt 铁/n 建/v 重大/a 工程/n 中标/vi 公告/n (/wkz 2016/m //w 4/m //w 29/m )/wky  
 601186:/m 中国/nt 铁/n 建/v 海外/s 重大/a 项目/n 中标/vi 公告/n  
 今天/t 肯定/d 涨/vi 停/vi ，/wd 本身/rz 超/v 跌/v ，/wd 不/d 上/vf 15/m 不/d 卖/v [/wkz 牛/n ]/wky [/wkz 牛/n ]/wky [/wkz  
 只要/c 打破/v 平衡/a 市场/n 才/d 有/vyou 更/d 好/a 的/ude1 走势/n  
 601186:/m 中国/nt 铁/n 建/v 关于/p 委托/v 中国/ns 证券/n 登记/vn 结算/vn 有限/a  
 明天/t 放/v 量/n 涨/vi 停/vi ，/wd 收盘/vi 10/m  
 【/wkz 龙虎榜/n 】/wky 买方/n 现/tg 敢死队/n 身影/n   大举/d 买入/v 逾/vg 1.1亿/m  
 中国/nt 铁/n 建/v (/wkz 601186/m )/wky 融资/vi 融/vi 券/ng 信息/n (/wkz 07-18/m )/wky  
 浮/v 盈/vg 定/v 增/v 股东/n 砸/v 停/vi 中国/nt 铁/n 建/v   这些/rz 类似/a 股/n 或/c 压力/n 山/n  
 买/v 盘/qv 筹码/n 还/d 在/p ，/wd 成/v 9.26/m 元/q 了/y ？/ww 明天/t 高/ad 开/v 肯定/v 的/ude1 。/wj 
 高价/d 求购/v 后悔药/n  
 中国/nt 铁/n 建/v 公司/n 给/p 中小/b 股民/n 一个/mq 交代/v ！/wt 
 【/wkz 讨论/v 】/wky 惊/v 现/tg 长/v 阴/ad 杀/v 跌/v   中国/nt 铁/n 建/v 为何/ryv 被/pbei 主力/n 大肆/d  
 7.18/m 号/q 上证/n 走势/n 预/d 判/v 与/p 实际/n 走势/n 对比/vn ：/wp 实际/n 走势/n 再/d  
 601186:/m 中国/nt 铁/n 建/v 2015/m 年度/n A/rzv 股/n 利润/n 分配/vn 实施/vn 公告/n  
 中国/nt 铁/n 建/v (/wkz 601186/m )/wky 龙虎榜/n 数据/n (/wkz 07-18/m )/wky  
 中国/nt 铁/n 建/v 百亿/m 市值/n 解禁/vi ：/wp 连/d 发/v 利好/a 难/ad 挡/v 跌/v 停/vi  
 解禁/vi 了/ule 10%/m 呢/y ，/wd 今天/t 砸/v 出来/vf 2-3%/m ，/wd 还有/v 不少/m 呢/y  
 中国/nt 铁/n 建/v 今日/t 超大/b 单/b 流出/v 排名/vi 第1/m 名/q (/wkz 07-18/m )/wky  
 【/wkz 龙虎榜/n 】/wky 频/ag 发/v 利好/a 难/ad 挡/v 机构/n 出逃/vi   主力/n 资金/n 净/d 流/v  
 中国/nt 铁/n 建/v   明天/t 低/a 点/n   介入/v 的/ude1 时机/n 哦/o  
 下/f 周/nr1 两/m 市/n 前/f 十/m 大/a 解禁/vn 股/n 曝光/vi   中国/nt 铁/n 建/v 解禁/vn 市值/n 128/m  
 主力/n 或/c 有/vyou 大/a 动作/n ，/wd 短/a 线/n 获利/v 良机/n 。/wj 解禁/vi 一百/m 多/m 个/q 亿/m  
 [/wkz 哭/v ]/wky 跌/v 7/m 个/q 多/m 点/qt 抄/v 底/f 的/ude1 、/wn 没有/d 想到/v 跌/v 停/vi 价/n 收盘/vi 、/wn 太/d  
 这/rzv 就/d 是/vshi 大萧/nr 老师/n 的/ude1 蓝/a 筹/v 。/wj 哈哈/o  
 酸/n 爽/ag 系列/n 。/wj  
 现在/t 已经/d 差不多/al 跌/v 停/vi 价/n 附近/f 了/y ，/wd 卖/v 了/ule 已/d 没/d 多/a 大/a 意思/n  
 21/m 元/q 的/ude1 本/n ，/wd 有/vyou 多少/ry 人/n 在/p 求/v 安慰/v [/wkz 好/a 逊/vg ]/wky [/wkz 好/a 逊/vg ]/wky  
 中国/nt 铁/n 建/v 12.4亿/m 股/q 限售/n_new 股/n 7月18日/t 解禁/vi  
 铁/n 贱/a 啊/y ！/wt ，/wd 草/n 泥/n 马/n ，/wd 13/m 元/q 多/a 的/ude1 本/n ，/wd 猴年/t 马/nr1 月/n 能/v 回来/v  
 中国/nt 铁/n 建/v       中国/nt 中/f 铁/n     重组/vn 合并/vn 后/f 名字/n 叫/vi 什么/ry 好/a  
 中国/nt 铁/n 建/v 联合/vd 中标/vi 乌市/ns 轨道交通/n_new PPP/n 项目/n  
 601186:/m 中国/nt 铁/n 建/v 关于/p 2015/m 年度/n 利润/n 分配/v 实施/v 的/ude1 提/v  
 从/p 海底/n 出发/vi 变/v 盘/qv 在即/vi ，/wd 5000/m 点/qt 轮回/vi  
 601186:/m 中国/nt 铁/n 建/v 第三/m 届/q 董事会/n 第二十八/m 次/qv 会议/n 决/vg  
 见证/n 奇迹/n ：/wp 铁/n 建/v A=/n 铁/n 建/v H/o ？/ww 
 中/b 铁/n 总/d 组团/vi 赴/v 马来西亚/nsf   欲/vg 争夺/v 新/a 马/n 高铁/n 项目/n  
 中国/nt 铁/n 建/v 与/p 厦门/ns 签约/vi 建设/v 地下/s 综合/vd 管/v 廊/ng PPP/n 项目/n  
 沪/b 港/n 通/v 专栏/n  
 601186:/m 中国/nt 铁/n 建/v 2015/m 年度/n 现金分红/n_new 说明/v 会/v 预告/v 公/ng  
 中国/nt 铁/n 建/v 即将/d 爆发/v 重大/a 利好/n  
 601186:/m 中国/nt 铁/n 建/v BOT/n 项目/n 中标/vi 公告/n  
 中国/nt 铁/n 建/v 应该/v 高/ad 送/v 配/v 十/m 送/v 二十/m 彻底/ad 引爆/v 高铁/n 系列/q 股/n  
 601186:/m 中国/nt 铁/n 建/v BT/n 项目/n 中标/vi 公告/n  
 破解/v ：/wp 半/m 年/qt 内/f 惨不忍睹/al 的/ude1 铁/n 建/v 、/wn 是否/v 中标/vi 大多/d 呢/y ？/ww 
 我/rr 上午/t 11.47/m   卖/v 对了/vl ，/wd 哈哈/o  
 铁/n 严重/ad 低估/v 的/ude1 中国/ns 股市/n 将/d 会/v 合力/vd 拉/v 出/vf 一/m 波/n 具/vg 特色/n 气/n  
 601186:/m 中国/nt 铁/n 建/v 2016年/t 第一/m 季度/n 主要/b 经营/vn 数据/n 公/ng  
 二/m 线/q 城市/n 趁/p 热/n 推/v 地/ude2 “/wyz 地/n 王/nr1 ”/wyy 频出/v   大/a 涨/vi 背后/f 风险/n 聚/v  
 601186:/m 中国/nt 铁/n 建/v :/wp 中国/ns 国际/n 金融/n 股份有限公司/n_new 关于/p  
 中国/nt 铁/n 建/v 去年/t 利/n 增/v 7.8%/m   拟/v 10/m 派/nms 1.5/m 元/q  
 “/wyz 高铁/n 走/v 出去/vf ”/wyy 第一/m 单/d ！/wt 雅/ag 万/m 高铁/n 先导/n 段/q 全面/ad 开工/vi  
 中国/nt 铁/n 建/v “/wyz 一/m 带/v 一/m 路/n ”/wyy 合同/n 建设/vn 金额/n 超过/v 150亿/m 美/ng  
 中国/nt 铁/n 建/v 即将/d 在/p 阿尔及利亚/nsf 修建/v 7000/m 多/m 公里/q 的/ude1 铁路/n  
 601186:/m 中国/nt 铁/n 建/v H/o 股/n 公告/n (/wkz 董事会/n 会议/n 通知/n )/wky  
 601186:/m 中国/nt 铁/n 建/v 第三/m 届/q 董事会/n 第二十三/m 次/qv 会议/n 决/vg  
 本人/rr 大胆/ad 预测/v ：/wp 低/ad 开/v 高/ad 走/v 收盘/vi 涨/vi 停/vi 板/ng ，/wd 一/d 带/v 一路/mq 投/v  
 “/wyz 十三五/m ”/wyy 高铁/n 里程/n 扩/vg 至/p 3万/m 公里/q   业/ng 内/f 称/v 利好/a 高铁/n  
 A/rzv 股/n 开启/v 投资/v 新/a 格局/n   主力/n 资金/n 瞄准/v 六/m 大/a 主题/n  
 中/b 铁/n 建/v 将/d 在/p 阿尔及利亚/nsf 成立/vi 合资/vi 公司/n  
 尾/n 盘/qv 极/d 有/vyou 可能/n 涨/vi 停/vi ！/wt ！/wt  
 中国/ns 公司/n 助/v 阿尔及利亚/nsf 发展/v 铁路/n 设施/n 建设/vn  
 大家/rr 成本/n 都/d 多少/ry 啊/y [/wkz 哭/v ]/wky  
 601186:/m 中国/nt 铁/n 建/v 关于/p 2021年/t 到期/vi 之/uzhi 500/m ，/wd 000/m ，/wd 000/m 美/ng  
 晚上/t 开车/vi 路过/v 红旗/n 路/n  
 亚/b 投/v 行/ng 正式/ad 运营/vi 中/f 字头/n 公司/n 发/v 力/n   掘金/n_new 6/m 股/q  
 中国/nt 铁/n 建/v 拟/v 发行/v 5亿/m 美元/q 零/m 息/ng 可/v 换/v 股/q 债券/n  
 这/rzv 货/n 止/v 跌/v 了/ule 吗/y ?/ww 卖/v 了/ule 三/m 个/q 涨/vi 停/vi 板/ng 的/ude1 山煤国际/nt 进来/vf 铁/n  
 601186:/m 中国/nt 铁/n 建/v PPP/n 项目/n 中标/vi 公告/n (/wkz 2016/m //w 1/m //w 21/m )/wky  
 资金/n 回流/v 价值/n 洼地/n 暗藏/v 三/m 大/a 信号/n  
 601186:/m 中国/nt 铁/n 建/v 土地/n 加/v 融资/vd 加/v 施工/vn 总/b 承包/vn 项目/n 中/f  
 601186:/m 中国/ns 铁建新/nr 签/v 投资/v   EPC/n 总/b 承包/vn 合同/n 公告/n  
 一个/mq 字/n :/wp 好/a ！/wt ！/wt ！/wt 目标/n 12/m 元/q ，/wd 准备/v 进场/vi 站岗/vi ！/wt ！/wt ！/wt  
 601186:/m 中国/nt 铁/n 建/v :/wp 德恒/nr2 上海/ns 律师/n 事务所/n 关于/p 中国/ns 铁/n  
 中国/nt 铁/n 建/v 控股股东/n_new 累计/vd 完成/v 增/v 持/v 115万/m 股/q  
 601186:/m 中国/nt 铁/n 建/v 关于/p 控股股东/n_new 股份/n 增/v 持/v 计划/n 实施/v  
 其实/d 很/d 简单/a ，/wd 今天/t 就/d 是/vshi 要/v 拉/v ，/wd 要/v 稳定/an 民心/n ，/wd 多/ad 空/v 对/p  
 10000/m 股/q 29/m 元/q 的/ude1 成本/n 何时/ryt 回/v ？/ww 
 铁建/nr2 的/ude1 利润/n 是/vshi 拿/v 老百姓/nt 的/ude1 血汗钱/n 堆积/v 起来/vf 的/ude1 吗/y ？/ww 
 中国/nt 铁/n 建/v 及/cc 下属/v 公司/n 近/v 获/v 工程/n 项目/n 206亿/m 元/q  
 601186:/m 中国/nt 铁/n 建/v 重大/a 工程/n 中标/vi 公告/n (/wkz 2016/m //w 1/m //w 6/m )/wky  
 601186:/m 中国/nt 铁/n 建/v PPP/n 项目/n 中标/vi 公告/n (/wkz 2016/m //w 1/m //w 1/m )/wky  
 12.31/m   大盘/n 预测/v （/wkz 持/v 股/n 过节/vi ）/wky  
 中国/ns 将/d 打造/v 泛/h 亚/b 铁路网/n   铁路/n 基建/n 板块/n 6/m 股/q 最/d 受益/vi  
 中国/nt 铁/n 建/v 近期/t 中标/vi 404亿/m 元/q BOT/n   EPC/n 项目/n  
 601186:/m 中国/nt 铁/n 建/v BOT/n   EPC/n 项目/n 中标/vi 公告/n  
 中国/nt 铁/n 建/v 下属/v 公司/n 签/v 111亿/m 元/q 承包/vn 合同/n  
 601186:/m 中国/ns 铁建新/nr 签/v 海外/s 合同/n 公告/n (/wkz 2015/m //w 12/m //w 29/m )/wky  
 中国/nt 铁/n 建/v 新/a 签/n 印尼/ns 110亿/m 元/q 水电站/n 项目/n EPC/n 合同/n  
 中国/nt 铁/n 建/v 签/v 110亿/m 印尼/ns 水电站/n EPC/n 合同/n  
 中国/nt 铁/n 建/v 签/v 95亿/m 马里/ns 铁路/n 改造/vn 项目/n 协议/n  
 中国/nt 铁/n 建/v 新/a 签/v 95亿/m 海外/s 铁路/n 框架/n 协议/n  
 某/rz 机构/n 被/pbei 法院/n 强制/vd 执行/v 被迫/d 卖/v 50000/m 手/n 还债/vi  
 601186:/m 中国/ns 铁建新/nr 签/v 海外/s 框架/n 协议/n 公告/n  
 我国/n 首/m 条/q 中/b 低速/b 磁浮/b 交通/n 在/p 长沙/ns 开通/v 试/vd 运行/vi  
 “/wyz 十三五/m ”/wyy 杭州湾/ns 拟建/v 两/m 条/q 跨/v 海/n 铁路/n  
 中国/nt 铁/n 建/v 海外/s 业务/n 遍及/v 83/m 个/q 国家/n ，/wd 在建/v 项目/n 520/m 个/q  
 601186:/m 中国/ns 铁建新/nr 签/v 海外/s 合同/n 公告/n (/wkz 2015/m //w 12/m //w 25/m )/wky  
 12.16/m   大盘/n 分析/v （/wkz 即/v 将/d 变/v 盘/qv 选择/vn 方向/n ）/wky  
 12.15/m   大盘/n 分析/v （/wkz 底部/f 出现/v 反/vi 转/v 的/ude1 信号/n ，/wd 积极/ad 做/v 多/m  
 中国/nt 铁/n 建/v 拿下/v 塞内加尔/nsf 逾/vg 81亿/m 铁路/n 项目/n  
 匈/b 塞/b 铁路/n 项目/n 塞尔维亚/nsf 段/ng 正式/ad 启动/v  
 我国/n 首/m 座/q TBM/n 施工/vn 煤矿/n 斜井/n 贯通/vi  
 中/b 泰/b 铁路/n 合作/vn 项目/n 启动/v   全部/m 使用/v 中国/ns 技术/n 标准/n 和/cc  
 中/b 铁/n 建/v 38亿/m 摘/v 上海奉贤区/ns 大体/d 量/v 宅/ng 地/n   溢价/n_new 率/k 达/v 220/m  
 国务委员/n 王勇/nr 将/d 于/p 12月16日/t 至/p 20日/t 赴/v 泰国/nsf 出席/v 中/b 泰/b  
 601186:/m 中国/nt 铁/n 建/v 关于/p 中国/nt 铁/n 建/v 高/a 新/a 装备/n 股份/n 有限/a  
 装备/n 制造/v “/wyz 走/v 出去/vf ”/wyy 加速/vi   9/m 只/q 个/q 股/n 围猎/v 全/d 攻/v 略/d  
 601186:/m 中国/nt 铁/n 建/v H/o 股/n 公告/n (/wkz 铁/n 建/v 装备/n 建议/n 分/qt 拆/v 及/cc 上/f  
 13.58/m 买/v 到/v 了/y ！/wt 谢谢/v 大家/rr 的/ude1 血汗钱/n ！/wt 和/cc 关怀/vn ！/wt  
 下/vf 周一/t 买/v 5/m 手/n 铁/vd 建/v 并/cc 持有/v 最/d 少/a 30/m 天/qt ，/wd 不/d 计/vi 盈亏/n ，/wd 哀悼/v  
 12月/t 中国/nt 铁/n 建/v 将/d 重/d 回/v 29/m 元/q  
 中国/nt 铁/n 建/v 中标/vi 近/v 百亿/m 巴基斯坦/nsf 公路/n 项目/n  
 601186:/m 中国/nt 铁/n 建/v H/o 股/n 公告/n (/wkz 铁/n 建/v 装备/n 建议/n 分/qt 拆/v 及/cc 上/f  
 601186:/m 中国/nt 铁/n 建/v 第三/m 届/q 董事会/n 第二十/m 次/qv 会议/n 决议/n  
 涨/vi 一/m 倍/q 行情/n 雷/n 到/v 了/y  
 中国老挝/ns 首/m 个/q 电网/n 合作/vn 项目/n 正式/ad 投产/vi  
 希拉里/nrf 提出/v 2750亿/m 美元/q 基础/n 设施/n 投资/vn 计划/n  
 马里/ns 遇难/vi 的/ude1 3/m 名/q 中国/ns 人/n 是/vshi 谁/ry ？/ww 
 中国/ns 国产/b 首/m 台/q 铁路/n 大/a 直径/n 盾/q 构/vg 机/ng 长沙/ns 下线/n  
 中国/nt 铁/n 建/v 员工/n 海外/s 遇险/vi     走/v 出去/vf 战略/n 不/d 动摇/v  
 中国/nt 铁/n 建/v 遇难/vi 者/rz 同胞/n 遗体/n 告别/vi 仪式/n 在/p 巴马科/nsf 举行/v  
 今日/t 分析/v ：/wp 意外/ad 暴跌/vi 体现/v 出/vf 主力/n 资金/n 的/ude1 凶狠/a  
 今日/t 分析/v ：/wp 耐心/ad 等待/v “/wyz 大/a 题材/n ”/wyy 股/n 的/ude1 全面/ad 爆发/v  
 这/rzv 十几/m 天/qt ，/wd 大家/rr 是/vshi 怎么/ryv 熬/v 过/uguo 来/f 的/ude1 ，/wd 我/rr 才/d 进来/vf 几/m 天/qt ，/wd  
 中国/nt 铁/n 建/v 中标/vi 逾/vg 44亿/m 元/q 石家庄/ns 城/n 轨/ng 项目/n  
 中/b 铁/n 建/v 3/m 高/a 管/v 马里/nrf 遇难/vi   非洲/nsf 为/p 其/rz 最/d 大/a 海外/s 市场/n  
 【/wkz 讨论/v 】/wky 一带/n 一路/mq 风云/n 再/d 起/vf ，/wd 铁建/nr2 将/d 走/v 出/vf 惊/v 天/qt 大/a 行/ng  
 17/m 国/n 领导人/n 共/d 乘/v 高铁/n   。/wj 
 601186:/m 中国/nt 铁/n 建/v 投融资/n 建设/vn 项目/n 中标/vi 公告/n  
 只/d 有/vyou 高/a 管/v 才/d 能/v 住/vi 丽/ag 笙/n 酒店/n ，/wd 民工/n 住/vi 工棚/n  
 中国/nt 铁/n 建/v 联合体/n 获/v 近/a 70亿/m 青岛/ns 地铁/njtgj 工程/n 合同/n  
 连续/ad 涨/vi 停/vi 板/ng 告慰/v 3/m 位/q 死难/b 的/ude1 中国/nt 铁/n 建/v 人/n ！/wt [/wkz 献花/vi ]/wky [/wkz 献/v  
 今日/t 分析/v ：/wp 重/v 仓/ng “/wyz 大/a 题材/n ”/wyy 持/v 股/n 待/vi 涨/vi  
 深切/ad 悼念/v 牺牲/v 在/p 马里/ns 的/ude1 三/m 位/q 铁/n 建/v 英雄/n ！/wt ！/wt ！/wt  
 公司/n 管理层/n 和/cc 员工/n 都/d 这么/rz 拼/v ，/wd 大家/rr 还/d 会/v 质疑/vn 铁/n 建/v 吗/y  
 求/v 跌/v 停/vi 3/m 天/qt ，/wd 为/p 中/b 铁/n 建/v 的/ude1 3/m 位/q 老总/n 哀悼/vn ，/wd 股民/n 就算/d 花/v  
 中国/nt 铁/n 建/v 三/m 名/q 高/a 管/v 在/p 袭击/vn 事件/n 中/f 遇难/vi   公司/n 发文/vi 悼/vg  
 铁建/nr2 不/d 哭/v ，/wd 铁建雄/nr 起/vf 。/wj 11月21日凌晨2时31分/t ，/wd 从/p  
 3/m 中国/ns 公民/n 遇难/vi   非洲/nsf “/wyz 圣战/n_new ”/wyy 组织/v 宣称/v 对/p 事件/n 负责/v  
 601186:/m 中国/nt 铁/n 建/v H/o 股/n 公告/n  
 601186:/m 中国/nt 铁/n 建/v 重大/a 工程/n 中标/vi 公告/n  
 关于/p 中/b 字头/n 股票/n 个人/n 看法/n  
 中/b 日/b 高铁/n 交手/vi ：/wp 中国/ns 不/d 差/a 钱/n   日本/nsf 反思/v 卖/v 太/d 贵/a  
 牛/n 股/n 须/d 配/v   中海/nz 网络/n 科技/n ，/wd 未来/t 两百/m 元/q 牛/n 股/n ！/wt 大/a 上/f  
 尊敬/v 的/ude1 庄/nr1 ！/wt 二/m 弟/n 21日/t 前/f 复/vg 牌/n ，/wd 你/rr 打算/v 洗/v 到/v 哪/ry 天/n ？/ww 
 中国/nt 铁/n 建/v ，/wd 后市/n 反弹/vi 还/d 需/v 放/v 量/n ！/wt （/wkz 附/v 解/v 股/q ）/wky  
 中/b 铁/n 建/v 的/ude1 macd/n 告诉/v 我/rr ，/wd 下/f 周/nr1 将/d 创/vg 短期/b 新高/n ，/wd 涨/vi 到/v 18/m  
 股市/n 成交量/n 一直/d 出/vf 不/d 来/vf 的/ude1 原因/n  
 今天/t 算/v 不/d 算/v 是/vshi 连/ulian 跌/v 第11/m 天/qt ？/ww 
 601186:/m 中国/nt 铁/n 建/v 投资/v 加/b 工程/n 总/b 承包/vn 项目/n 中标/vi 公告/n  
 中国/nt 铁/n 建/v 联合体/n 签约/vi 97亿/m 兴/v 延/vg 高速/b PPP/n 项目/n  
 601186:/m 中国/nt 铁/n 建/v 重大/a 工程/n 中标/vi 公告/n  
 铁/n 建/v 明天/t 可能/v 涨/vi 停/vi  
 中国/nt 铁/n 建/v 属于/v 那/rzv 类/q 股/n  
 601186:/m 中国/nt 铁/n 建/v 2015年/t 第三/m 季度/n 季报/n  
 601186:/m 中国/nt 铁/n 建/v 2015年/t 第二/m 次/qv 临时/b 股东大会/n_new 决议/n  
 601186:/m 中国/nt 铁/n 建/v PPP/n 项目/n 中标/vi 公告/n  
 中国/nt 铁/n 建/v 联合体/n 中标/vi 50.4亿/m 元/q 工程/n 项目/n  
 中/f 铁建滨/nr 江/n 平安/an 联合体/n 19.1亿/m 摘/v 得/ude3 杭州萧山/ns 宅/ng 地/n  
 八百/m 点/qt 行情/n 仍/d 在/p ，/wd 铁公鸡/n 会/v 继续/v 领/v 涨/vi !/wt 
 铁公鸡/n 一/d 发动/v ，/wd 上证/n 要/v 涨/vi 八百/m 点/qt !/wt 
 中国/ns 正式/ad 与/p 印尼/ns 签署/v 雅加达/nsf 至/p 万隆/ns 高铁/n 项目/n  
 大盘/n 明天/t 攻占/v 60/m 天线/n   反弹/vi 有望/v 反/vi 转/v 存疑/v  
 中国/nt 铁/n 建/v 子公司/n 中标/vi 近/v 48亿/m 元/q 铁路/n 工程/n  
 601186:/m 中国/nt 铁/n 建/v 重大/a 工程/n 中标/vi 公告/n  
 中/b 铁/n 建成/v 为/p 卡卢加/nrf 国际/n 机场/n 项目/n 战略/n 伙伴/n  
 中国/nt 铁/n 建/v 欧洲/ns 市场/n 中标/vi 黑山/nsf 铁路/n 项目/n  
 601186:/m 中国/nt 铁/n 建/v 第三/m 届/q 董事会/n 第十八/m 次/qv 会议/n 决议/n  
 601186:/m 中国/nt 铁/n 建/v 关于/p 中国/nt 铁/n 建/v 高/a 新/a 装备/n 股份/n 有限/a  
 中国/nt 铁/n 建/v 联合体/n 中标/vi 131亿/m 元/q PPP/n 项目/n  
 中国/nt 铁/n 建/v 联合体/n 中标/vi 兴/v 延/vg 高速/b PPP/n 项目/n  
 中国/nt 铁/n 建/v 中期/f 净利/n 53.3亿/m   同比/n 增/v 3.4%/m  
 601186:/m 中国/nt 铁/n 建/v 关于/p 召开/v 2015年/t 第二/m 次/qv 临时/b 股东/n  
 不/d 到/v 1800/m 点/qt 以下/f ，/wd 绝/d 不/d 考虑/v 入/v 市/n 。/wj 
 此/rzs 股/n 本月/t 剩下/v 时间/n 补/v 跌/v ，/wd 下月/t 破/v 10/m 元/q 止/v 跌/v 。/wj   下/vf 波/n  
 去年11月/t 拿/v 到/p 现在/t ，/wd 8/m 元/q 多/a 的/ude1 本/n ，/wd 曾经/d 的/ude1 16/m 元/q 不/d 卖/v  
 中国/nt 铁/n 建/v 今日/t 超大/b 单/b 流出/v 排名/vi 第12/m 名/q (/wkz 09-21/m )/wky  
 中/b 铁/n 制造/vn 板块/n 拟/v 注入/v 中铁二局/nt   或/c 再度/d 引爆/v 高铁/n 概/ng  
 国有股/n 改革/vn 方案/n 对/p 中国/nt 铁/n 建/v 的/ude1 影响/vn  
 听/v 我/rr 一/m 句/q 劝/v ，/wd 进场/vi 吧/y ，/wd 赔/v 了/ule 算/v 我/rr 的/ude1 ，/wd 赚/v 了/ule 你/rr 拿走/v  
 资金/n 又/d 净/d 流出/v   但/c 最近/t 在/p 扫/v 货/n 这些/rz 股/n  
 追/v 高/a 怎么办/ryv  
 国企/n 改革/v 大/a 幕/n 拉开/v   央企/nr 面临/v 三类/b 机会/n (/wkz 附/v 股/q )/wky  
 601186:/m 中国/nt 铁/n 建/v PPP/n 项目/n 中标/vi 公告/n  
 中铁二局/nt 和/cc 中国/nt 中/f 铁/n 组合/vi 后/f 就/d 是/vshi 中国/nt 铁/n 建/v 和/cc 中国/ns 中/f  
 明天/t 涨/vi 停/vi 板/ng ！/wt 
 【/wkz 讨论/v 】/wky 当前/t 的/ude1 中国/nt 铁/n 建/v 是否/v 具备/v 投资/vn 价值/n ？/ww 
 基础/n 建设/vn 哪家/r 强/a ？/ww 高盛/nt ：/wp 首选/v 一/m 龙头/n 股/n  
 李大霄/nr ：/wp 期/ng 指/v 宁肯/d 巨/ag 亏/ng 也/d 要/v 做/v 空/ng   中午/t 文章/n 题目/n 是/vshi  
 中国/nt 铁/n 建/v ，/wd 将心比心/vl ，/wd 如何/ryv 一/m 只/q 票/n 反复/d 盈利/vi 。/wj 
 601186:/m 中国/nt 铁/n 建/v 2015年/t 第二/m 次/qv 临时/b 股东大会/n_new 会议/n  
 业绩/n 增速/n 放缓/v ，/wd 关注/v 基建/n 刺激/v 及/cc 海外/s 拓展/v  
 业绩/n 小幅/d 增长/v ，/wd 关注/v 海外/s 拓展/v 和/cc 基建/n 投资/v 改善/v  
 利润/n 下滑/vi 近/v 四/m 成/q   房地产/n 业务/n 拖累/v 中国/nt 铁/n 建/v 整体/n 业/ng  
 601186:/m 中国/nt 铁/n 建/v 第三/m 届/q 董事会/n 第十七/m 次/qv 会议/n 决议/n  
 发改委/nt 一日/t 批复/v 6/m 个/q 公路/n 项目/n   总/b 投资/n 近/a 800亿/m 元/q  
 中国/nt 铁/n 建/v ——/wp 一/m 带/v 一路/mq 的/ude1 排头兵/n ！/wt A/rzv 股/n 反攻/vn 急先锋/n  
 普京/nrf ：/wp 中/b 俄/b 将/d 联合/vd 投资/v 逾/vg 万亿/m 卢布/n 建设/vn 莫/b 喀/b 高铁/n   2/m  
 业绩/n 低于/v 预期/vn ，/wd 重点/d 关注/v 基建/n 刺激/v 和/cc 国企/n 改革/vn  
 改革/v “/wyz 风口/n ”/wyy 的/ude1 国企/n 股/n  
 601186:/m 中国/nt 铁/n 建/v 第三/m 届/q 董事会/n 第十六/m 次/qv 会议/n 决议/n  
 601186:/m 中国/nt 铁/n 建/v 2015年/t 半/m 年/qt 报/n 摘要/n  
 601186:/m 中国/nt 铁/n 建/v BOT/n 项目/n 中标/vi 公告/n  
 来/vf ，/wd 开/v #/w 会/v ，/wd 开/v #/w 会/v ，/wd 共/d 商/vg 大计/n  
 铁路/n 基建/n 将/d 进入/v 密集/a 投资/n 期/qv   产业链/n 龙头/n 股/q 迎/v 升/v 机/ng  
 李大霄/nr ：/wp 今天下午/t 从/p 上证/n 50/m 指数/n 看做/v 空/v 期/qv 指/v 的/ude1 露馅/v  
 中铁建/nr 宣布/v 拿下/v 中/b 泰/b 铁路/n 项目/n  
 中国/nt 铁/n 建/v 中标/vi 295亿/m 元/q 项目/n  
 王梦恕/nr ，/wd 万千/m 铁/n 建/v 股民/n 需要/v 你/rr 出来/vf 发言/vi  
 23/m 进/vf 的/ude1 ，/wd 感觉/n 天/qt 都/d 暗淡/a 了/y  
 支持/v 重/d 启/v IPO/n ，/wd 坚决/ad 不/d 停/vi 股指/n 期货/n ！/wt 坚持/v 走/v 自有/b 特/ag  
 601186:/m 中国/nt 铁/n 建/v 2010/m 年度/n 第一/m 期/qv 中期/f 票据/n 2015年/t  
 铁/n 建/v 中/b 铁/n 换/v 股/q 比例/n 1:1.2/m 基本/ad 调整/v 到位/vi ，/wd 下月/t 停/vi 牌/n  
 皖/b 25/m 家/q 国企/n 整合/vn 提速/vn   A/rzv 股/n 平台/n 资产/n 重组/v 双/m 主线/n 疾/ag 行/ng  
 