混/ad 改/v 红利/n 引而不发/vl     看好/v 人寿/n 后/f 程发力/nr  
 明天/t 可能/v 就/d  
 ≥/m 华泰证券/nt +/m 美国/nsf 金融/n 科技/n 企业/n 颠覆/v “/wyz 金融/n 系统/n ”/wyy  
 《/wkz 这些/rz 年/qt 来/f 的/ude1 压/v 箱底/n 》/wky  
 人寿/n --/wp 全球/n 顶级/b 抗癌/vn 药/n ，/wd 中国/ns 拥有/v 自主/vd 研发/v 产权/n  
 狂笑/vi   连续/a 4/m 年/qt 业绩/n 翻/v 倍/q ，/wd 三/m 年/qt 利润/n 之和/n 将/d 超/v 公司/n 市/n  
 ￥￥/m 华泰证券/nt 第一/m 梯队/n 大/a 券商/n 绩/ng 优/ag 成长/vi 互联网/n 券商/n 龙/n  
 哈/b 哈哈大笑/al   连续/a 4/m 年/qt 业绩/n 翻/v 倍/q ，/wd 三/m 年/qt 利润/n 之和/n 将/d 超/v  
 狂/dg 涨/vi   疯狂/ad 抢/v 盘/qv 啦/y   大/d 笑/v   咯咯/o 咯咯/o ，/wd 晨鸣/nz 三/m 年/qt 利润/n  
 笑/v   狂笑/vi   笑眯眯/z 的/ude1 翻/v 倍/q 股/n   晨鸣/nz   季报/n 隐藏/v 业绩/n 核弹/n  
 人寿/n //w 分享/v   皇城/ns 金枝玉叶/nl   却/d 是/vshi 贱/a 奴/ng 使女/n 身价/n  
 中国/nt 人寿/n (/wkz 601628/m )/wky 融资/vi 融/vi 券/ng 信息/n (/wkz 09-26/m )/wky  
 今年/t 有/vyou 两/m 波/b 行情/n   上半年/t 打/v 家/n 都/d 看到/v 了/y   下半年/t 也/d  
 中国/nt 人寿/n (/wkz 601628/m )/wky 融资/vi 融/vi 券/ng 信息/n (/wkz 09-08/m )/wky  
 中国/nt 人寿/n (/wkz 601628/m )/wky 融资/vi 融/vi 券/ng 信息/n (/wkz 09-18/m )/wky  
 中国/ns 保/v 监/vg 会/v 核准/v 李国栋/nr 担任/v 中国/nt 人寿/n 监事/n  
 中国/nt 人寿/n (/wkz 601628/m )/wky 融资/vi 融/vi 券/ng 信息/n (/wkz 09-06/m )/wky  
 新/a 股/n 发行/v 不/d 能/v 停/vi 的/ude1 重要/a 理由/n ：/wp 让凯撒/nrf 归/v 凯/ng 撒/v 市场/n 归/v  
 中国/nt 人寿/n (/wkz 601628/m )/wky 融资/vi 融/vi 券/ng 信息/n (/wkz 09-22/m )/wky  
 散/v 户/ng 必/d 看/v 炒股/vi 格言/n 和/cc 现金/n 策略/n ！/wt       孙子云/nr ：/wp 先/d  
 中国/nt 人寿/n (/wkz 601628/m )/wky 融资/vi 融/vi 券/ng 信息/n (/wkz 09-21/m )/wky  
 中国/nt 人/n 寿/ng ，/wd 决战/vn 改革/vn 牛/n ！/wt 2017年/t 对于/p 股市/n 就是/v 撸/ng 起/vf  
 中国/nt 人寿/n (/wkz 601628/m )/wky 融资/vi 融/vi 券/ng 信息/n (/wkz 09-01/m )/wky  
 注意/v 稀土/n 概念/n 大/a 牛/n 股/n ：/wp 中色股份/nt ，/wd 包钢股份/nt ，/wd 北方/s  
 中国平安/n_new 的/ude1 今天/t 就/d 是/vshi 中国/nt 人寿/n 的/ude1 明天/t ！/wt 
 中国/nt 人寿/n 前/f 八月/t 保费/n 收入/n 4027亿/m 元/q   同比/n 增长/v 17.82/m  
 中国/nt 人寿/n (/wkz 601628/m )/wky 融资/vi 融/vi 券/ng 信息/n (/wkz 09-14/m )/wky  
 2017年/t 撸/ng 起/vf 袖子/n 加油/vi 干/v ！/wt 可怜/v 的/ude1 散/a 户/q 们/k 特点/n ：/wp 他们/rr  
 证监会/n 通报/vd 操纵/v 股价/n 的/ude1 4/m 种/q 方式/n ：/wp 关联/vn 账户/n ，/wd 自/rr 买/v  
 上半年/t 净利/n 增长/v 18%/m 超/h 预期/vn   中国/nt 人寿/n A/rzv 股/n 涨/vi 逾/vg 5%/m  
 中国/nt 人寿/n ：/wp 上半年/t 净利/n 122亿/m   同比/n 增/v 17.8%/m  
 中国/nt 人寿/n (/wkz 601628/m )/wky 融资/vi 融/vi 券/ng 信息/n (/wkz 08-24/m )/wky  
 中国/nt 人寿/n 董事长/n 杨明生/nr 谈/v 与/p 联通/nz 合作/vn ：/wp 看重/v 投资/vn 价/n  
 中国/nt 人寿/n ：/wp 前/f 8月/t 保费/n 收入/n 4027亿/m  
 国/n 寿/ng 首/m 八/m 个/q 月/n 保费/n 收入/n 增/v 18%/m 至/p 4027亿/m 人民币/n  
 中国/nt 人寿/n 前/f 8/m 个/q 月/n 原/b 保费/n 收入/n 升/v 17.82%/m 至/p 4027亿/m 元/q  
 中国/nt 人寿/n 前/f 8/m 个/q 月/n 保费/n 收入/n 4027亿/m 元/q 同比/n 增长/v 17.8%/m  
 抛/v ！/wt 机构/n 连/ulian 拉/v 股价/n ，/wd 制造/v 概念/n ，/wd 用/p 人性/n 贪婪/an ，/wd 忽悠/z  
 炒股/vi 炒/v 证券/n 新/a 股/n 2017年/t 上/f 巿/w 601881/m 一/m 600909/m 一00/m 25/m  
 基金/n 抱/v 团/n 炒/v 个/q 股/n 是/vshi 中国式/n 庞/nr1 氏/ng 骗局/n ，/wd 隐患/n 危害/v 大/a 62/m  
 中国/nt 人寿/n (/wkz 601628/m )/wky 融资/vi 融/vi 券/ng 信息/n (/wkz 09-12/m )/wky  
 中国/nt 人寿/n (/wkz 601628/m )/wky 融资/vi 融/vi 券/ng 信息/n (/wkz 09-11/m )/wky  
 中国/nt 人寿/n 拟/v 参与/v 联通/v 混/ad 改/v   涨/vi 逾/vg 3%/m  
 复/dg 盘/v 国寿/nr2 参与/v 联通/v 混/ad 改/v 逻辑/n   综合收益/n_new 远/ad 超/v 预期/v  
 默默/d 地/ude2 看/v 着/uzhe 恶/a 庄/ag 装/v 逼/v ！/wt 但是/c 我们/rr 还/d 是/vshi 继续/v 加/v 仓/ng   继/vg  
 8月21日/t 收/v 评/v ：/wp 大盘/n 缩量/n_new 小/a 涨/vi ，/wd 黑马/n 股/q 大/a 涨/vi  
 ~/w ~/w   九鼎新材/nt   银隆/nr2 汽车/n   九鼎/n 佑丰/nr2   天/qt 问/v 信息/n  
 哈哈哈/o ！/wt 咯咯/o 咯/y ！/wt 抢/v 盘/qv 了/y ，/wd 黄金/n 砸/v 头/n ！/wt 晨鸣/nz 投资/vn 价/n  
 兑现/v 浮/v 盈/vg ？/ww 中国/nt 人寿/n 加快/vd 赎回/v 公/ng 募/vg 基金/n  
 国/n 寿/ng 股权/n 投资/v 锁定/v 六/m 大/a 行业/n   重点/d 关注/v 国企/n 混/ad 改/v  
 美国/nsf 有/vyou “/wyz 纽约/nsf ”/wyy 同时/c 中国/ns 有/vyou “/wyz 雄安/nr ”/wyy ，/wd 美国/nsf 有/vyou “/wyz 曼/ag  
 中国/nt 人寿/n 下半年/t 将/d 固/vg “/wyz 稳/a ”/wyy 保/v “/wyz 进/vf ”/wyy  
 意义/n 深远/a ！/wt  
 中国/nt 人寿/n ：/wp 多/m 模式/n 参与/v 国企/n 改革/vn  
 8.29/m 股金/n 健谈/a ：/wp 又/d 一个/mq 板块/n 搭/v 上/f 混/v 改/v 的/ude1 便车/n  
 金融债/n 成/v “/wyz 功臣/n ”/wyy ：/wp 中国/nt 人寿/n 上半年/t 赚/v 122.42亿/m  
 国/n 寿/ng 加码/vi 股权/n 投资/vn   定/d 增/v 联通/nz 浮/v 盈/vg 50亿/m  
 两/m 大/a 寿险/n 巨头/n 竞争/v “/wyz 白热化/vi ”/wyy ：/wp 国寿/nr2 19%/m 市场/n 份额/n V/n  
 [/wkz 加油/vi 满/v 仓/ng ]/wky 女士/n 们/k 先生/n 们/k 朋友/n 们/k ！/wt 战胜/v 内心/n 的/ude1 恐惧/an  
 粤水电/nt (/wkz OO2O6O/n )/wky 未来/t 国企/n 改革/vn 肯定/vn 潜力/n _/w _/w _/w _/w _/w _/w _/w _/w _/w _/w  
 中国/nt 人寿/n (/wkz 601628/m )/wky 融资/vi 融/vi 券/ng 信息/n (/wkz 08-25/m )/wky  
 一/m 哥/n 中国/nt 人寿/n 失守/vi 一线/n 市场/n   寿险/n 多/a 市场/n 领先/vn 地位/n  
 [/wkz 图片/n ]/wky  
 中国/nt 人寿/n 上半年/t 净利/n 增/v 17.8%/m   市场/n 份额/n 下降/vi 系/v 主动/a  
 中国/nt 人寿/n ：/wp 与/p 联通/nz 在/p “/wyz 科技/n 国/n 寿/ng ”/wyy 有/vyou 更/d 多/a 合作/vn 机会/n  
 中国/nt 人寿/n 8月25日/t 盘/ng 中/f 涨幅/n 达/v 5%/m  
 中国/nt 人寿/n 拟/v 出资/vi 56亿/m 元/q 携手/vi 百度/nz 成立/vi 基金/n 合伙/vn 企业/n  
 中国/nt 人寿/n 中期/f 股东/n 应/v 占/v 净利/n 122.42亿/m 元/q 同比/n 增/v 17.8/m  
 中国/nt 人寿/n 提名/v 袁/nr1 长清/ns 为/p 非执行董事/n_new  
 中国/nt 人寿/n 董事长/n 杨明生/nr ：/wp 参与/v 联通/v 混/ad 改/v 收益/n 超/h 预期/vn  
 中国/nt 人寿/n 中期/f 业绩/n 发布会/n ：/wp 上半年/t 净利/n 122亿/m   保费/n  
 中国/nt 人寿/n 闷/v 声/qv 发大财/vi   联通/nz 混/v 改/v 两/m 日/qt 浮/v 盈/vg 70.2亿/m 元/q  
 詹忠辞/nr 任/v 中国/nt 人寿/n 职工/n 代表/n 监事/n  
 中国/nt 人寿/n 职工/n 代表/n 监事/n 詹忠辞/nr 任/v  
 数万亿/m 资金/n “/wyz 向/p 实/a ”/wyy   保险/n 频频/d “/wyz 抢/v 镜/ng ”/wyy 混/v 改/v 大戏/n  
 */w 参与/v 联通/v 混/ad 改/v 就/d 是/vshi 大/a 利好/n ！/wt 
 中国/nt 人寿/n (/wkz 601628/m )/wky 融资/vi 融/vi 券/ng 信息/n (/wkz 08-18/m )/wky  
 601628:/m 中国/nt 人寿/n 澄清/vi 公告/n  
 中国/nt 人寿/n 投资/v 中国联通/nt 混/v 改/v 的/ude1 资金/n 占/v 净资产/n 7.15%/m  
 中国/nt 人寿/n 拟/v 参与/v 联通/v 混/ad 改/v   投资/vn 金额/n 占/v 最近/t 一/m 期/qv 净/a  
 中国/nt 人寿/n (/wkz 601628/m )/wky 融资/vi 融/vi 券/ng 信息/n (/wkz 08-02/m )/wky  
 中国/nt 人寿/n (/wkz 601628/m )/wky 融资/vi 融/vi 券/ng 信息/n (/wkz 08-16/m )/wky  
 中国/nt 人寿/n ：/wp 终止/v 参与/v 申万宏源/nt 定/v 增/v   此前/t 拟/v 斥资/v 150/m  
 现价/n 28.76/m 元/q ，/wd 本/rz 祖师/n 的/ude1 自我/rr 介绍/v ！/wt 
 尾/ng 盘/v 狂/dg 扫/v 货/n ！/wt 长城/ns 河/n 钢/n 联合/vd 成立/vi 100亿/m 元/q 基金/n 重大/a  
 中国/nt 人寿/n (/wkz 601628/m )/wky 融资/vi 融/vi 券/ng 信息/n (/wkz 08-11/m )/wky  
 证监会/n :/wp 严打/v 利用/v “/wyz 天价/n ”/wyy 标杆/n 股/q 影响/vn 市场/n 估/v 值/n ，/wd  
 价/n 高/ad 没戏/vi 了/ule 明起全/nr 转/v 买/v */w 一路/mq 一带/n 龙头/n 600307/m 酒钢/n  
 第2/m 阶/ng 剃/v 的/ude1 领/v 涨/vi 蓝/a 筹/v 股/n 600688/m //w 601985/m !/wt 
 业绩/n 三/m 连/d 增/v   低估/v 值/n   险/ng 资/ng 追/v 捧/v 这/rzv 26/m 股/q  
 中国/nt 人寿/n 退出/v 申万宏源/nt 定/v 增/v  
 中国/nt 人寿/n 终止/v 参与/v 申万宏源/nt 150亿/m 定/v 增/v   背后/f 究竟/d 是/vshi  
 中国/nt 人寿/n 现在/t 是/vshi 庄家/n 出/vf 货/n 中/f ，/wd 铁证如山/vl 如/v 图/n  
 国/n 寿/ng 海外/s 公司/n 漏/vd 报/v 减/v 持/v 恒/ag 盛/v 地产/n 信息/n   遭/v 香港/ns 证/n 监/vg  
 人/n 兽/ng 不行/a 了/y ，/wd 换/v 股/n 马上/d 赚/v 回/v 来/vf ，/wd 信/n 者/k 赚/v ！/wt 
 经过/p 一/m 轮/qv 上涨/vn 过程/n 之后/f 保险/n 各/rz 股/n 迎来/v 短期/b 调整/vn ，/wd 经/p  
 进场/vi :/wp   “/wyz 双重/b 改革/vn ”/wyy 受益/vi 股/n ，/wd 社保/vn 养老金/n 标的/n 股/n  
 现价/n 28.8/m 元/q ，/wd 本/rz 祖师/n 十/m 年/qt 股/n 海/n 浮沉/vi 录/ng 揭秘/v ！/wt 
 保险/n 里/f 的/ude1 垃圾/n 股/q ，/wd 跌/v 的/ude1 多/m 涨/vi 的/ude1 少/a ~/w  
 众多/m 机构/n 快速/d 建/v 仓/ng 广发证券/nt 与/p 次/qv 新/a 高/a 成长/vn 中/f 旗/n 股份/n  
 进场/vi :/wp   “/wyz 双重/b 改革/vn ”/wyy 受益/vi 股/n ，/wd 社保/vn 养老金/n 标的/n 股/n  
 中国/nt 人寿/n (/wkz 601628/m )/wky 融资/vi 融/vi 券/ng 信息/n (/wkz 07-26/m )/wky  
 中国/nt 人寿/n (/wkz 601628/m )/wky 融资/vi 融/vi 券/ng 信息/n (/wkz 07-14/m )/wky  
 中国/nt 人寿/n (/wkz 601628/m )/wky 融资/vi 融/vi 券/ng 信息/n (/wkz 07-24/m )/wky  
 中国/nt 人寿/n (/wkz 601628/m )/wky 融资/vi 融/vi 券/ng 信息/n (/wkz 07-17/m )/wky  
 总/b 资产/n 超/h 3.6万亿/m   国寿/nr2 投资/v 重点/n 范围/n 划定/v  
 中国/nt 人寿/n (/wkz 601628/m )/wky 融资/vi 融/vi 券/ng 信息/n (/wkz 07-28/m )/wky  
 广发/nz 银行/n IPO/n 融资/vn 暂时/d 中止/v   中国/nt 人寿/n 认购/v 18.7亿/m 股/q  
 中国/nt 人寿/n (/wkz 601628/m )/wky 融资/vi 融/vi 券/ng 信息/n (/wkz 07-25/m )/wky  
 超级/b 短/a 线/n 如何/ryv 玩/v 才/d 能/v 赚/v 到/v 钱/n ？/ww       所谓/v 超级/b 短/a 线/n  
 众/ag 机构/n 紧急/ad 通知/v 除/p 四害/n 抛/v 尽/vi 茅台/nz 平安/n 万科/nt 银行/n !/wt 买/v  
 打/v 王者/n 荣耀/an   跟/p 炒股/vi 其实/d 是/vshi 一样/a 的/ude1  
 [/wkz 傲/a ]/wky 漂亮/a 50/m 中国/ns 股市/n 的/ude1 心脏/n ;/wf 沪/b 深/a 300/m 中国/ns 股市/n 的/ude1 脊/ng  
 不/d 错/v ！/wt 今日/t 加/v 仓/ng 买进/v  
 基金/n 抱/v 团/n 炒/v 个/q 股/n 是/vshi 中国式/n 庞/nr1 氏/ng 骗局/n ，/wd 危害/v 大/a 628/m  
 主力/n 今天/t 大/d 跌/v 给/v 空/ng 仓/ng 的/ude1 上车/vn 机会/n 吧/y 。/wj 
 现价/n 28.8/m 元/q ！/wt 我/rr 来/vf 啦/y ！/wt 大家/rr 好/a  
 中国/nt 人寿/n 208亿A/n 股/n 好/a 大/a 的/ude1 盘/qv 啊/y 。/wj 
 日/b 线/n 周/nr1 线/n 月/n 线/n 都/d 金/nr1 叉/n 中/f 。/wj 
 高位/n 急/ad 拉/v 升/v 是/vshi 大/a 跌/v 前/f 诱/vg 多/m ！/wt 出/vf 货/n 是/vshi 一/m 价格/n 区域/n 不/d 是/vshi  
 重磅/n ：/wp 中国/nt 人寿/n 的/ude1 股价/n 低于/v 上市/vi 首日/t 最低价/n  
 中国/nt 人寿/n 上半年/t 原/b 保险/n 保费/n 收入/n 增长/v 18.32%/m  
 《/wkz 持有/v 国/n 寿/ng 的/ude1 4/m 大/a 理由/n 》/wky  
 坚定/a 挖潜/vn 价值/n 投资/vn 才/d 是/vshi 财富/n _/w _/w _/w _/w _/w _/w _/w _/w _/w _/w _/w _/w _/w _/w _/w _/w _/w _/w _/w _/w  
 最/d 能/v 套/q 住/vi 人/n 的/ude1 几/m 句/q 话/n :/wp   1/m 、/wn 目前/t 价位/n 接近/v 主力/n 成本/n  
 哈哈/o ，/wd 我/rr 又/d 来/vf 打/v 压/v 了/y ，/wd 尾/ng 盘/ng 29/m 买/v 入/v 800/m 股/q ，/wd 所以/c 下/vf  
 人寿/n 流通/vn 市值/n 可/v 让/v 武进/ns 不/d 锈/vi 涨/vi 过/uguo 4600/m 元/q 以上/f ，/wd 6038/m  
 为了/p 打/v 砸/v 上/f 正/d 50/m ，/wd 哥/n 果断/a 的/ude1 高价/n 买/v 入/v 2/m 手/n 中国/nt 人/n 寿/ng ，/wd  
 资本/n 市场/n 火爆/an   加速/vi 业绩/n 增长/vn  
 今日/t 关注/v 次/qv 新/a 股/q 网/n 达/v 软件/n ，/wd 亚/b 振/vg 家具/n ，/wd 联/vg 泰/b 环保/n  
 中国/nt 人寿/n 市值/n 被/pbei 中国平安/n_new 狂/dg 甩/v 1400亿/m   新/a 总裁/n 直面/v  
 无/v 良/ag 企业/n ！/wt 蓄意/d 重组/v 停/vi 牌/n 10/m 个/q 月/n ！/wt 拿/v 着/uzhe 股民/n 的/ude1 钱/n 免/v  
 保险/n 股/q 集体/n 回/qv 调/v   中国/nt 人寿/n 领/v 跌/v  
 大/a 方向/n 不/d 能/v 迷/ng 上/f 善/dg 若/v 水/n ，/wd 利益/n 国家/n 利益/n 人民/n 为/v 上/vf 首/m  
 逢/v 回/qv 调/v 买入/v 漂亮/a 50/m 和/cc 白马/n 股/q ，/wd 满/v 仓/ng 坚定/v 持有/v 再/d 创新/vi  
 反正/d 你们/rr 加/v 不/d 加/v 仓/ng 我/rr 不/d 管/v ，/wd 我/rr 肯定/d 是/vshi 尽/vi 全力/d 加/v 仓/ng 柳/ng  
 601628:/m 中国/nt 人寿/n 2016年/t 年度/n A/rzv 股/n 利润/n 分配/vn 实施/vn 公告/n  
 江山/nr 如此/rzv 多/m 骄/ag   引/v 无数/m 英雄/n 竞/vg 折腰/vi ./wj ./wj ./wj  
 四/m 家/q 保险/n 為/w 何/ry 要/v 买/v 中国/nt 人寿/n ./wj ./wj ./wj  
 这/rzv 是/vshi 100/m 倍/q 杠杆/n 来临/vi 了/y 吗/y ？/ww 
 看/v 过/uguo 珠海/nt 港/n ，/wd 你/rr 如何/ryv 想/v ？/ww 
 逢/v 回/qv 调/v 买入/v 漂亮/a 50/m 中国/nt 人/n 寿/ng ，/wd 满/v 仓/ng 坚定/v 持有/v 再/d 创新/vi  
 可以/v 有求必应/vl  
 散/v 户/ng 接/v 盘/qv 找/v 死/v ！/wt 
 抄/v 底/f 国家队/n 持/v 仓/ng 15亿/m 被套/n 仅/d 13.8/m 倍/q 市/n 盈/vg 率/v 小/a 盘/qv 高/a 成/v  
 对/p 不/d 起/vf 了/ule 各位/rr 朋友/n ，/wd 人寿/n 今天/t 冲/v 高/a 回落/vi 的/ude1 原因/n ，/wd 是/vshi  
 国家队/n 把/pba 庄家/n 洗/v 了/ule [/wkz 大笑/v ]/wky [/wkz 大笑/v ]/wky [/wkz 大笑/v ]/wky [/wkz 大笑/v ]/wky [/wkz 大/a  
 烂/v 透/a 法规/n 与/cc 监管/vn 却/d 让/v 券商/n 成/v 替罪羊/n ！/wt 年年/d 倒数/v 有/vyou 反/vi  
 清仓/vi ，/wd 一/m 股/q 不/d 留/v ！/wt 
 中国/nt 人寿/n 认购/v 金融街/nt CMBS/n   支持/vn 首都/n 核心/n 功能/n 区/n 建/v  
 中国/nt 人寿/n 新/a 的/ude1 一/m 轮/qv 上涨/vi 启动/v  
 卖/v 早/a 了/y 吗/y  
 中国/nt 人寿/n (/wkz 601628/m )/wky 融资/vi 融/vi 券/ng 信息/n (/wkz 06-01/m )/wky  
 判断/v ：/wp 肯定/v 又/d 暴跌/vi 收/v 大/a 阴/a 线/n 无疑/d 了/y 呀/y 一一/d 一一/d 一一/d  
 判断/v ：/wp 尾/n 盘/qv 肯定/v 又/d 暴跌/vi 收/v 大/a 阴/a 线/n 无疑/d 了/ule 一/m 一一/d 一一/d  
 证监会/n ：/wp 请/v 依法/d 常态/n 化/k 监管/v ！/wt 查处/v 庄/ag 操纵/v 股价/n 的/ude1 不/d  
 宁波/nt 港/n 601018/m 重大/a 事项/n 复/vg 牌/n 联/vg 保险/n 公司/n  
 继续/v 给/p 老子/n 拉/v 啊/y  
 告别/vi 2016/m ，/wd 耕耘/vi 2017/m  
 保险/n 股/n 持续/vd 上涨/vi   中国/nt 人寿/n 涨/vi 近/v 4%/m  
 601628:/m 中国/nt 人寿/n 监事会/n 关于/p 2016/m 年度/n 会计估计/n_new 变/v  
 中国/nt 人寿/n (/wkz 601628/m )/wky 融资/vi 融/vi 券/ng 信息/n (/wkz 05-12/m )/wky  
 紧急/a 通告/n ：/wp 立即/d 抢购/v 处于/v 历史/n 低价/n 的/ude1 金钼股份/nt 6019/m  
 中国/nt 人寿/n 有/vyou 一/m 宗/q 大/a 手/n 成交/v     涉/vg 资/ng 2/m ，/wd 618万/m 元/q  
 受累/vi 投资/v 收益/n 不/d 佳/a   中国/nt 人寿/n 净利润/n 下降/vi 45%/m  
 雄/ag 安/ag 魔力/n 大/a 中国/nt 人寿/n 30亿/m 入股/vi 京能电力/nt  
 两会/n 行业/n 焦点/n ：/wp 两会/n 关注/vn 金融/n   促进/v 行业/n 规范/v 发展/v  
 中国/nt 人寿/n 举/ng 牌/n   30亿/m 入股/vi 京能电力/nt  
 称做/v 善意/n 投资人/n   国寿/nr2 30亿/m 元/q 成/v 京能电力/nt 二/m 股东/n  
 更/d 不/d 值得/v 提倡/v  
 在/p 昨日/t 破/v 位/q 下/f 杀/v 后/f  
 国/n 寿/ng 平安/a 谁/ry 成/v “/wyz 个/q 险/a 一/m 哥/n ”/wyy   2017/m 将/d 是/vshi 关键/n 一/m 年/qt  
 增值/vn 额/n 可/v 达/v 2142.88万/m 元/q  
 外围/f 大/d 跌/v ，/wd 人寿/n 又/d 有/vyou 低/a 吸/v 机会/n  
 业绩/n 断/v 崖/ng 式/k 下滑/vi   国/n 寿/ng 全/a 牌照/n “/wyz 过冬/vi ”/wyy  
 本/rz 周/qt 113亿/m 资金/n 南/f 下/vf 扫/v 货/n   中国/nt 人寿/n 成/v “/wyz 新/a 宠/vn ”/wyy  
 中国/ns 人寿保险/n 云南/ns 电话/n 销售/vn 违法/vn 欺骗/vn 投保/vn 人/n  
 举/v 牌/n 已/d 成/v 往事/n ，/wd 险/ng 资/ng 几多/ry 风雨/n  
 国寿/nr2 举/v 牌/n 首/m 秀/ag     斥/vg 150亿/m 自有/b 资金/n 持/v 股/n 申万宏源/nt 10./m  
 601628:/m 中国/nt 人寿/n 2016年/t 年度/n 业绩/n 预/d 减/v 公告/n  
 国/n 寿/ng 养老/vn 与/cc 中国/ns 建设银行/nt 联合/v 首/m 推/v 职业/n 年金/n 数据/n 交/ng  
 熊市/n 阶段/n 的/ude1 每/rz 一/m 次/qv 反弹/vi 都/d 是/vshi 想方设法/dl 将/p 筹码/n 交给/v 别/d  
 危机/n 模式/n 机会/n 难得/a ，/wd 抄/v 底/f 人寿/n  
 【/wkz 讨论/v 】/wky 保险/n 股/q 强势/n 崛起/v   单骑/n 救/v 主/ag 的/ude1 好戏/n 火爆/an 开/v  
 抛/v ！/wt 机构/n 连/ulian 拉/v 股价/n ，/wd 制造/v 概念/n ，/wd 用/p 人性/n 贪婪/an ，/wd 忽悠/z  
 中国/nt 人寿/n 0105/m   隔/v 行/ng 评论/n ，/wd 21:30/m 截止/vi  
 當/w 人/n 壽/w 利/n 空/v 負/w 面/q 消息/n 不/d 斷/w       股/q 價/w 也/d 就/d 見/w 底/n 了/y ./wj ./wj ./wj  
 证监会/n ：/wp 请/v 依法/d 监管/v ！/wt 查处/v 庄/ag 操纵/v 股价/n 的/ude1 不法/b 行为/n  
 【/wkz 讨论/v 】/wky 保险/n 股/q 强势/n 爆发/v   主力/n 为何/ryv 突然/ad 大举/d 抢/v 筹/v  
 盘点/v 2015/m ，/wd 投资/v 2016/m  
 女/b 同学/n 再次/d 来/vf 电/n （/wkz 柳工/nt 15%/m 了/y ）/wky  
 知识/n 是/vshi 从/p 刻苦/ad 劳动/vi 中/f 得/ude3 来/vf 的/ude1 ，/wd 任何/rz 成就/n 都/d 是/vshi 刻苦/ad 劳/v  
 今天/t 是/vshi 野蛮/a 人/n 在/p 拉/v 升/v 么/y [/wkz 大笑/v ]/wky  
 各位/rr 改/v 投中/v 航/vg 地产/n ！/wt 
 我们/rr 最/d 值得/v 自豪/a 的/ude1 不/d 在于/v 从不/d 跌倒/vi ，/wd 而/cc 在于/v 每/rz 次/qv 跌/v  
 时间/n 、/wn 价格/n 、/wn 量/n 能/v 三/m 方/q 共振/vi 效应/n ，/wd 强势/n 拉/v 升/v  
 万/m 手/n 买/v 单/d 扫/v 货/n 国/n 寿/ng 180/m 秒/qt 涨/vi 停/vi   超级/b 主力/n 卖/v 萌/vg 蓝/a 筹/v 股/n  
 无论/c 你/rr 觉得/v 自己/rr 多么/d 的/ude1 了不起/a ，/wd 也/d 永远/d 有/vyou 人/n 比/p 你/rr 更/d  
 保险/n AH/o 股/n 双双/m 暴涨/vi 蹊跷/an   A/rzv 股/n 板块/n 新增/v 流入/v 资金/n 仅/d 2./m  
 --/wp 关注/v 国际/n 视野/n 中/f 的/ude1 民族/n 品牌/n ，/wd 六/m 年/qt 零/m 涨幅/n  
 24.99/m 融/vi 券/ng 成功/a ，/wd 准备/v 发财/vi 啦/y ！/wt 
 【/wkz 讨论/v 】/wky 保险/n 股/q 强势/n 大/d 爆发/v   现在/t 该/rz 不/d 该/v 上车/v ？/ww 
 沪/b 指/v 走/v 强/ng 再/d 创/vg 十/m 个/q 月/n 新高/n   保险/vn 股/n 和/cc 高/a 送/v 转/v 概念/n 大/a  
 昨天/t 入/v 的/ude1 500/m 手/n 中国/nt 人寿/n   希望/v 今天/t 有/vyou 个/q 交代/v  
 古/a 市/n 已/d 经/p 人/n 老/a 珠/ng 黄/a ，/wd 黄昏昏/t  
 中国/nt 人寿/n 日子/n 难过/a :/wp 净利/n 腰斩/v 份额/n 缩小/v   两/m 年/qt 曝/vg 4/m 起/q  
 从来不/d 跌倒/vi 不算/v 光彩/n ，/wd 每次/r 跌倒/vi 后/f 能/v 再/d 站/vi 起来/vf ，/wd 才/d  
 想/v 过去/t 是/vshi 杂念/n ，/wd 想/v 未来/t 是/vshi 妄想/v ，/wd 最/d 好/a 把握/v 当下/t 时刻/n  
 好当家/nt ：/wp 直销/v 牌照/n 即/d 将/d 下发/v ，/wd 只/d 卖/v 3.89/m 元/q  
 不/d 用/v 犹豫/an ，/wd 换/v 3.61/m 元/q 的/ude1 石墨/n 烯/n ，/wd 锂/n 电池/n 一/m 一/m 大东南/nt  
 抛/v ！/wt 供给/v 侧/vd 改革/v 消/v 过剩/vi 产能/vn 去/vf 库存/n 必/d 增/v 金融业/n 呆/v 坏/a  
 抛/v ！/wt 供给/v 侧/vd 改革/v 消/v 产能/vn 去/vf 库存/n 必/d 增加/v 金融业/n 呆/v 坏/a 帐/ng  
 中国/nt 人寿/n 前/f 三/m 季/q 净利润/n 下滑/vi 60%/m   投资/vn 收益/n 下降/vi 逾/vg 三/m  
 中国/nt 人寿/n 三/m 季报/n 净利/n 下降/vi 六/m 成/q   证金/nr2 公司/n 增/v 持/v  
 换/v 3.24/m 元/q 的/ude1 一一/d 阳/nr1 煤化工/n [/wkz 胜利/nz ]/wky  
 李嘉诚/nr 200亿/m 出售/v 浦东/ns 世纪/n 汇/v 广场/n   中国/nt 人寿/n 接/v 盘/qv  
 稳操胜券/vl 中海科技/nt 仟源医药/nt 操/nr1 牛/n 组合/vi 短/a 线/n 翻番/vi 41/m 元/q  
 远兴能源/nt :/wp 开始/v 填/v 权/n ，/wd 只/d 卖/v 3.09/m 元/q  
 601628:/m 中国/nt 人寿/n 2016年/t 第三/m 季度/n 业绩/n 预/d 减/v 公告/n  
 中国/nt 人寿/n ：/wp 鄂武商/nr A000501/n 业绩/n 艳/a 极/d 八/m 方/q ，/wd 每股/r 收/v  
 国寿/nr2 全面/ad 接/v 棒/ng 广/ad 发行/v   董事会/n 席位/n 将/d 增至/v 1/m //w 3/m  
 个/q 险/a 、/wn 银/b 保/b 管道/n 双重/b 发/v 力/n  
 中国/nt 人寿/n 有/vyou 一/m 宗/q 大/a 手/n 成交/v   涉/vg 资/ng 3181.6万/m 元/q  
 国寿/nr2 A/rzv   特殊/a 的/ude1 结构/n ，/wd 值得/v 收藏/v  
 国/n 寿/ng 上半年/t 净利/n 大幅/d 下滑/vi 67%/m     券商/n 称/v 其/rz 下/f 半/m 年/qt 也/d  
 601628:/m 中国/nt 人寿/n 2016年/t 半/m 年度/n 报告/n  
 中国/nt 人寿/n 上/f 半/m 年/qt 盈利/vi 103.95亿/m   证/vg 金/ng 增/v 持/v  
 中国/nt 人寿/n 上半年/t 净利润/n 近/a 104亿/m 元/q   同比/n 下降/vi 67%/m  
 中国/nt 人寿/n (/wkz 601628/m )/wky 融资/vi 融/vi 券/ng 信息/n (/wkz 08-22/m )/wky  
 学会/v 三/m 招/n 和/cc “/wyz 踏/v 空/ng ”/wyy 说/v 不/d   高位/n 买入/v 的/ude1 筹码/n 深/a 套/q 后/f  
 !/wt !/wt !/wt !/wt !/wt */w */w !/wt !/wt !/wt !/wt 判断/v ：/wp 庄家/n 又/d 在/p 出/vf 货/n 肯定/d 又/d 是/vshi 暴跌/vi 收/v  
 中国/nt 人寿/n (/wkz 601628/m )/wky 融资/vi 融/vi 券/ng 信息/n (/wkz 08-09/m )/wky  
 中国/nt 人寿/n (/wkz 601628/m )/wky 融资/vi 融/vi 券/ng 信息/n (/wkz 08-02/m )/wky  
 中国/nt 人寿/n 料/n 上半年/t 净利/n 同比/n 降/v 65%-70%/m  
 年收入/n 超/h 高/a 供给/vn 侧/f 水泥板/n 块/q 将/d 轮/qv 动/v 为/p 市场/n 热点/n  
 保/v 监/vg 会/v 批复/v 中国/nt 人寿/n 增/v 持/v 广发/nz 银行/n  
 中国/nt 人寿/n 易/ad 跌/v 难/ad 拉/v 600802/m 仅/d 其/rz 1/m 毛/q 8分/t 可/v 翻/v 59/m 倍/q 到/v 64/m  
 中国/nt 人寿/n 一/m 季度/n 净利/n 下滑/vi 57%/m  
 近/a 几/m 日/qt 可/v 关注/v 的/ude1 几/m 只/q 不错/a 个/q 股/n 加/v 明日/t 操作/v 策略/n  
 万宝/nz 之/uzhi 争/ng   并/cc 不/d 是/vshi 自有/b 资金/n   而是/c 融资/vi 加/v 杠杆/n 增/v 持/v 为/v  
 中国/nt 人寿/n 上半年/t 保费/n 收入/n 2926亿/m 元/q  
 601628:/m 中国/nt 人寿/n 保费/n 收入/n 公告/n  
 中国/nt 人寿/n (/wkz 601628/m )/wky 融资/vi 融/vi 券/ng 信息/n (/wkz 07-07/m )/wky  
 中国/nt 人寿/n 增/v 持/v 广发/nz 银行/n 股权/n 获/v 保/v 监/vg 会/v 批准/v  
 中国/nt 人寿/n (/wkz 601628/m )/wky 融资/vi 融/vi 券/ng 信息/n (/wkz 07-05/m )/wky  
 中国/nt 人寿/n 员工/n 买卖/vn 股票/n 非法/d 获利/v 119万/m   终审/n 获/v 刑/n 5/m  
 国寿/nr2 A/rzv 实际/n 流通/vn 股/n 6亿/m 左右/m  
 中国/nt 人寿/n 福建/ns 连/ulian 吃/v 十/m 罚/v 单/ng   违法/vd 虚构/v 保费/n 数据/n  
 中国/nt 人寿/n 前/f 4月/t 保费/n 收入/n 约/d 2236亿/m 元/q  
 不/d 亚于/v 降/v 杠杆/n 清/tg 配/v 资/ng 的/ude1 利/n 空/v ！/wt 保/v 监/vg 会/v 召开/v 险/ng 资/ng 风险/n  
 别/d 买入/v ！/wt 耐心/ad 等待/v 融资/vn 盘/qv 被/pbei 强/ad 平/v 爆/v 仓/ng 时/ng 抄/v 底/f 不/d 迟/a 62/m  
 此/rzs 股/n 本月/t 剩下/v 时间/n 补/v 跌/v ，/wd 下月/t 破/v 20/m 元/q 止/v 跌/v 。/wj   下/vf 波/n  
 利/n 空/v ！/wt 保/v 监/vg 会/v 叫/vi 停/vi 1/m 年/qt 期/qv 理财/vn 型/k 保险/n 产品/n   1-3/m 年产/v  
 蚂蚁/n 金/ng 服/v B/o 轮/qv 融资/vi 45亿/m 美元/q   中/f 投/v 海外/s 和/cc 建/v 信/n 信托/b 参/n  
 中国/nt 人寿/n 一/m 季度/n 净利润/n 预/d 减/v 55%/m 至/p 60%/m  
 寿/ng 严重/ad 低估/v 的/ude1 中国/ns 股市/n 将/d 会/v 合力/vd 拉/v 出/vf 一/m 波/n 具/vg 特色/n 气/n  
 601628:/m 中国/nt 人寿/n 保费/n 收入/n 公告/n  
 险/a 资/ng 去年/t 四/m 季度/n 重/a 仓/ng 新/a 进/vf 154/m 只/q 个/q 股/n   4/m 股/q 涨幅/n 超/h 20%/m  
 保/v 监/vg 会/v 约/d 7/m 家/q 保险/n 公司/n “/wyz 喝茶/vi ”/wyy   为何/ryv 有/vyou 5/m 家/q 都/d 是/vshi “/wyz  
 中国/ns 保险/n 行业/n 年度/n 全景/n 报告/n (/wkz 2016/m 版/n )/wky  
 非洲/nsf 人/n 的/ude1 儿子/n 大海/n 你/rr 欠/v 人寿/n 几/m 个/q 涨/vi 停/vi 板/ng ！/wt 
 中国/nt 人寿/n 去年/t 利/n 增/v 7.7%/m   拟/v 10/m 派/nms 4.2/m 元/q  
 险/a 资/ng 2月份/t 密集/ad 调研/v 17/m 家/q 上市公司/n_new   计算机/n 行业/n 最/d 受/v  
 险/a 资/ng 去年/t 四/m 季度/n 新/a 进/vf 32/m 只/q 个/q 股/n   地产/n 蓝/a 筹/v 股/n 成/v 香/n 饽/w  
 专家/n ：/wp 权/n 重/d 搅/v 局/qv 成/v 瘾/n 市场/n 更/d “/wyz 不可捉摸/vl ”/wyy   操作/v 难/a  
 601628:/m 中国/nt 人寿/n 保费/n 收入/n 公告/n  
 给/p 新/a 主席/n 出/vf 点/qt 建议/n  
 险/a 资/ng 重点/n 调研/vn 钢铁/n 行业/n  
 险/a 企/ng 加速/vi 布局/n 金/ng 控/v 平台/n   大宗/m 收购/vn 银行/n 股权/n 已/d 达/v 6/m 起/q  
 中国/nt 人寿/n 成/v 广发/nz 银行/n 第一/m 大/a 股东/n  
 中国/nt 人寿/n 收购/v 广发/nz 银行/n 事件/n 点评/v ：/wp 牵/v 手/n 银行/n ，/wd 各/rz 取/v  
 1.01/m 倍/q 市/n 净/d 率/v 接/v 盘/qv 广发/nz 银行/n   中国/nt 人寿/n 这/rzv 桩/q 买卖/n 不/d  
 公司/n 跟踪/vn 报告/n ：/wp 中国/nt 人寿/n 收购/v 广发/nz 银行/n 点评/v -/wp 金/b 控/v  
 中国/nt 人寿/n 斥/vg 233亿/m 收购/v 广发/nz 银行/n 股份/n   成为/v 其/rz 单一/a 最/d  
 中国/nt 人寿/n 233亿/m 增/v 持/v 广发/nz 银行/n   成/v 单一/a 最/d 大/a 股东/n  
 601628:/m 中国/nt 人寿/n 收购/v 广发/nz 银行/n 股份有限公司/n_new 股份/n  
 中国/nt 人寿/n 拟/v 233亿/m 收购/v 广发/nz 银行/n 23.686%/m 股份/n  
 险/a 资/ng 凶猛/a   2016/m 还有/v 哪些/ry 房/n 企/ng 可能/v 被/pbei 盯梢/vi ？/ww (/wkz 名单/n )/wky  
 基本/a 面/n 表现/v 优异/a ，/wd 新/a 业务/n 价值/n 增速/n 超/h 预期/vn  
 寿险/n 龙头/n 发/v 力/n ，/wd 保费/n 价值/n 双/m 丰收/vi  
 点评/v ：/wp 稳健/ad 发展/v 的/ude1 行业/n 龙头/n  
 保险/n 股/q 迎来/v 中期/f 布局/n 机会/n   大/a 数据/n 揭秘/v 谁/ry 是/vshi 主力/n 最/d  
 【/wkz 讨论/v 】/wky 人寿/n 涨/vi 停/vi ，/wd 其他/rzv 股/q 吓/v 得/ude3 直/d 跌/v ？/ww ！/wt  
 保险/n 股/n 午后/t 大/d 涨/vi   中国/nt 人寿/n 涨/vi 停/vi  
 请/v 给/p 我/rr 一个/mq 持/v 股/n 的/ude1 理由/n 吧/y ？/ww ！/wt 跪/v 求/v ！/wt ！/wt ！/wt 
 中国/nt 人寿/n 1月/t 保费/n 收入/n 1238亿/m 同比/n 增长/v 44%/m  
 601628:/m 中国/nt 人寿/n 保费/n 收入/n 公告/n  
 险/a 资/ng 举/v 牌/n 专业户/n 1月份/t 各自/rr 密集/a 调研/vn   17/m 股/q 惹/v 举/v 牌/n 遐/ag  
 130亿/m 认购/v 邮/ng 储/vg 股份/n ，/wd 保险/n 销售/vn 投资/n 双/m 获益/vi  
 寿险/n 龙头/n 优势/n 显/v ，/wd 创新/vi 发展/v 助/v 腾飞/vi  
 中国/nt 人寿/n 去年/t 净利/n 预/d 增/v 5%/m 至/p 10%/m  
 2015年/t 业绩/n 预报/vn 点评/v ：/wp 准备金/n 折现/n_new 率/v 假设/v 变动/v 致/v 业/ng  
 601628:/m 中国/nt 人寿/n 2015年/t 年度/n 业绩/n 预/d 增/v 公告/n  
 今日/t 前/f 一/m 小时/n 成交/v -/wp 151105/m  
 大海/n bb/n   从/p 去年12月/t 就/d 开始/v 唱/v 空/a 人寿/n  
 打/v 新/a 错过/v 抄/v 底/f 机会/n ，/wd 下/vf 一/m 次/qv 打/v 新/a 又/d 会/v 如何/ryv ？/ww 
 大/a 涨/vi 大/d 跌/v ，/wd 股市/n 活跃/a ，/wd 我/rr 喜欢/vi  
 大海/n BB/n   多/a 努力/an ，/wd 高/ad 抛/v 后/f 还/d 要/v 低/a 吸/v  
 保/v 监/vg 会/v 约/d 谈/v 7/m 家/q 保险/n 企业/n   从/p 源头/n 收紧/v 举/v 牌/n “/wyz 弹药/n ”/wyy  
 注意/v ！/wt 12月30日星期三/t ，/wd 人/n 兽/ng 高/a 开/v 高/ad 走/v 涨/vi 停/vi ！/wt   2/m  
 601628:/m 中国/nt 人寿/n 保费/n 收入/n 公告/n  
 喜讯/n 大海/n 妈/n 又/d 有/vyou 喜/v 啦/y ！/wt 是/vshi 非洲/nsf 兄弟/n 干/v 的/ude1 。/wj 
 明天/t 涨/vi 熔断/v 测试/vn  
 险/a 企/ng 销售/v 再/d 迎/v 开门红/vl   投资/v “/wyz 弹药库/n ”/wyy 得到/v 充实/v  
 上市/vi 险/ng 企/ng 开门红/vl   四/m 天/qt “/wyz 含金量/n ”/wyy 保费/n 指标/n 同比/n 劲/ag  
 这种/r 大/a 牛/n 股/n 的/ude1 特征/n ：/wp 题材/n 要/v 找/v 两/m 市/n 具有/v 唯一性/n 和/cc 垄/ng  
 保险/n 公司/n 热衷/v 收购/vn 房/n 企/ng 股份/n   港/n 媒/ng ：/wp 购买/v 风潮/n 将/d 加/v  
 国/n 寿/ng 老鼠/n 仓/ng 涉案/v 金/ng 超/v 9亿/m   副/b 总/b 非法/b 获利/v 1594万/m  
 外/f 媒/ng 称/v 中国/nt 人寿/n 10亿/m 美元/q 入股/vi 普洛斯/nrf 美国/nsf 仓储/vn 业务/n  
 中国/nt 人寿/n 海外/s 再/d 出手/vi   拿下/v 伦敦/nsf 一/m 写字楼/n 40%/m 股权/n  
 601628:/m 中国/nt 人寿/n 关于/p 认购/v 中国/ns 邮政/n 储蓄/vn 银行/n 股份/n  
 中国/nt 人寿/n 拟/v 斥资/v 130亿/m 元/q 参股/v 邮/ng 储/vg 银行/n  
 再/d 送/v 一/m 单/b 大海/n 你/rr 看/v 得/ude3 懂/v 吗/y ？/ww 
 保险/n 板块/n 涨/vi 超/v 2%/m   中国/nt 人寿/n 领/v 涨/vi  
 大海/n 就是/v 你/rr 妈/n 个/q 二百五/m ，/wd 小丑/n ，/wd 不/d 天天/d 叫/vi 到/v 你/rr 要/v 死/v  
 随时/d 满/a 仓/ng 蓝/a 筹/v 迎接/v 明年/t 申购/v 潮/n ！/wt 
 日日/d 操/v 大海/n …/ws …/ws 蛋/n 疼/v 仔/ng …/ws …/ws 好/a 吗/y ！/wt 
 建设银行/nt 一/m 一流/b 通盘/d 和/cc 万科/nt 一样/uyy 大/a ，/wd 业绩/n 更/d 好/a  
 再/d 送/v 一/m 单/b 大海/n 蠢货/n 收/v  
 疯狗/n 大海/n 在/p 人寿/n 最少/d 亏/v 几百/m ！/wt 哈哈/o …/ws …/ws  
 中国/ns 邮政/n 储蓄/vn 银行/n 成功/ad 引进/v 战略/n 投资者/n   融资/vn 规模/n 4/m  
 保/v 监/vg 会/v 鼓励/v 险/ng 资/ng 参与/v 京津/ns 冀/b 交通/n 建设/vn  
 个/q 税/n 递/v 延/vg 型/k 养老/vi 险/a 政策/n 12月/t 出台/vi  
 养老金/n 隐形/b 缺口/n 扩大/v   个人/n 税/n 延/vg 型/k 养老/vi 险/a 政策/n 年/qt 内/f  
 个人/n 商业/n 养老/vn 保险/n 税收/n 优惠/vn 政策/n 望/v 年底/t 前/f 出台/vi  
 地产/n 与/cc 保险/n 你中有我/nl   17/m 家/q 险/a 企/ng 现身/v 28/m 只/q 地产/n 公司/n  
 资金/n 加速/vd 调/v 仓/ng 换/v 股/n   大/a 金融/n 洼地/n 效应/n 显著/a (/wkz 名单/n )/wky  
 利/n 空/v ！/wt 市值/n 配售/vn 是/vshi 汇/v 金/b 证/n 金/ng 、/wn 大/a 股东/n 与/cc 小/a 股民/n 争/v 利/n  
 今天/t 又/d 赚钱/v 了/y ，/wd 大海/n 妈/n 今晚/t 又/d 想/v 爽/ag 一/m 爽/ag ！/wt 
 全/d 红/a 了/y ，/wd 把/pba 融资/vn 额/n 清/a 了/y -/wp 151104/m  
 中国/nt 人寿/n 重庆/ns 违规/vd 销售/v 被/pbei 罚/v   产品/n 仅/d 列/v 最/d 大/a 合同/n 收/v  
 中国/nt 人寿/n 谋求/v 入主/v 银行/n   广发/nz 与/cc 华夏/n 均/d 在/p 列/v  
 估计/v 错/v 了/y   --/wp   151030/m  
 10月/新增 29日/t 股市/n 早/a 盘/qv 内参/n   QFII/n 新/a 进/vf 32/m 只/q 个/q 股/n 增/v 持/v 21/m  
 中国/nt 人寿/n 谋求/v 入主/v 银行/n   “/wyz 相亲/vi ”/wyy 广发/nz 和/cc 华夏/n 等/udeng 银/ng  
 中国/nt 人寿/n 三/m 季报/n 净利/n 增/v 22.8%/m   证/vg 金/ng 汇/v 金/ng 持有/v 6.6亿/m  
 601628:/m 中国/nt 人寿/n 2015年/t 第三/m 季度/n 季报/n  
 大盘/n 反弹/vn 行情/n 还/d 没有/d 结束/v ！/wt 
 有/vyou 良知/n 的/ude1 老师/n 会/v 告诉/v 你/rr ：/wp 赶快/d 清仓/vi 离/v 场/qv …/ws …/ws 1/m  
 3千/m 点/qt 是/vshi 上帝/n 送给/v 我们/rr 的/ude1 礼物/n ！/wt 
 人寿/n 折腾/v 大/a 半/m 年/qt 了/y ，/wd 我/rr 想/v 静静/nr2  
 中国/nt 人寿/n   2015年/t 小/a 单/d T/rzt 实录/n ，/wd 大海/n 过/uguo 来/f 看/v  
 大海/n BB/n   被/pbei B/o   空/a 了/y  
 一不小心/dl 卖/v 了/ule 又/d 一不小心/dl 买/v 回/v  
 扒/v 一/m 扒/v 十/m 大/a 超级/b 牛/n 散/a 的/ude1 投资/vn 手法/n   你/rr 和/cc 哪/ry 位/q 神似/a ？/ww 
 一/m 张/q 图/n 告诉/v 你/rr ，/wd 朕/w 是/vshi 如何/ryv 吸/v 筹/v 砸/v 盘/qv 的/ude1 …/ws …/ws     3/m  
 解码/vi 十/m 大/a 超级/b 牛/n 散/v :/wp 投资/v 手法/n 各/rz 有/vyou 差异/n   财富/n 惊人/a  
 大海/n BABA/n ，/wd 恶/ad 空/v 该/rz 沉默/a 了/y  
 中国/nt 人寿/n 1-8/m 月/n 保费/n 2775亿/m   同比/n 增/v 17%/m  
 9月10日晚/t ，/wd 警告/v ：/wp 中大/nz 阴/b 线/n 马上/d 降临/vi  
 9月9日/t ，/wd 连续/a 多/m 日/qt 的/ude1 恐怖/a 缩量/n_new 为/p 后市/n 的/ude1 暴跌/vn 奠定/v 了/y  
 大盘/n 阶段性/n 底部/f 再现/v ！/wt 
 抄/v 底/f 途中/s --/wp 150825/m  
 放心/v ：/wp 天/n 是/vshi 不/d 会/v 掉/v 下来/vf 的/ude1 ！/wt 
 8月27日/t 国内/s 四/m 大/a 证券/n 报纸/n 头版/n 头条/n 内容/n 精华/n 摘要/n  
 【/wkz 讨论/v 】/wky 保险/n 股/q 尾/n 盘/qv 暴涨/vi ，/wd 它/rr 才/d 是/vshi 真正/b 的/ude1 救/vn 市/n 先锋/n  
 机构/n 一致/ad 看好/v   10/m 股/q 或/c 成/v 反弹/vn 先锋/n  
 229/m 股/q 涨/vi 停/vi 揭秘/v :/wp 沪/b 指/v 大/a 涨/vi 冲击/v 3100/m   金融/n 股/q 暴力/n 飙/w  
 业绩/n 符合/v 预期/vn ，/wd 寿险/n 业务/n 良好/a  
 8月25日/t 盘/ng 后/f 分析/v ，/wd 12/m 元/q 必/d 破/v  
 中国/nt 人寿/n 中期/f 净利/n 315亿/m   同比/n 增长/v 71%/m  
 【/wkz 讨论/v 】/wky 人寿/n 奋起/vd 拉/v 升/v   可否/v 使/v 大盘/n 转危为安/vl  
 忙碌/a 一/m 天/qt ，/wd 做/v 个/q 汇总/v -/wp 150824/m  
 大/a 股东/n 中国/nt 人寿/n 大规模/d 认购/v 背书/vi     远洋/b 地产/n 百亿/m 公/ng  
 中国/nt 人寿/n 今日/t 超大/b 单/b 流入/v 排名/vi 第5/m 名/q (/wkz 08-24/m )/wky  
 本/rz 周/ng 亏/v 大/a 了/y ，/wd 旧/a 贴/v 也/d 顶/v 不/d 动/v 了/y  
 