拥有/v 联通/nz ，/wd 拥有/v 孤独/an 。/wj 。/wj  
 再次/d 重申/v ：/wp 美/b 股/n 上涨/vi 创/vg 历史/n 新高/n ，/wd 是/vshi 单/b 方面/n 的/ude1 ，/wd 无/v  
 a/rzv 股/n 中国/ns 特色/n ，/wd 神/n 中/b 石油/n ，/wd 神/n 中/b 车/n ，/wd 神/n 中/b 铁/n ，/wd 又/d 造/v  
 联通/v 大/a 数据/n 公司/n 成立/vi  
 中国联通/nt 南美/ns 首家/n 分支机构/n_new 在/p 巴西/nsf 开业/vi  
 大陆/n 人/n 傻/a 钱/n 多/m  
 据/p 我/rr 估计/v 这/rzv 次/qv 的/ude1 公告/n ，/wd 内容/n 一/m 字/n 不/d 改/v 只/d 改/v 时间/n ，/wd 标/v  
 一/m 毛/nr1 钱/n 震/vi 了/ule 一/m 天/qt ，/wd 要/v 脸/n 不/d ！/wt 
 晓初/nr2 可/v 当/p 外交部长/n 了/y ，/wd 批准/v 混/ad 改/v 前/f 谈判/v ，/wd 批准/v 后/f 还/d  
 市场/n 不/d 买/v 联通/nz 的/ude1 帐/ng   “/wyz 混/v 改/v ”/wyy 外衣/n 下/f 隐藏/v 了/ule 什么/ry ？/ww 
 优质/b 股/n ，/wd 良心/n 帖/ng ，/wd 实在/a 话/n  
 强烈要求/n_new 马云/nr 当/p 联通/nz 掌门人/n  
 [/wkz 财力/n ]/wky 公告/n 现/tg 重大/a 利好/a ，/wd 10/m 股/q 有望/v 突破/v 大/a 涨/vi ！/wt 
 混/ad 改/v 要/v 混/v 出/vf 个/q 人/n 样/ng 来/f ，/wd 天天/q 人/n 不/d 是/vshi 人/n ./wj 鬼/n 不/d 是/vshi 鬼/n e../n  
 A/rzv 股/n 新/d 演/v 举/v 牌/n 潮/n ，/wd 该/rz 板块/n 何时/ryt 秀/ag 肌肉/n ？/ww 
 还/d 没/d 睡醒/vi 吗/y ？/ww 追/v 进/vf 的/ude1 朋友/n   拉升/nr2 的/ude1 两/m 个/q 板/n   是/vshi 给/v 出/vf 货/n  
 极限/n 调整/v 到/v 下/vf 周一/t  
 别/d 追/v 高/a 。/wj  
 中国联通/nt 控股股东/n_new 接/v 获/v 中国证监会/nt 就/p 其非/nr2 公开/ad 发行/v  
 高/a ，/wd 实在/d 是/vshi 高/a ！/wt 
 中国/nt 联通/v ，/wd 斐/b 波/n 那/rzv 契/vg 神奇/a 的/ude1 第二十一/m 天/qt  
 念/v 奴/ng 娇/a ·/w 联通/nz  
 联通/v 复/vg 牌/n 跌/v 停/vi 的/ude1 机/ng 率/v 是/vshi 很/d 大/a 的/ude1 ，/wd 这/rzv 是/vshi 中国/ns 股市/n 的/ude1 特/ag  
 600050:/m 中国联通/nt 非公开/n_new 发行/v A/rzv 股/n 股票/n 申请/v 文件/n 之/uzhi 反/vi  
 600050/m 中国/nt 联通/v ，/wd 经过/p 近/a 二十/m 多/m 日/qt 下跌/vi 之后/f ，/wd 今天/t  
 定/v 增/v 680亿/m ，/wd 小/ad 散/v 出/vf 联通/v ，/wd 进/vf 华东/nt 科技/n ，/wd 要/v 快/a  
 强势/n 涨/vi 停/vi 机构/n 游资/n 敢死队/n 疯狂/ad 抢/v 筹/v 暴涨/vi 飙升/v 超大/b 黑/a  
 600050:/m 中国联通/nt :/wp 毕马威/nr 华振/nr 会计师事务所/n_new 关于/p 中/f  
 强势/n 涨/vi 停/vi 机构/n 游资/n 敢死队/n 疯狂/ad 抢/v 筹/v 暴涨/vi 飙升/v 超级/b 大/a  
 600050:/m 中国联通/nt 关于/p 非公开/n_new 发行/v A/rzv 股/n 股票/n 申请/v 文件/n  
 中国联通/nt ：/wp 我/rr 已/d 满/a 仓/ng ，/wd 谁/ry 来/vf 抬/v 轿/ng ？/ww 
 cnmb/n 混/v 改/v 。/wj 天天/d 跌/v ，/wd 混蛋/n 的/ude1 改革/vn ！/wt 
 今日/t 操作/v 策略/n  
 年底/t 之前/f ，/wd 任何/rz 时候/n 卖/v 出/vf 都/d 是/vshi 正确/a 的/ude1 ！/wt 
 中报/v 点评/v ：/wp 中报/v 业绩/n 快速/d 增长/v ，/wd 混/ad 改/v 联手/vi 互联网/n 巨/ag  
 新年/t 快乐/a ~/w ~/w ~/w  
 中国联通/nt ：/wp 明年/t 在/p 重点/n 城市/n 进行/vx 5G/n 商用/b 实验/n  
 今天/t 中国联通/nt 净/d 流入/v 10/m 个/q 亿/m ，/wd 后面/f 将/d 涨/vi 到/v 你/rr 怀疑/v 人/n  
 中国联通/nt 混/v 改/v “/wyz 首/m 秀/ag ”/wyy ：/wp 成立/vi 大/a 数据/n 公司/n   加码/vi 创/vg  
 低/a 部/n 给/p 我/rr 狠狠/d 加/v 满/a 仓/ng 一一/d 一/d 一一/d 一一/d 一一/d 一一/d 一一/d  
 时代/n 造/v 英雄/n  
 联通/v 大/a 数据/n 公司/n 成立/vi   混/ad 改/v 方案/n 或/c 在/p 11月份/t “/wyz 通关/v  
 怎么/ryv 跌/v 的/ude1 怎么/ryv 爬/v 上/f 去/vf [/wkz 微笑/vi ]/wky  
 中国联通/nt 是/vshi 目前/t 唯一/b A/rzv 股/n 上市/vi 的/ude1 5G/n 大型/b 运营/vn 商/n  
 7.48/m 是/vshi 夷陵/ns 的/ude1 猇/w 亭/ng  
 中国联通/nt 机构/n 在/p 出/vf 货/n ，/wd 要/v 调整/v 一/m 段/q 时间/n 才/d 能/v 有/vyou 机会/n  
 联通/nz 意念/n 中/f 已/d 几/d 连/ulian 板/ng   没/d 买/v 到/v 股票/n 的/ude1 赶紧/d 买/v 基金/n 曲/ng  
 联通/v ：/wp 混/v 改/v 方案/n 在/p 走/v 证监会/n 审批/vn   预计/v 一个/mq 月/n 完成/v  
 股东大会/n_new 通过/p 混/ad 改/v 方案/n ，/wd 联通/v 起航/vi ！/wt 
 我/rr 就/d 以/p 我/rr 技术/n 说说/v 中国联通/nt  
 联通/nz 成立/vi 大/a 数据/n 有限公司/n  
 中国联通/nt 日/b 线/n 跌/v 到/v 了/ule 日/b 线/n 的/ude1 极限/n 位置/n ，/wd 15/m 分钟/qt 一个/mq  
 构建/v 中国电信/nt 互联网/n 创新/vn 平台/n …/ws …/ws   转战/v 600640/m ，/wd  
 集合/v 竞价/v 结束/v 你/rr 也/d 不/d 知道/v 今天/t 涨/vi 还是/d 跌/v  
 中国联通/nt 一/m 买/v 就/d 套/q ，/wd 损失/n 惨重/a 。/wj 
 看涨/vi 的/ude1 又/d 来/vf 了/y ，/wd 我/rr 看/v 空/ng 。/wj 目前/t 最/d 稳妥/a 的/ude1 办法/n 是/vshi ，/wd 先/d  
 中国联通/nt 董事长/n 王晓初/nr ：/wp 混/v 改/v 方案/n 预计/v 1/m 个/q 月/n 能/v 审/v  
 你们/rr 折腾/v 全/a 仓/ng 被/pbei 牢牢/d 套/v 住/vi 。/wj 长线/n 持有/v 了/y  
 恭喜/v 今天/t 买/v 入/v 的/ude1 朋友/n ，/wd 明天/t 不/d 涨/vi 停/vi 我/rr 吃/v 屎/n ，/wd 立/v 帖/ng 为/v  
 亏/v 了/ule 13W/n 多/m  
 事件/n 点评/v ：/wp 募/vg 资/ng 运用/v 议案/n 出台/vi   加快/vd 推进/vi 混/v 改/v 进程/n  
 一/m 会/v 开/v 板/ng  
 联通/v :/wp 现在/t 适合/v 买入/v 吗/y ？/ww 能/v 涨/vi 到/v 多少/ry 呢/y ？/ww 
 600050:/m 中国联通/nt 2016年/t 年度/n 股东大会/n_new 会议/n 资料/n  
 600050:/m 中国联通/nt 2016年/t 年度/n 报告/n (/wkz 印刷版/n )/wky  
 联通/v 混/ad 改/v 已/d 与/p BATJ/n 展开/v 业务/n 谈判/vn  
 联通/v 混/ad 改/v 推进/vi ：/wp 山东/ns 总经理/n 去职/vi   股票/n 激励/v 在/p 路上/s  
 中国联通/nt 总部/n 人员/n 编制/n 已/d 减少/v 50%/m   机构/n 精简/v 工作/vn 将/d  
 只能/v 呵呵/o  
 联通/v 混/ad 改/v 建议/n  
 联通/v 混/ad 改/v “/wyz 去/vf 电信/n 化/v ”/wyy   称/v 5G/n 初期/f 投资/v 不/d 能/v 手软/a  
 热烈/ad 祝贺/v 混/ad 改/v 龙头/n 中国联通/nt 换/v 庄成功/nr ，/wd 剑/n 指/v 9.29/m  
 今天/t 联通/v 日/b K/vf 做/v 锤子/n 线/n ，/wd 明天/t 低/ad 开/v 回/qv 踩/v 5日/t 线/n   ，/wd 5日/t  
 【/wkz 讨论/v 】/wky 跌/v 跌/v 不/d 休/v ，/wd 中国联通/nt 能否/v 守/v 住/vi 120/m 日/qt 均/d 线/n 7/m  
 双/m 环/q 铂/n --/wp 全球/n 顶级/b 抗癌/vn 药/n ，/wd 中国/ns 拥有/v 自主/vd 研发/v 产权/n  
 这/rzv 就是/v 坑/n ，/wd 小/ad 散/v 被/pbei 坑/n 苦/a 了/y  
 早上/t 诱/vg 多/a ，/wd 下午/t 都/d 是/vshi 死/v 的/ude1 ，/wd 以后/f 见/v 不/d 到/v 八/m 了/y  
 混/ad 改/v ，/wd 只能/v 是/vshi 编/v 故事/n 套/q 你/rr 的/ude1 钱/n ，/wd 很多/m 人/n 就/d 这样/rzv 套/q 了/y  
 600050:/m 中国联通/nt 关于/p 公司/n 国有/vn 股权/n 转让/vn 和/cc 非公开/n_new  
 中国/nt 联通/v ，/wd 国家/n 意志/n ，/wd 撸/ng  
 联通/nz 董事长/n 披露/v 混/ad 改/v 进展/vn ：/wp 与/p BATJ/n 业务/n 合作/vn 已/d 有/vyou 实/a  
 实战/n 炒股/vi 口/n 决/vg ：/wp   十四/m 工作/vn 线/n ，/wd 来回/vd 做/v 波段/n ；/wf 突破/v  
 【/wkz 讨论/v 】/wky 5G/n 板块/n 迎/v 布局/n 时机/n ，/wd 中国联通/nt 有望/v 迎来/v 价/n  
 中国联通/nt 、/wn 明天/t 能/v 涨/vi 停/vi 吗/y ？/ww 
 停/vi 盘/ng 即将/d 四/m 个/q 月/n 了/y ，/wd 就/d 是/vshi 去/vf 宇宙/n 之外/f 也/d 该/v 完成/v 任务/n  
 中国联通/nt 9月21日/t 盘/ng 中/f 涨幅/n 达/v 5%/m  
 600050:/m 中国联通/nt 2017年/t 第二/m 次/qv 临时/b 股东大会/n_new 法律/n  
 联通/v ：/wp 国资/n 委/ng 批准/v 混/ad 改/v 方案/n  
 联通/nz 的/ude1 混/ad 改/v 没有/d 赢/v 家/n  
 次/qv 新/a 股/q 指数/n 涨/vi 了/ule 25%/m ，/wd 凯/ng 众/ag 股份/n 涨幅/n 为/p 0/m ，/wd 市/n 盈/vg 率/v 25/m  
 中国联通/nt 到顶/vi 了/y ，/wd 有/vyou 图/n 为/p 证/n  
 大胆/ad 尝试/v ，/wd 割/v 庄家/n 一/m 次/qv 韭菜/n 未尝/d 不可/v  
 联通/v 为什么/ryv 复/vg 盘/ng 后/f 二/m 个/q 涨/vi 停/vi 后/f 为什么/ryv 一直/d 跌倒/vi 现在/t  
 联通/nz 机会/n 来/vf 了/y 。/wj   不管/c 是/vshi 5G/n 概念/n 还是/c 混/v 改/v ，/wd 联通/v 真/a  
 中国联通/nt (/wkz 600050/m )/wky 融资/vi 融/vi 券/ng 信息/n (/wkz 09-20/m )/wky  
 【/wkz 讨论/v 】/wky 中国联通/nt 的/ude1 这/rzv 根/q 阳/nr1 线/n 是否/v 就/p 此/rzs 止住/v 颓势/n ？/ww 
 大盘/n 股/n 中/f ，/wd 中国联通/nt 今年/t 有望/v 首先/d 领/v 涨/vi 目标/n 20/m 元/q 以/p  
 明天/t 同意/v 联通/nz 见/v 7.8/m 元/q 的/ude1 请/v 举手/vi 点/v 赞/vg [/wkz 大笑/v ]/wky  
 沪/b 指/v 窄幅/d 震荡/vi 芯片/n 概念/n 股/q 持续/vn 强势/n   中国联通/nt 大/d 涨/vi  
 中国联通/nt 8月/t 4G/n 用户/n 净增/v 数/m 749.2万/m 户/q 环/n 比/p 增/v 16.6%/m  
 忍/v 事/n 敌/vg 灾星/n  
 600050:/m 中国联通/nt 2017年8月份/t 业务/n 数据/n 公告/n  
 7.65/m 绝对/d 是/vshi 反弹/vi 最高点/n ，/wd 赶紧/d 逃命/v 吧/y ！/wt ！/wt ！/wt  
 道/v 不同/a ，/wd 不/d 相/d 为/v 谋/v  
 中国联通/nt 控股/vn 股/n 东非/ns 公开/ad 发行/v A/rzv 股/n 获/v 股东大会/n_new 批准/v  
 中国联通/nt ：/wp 混/v 改/v 方案/n 获/v 股东大会/n_new 通过/v  
 买/v 一/m 次/qv 跌/v 一/m 次/qv 缘分/n 啊/y ，/wd 追/v 一/m 次/qv 跌/v 套/q 一/m 次/qv 谢谢/v 啊/y 。/wj 求/v  
 7.22/m 抄/v 底/f 进入/v [/wkz 鼓掌/vi ]/wky [/wkz 鼓掌/vi ]/wky [/wkz 鼓掌/vi ]/wky  
 联通/nz 15/m 元/q 以下/f 就/d 是/vshi 割/v 肉/n ，/wd 大家/rr 谨/d 记/v 。/wj 
 隐隐约约/z 感觉/n 中国联通/nt 后面/f 会/v 有/vyou 一/m 波/n 爆/vd 涨/vi  
 联通/nz 跌/v 回/qv 停/vi 牌价/n   牛散/nr 王素芳/nr 获利/v 或/c 打/v 水漂/n  
 只/d 想/v 说/v 既然/c ，/wd 联通/nz 已经/d 是/vshi 下降/vi 趋势/n 不/d 看/v 好/a ，/wd 你/rr 还/d 不/d  
 此次/rz 融资/vn 不仅/c 是/vshi 融资/vi ，/wd 更/d 是/vshi 一/m 种/q 战略/n 合作/vn 。/wj 移动/v 通/v  
 瑕/ng 不/d 掩/v 瑜/nr1 ：/wp 中国联通/nt 将/d 成为/v 国企/n 混/ad 改/v 里程碑/n  
 利用/v 吸/v 费/nr1 软件/n 收/v 刮/v 用户/n ，/wd 这样/rzv 的/ude1 公司/n 再/d 怎么/ryv 重组/v 也/d  
 下午/t 会/v 陆续/d 出现/v 几/m 笔/q 大/a 单/d 拉/v 升/v ，/wd 但/c 不/d 会/v 收/v 红/a  
 我/rr 预感/v 中国联通/nt 与/cc 移动/vn 将/d 会/v 旗鼓相当/vl  
 联通/nz 今天/t 看/v 突破/v  
 联通/nz 涨/vi 到/v 70/m 的/ude1 时候/n ，/wd 你们/rr 都/d 还/d 在/p 吗/y ？/ww 
 请/v 朋友/n 们/k 坐/v 好/a 了/y ，/wd 联通/v 我/rr 要/v 加速/vi 了/y ，/wd 本/rz 周/qt 一定/d 要/v 破/v  
 600050:/m 中国联通/nt 2017年/t 第二/m 次/qv 临时/b 股东大会/n_new 决议/n  
 中国联通/nt 将/d 成为/v 第二/m 个/q 中国/nt 中/f 车/n  
 今天/t 资金/n 博弈/vn 过于/d 激烈/a ，/wd 虽/c 又/d 封/v 了/ule 涨/vi 停/vi 板/ng ，/wd 但/c 后市/n  
 最后/f 一/m 次/qv 机会/n ，/wd ，/wd 洗/v 盘/qv 完成/v ，/wd 明天/t 不/d 涨/vi 停/vi 我/rr 吃/v 屎/n 立/v  
 亏/v 了/ule 15/m 个/q 点/qt ，/wd 今天/t 割/v 肉/n 了/y 。/wj 然后/c 分析/v 了/ule 一下/mq 这/rzv 一个/mq  
 事实/n 证明/v 揭露/v 机构/n 的/ude1 恶意/d 打/v 压/v ：/wp 中国联通/nt 今天/t 本该/d  
 关于/p 联通/v ：/wp 首先/d 声明/v 本人/rr 持有/v 少量/m 中/b 移动/vn ，/wd 不/d 持有/v  
 混/ad 改/v 落地/vi ，/wd 业绩/n 逐步/d 改善/v ，/wd 开启/v 新/a 征途/n  
 尾/ng 市/n 刻/v 打/v 压/v 明显/a ./wj 是/vshi 为/v 明/tg 涨/vi 停/vi 板/ng 做/v 准备/vn ./wj  
 中国联通/nt (/wkz 600050/m )/wky 融资/vi 融/vi 券/ng 信息/n (/wkz 09-19/m )/wky  
 出/vf 千/m 的/ude1 赌场/n 能/v 赚/v 钱/n ？/ww 那/c 你/rr 每天/r 还/d 搬/v 砖/n 干/v 什么/ry  
 中国联通/nt ：/wp 8月份/t 4G/n 用户数/n 净增/v 749.2万/m 户/q  
 我/rr 管/v 他/rr 姥姥/n 的/ude1 ，/wd 全/d 投/v 反对票/n ！/wt 
 好/a 吧/y ，/wd 联通/v 为什么/ryv 现在/t 阴/ng 跌/v 不/d 涨/vi ，/wd 告诉/v 你/rr  
 中国联通/nt H/o 股/n ：/wp 国资/n 委/ng 已/d 于/p 9月13日/t 同意/v 集团/n 混/ad 改/v 方/q  
 有/vyou 资金/n 的/ude1 拿/v 稳/a 了/y ，/wd 没/v 资金/n 暂且/d 观望/v 先/d 。/wj 
 星期/n 2/m 不/d 涨/vi 停/vi 我/rr 吃/v 屎/n  
 中国联通/nt 首/m 8月/t 移动/v 出/vf 账/n 用户/n 累计/vd 到/v 达/v 数/n 约/d 2.73亿/m  
 今天/t 是/vshi 让/v 你们/rr 割/v 肉/n 的/ude1 大好/a 日子/n  
 联通/v 混/ad 改/v “/wyz 第一/m 刀/q ”/wyy ：/wp 总部/n 编制/v 砍/v 一半/m  
 私/ag 募/vg 基金/n 要/v 翻本/vi 就要/d 炒/v   600067/m 灬/w 业绩/n 为/v 王/nr1 时代/n  
 【/wkz 讨论/v 】/wky 跌破/v 60日/t 均/d 线/n ！/wt 中国联通/nt 哪里/rys 才/d 能/v 迎来/v 支/q  
 实话实说/vl  
 证监会/n ：/wp 中国联通/nt 混/v 改/v 审核/v 正/d 在/p 依法/d 依/v 规/ng 进行/vx  
 尾/n 盘/qv 7.3/m 满/a 仓/ng 45800/m 股/q ！/wt 赌/v 一/m 把/qv 了/y  
 中国联通/nt ：/wp 温水/n 煮/v 青蛙/n ，/wd 连续/ad 阴/ad 跌/v 再/d 创/vg 新/a 低/a ！/wt 
 我/rr 只是/d 想/v 问/v 一/m 下/f 各位/rr 大/a 神/n ，/wd 为什么/ryv 拉/v 升/v ？/ww 谁/ry 能/v 给/p 分/v  
 前期/f 卖掉/v 联通/nz 的/ude1 伙伴/n 你们/rr 后悔/v 吗/y ，/wd 明天/t 日/ng ，/wd 连续/a 三/m  
 中国联通/nt 混/v 改/v 方案/n 获/v 国资/n 委/ng 批复/v  
 赌/v 联通/nz 星期一/t 拉/v 涨/vi 停/vi 板/ng 开盘/vi ，/wd 赌/v 100万/m 元/q ，/wd 有/vyou 敢/v 赌/v  
 50万/m 融资/vi 40万/m 已经/d 亏/v 了/ule 20万/m 了/y ，/wd 今天早上/t 又/d 买/v 了/ule 30/m  
 联通/v 混/ad 改/v 事件/n 说明/v 什么/ry ？/ww 
 头/m 条/q 将/d 出/vf ：/wp 混/v 改/v 龙头/n 中国联通/nt 股价/n 不断/d 新/a 低/a  
 记得/v 当年/t 中/f 车/n 11/m 元/q 时/ng 也/d 是/vshi 机构/n 大/a 出逃/vi  
 中国联通/nt 拟/v 向/p 联通/nz (/wkz BVI/n )/wky 配/v 发/v 最/d 多/a 约/d 66.51亿/m 股/q 获/v 股/n  
 中国联通/nt 、/wn 中远/nz 海/n 控/v 、/wn 中国/nt 石油/n 是/vshi 大盘/n 股/n 的/ude1 泡沫/n 典/ng  
 联通/v 混/ad 改/v 师出无名/vl ，/wd 必将/d 大败/vi ，/wd 试/v 目/ng 以/p 袋/ng  
 明天/t 中国联通/nt 会/v 涨/vi 停/vi 吗/y ？/ww ？/ww ？/ww 欢迎/v 讨论/v  
 中国联通/nt 混/v 改/v 带来/v 启示/vn ：/wp “/wyz 互联网/n +/m ”/wyy 混/v 改/v 有望/v 大/a  
 竞猜/vi 下/f 周/nr1 联通/nz 几/m 个/q 涨/vi 停/vi 板/ng ？/ww 
 混/ad 改正/v 当时/t ，/wd 成长/vn 空间/n 巨大/a  
 中国联通/nt 混/v 改/v 方案/n 获/v 国务院/nt 国资/n 委/ng 批复/v  
 论/v 持久战/n  
 中国联通/nt ：/wp 联通/nz A/rzv 股/n 混/ad 改/v 所/usuo 涉/vg 非公开/n_new 发行/v 及/cc 股份/n 转/v  
 雄/ag 安/ag 河道/n 治理/v 正宗/b 概念/n ，/wd 绿茵/n 生态/n ，/wd 直接/ad 上/vf 图/n  
 次/qv 新/a 股/n 0.98/m 元/q 业绩/n 江苏/ns 银行/n 股价/n 不/d 到/v 10/m 块/q 仅/d 此/rzs 1/m 家/q  
 看来/v ，/wd 下次/t 起/f 涨/vi 点/qt 在/p 7/m 元/q 左右/m 了/y  
 中国联通/nt 混/v 改/v 方案/n 获/v 国务院/nt 国资/n 委/ng 批准/v  
 联通/v 混/ad 改/v 方案/n 出台/vi 就/d 只/d 值/v 二/m 个/q 板/n ？/ww 
 联通/nz 的/ude1 启动/vn 点/n 正式/ad 确认/v  
 混合/vn 所有制/n   大/a 佬/ng 们/k 投入/v 几百亿/m   是/vshi 开/v 玩笑/n ？/ww 同志/n 们/k  
 不管/c 你/rr 怎么/ryv 跌/v 。/wj 反正/d 601/m 手/q 成本/n 8/m 块/q 8/m 。/wj 长线/n 拿/v 着/uzhe 。/wj  
 赌/v 联通/nz 星期一/t 跌/v 停/vi 开盘/vi ，/wd 赌/v 10万/m 元/q ，/wd 有/vyou 敢/v 赌/v 的/ude1 吗/y ？/ww 
 中国联通/nt H/o 股/n ：/wp 国资/n 委/ng 已/d 于/p 9月13日/t 同意/v 混/ad 改/v 方案/n  
 厉害/a 了/y  
 大盘/n 股/n 的/ude1 下场/n 远/ad 看/v 中国/nt 石油/n   近/ad 看/v 中国/nt 中/f 车/n   万科/nt A/rzv    
 花旗/n ：/wp 预计/v 联通/v 混/ad 改/v 对/p 每/rz 股/n 盈利/vi 摊/ng 薄/a 不/d 大/a   重申/v “/wyz  
 马云/nr 主持/v 召开/v 中/b 美/b 对话/vn 会/v ，/wd 他/rr 对/p 办/v 联通/v 张飞/nr 吃/v 豆芽/n  
 被/pbei 套/v 在/p 8.41/m 元/q ，/wd 有/vyou 老乡/n 吗/y ，/wd 求/v 安慰/v  
 一/m 赢/v 二/m 平/a 七/m 赔钱/vi ，/wd 只/d 炒/v 一个/mq 股/n 赢/v 概率/n 大/a  
 联通/nz 7.33/m 附近/f 侧/vd 支撑/v ，/wd 观点/n 暂时/d 不/d 变/v  
 涨幅/n 都/d 已/d 提前/vd 兑现/v 了/y ，/wd 还/d 在/p 做梦/vi ？/ww 第一/m 天/qt 买/v 股票/n 的/ude1  
 第一/m 回合/q ，/wd 多头/n 明显/ad 处于/v 下风/n  
 大胆/ad 想象/v 一下/mq ，/wd 三/m 年/qt 后/f 的/ude1 联通/nz 50/m 会/v 是/vshi 什么/ry 样子/n ？/ww 
 联通/nz 即将/d 开启/v 大/a 牛/n 股/q 历程/n  
 哪些/ry 股/n 是/vshi 带/v 股指/n 上去/vf 的/ude1 股/n ?/ww 
 中国联通/nt (/wkz 600050/m )/wky 融资/vi 融/vi 券/ng 信息/n (/wkz 08-30/m )/wky  
 【/wkz 讨论/v 】/wky 面临/v 关键/n 点/qt 位/q ！/wt 联通/v 何时/ryt 才/d 能/v 重/d 拾/v 涨势/n ？/ww 
 动/v 刀/n 力度/n 还/d 不够/a   联通/nz “/wyz 瘦/a 身/ng ”/wyy 再/d 精简/v  
 揭穿/v 价值/n 投资/vn 的/ude1 鬼话/n ，/wd 如果/c 真/d 要/v 价值/n 投资/vn ，/wd 招商/vi 银/ng  
 有/vyou 九/m 元/q 上方/f 的/ude1 朋友/n 吗/y ？/ww 冷/a 不/d ？/ww  
 大家/rr 还/d 记得/v 中/b 车/n 吗/y ？/ww 股价/n 在/p 高位/n 停/vi 牌/n 重组/vn ，/wd 然后/c 复/vg  
 过去/t 抢/v 601949/m 更/d 聪明/a 的/ude1   中国/ns 出版/v 可能/v 升/v 到/v 49/m 元/q 以/p  
 中国联通/nt 下/f 一个/mq 目标/n 突然/ad 18/m 元/q ！/wt 。/wj 摸/v 到/v 20/m 元/q 。/wj 全体/n  
 中国联通/nt “/wyz 不/d 差/a 钱/n ”/wyy   逾/vg 六/m 成/q 授信/vn 闲/v 在/p 账/n 上/f “/wyz 睡觉/vi  
 [/wkz 赚/v 大/a 了/y ]/wky 险/ng 资/ng 上半年/t 提前/v “/wyz 埋伏/v ”/wyy 十/m 大/a 公司/n   四季/n  
 水/n 皮/n 杂谈/n   万般/d 宠爱/v 集/vg 一/m 身/q  
 错过/v 了/ule 锂/n 矿/n 、/wn 钴/ng 矿/n 翻/v 倍/q 机会/n ，/wd 一定/d 要/v 抓住/v 钛/n 矿/n 翻/v 倍/q  
 中国联通/nt (/wkz 600050/m )/wky 融资/vi 融/vi 券/ng 信息/n (/wkz 09-12/m )/wky  
 我/rr 看/v 好/a ，/wd 我/rr 选择/v ，/wd 我/rr 坚守/v ，/wd 我/rr 收获/v ！/wt 
 中国联通/nt 复/vg 牌/n ，/wd 持有/v 联通/nz 的/ude1 小/a 散/v 有/vyou 福/n 了/y ，/wd 准备/v 好/a 麻/n  
 第一/m 天/qt ：/wp 封/v 板/ng 的/ude1 单/d 会/v 相当/d 惊人/a  
 尼玛/ns 9.04/m 买/v 的/ude1 还有/v 人/n 在/p 吗/y  
 中国联通/nt (/wkz 600050/m )/wky 融资/vi 融/vi 券/ng 信息/n (/wkz 09-05/m )/wky  
 联通/nz 自/p 8月23日/t 开始/v 的/ude1 调整/vn 正在/d 进入/v 尾声/n  
 明天/t 不/d 跌/v 停/vi 让/v 你们/rr 来/vf 干/v 我/rr  
 联通/v 混/ad 改/v 落地/vi 点燃/v 市场/n 预期/vn   互联网/n 巨头/n 参与/v 央/vg 企/ng  
 600050:/m 中国联通/nt 关于/p 召开/v 2017年/t 第二/m 次/qv 临时/b 股东/n  
 中国联通/nt 未来/t 三/m 个/q 月/n 股价/n   中国联通/nt 的/ude1 股价/n 是/vshi 猜/v 不/d  
 游戏/n 股市/n 盈/vg 率/v 这么/rz 低/a 罕见/a ！/wt 
 中国联通/nt 启动/v “/wyz 瘦/a 身/ng ”/wyy 计划/n  
 联通/v 混/ad 改/v 第一/m 刀/q   总部/n 编制/v 砍/v 一半/m 省级/b 公司/n 精简/v 26%/m  
 明天/t 不/d 跌/v 停/vi 让/v 你们/rr 射/v 我/rr 里面/f  
 联通/nz 引爆/v 混/ad 改/v 预期/v   寻/v 宝/n 游戏/n 谁/ry 是/vshi 下/vf 一个/mq ？/ww 
 我/rr 给/p 我/rr 小姨子/n 、/wn 朋友/n 同事/n ，/wd 我/rr 姐/n 和/cc 哥/n 都/d 推荐/v 了/ule 买/v 联/vg  
 差不多/al 了/y  
 600050:/m 中国联通/nt 未来/t 三/m 年/qt (/wkz 2017-2019/m 年/qt )/wky 股东回报/n_new  
 中国联通/nt ：/wp 控股股东/n_new 筹划/v 混/ad 改/v   可能/v 涉及/v A/rzv 股/n 公司/n 股/n  
 中国联通/nt 正式/ad 发布/v 混/ad 改/v 方案/n   证监会/n ：/wp 中国联通/nt 非/b  
 中国联通/nt 打头阵/vi   央/vg 企/ng 混/v 改道/v 阻/vg 且/c 长/v  
 待/vi 到/v 山/n 花/n 烂漫/z 时/ng ，/wd 她/rr 在/p 丛中/s 笑/v 。/wj 
 真/a 的/ude1 没有/v 行情/n 了/y 吗/y ？/ww 
 咔/o 咔/o  
 下/f 周/nr1 行情/n 进去/vf 休整/v 期/qv  
 中国联通/nt 将/d 成为/v 混/ad 改/v 投资者/n 的/ude1 标/ng 配/v ：/wp   中国联通/nt 经/p  
 600050:/m 中国联通/nt 2017年/t 第二/m 次/qv 临时/b 股东大会/n_new 会议/n  
 或/c 影响/v 混/ad 改/v 股权/n 激励/vn 名单/n   联通/nz 启动/v 内部/f 招聘/v  
 明天/t 重/d 拾/v 跌势/n 毫无/v 悬念/n  
 [/wkz 赚/v 大/a 了/y ]/wky 向/p 全国/n 人民/n 问/v 好/a ！/wt 祝/v 全国/n 人民/n 幸福/an 安康/an ！/wt 
 最后/f 一/m 次/qv 洗/v 盘/qv ，/wd 明天/t 涨/vi 停/vi 。/wj 
 每天/r 这样/rzv 搞/v ，/wd 你/rr 爷爷/n 我/rr 受不了/al  
 砸/v 砸/v 砸/v   股/q 灾/n 又/d 要/v 来/vf 啦/y   快/d 跑/v  
 尾/ng 盘/v 这样/rzv   明天/t 有/vyou 戏/n [/wkz 财力/n ]/wky  
 中国联通/nt 复/vg 牌/n 日/ng 获/v 339万/m 手/n 买/v 盘/qv 封/v 板/ng   引/v 大/a 单/d 抢/v 筹/v 多/m  
 联通/v 混/ad 改/v 复/vg 牌/n 连/ulian 涨/vi 3/m 天/qt ，/wd 有/vyou 2/m 天/qt 涨/vi 停/vi ，/wd 接着/c 己/rr 经/p 连/ulian 跌/v  
 大/a 牛/n 股/q 启动/v 点/n 位/q  
 解析/v ：/wp 我/rr 为何/ryv 买进/v 中国联通/nt 600050.SH/n ，/wd 而且/c 是/vshi 越/d  
 混/ad 改/v 标杆/n 联通/nz 50年/t 内/f 至今/d 涨幅/n 明显/ad 跑/v 输/v 上证/n 50/m 指数/n  
 特警/n ：/wp 联通/nz 目/ng 标价/v 5/m 块/q 左右/m ，/wd 还要/d 跌/v 30%/m 左右/m 。/wj 看/v 公/ng  
 中国联通/nt 目前/t 没有/v 那么/rz 悲观/a 今天/t 仔细/ad 研究/v 了/ule 一下/mq  
 中国联通/nt 第一/m 波/n 调整/v 基本/ad 到位/vi  
 跌破/v 7.6/m ，/wd 7.5/m 大/a 规模/n 清仓/vi ！/wt 一起/s 配合/v 主力/n 砸/v ！/wt 
 收盘/vi 7.92/m ，/wd 不对/a 砍/v 手/n 剁/v 舌/n  
 联通/v 混/ad 改/v 后/f 精简/v 人员/n 编制/v 4.2万/m 人/n 将/d 转岗/v   拟/v 向/p 核心/n  
 不/d 听/v 忽悠/z ，/wd 联通/v 是/vshi 好/a 东西/n  
 明天/t 大/d 涨/vi  
 哈哈/o ！/wt 白痴/n 不/d 抢/v ！/wt 晨鸣纸业/nt 实际/ad 投资/v 价值/n 远/ad 超/v 茅台/nz  
 咯咯/o 咯/y ！/wt 抢/v 盘/qv 了/y ，/wd 抢/v 盘/qv 了/y ，/wd 黄金/n 砸/v 头/n ！/wt 晨鸣/nz 投资/vn 价/n  
 大盘/n 大跌/v 之/uzhi 时/ng 就/d 是/vshi 中国联通/nt 上涨/vi 之/uzhi 时/ng ，/wd 买/v 入/v 7.80/m  
 中国联通/nt ：/wp 5日/t 内/f 必/d 出/vf 中阳/ns ！/wt 
 中国联通/nt 混/v 改/v 后/f 第一/m 枪/n :/wp 结盟/vi BAT/n 华为/nz 等/udeng 成立/vi 物/ng 联网/vi  
 中国联通/nt (/wkz 600050/m )/wky 融资/vi 融/vi 券/ng 信息/n (/wkz 09-06/m )/wky  
 大家/rr 来/vf 猜/v 今天/t 收盘价/n  
 中国联通/nt 股权/n 激励/v 诉/vg 求/v ：/wp 4/m 年/qt 利润/n 总额/n 需/v 增/v 43/m 倍/q  
 联通/nz 巨资/n 定/v 增/v 使用/v 方案/n 出炉/v   高价/d 认购/v 闯/v 关/nr1 红筹股/n  
 600050/m 马上/d 要/v 回到/v 混/ad 改/v 的/ude1 浪/n 尖/ng 上/f  
 联通/nz 总部/n 砍/v 掉/v 近/a 900/m 个/q 人员/n 编制/n   员工/n 转岗/vn 不/d 下岗/vi  
 中国联通/nt 混/v 改/v 加速/vi   机构/n 精简/v 工作/vn 10月/新增 底/f 前/f 全部/m 完/vi  
 回/v 调/v 到/v 位/q ，/wd 大举/d 建/v 仓/ng 中国联通/nt [/wkz 赞/vg ]/wky [/wkz 赞/vg ]/wky [/wkz 赞/vg ]/wky  
 愚/v 翁/nr1 的/ude1 独白/n ！/wt 
 燕雀/n 安/ag 知/v 鸿鹄/n 之/uzhi 志/n ！/wt 
 联通/nz 迎来/v 弯道/n 超车/vi 契机/n  
 骄阳似火/vl ！/wt  
 发/v 你/rr 一/m 颗/q “/wyz 定心丸/n ”/wyy  
 再/d 等/v 一月/t 又/d 何妨/d ？/ww 
 联通/nz 超大/b 盘/qv 市/n 盈/vg 近/a 130/m ，/wd 还/d 能/v 投资/v ？/ww 
 优质/b 股/n ，/wd 良心/n 帖/ng  
 中国联通/nt 具备/v 妖/w 股/n 的/ude1 特质/n  
 只/d 守/v 不/d 攻/v 但/c 又/d 守/v 不/d 坚决/a 。/wj 
 哎/e ！/wt 联通/v 庄/ag ，/wd 跟/p 您/rr 说/v 对不起/v ！/wt 发/v 了/ule 一/m 贴/v 让/v 你/rr 打/v 到/v 7./m  
 中国联通/nt 明天/t 涨/vi 5/m 个/q 点/qt 以上/f ，/wd 少/ad 涨/vi 一个/mq 点/n 我/rr 割/v j/n '/wyz j/n ，/wd  
 明天/t 联通/v 上涨/vi 5%/m 以上/f ！/wt 立/v 贴/v 为/p 证/n   8.33/m 以上/f 收盘/vi  
 证监会/n 为何/ryv 特事/n 特/ag 办/v ？/ww 专家/n ：/wp 联通/nz 混/v 改/v 意义/n 重大/a  
 错/vd 判/v 只/d 因/p 你/rr 轻视/v 了/ule 联通/nz 的/ude1 混/ad 改/v 方案/n  
 会/v 不/d 会/v 突袭/v 拉/v 高/a ？/ww 
 中国联通/nt “/wyz 瘦/a 身/ng 方案/n ”/wyy 出炉/v ？/ww   联通/nz 总部/n 编制/n 已/d 不/d  
 这/rzv 哪/ry 是/vshi 什么/ry 混/v 改/v ，/wd 完全/ad 就是/v 混蛋/n ，/wd 有/vyou 这种/r 改/v 法/n 吗/y ？/ww 
 中国联通/nt (/wkz 600050/m )/wky 融资/vi 融/vi 券/ng 信息/n (/wkz 09-04/m )/wky  
 联/vg 通红/z 筹/v 增资/v 在即/vi   如何/ryv 闯/v 关/nr1 股东大会/n_new  
 有朝一日/dl 会/v 不/d 会/v 出现/v 抢/vd 筹/v 现象/n ？/ww 
 抢/v 筹/v 迟早/d 会/v 发生/v  
 宝能/nr2 举/v 牌/n 万科/nt A/rzv 你/rr 打/v 压/v ，/wd 违规/vd 特批/v 你/rr 放行/vi ，/wd 哈哈哈/o  
 今天/t 不/d 涨/vi 停/vi 我/rr 吃/v 屎/n  
 老娘/n 最/d 喜欢/vi 杀/v 涨/vi 追/v 跌/v ，/wd 中国联通/nt 是/vshi 标的/n  
 联通/nz 扛/v 起/vf 混/v 改/v 超级/b 大/a 牛市/n ，/wd 大盘/n 一万/m 点/qt 。/wj 
 中国联通/nt ：/wp 证监会/n 等/udeng 部门/n 同意/v 混/ad 改/v 事项/n 作为/p 个案/n 处/n  
 违规/vd 归/v 违/vg ，/wd 但是/c 7.9/m 左右/m 老娘/n 又/d 想/v 买/v 100/m 股/q 玩玩/v  
 庄/ag ，/wd 我/rr 今晚/t 做/v 的/ude1 荧光粉/n 指甲/n 颜色/n 你/rr 喜欢/vi 不/d [/wkz 俏皮/a ]/wky [/wkz  
 关于/p “/wyz 封/v 成/v 比/p ”/wyy 的/ude1 计算/vn 方法/n  
 业绩/n 会/v 实录/n |/w 近/v 800亿/m 中国联通/nt 混/v 改/v 落/v 锤/ng BAT/n 、/wn 京东/ns  
 中国联通/nt 混/v 改/v 后/f 董事会/n 重组/v ：/wp 联通/nz 将/d 减少/v 两/m 席位/n    
 社保/vn 基金/n 重/a 仓/ng 买进/v 2017/m 混/ad 改/v 龙头/n 600050/m 中国联通/nt 。/wj 
 股票/n 买/v 的/ude1 是/vshi 一/m 种/q 趋势/n ，/wd 买/v 涨/vi 不/d 买/v 跌/v ，/wd 涨/vi 趋势/n 来/u 的/ude1 时/ng  
 ~/w ~/w 三/m 浪/n 三/m 主/ag 升/v 浪/n 的/ude1 龙头/n 是/vshi 军工/n ，/wd 航天电子/nt 是/vshi 领头/vi  
 联通/v “/wyz 瘦/a 身/ng ”/wyy 方案/n 出炉/v   内部/f 人士/n ：/wp 调整/v 力度/n 前/f 所/n  
 新/a 联通/nz 是/vshi 国家/n 混/ad 改/v 战略/n 里程碑/n ，/wd 只/d 能/v 成功/an 不/d 能/v 失败/vi  
 混/ad 改/v 是/vshi 联通/v 发展/vn 强心剂/n ，/wd 利好/a 长期/b 投资/vn 价值/n  
 中国联通/nt 已/d 连续/ad 调整/v 了/ule 8/m 个/q 交易日/n ，/wd 收/v 一/m 根/q 小/a 阳/nr1 线/n  
 只/d 看/v 好/a 联通/nz 股票/n 并/cc 不/d 看/v 好/a 联通/nz 企业/n  
 主力/n ：/wp 散/v 户/ng ，/wd 都/d 闭/v 嘴/n ！/wt 
 联通/nz 估价/n 会/v 碰到/v 500/m 吗/y ？/ww 到底/d 会/v 不/d 会/v ？/ww 还是/c 痴/a 人/n 说/v  
 念/v 奴/ng 娇/a -/wp 畅想/v 联通/nz  
 2017年/t 才/d 是/vshi 国企/n 改革/vn 的/ude1 落地/vn 之/uzhi 年/qt ，/wd 建仓/nr 中国联通/nt 机/ng  
 明天/t 不/d 上/vf 8/m 。/wj 3/m 我/rr 割/v JJ/n  
 不/d 要/v 好/a 了/ule 伤疤/n 忘/v 了/ule 疼/a ！/wt 不要/d 忘/v 了/ule 抢/v 中国/nt 中/f 车/n 暴/ng 仓/ng 跳/vi  
 中国联通/nt 混合/vn 所有制/n 改革/vn 不/d 是/vshi 旧/a 瓶装/b 新/a 酒/n  
 上交所/n ：/wp 联通/nz 混/v 改/v 方案/n 为/v 央/vg 企/ng 混/v 改/v 提供/v 了/ule 可/v 复制/v 、/wn  
 恭喜/v 看/v 我/rr 早/ad 评/v 的/ude1 朋友/n  
 洗/v 盘/qv 到位/vi ！/wt 明天/t 8.84/m ，/wd 开盘/vi 8.10/m 附近/f ，/wd 然后/c 半/m 小时/n  
 星期一/t 大/d 跌/v 的/ude1 话/n 你们/rr 还/d 会/v 补/v 仓/ng 吗/y ？/ww 
 第二/m 批/q 混/ad 改/v 方案/n 陆续/d 批复/v   国企/n 改革/vn 步子/n 不妨/d 再/d 大/a  
 混/ad 改/v 方案/n 出台/vi ，/wd 公司/n 踏/v 上/vf 新/a 征程/n  
 看看/v 中国/nt 中/f 车/n 目前/t 股价/n ，/wd 清仓/vi 联通/v  
 证监会/n ：/wp 对/p 联通/v 混/ad 改/v 非公开/n_new 发行/v 作/v 个案/n 处理/v   适用/vi  
 明日/t 操作/v 建议/n （/wkz 8/m //w 31/m 收/v 评/v ）/wky  
 混/ad 改/v 后/f 第一/m 枪/n 打/v 在/p 物/ng 联网/vi   中国联通/nt 能/v 弯道/n 超车/vi ？/ww 
 不/d 赚/v 最后/f 一个/mq 铜板/n ！/wt 落/v 袋/ng 为/v 安/ag ，/wd 追/v 涨/vi 必/d 死/v 无疑/d ！/wt 
 专访/v 中国联通/nt 副/b 总经理/n 姜正新/nr ：/wp 混/v 改/v 后/f 与/p BAT/n 已/d 是/vshi  
 期待/v 联通/nz 能/v 成为/v 混/ad 改/v 的/ude1 标杆/n  
 11:02/m 准时/ad 起动/v …/ws …/ws  
 主力/n 割/v 韭菜/n 割/v 到/v 手软/a 一一/d 一/d 一一/d 一一/d 一一/d 一一/d 一一/d  
 联通/nz 的/ude1 业绩/n 太/d 差/a 了/y ，/wd 股价/n 太/d 贵/a 了/y 。/wj 
 BATJ/n   入股/vi 联通/v   今日/nt 头/m 条/q 们/k 要/v 开始/v 担心/v 了/y  
 这/rzv 就/d 像/v 一个/mq 丑/a 男/ng ，/wd 拉/v 几/m 个/q 帅/nr1 哥/n 过来/vf 合/v 了/ule 影/ng 。/wj 丑男/nr2 就/d  
 明天/t 低/ad 开/v 低/a 走/v   8/m 元/q 以下/f 了/y 。/wj 
 联通/v 混/ad 改/v 发出/v 了/ule 怎样/ryv 的/ude1 信号/n  
 中国联通/nt (/wkz 600050/m )/wky 融资/vi 融/vi 券/ng 信息/n (/wkz 08-28/m )/wky  
 重点/n 分析/vn ，/wd 明日/t 联通/v 必将/d 大/a 涨/vi 这样/rzv 的/ude1 分析/vn ，/wd 联通/nz 不/d  
 买/v 中国联通/nt 的/ude1 都/d 没/d 长/a 脑子/n ，/wd 都/d 是/vshi 蠢/a 猪/n ，/wd 之前/f 长/v 那么/rz  
 中国联通/nt 获/v 控股股东/n_new 拟/v 溢价/n_new 9.97%/m 认购/v 最/d 多/a 约/d 66.51/m  
 王晓/nr 初/d 解读/v 联通/v 混/ad 改/v 两/m 大/a 重点/n   “/wyz 第一/m 把/pba 火/n ”/wyy 抛/v 物/ng  
 联通/nz A/rzv 股/n 涨/vi 上/f 天/n   港股/n 跌/v 入/v 地/n   到底/vi 谁/ry 错/v 了/y ？/ww 
 再/d 压/v 一/m 天/qt ，/wd 就/d 确立/v 周/qt K/vf 线/n 中阳/ns ，/wd 估计/v 十点/t 左右/m  
 中国联通/nt 混合/vn 所有制/n 改革/vn 方案/n 点评/v ：/wp 国企/n 混/ad 改/v 树/n 标/v  
 证监会/n ：/wp 中国联通/nt 混/v 改/v 定/v 增/v 适用/vi 再/d 融资/vi 原/b 规定/n  
 中国联通/nt 龙/n 出/vf 红海/ns     互联网/n +/m 混/ad 改/v       剑拔弩张/vl 13.5/m  
 联通/v 混/ad 改/v 成/v 市场/n 热点/n   国寿/nr2 217亿/m 入/v 局/n 意/ng 在/p 长期/b 收益/n  
 中国/nt 人寿/n 举/ng 牌/n 中国联通/nt 两/m 天/qt 浮/v 盈/vg 70/m 多/m 亿/m 元/q   此前/t 已/d  
 联通/nz 的/ude1 下跌/vn 一切/rz 都/d 是/vshi 局/n ，/wd 目的/n 都/d 是/vshi 为了/p 养老金/n 入市/v  
 说说/v 联通/nz 大哥/n 技术/n 分析/vn 系列/n 2：/m 所有/b 的/ude1 下跌/vn 都/d 是/vshi 买/v  
 这次/r 联通/v 犹如/v 前年/t 的/ude1 中/b 车/n ，/wd 股/n 友/ng 们/k 自己/rr 思考/v ，/wd 莫/d 太/d  
 目前/t 封/v 单/b 量/n ，/wd 注定/v 10/m 板/ng 以内/f 不/d 可能/v 开/v 板/ng ，/wd 再/d 多/a 多少/ry  
 直播/v 超/v 清/tg 化/v 投资/v 加速/vi   参与/v 联通/v 混/ad 改/v 公司/n 或/c 多/m 分/qt 蛋/n  
 联通/v 混/ad 改/v 引爆/v 三类/b 机会/n   混/ad 改/v 终极/n 寻/v 宝/n 图/n 浮/v 出/vf 水面/n  
 证监会/n ：/wp 中国联通/nt 混/v 改/v 涉/vg 再/d 融资/vi 事项/n 适用/vi “/wyz 老/a 办法/n  
 联通/nz 8.48亿/m 股/q 期权/n 怎么/ryv 分/v ：/wp 3%/m 员工/n 可/v 获得/v   解锁/nr2 60/m  
 喊/v 的/ude1 这么/rz 响亮/a 的/ude1 中国联通/nt ！/wt ！/wt ！/wt  
 大家/rr 放心/v ，/wd 开盘/vi   一定/d 会/v 涨/vi ，/wd 且/c 会/v 历史/n 新高/n 。/wj 因为/p  
 犹/d 抱/v 琵琶/n 半/m 遮/v 面/n ，/wd 哈哈/o  
 辛辛苦苦/z 一/m 年/qt 赚/v 的/ude1 不/d 如/v 移动/v 一/m 天/qt 多/m ，/wd 都/d 要/v 死/v 了/y ，/wd 还/d  
 @/w   600755/m 厦门/nt 国贸/nz 经过/p 第一/m 波/n 拉/v 升/v 后/f 短期/d 正常/a 调整/vn  
 07:46/m 联通/nz 混/v 改/v 方案/n 公布/v 5/m 小时/n 后/f 撤/v 下/vf   回应/vn 称/v 混/ad 改/v  
 呵呵/e ，/wd 看到/v 中国/ns 股市/n 的/ude1 本质/n 了/y 吧/y ，/wd 方案/n 早/a 好/a 了/y ，/wd 就/d  
 这/rzv 是/vshi 闹着玩/v 了/ule 吗/y 无/v 语/ng …/ws …/ws  
 向/p 5G/n 和/cc 军品/n 核心/n 技术/n 深度/n 布局/n ，/wd 静/ad 待/vi 水下/s 防御/vn 系统/n  
 A/rzv 股/n 联通/nz 募集/v 来/vf 的/ude1 这/rzv 780亿/m 怎么/ryv 注入/v 到/v 香港/ns 联通/v 去/vf    
 想起/v 当年/t 公/ng 募/vg 狙杀/v 游资/n 那/rzv 一/m 幕/q ，/wd 真/d 特/ag 么/y 精彩/a ，/wd 这/rzv 次/qv  
 8月16日/t 持/v 仓/ng ，/wd 我/rr 不/d 想/v 说/v 什么/ry ，/wd 大家/rr 随便/ad 看/v  
 高位/n 股/q 改/v ，/wd 复/vg 牌/n 跌/v 停/vi  
 会/v 不/d 会/v 把/pba H/o 联通/vn 坑/n 了/y ？/ww 今天/t H/o 的/ude1 股价/n 成/v 估价/n 了/y  
 影响/vn 国家/n 这么/rz 大/a 的/ude1 事/n 都/d 能/v 弄/v 错/v ，/wd 不知/v 这/rzv 帮/q 败家子/n 还/d  
 联通/nz 人/n 的/ude1 办事/vn 效率/n 、/wn 办事/vn 方式/n 简直/d 就/d 是/vshi 笑话/n  
 给/p 员工/n 五/m 折/q 价格/n 的/ude1 8亿/m 股/q 有/vyou 什么/ry 法律/n 依据/n ？/ww 
 二手货/n 玩/v 的/ude1 就是/v 儿戏/n 行为/n …/ws …/ws 踢/v 出/vf 名胜古迹/n ！/wt 
 中国联通/nt ：/wp 因/p 技术/n 原因/n 申请/v 继续/v 停/vi 牌/n   三/m 个/q 交易日/n  
 我/rr 昨晚/t 把/pba 你/rr 放/v 进/vf 自选/v 股/n 了/y ，/wd 早上/t 看到/v 你/rr 又/d 不复/d 牌/n 了/y  
 见/v 光/d 死/v  
 作为/p “/wyz 管/v 资本/n ”/wyy 重要/a 实现/v 形式/n ，/wd 今年/t 以来/f 改组/v 组建/v  
 对于/p 这种/r 岌岌可危/vl 的/ude1 国企/n 应该/v 有/vyou 壮士/n 断/v 腕/ng 的/ude1 决心/n :/wp  
 方案/n 已经/d 明了/v ，/wd 持有/v 联通/nz 的/ude1 朋友/n 们/k 觉得/v 会/v 有/vyou 几/m 个/q 涨/vi  
 ATJB/n 都/d 没/d 用/v  
 混/ad 改/v 方案/n 已经/d 明了/v ，/wd 下面/f 大家/rr 就/d 猜/v 一下/mq 联通/v 会/v 有/vyou 几/m  
 是/vshi 不/d 是/vshi 员工/n 持/v 股/q 股价/n 过/uguo 低/a ，/wd 新/d 入/v 局/n 的/ude1 大/a 佬/ng 们/k 不/d 同意/v  
 开盘/vi 2/m 个/q 跌/v 停/vi 板/ng  
 如果/c 你/rr 只/d 想/v 抄/v 一下/mq 短/a 线/n ，/wd 今天/t 进入/v 的/ude1 资金/n ，/wd 明天/t 无/v  
 火速/d 买入/v 爱施德/nt ，/wd 继续/v 停/vi 牌/n 为了/p 它/rr  
 蛋糕/n 就/d 这么/rz 大/a ，/wd 联通/v 能/v 超过/v 电信/n 移动/vn 吗/y ？/ww 
 再/d 融资/vi 金额/n 那么/rz 大/a ，/wd 使/v 人/n 联想/nz 到/v 当年/t 中国平安/n_new 的/ude1 融/vi  
 龙/n 多/d 不/d 下/vf 雨/n ，/wd 鸡/n 多/d 不/d 下/vf 蛋/n 。/wj 
 混/ad 改/v ，/wd 混/ad 改/v ，/wd 混/v 的/ude1 不好/a ，/wd 再/d 收/v 回去/v 改/v 改/v ，/wd 太/d 牛/ag 追/v 啦/y  
 混/ad 改/v 只是/d 做做/v 样子/n ，/wd 领导班子/n 不/d 换/v 有/vyou 什么/ry 用/v  
 太/d 久/a 了/y  
 该/rz 进来/vf 的/ude1 一个/mq 都/d 不/d 少/a 。/wj 头/m 几/m 天/qt 还/d 尼玛/ns 的/ude1 澄清/vn 。/wj 合同/n  
 前/f 几/m 日/qt 说/v 会/v 继续/v 停/vi 牌/n ，/wd 居然/d 有/vyou 人/n 不行/a ！/wt 现在/t 既/c 成/v 事/n  
 持有/v 联通/nz 的/ude1 朋友/n 们/k ，/wd 停/vi 了/ule 快/a 半/m 年/qt 的/ude1 联通/nz 在/p 下/f 个/q 星期/n  
 技术/n 原因/n 三/m 个/q 交易日/n 内/f 复/vg 牌/n 。/wj 
 中国联通/nt 780亿/m 混/ad 改/v 方案/n 出炉/v   BAT/n 等/udeng 互联网/n 巨头/n 集/vg  
 联通/nz 的/ude1 停/vi 牌/n 害/v 我/rr 错过/v 了/ule 东方财富/nt 大/a 行情/n  
 先/d 套/v 你们/rr 3/m 天/qt ！/wt 出来/vf 补/v 跌/v ！/wt 良心/n 大大/d 的/ude1 坏/a ！/wt 
 由于/c 联通/v 混/ad 改/v 大大/d 超/h 预期/vn ，/wd 为了/p 避免/v 过于/d 火热/z 的/ude1 效/ng  
 因/p 技术/n ？/ww ！/wt 原因/n ！/wt 啥/ry 技术/n 啊/y ，/wd 这/rzv 理由/n 估计/v 也/d 是/vshi 股票/n  
 技术/n 原因/n 可能/v 是/vshi 应该/v 再/d 开/v 个/q 会/v 才/d 能/v 公布/v 方案/n ，/wd 虽然/c  
 股权/n 已经/d 变更/v ！/wt 复/vg 牌/n 应该/v 无/v 涨/vi 停/vi 限制/v ！/wt 
 第一/m 目标/n 45/m ，/wd 年底/t 上/f 60/m  
 但愿/v 国家/n 意志/n ，/wd 不/d 是/vshi 儿戏/n ！/wt ！/wt ！/wt ！/wt ！/wt ！/wt ！/wt ！/wt ！/wt ！/wt  
 联通/v 混/ad 改/v 大/a 利好/a 分析/vn 。/wj 
 利好/n 出来/vf 是/vshi 利/n 空/ng ，/wd 一个/mq 涨/vi 板/ng 之后/f 要/v 迅速/ad 卖/v 掉/v  
 感觉/n 继续/v 停/vi 牌/n …/ws  
 实属/v 罕见/a ，/wd 屎/n 都/d 啦/y 出来/vf 了/y ，/wd 还/d 能/v 座/q 回去/v  
 中国联通/nt 2017/m 半/m 年/qt 业绩/n 预/d 增/v 公告/n 点评/v  
 联通/nz 780亿/m 混/ad 改/v 方案/n 曝光/vi   BAT/n 、/wn 京东/ns 等/udeng 巨头/n 参与/v   混/v  
 已/d 收到/v 证券/n 会/v 的/ude1 “/wyz 询问/v 函/n ”/wyy 要/v 继续/v 延期/vi ！/wt 
 国家/n 意志/n ，/wd 有/vyou 谁/ry 能/v 阻挡/v ，/wd 单/d 从/p 主力/n 吸/v 筹/v 来看/u ，/wd 主力/n  
 路透社/ntuk 是/vshi 西方/s 最/d 有/vyou 权威/a 的/ude1 媒体/n 之一/rz ，/wd 发/v 的/ude1 新闻/n 有/vyou 假/a  
 关于/p 中国联通/nt （/wkz 600050/m ）/wky 复/vg 牌/n 趋势/n 的/ude1 预测/vn ：/wp 中国/ns 联/vg  
 混/ad 改/v 方/q ?/ww 与/p 近期/t 外/f 盘/qv 大/a 跌/v 的/ude1 关系/n 。/wj           个人/n  
 城投控股/nt 因/p 预期/v 重组/v 从/p 7/m 元/q 左右/m 升/q 到/v 26/m 元/q 左右/m ，/wd 后/f  
 《/wkz 行/vi 至/p 水/n 穷尽/an ，/wd 坐等/v 云/vg 起/vf 时/ng 》/wky   下/vf 周一/t 复/vg 牌/n 是/vshi 大概/d  
 关于/p  
 不管/c 混/v 改/v 方案/n 如何/ryv ，/wd 7月17日/t 必须/d 准时/ad 复/vg 牌/n ，/wd 不/d 能/v  
 说/v 实在/a 的/ude1 混/ad 改/v 并/cc 不/d 重要/a ，/wd 最/d 重要/a 的/ude1 是/vshi 辞退/v 老王/nr 等/udeng 人/n  
 今日/t 切忌/v 追/v 高/a ！/wt 
 混/ad 改/v 是/vshi 联通/nz 的/ude1 伪/ag 命题/n （/wkz 二/m ）/wky  
 具有/v 强大/a 实力/n 的/ude1 战略/n 投资者/n 来/vf 购并/v 极/d 差/a 和/cc 亏损/vn 企业/n  
 若/c 这/rzv 次/qv 混/v 改/v 失败/vi ，/wd 总/d 有/vyou 人/n 会/v 掉/v 脑袋/n 的/ude1  
 今天/t 终于/d 感觉/v 到/v 2638/m 就/d 是/vshi 底部/f 了/y ，/wd 是/vshi 国家股/n 灾/n 救/v 市/n  
 股市/n 不倒翁/n   翁老/nr 呢/y ？/ww 盼/v 您/rr 盼/v 了/ule 一/m 天/qt 了/y  
 50/m 混/ad 改/v 是/vshi 个/q 受气包/n  
 港股/n 还/d 在/p 跌/v 成/v 狗/n 了/y  
 炒股/vi 十五/m 年/qt 总结/v 的/ude1 实战/n 经验/n  
 联通/v 只要/c 有/vyou 大/a 利好/a ，/wd 复/vg 牌/n 后/f 直接/ad 挂/v 板/ng 买进/v ，/wd 若/c 能/v 买/v  
 也/d 会/v 阶段性/n 提示/v 短/a 线/n 风险/n 。/wj 
 本人/rr 需要/v 资金/n 周转/vn ，/wd 需要/v 此/rzs 股票/n 我/rr 受/v 让/v ，/wd 请/v 留言/vi 。/wj 
 理性/n 看待/v 股市/n 涨跌/v   “/wyz 极端/n 心态/n ”/wyy 不/d 可取/a  
 资金/n 疯狂/ad 出逃/vi 为/p 那/rzv 般/uyy  
 混/ad 改动/v 作/v 的/ude1 意义/n ./wj  
 格力电器/nt 的/ude1 成交/vn 金额/n 又/d 遥遥领先/vl  
 混/ad 改/v 结果/n 难/ad 出/vf ，/wd 说明/v 利益/n 集团/n 能量/n 大/a 啊/y ，/wd 真/d 担心/v 央/vg  
 为什么/ryv 叫/vi 混/v 改/v ，/wd 叫/vi 打/v 不/d 改/v 就/d 不/d 行/vi 吗/y  
 联通/v 混/ad 改/v 公告/n ，/wd 预产期/t 就/d 在/p 下/f 周/nr1  
 从/p 一般/a 意义/n 上/f 说/v 但是/c  
 《/wkz 青山/n 遮/v 不/d 住/vi ，/wd 毕竟/d 东/f 流/v 去/vf 》/wky   随着/p 大/a 限/v 的/ude1 到来/vn ，/wd  
 混/ad 改/v 要/v 见/v 骨/ng 见/v 血/n ，/wd 挠/v 痒痒/a 混/ad 改/v 不/d 可取/a  
 三十六/m 计/vi 当中/f ，/wd 第5./m 趁火打劫/vl ，/wd 第15./m 调/v 虎/n 离/v 山/n  
 混/ad 改/v 平/a 台/n A/rzv 股/n 联通/nz ，/wd 混/ad 改/v 后/f 业务/n 发展/vn 平台/n 是/vshi A/rzv 股/n 联通/nz  
 看来/v 混/ad 改/v 阻力/n 太/d 大/a 啊/y ，/wd 可惜/v 了/y  
 分红/n 方案/n 什么/ry 时候/n 发/v  
 中/b 证/n 报/n ：/wp 一/m 线/q “/wyz 龙马/nrf ”/wyy 遭/v 主力/n 资金/n 撤出/v   行情/n 或/c 延/vg  
 中国联通/nt 好/a 酒/n 不/d 怕/v 巷子/n 深/a     混/ad 改/v 不/d 怕/v 停/vi 牌/n 长/a  
 混/ad 改/v 内容/n 就/d 算/v 不/d 动/v 嘴/n ，/wd 也/d 该/v 放/v 个/q 屁/n 吧/y  
 王者/n 荣耀/an 推/v 最/d 严防/v 沉迷/vi 措施/n ：/wp 12/m 岁/qt 以下/f 每天/r 限/v 玩/v 一/m  
 混/ad 改/v 。/wj  
 经/p 我/rr 仔细/ad 分析/v ，/wd 混/ad 改/v 后/f 一个/mq 月/n 内/f 上/vf 15/m 元/q ，/wd 二/m 个/q 月/n 内/f  
 明天/t 要/v 跳/vi 空/d 高/a 开/v 了/y ，/wd 你们/rr 可能/v 追/v 不/d 上/vf 了/y 。/wj 
 中信/nz 建/v 投/v 有色/b 中期/f 投资/v 策/ng  
 OO/o 笑谈/n 联通/nz 价值/n OO/o  
 核心/n 内参/n 泄露/v （/wkz 002599/m 盛通股份/nt ）/wky 要/v 大/a 涨/vi  
 大盘/n 越来越/d 不妙/a ！/wt 
 郭嘉/nr 队/n 拉/v 银行/n 保险/n 护/v 盘/qv 还/d 不如/v 给/p 联通/nz 拉/v 起来/vf ，/wd 带/v 活/n  
 联通/nz 是/vshi 市场/n 风向标/n  
 跳水/vn 队员/n 已/d 准备/v ，/wd 各位/rr 准备/v 好/a 没/v  
 联通/nz 树/n 标杆/n   下半年/t 混/ad 改/v 将/d 提速/v  
 联通/v 混/ad 改/v 释放/v 福利/n ：/wp 超/v 七千/m 人/n 持/v 股/n 五/m 折/q 认购/v   解锁/nr2  
 混/ad 改/v ，/wd 是/vshi 中国联通/nt 的/ude1 伪/ag 命题/n  
 A/rzv 股/n 市场/n 需要/v 的/ude1 是/vshi 公平/a  
 8.2/m 注意/v 接/v 回/v  
 中国联通/nt (/wkz 600050/m )/wky 融资/vi 融/vi 券/ng 信息/n (/wkz 08-25/m )/wky  
 混/ad 改/v 总/b 龙头/n 。/wj 现在/t 买/v 是/vshi 白菜/n 价/n 。/wj 年/qt 低/a 15/m 元/q 。/wj 明年春/t  
 本人/rr 也/d 算是/v 业/ng 内/f 从业者/n ，/wd 北方/s 邮电/n 参加/v 工作/vn ，/wd 经历/v  
 中国联通/nt 发/v 混/ad 改/v 专项/b 公告/n ：/wp 交易/n 对/p 价/n 合计/v 约/d 779.14/m  
 中国联通/nt 深夜/t 连/ulian 发/v 多/m 条/q 混/ad 改/v 相关/vn 公告/n ：/wp 8月21日/t 复/vg  
 中国联通/nt 混/v 改/v 方案/n 如何/ryv 突破/v 再/d 融资/vi 新/a 规/ng ：/wp 证监会/n 特/ag  
 中国联通/nt 港股/n 今日/t 开盘/vi 上涨/vi   混/ad 改/v 方案/n 适用/vi 再/d 融资/vi  
 联通/v 混/ad 改/v 再现/v 反/vi 转/v ：/wp 中/b 车/n 集团/n 确认/v 参与/v  
 投/v 行/ng 评/v 中国联通/nt 混/v 改/v ：/wp 定/v 增/v 比例/n 和/cc 定价/vn 基准/n 日/ng 设定/v  
 混合/vn 所有制/n 改革/vn 终于/d 启航/vi ^/w ^/w 预祝/v 圆满/a  
 盛宴/n 难/a 阳光/n 普照/v   联通/nz 混/v 改/v 方案/n 曝光/vn 市场/n 反应/vn 温和/a  
 朱邦凌/nr ：/wp 股权/n 激励/vn 价格/n 偏/d 低/a 恐/vg 成/v 联通/v 混/ad 改/v 方案/n 瑕疵/n  
 证监会/n 回应/v 联通/v 混/ad 改/v ：/wp 依法/d 依/v 规/ng 给予/vx 支持/vn  
 联通/v 混/ad 改/v 方案/n 落地/vi   “/wyz 同/p 股/n 同/p 权/n ”/wyy 值得/v 期待/v  
 中国联通/nt 下属/v 公司/n 重塑/v 考核/vn 制度/n   设立/v 员工/n 退出/v 机/ng  
 联通/v 混/ad 改/v 方案/n 公布/v 又/d 撤回/v 的/ude1 “/wyz 玄机/n ”/wyy 何在/vi ？/ww 
 中国联通/nt 昨/tg 开/v 板/ng 换/v 手/n 逾/vg 3%/m   南北向/n 资金/n 态度/n 迥异/z  
 中国联通/nt 又/d 涨/vi 停/vi   王素芳/nr 今天/t 再/d 赚/v 一个/mq 亿/m  
 混/ad 改/v 方案/n 正式/ad 落地/vi ，/wd 业绩/n 成长/vi 指日可待/vl  
 9.18/m 元/q 买/v 的/ude1 ，/wd 咋/ryv 办/v 。/wj 估计/v 明天/t 大/d 跌/v 。/wj 
 头/m 条/q ：/wp 中国联通/nt 今天/t 复/vg 牌/n ，/wd 涨/vi 停/vi 板/ng 巨/ag 量/n 封/q 单/d  
 【/wkz 干货/n 合/v 集/vg 】/wky 中国联通/nt 混/v 改/v 最/d 强/a 风口/n 怎么/ryv 选/v 股/n ？/ww 
 8月25日/t 数据/n 日报/n ：/wp 沪/b 指/v 突破/v 3300/m 点/qt   创/vg 今年/t 最/d 大/a 单/ng  
 翻/v 三/m 倍/q 的/ude1 牛/n 股/q ，/wd 全部/m 要/v 运用/v 大/a 迂回/vn 战术/n ，/wd 把/pba 股价/n 推/v  
 中国联通/nt 盘/v 中/f 一度/d 打开/v 涨/vi 停/vi ：/wp 大/a 资金/n 博弈/vn 激烈/a   成/v  
 联通/v 复/vg 牌/n 要是/c 不/d 大/a 涨/vi ，/wd 怎么/ryv 能/v 对/p 的/ude1 起/vf 我们/rr 这些/rz 受/v 了/y  
 大盘/n 都/d 这/rzv 熊/n 样/u 了/y ，/wd 还/d IPO/n 么/y ？/ww 
 下/f 周/nr1 进入/v 真正/b 的/ude1 冲/v 关/nr1 时刻/n 下/f 周/nr1 进入/v 真正/b 的/ude1 冲/v 关/nr1 时刻/n  
 正/d 在/p 巡视/v ，/wd 没空/vi 搞/v  
 周/nr1 线/n 仙人/n 指/v 路/n ，/wd 今日/t 周/nr1 末尾/n 盘/qv 试/v 盘/qv ，/wd 虽然/c 8.5/m 位置/n  
 对于/p 联通/nz 请/v 不/d 要/v 用/p 港股/n 的/ude1 估/v 值/v 来/vf 对比/v 。/wj 因为/c 当/v 联通/nz  
 中国联通/nt 8月22日/t 开盘/vi 涨/vi 停/vi  
 联通/nz 4G/n 降/v 费/n 最/d 狠/a 、/wn 移动/vn 争/v 宽带/n 最/d 狂/a 、/wn 电信/n 提速/vn 最/d 快/a  
 中国联通/nt 复/vg 牌/n 第四/m 天/qt 大/d 跌/v   主力/n 资金/n 持续/vd 撤退/vi  
 中国联通/nt 联手/vi BAT/n 等/udeng 企业/n 成立/vi 物/ng 联网/vi 产业/n 联盟/n  
 吓/v 死/v 胆小/a 的/ude1 乐/a 死/a 胆/n 肥/n 滴/v ！/wt 小/a 散/v 有/vyou 进/vf 的/ude1 吗/y 进/vf 啦/y 报/n 个/q 到/v  
 中国联通/nt (/wkz 600050/m )/wky 融资/vi 融/vi 券/ng 信息/n (/wkz 08-24/m )/wky  
 剑/n 指/v 物/ng 联网/vi ！/wt 中国联通/nt 联手/vi 华为/nz BAT/n 等/udeng 30/m 家/q 巨头/n 成/v  
 期待/v 下/vf 周一/t 联通/v 复/vg 牌/n ，/wd 见证/n 中国/ns 混/ad 改/v 史/ng 上/f 的/ude1 联通/vn 奇/ag  
 中国联通/nt 8月24日/t 盘/ng 中/f 跌幅/n 达/v 5%/m  
 中国联通/nt   炒股/vi 以来/f   所/usuo 赚/v 最/d 多/a 的/ude1 一/m 只/q 股票/n  
 补/v 仓/ng 1万/m 股/q …/ws …/ws …/ws …/ws 看/v 你/rr 在/p 跌/v 不/d 跌/v  
 联通/nz 今天/t 必须/d 涨/vi 停/vi ！/wt 
 中国联通/nt 遭/v 内资/n 抛售/v   净/d 流出/v 近/a 2亿/m  
 联通/nz 617亿/m 定/v 增/v 获/v 特批/v   周一/t 复/vg 牌/n 料/n 涨/vi 停/vi  
 中国联通/nt 十/m 个/q 无量/vi 一/m 字/n 涨/vi 停/vi ，/wd 有/vyou 木/ng 有/vyou 可能/n ？/ww 
 联通/v 混/ad 改/v 落地/vi 打响/v 第一/m 枪/n   资金/n 汹涌/ad 追/v 向/p 混/ad 改/v 概念/n  
 混/ad 改/v 引入/v 多/m 元/q 合作/vn ，/wd 业绩/n 改善/v 空间/n 巨大/a  
 六/m 问/v 联通/v 混/ad 改/v ：/wp 姓/v 私/ag 还是/d 姓/v 公/ng   为什么/ryv 引入/v BATJ/n ？/ww 
 603000/m 人民网/nt 与/p 中国联通/nt 的/ude1 股权/n 关系/n 太/d 令/v 人/n 震撼/v ！/wt 
 中国联通/nt 混/v 改/v 落地/vi 引爆/v 市场/n   两/m 大/a 主线/n 捕捉/v 机会/n  
 别/d 再/d 说/v AH/o 溢价/n_new 了/y ！/wt 联通/nz A/rzv 股/n 和/cc 港股/n 压/v 根/n 不/d 是/vshi 同/p 一/m 家/q  
 中国联通/nt 复/vg 牌/n 一/m 字/n 涨/vi 停/vi   混/ad 改/v 参与/v 方/d 纷纷/d 跟/v 涨/vi  
 我/rr 想/v 再/d 等等/v 你/rr [/wkz 护城河/n ]/wky  
 周五/t 涨/vi 停/vi ，/wd 9.20/m 收盘/vi ，/wd 爱/v 信/n 不/d 信/v  
 中国联通/nt 获/v 大/a 行/ng 唱/v 多/m   股价/n 仍/d 跌/v 2%/m  
 富瑞/nr2 ：/wp 维持/v 联通/nz “/wyz 买/v 入/v ”/wyy 评级/vn   目/ng 标价/v 17.82/m 元/q  
 联通/nz 回应/vn 股权/n 激励/vn 质疑/vn  
 联通/v ：/wp 混/v 改/v 后/f 员工/n 一/m 夜/qt 暴富/v ？/ww   条件/n 很/d 严/a 苛/w  
 三/m 大/a 运营/vn 商上半年/t 日均/d 赚/v 4.29亿：/m 移动/v 一/m 家/q 占/v 80%/m  
 明天/t 高/ad 开/v 拉/v 升/v  
 大家/rr 可以/v 看看/v 联通/nz 十/m 大/a 流通/vn 股东/n ，/wd 2016年/t 第一/m 季度/n  
 有/vyou 多少/ry 个/q 涨/vi 停/vi ，/wd 大家/rr 发表/v 一/m 下/f ，/wd 不/d 做/v 投资/vn 参考/vn  
 08:24/m 苏宁云商/nt 停/vi 牌/n 财/n 联社/n 17日/t 讯/ng ，/wd 苏宁云商/nt 拟/v 参/n  
 最新/a 预测/vn 封/v 板/ng 数/n ！/wt 最/d 保守/vd 估计/v  
 600050:/m 中国联通/nt 董事会/n 审计/vn 委员会/n 关于/p 公司/n 第五/m  
 现价/n 9/m 元/q 杀/v 进/vf ，/wd 疯狂/ad 买进/v 1.6万/m 股/q  
 联通/v 混/ad 改/v 巨头/n 的/ude1 盘算/v ：/wp 流量/n 合作/vd 争取/v 用户/n   新型/b 技/ng  
 600050:/m 中国联通/nt 关于/p 募集资金/n_new 运用/v 实施/v 安排/v 涉及/v  
 联通/nz 将/d 变成/v 联/vg 痛/a ，/wd 这种/r 走向/v 亏损/vn 的/ude1 企业/n ，/wd 通过/p 包装/n  
 央/vg 企/ng 改革/v 板块/n 分化/vi   中国联通/nt 跌/v 逾/vg 4%/m  
 混/ad 改/v 方案/n 申报/ntzy 获/v 特批/v   中国联通/nt 复/vg 牌/n “/wyz 一/m 字/n ”/wyy 涨/vi 停/vi  
 怀疑/v 买/v 了/ule 假/a 联通/vn   南/f 下/vf 资金/n 抄/v 底/f 反/vi 被/pbei 埋/v ！/wt 
 中国联通/nt (/wkz 600050/m )/wky 融资/vi 融/vi 券/ng 信息/n (/wkz 08-22/m )/wky  
 中国联通/nt 复/vg 牌/n 第三/m 天/qt 一/m 上午/t 才/d 涨/vi 0.66%/m ！/wt   有人/r 说/v 主/ag  
 养生之道/n  
 中国联通/nt 混/v 改/v 管理/vn 先行/vi   各/rz 层级/n 管理人员/n_new 实行/v 5%/m 退/v  
 妈/n 的/ude1 ，/wd 9.02/m 买/v 入/v 50000/m 股/q ，/wd 8.4/m 割/v 肉/n ，/wd 在家/vi ，/wd 真/d 是/vshi 个/q  
 联通/nz A/rzv 巨幅/b 成交/v 89亿/m  
 14:44/m 跳水/vn ！/wt  
 中国联通/nt ：/wp 复/vg 牌/n 利好/a 兑现/v 见/v 光/d 死/v 冲/v 高/a 回落/vi 大跌/v 还是/v  
 大盘/n 分析/v --/wp 明日/t 操作/v 建议/n （/wkz 收/v 评/v 8/m //w 23/m ）/wky  
 821/m 还是/c 822/m 复/vg 牌/n ？/ww 
 “/wyz 冲撞/v ”/wyy 新/a 规/ng   联通/nz 混/v 改/v 定/v 增/v 或/c 走/v 特批/v 路径/n  
 我/rr 好/d 怕/v 哦/e ！/wt 求/v 唱/v 空/v 者/k 不/d 要/v 唱/v 空/a 了/y ！/wt 好/a 怕/v 哦/e …/ws …/ws  
 600050:/m 中国联通/nt 非公开/n_new 发行/v A/rzv 股/n 股票/n 预案/n  
 联通/v 混/ad 改/v 方案/n 落地/vi 后/f   油气/n 、/wn 军工/n 、/wn 铁路/n 等/udeng 领域/n 混/v  
 现在/t 散/v 户/q 手里/s 最/d 多/a 只/d 有/vyou 17.7%/m 的/ude1 比例/n ，/wd 大约/d 53亿/m 股/q  
 对/p 中国联通/nt 混/v 改/v 再三/d 思考/v  
 估计/v 明天/t 还/d 有/vyou 一个/mq 板/n 。/wj 
 侠客/n 岛/n 解读/v 联通/v 新/a 董事会/n ：/wp 联通/nz 2/m 民/ng 企/ng 3/m   政府/n 代表/n 3/m  
 满/v 屏/ng 皆/d 是/vshi 联通/v 高估/v 港股/n 2.44/m 倍/q 价值/n 只/d 值/v 3/m 元/q 等等/udeng ，/wd B/o  
 中国联通/nt 又/d 涨/vi 停/vi  
 600050:/m 中国联通/nt 第五/m 届/q 监事会/n 第八/m 次/qv 会议/n 决议/n 公/ng  
 该/rz 怎么办/ryv ？/ww 开盘/vi 会/v 有/vyou 什么/ry 影响/v ？/ww [/wkz 毛/nr1 估估/v ]/wky [/wkz 毛/nr1 估估/v ]/wky  
 2017年/t ，/wd BAT/n 混/v 改/v 龙头/n 中国联通/nt 两/m 市/n 第一/m 牛/n 股/q 。/wj 
 中国联通/nt 混/v 改/v 现/tg 公/ng 募/vg 身影/n   小/ad 散/v 还/d 能/v 搭/v 上/f 顺风/vi 车/n 吗/y  
 上午/t 打开/v 的/ude1 瞬间/t 追/v 买/v 了/y ，/wd 明天/t 会/v 怎样/ryv ？/ww 
 18秒/t 8000万/m 股/q 大/a 单/d 砸/v 盘/qv   混/ad 改/v 龙头/n 联通/nz AH/o 股/n 为何/ryv 不/d  
 谁/ry 打开/v 了/ule 联通/nz 的/ude1 涨/vi 停/vi 板/ng ？/ww 
 中国联通/nt 股价/n 翻/v 绿/an 跌/v 近/a 1%/m  
 联通/nz 引爆/v 混/ad 改/v 概念/n   “/wyz 炒/v 地图/n ”/wyy 一触即发/vl  
 赌/v 板/ng  
 雷声/n 这么/rz 大/a ，/wd 居然/d 就/d 两/m 板/q ？/ww 
 600050:/m 中国联通/nt 独立董事/n_new 关于/p 第五/m 届/q 董事会/n 第十/m  
 联通/v 混/ad 改/v 为何/ryv 能/v 获/v 证监会/n 特批/v ：/wp 有/vyou 先行/vi 先/d 试/v 重大/a 意/ng  
 给/p 20-30%/m 溢价/n_new ，/wd 9.6/m 上面/f 跑/v 路/n ！/wt 
 联通/nz 证/n 金/nr1 成本/n 3/m 元/q 多/a ，/wd 去年/t 第四/m 季度/n 7/m 元/q 全部/m 退出/v ，/wd  
 中国联通/nt (/wkz 600050/m )/wky 大宗/m 交易/vn 数据/n 一览/n (/wkz 08-22/m )/wky  
 混/ad 改/v 的/ude1 预案/n 应该/v 不/d 会/v 有/vyou 太/d 大/a 的/ude1 变化/vn ，/wd 所以/c 也/d 没/d 必要/a  
 质疑/vi 1./m 联想/nz 核心/n 高/ad 管/v 持/v 股价/n 3.78/m 元/q ，/wd 社会/n 资本/n 增发/v  
 联通/nz 称/v 股权/n 激励/v 解/v 锁/v 条件/n 严/a 苛/w   员工/n 要/v 付出/v 艰辛/an 努/v  
 中国联通/nt 董事会/n 批准/v 募/vg 资/ng 运用/v 安排/v  
 3300/m 牛市/n 的/ude1 美梦/n 一一/d 一/d 一一/d 一一/d 一一/d 一一/d 一一/d 一一/d  
 联通/v 混/ad 改/v 有/vyou 三/m 大/a 亮/a 点/qt 两/m 点/qt 质疑/vi   还/d 透露/v 出/vf 一点/mq 消息/n  
 完蛋/vi 了/y ，/wd 联通/nz 果然/d 延期/vi 复/vg 牌/n 。/wj 
 联通/nz 回应/vn 员工/n 股权/n 激励/vn 方案/n 定价/vn 质疑/vn ：/wp 解/v 锁/v 的/ude1 业绩/n  
 联通/v 混/ad 改/v 比/p 南北/f 车/n 全/d 要/v 牛/n 得/ude3 多/a ！/wt 
 ［/wkz 置/v 顶/ng ］/wky 中国联通/nt 的/ude1 混/ad 改/v 实质/n 是非/n 公开/ad 增发/v 圈/qv 钱/n 而/cc  
 周三/t 计划/n ：/wp 中国/nt 联通/v ，/wd 江粉磁材/nt ，/wd 新亚制程/nt ，/wd 天马/nz  
 中国联通/nt 复/vg 牌/n 牛/n 散/v 一日/t 捞/v 金/ng 近/v 亿/m 元/q   神秘/a 王素芳/nr 或/c  
 混/ad 改/v 方案/n 申报/ntzy 获/v 特批/v   中国联通/nt 复/vg 牌/n 连续/a 两/m 涨/vi 停/vi  
 中国联通/nt A/rzv 股/n 涨/vi 停/vi 一/m 度/qv 打开/v   H/o 股/n 跌/v 近/a 2%/m  
 中国联通/nt (/wkz 600050/m )/wky 融资/vi 融/vi 券/ng 信息/n (/wkz 08-21/m )/wky  
 600050:/m 中国联通/nt 第五/m 届/q 董事会/n 第十一/m 次/qv 会议/n 决议/n  
 单日/b 浮/v 盈/vg 10.21亿/m   “/wyz 国家队/n ”/wyy 成/v 联通/v 混/ad 改/v 大/a 赢/v 家/n  
 混/ad 改/v 能/v 让/v 联通/nz “/wyz 翻身/vi ”/wyy 吗/y ？/ww 
 祝愿/v “/wyz 新/a 联通/nz 50/m ”/wyy 早日/d 诞生/vi ，/wd 一路/mq 走/v 好/a ！/wt 
 说/v 说/v 我/rr 的/ude1 亲身/b 经历/n ，/wd 4月11日/t 去/vf 联通/v 长春/nz 人民/n 广场/n  
 中国联通/nt ：/wp 非公开/n_new 发行/v 股票/n 事项/n 尚/d 需/v 国务院/nt 国资/n 委/ng  
 联通/v 混/ad 改/v 两/m 个/q 不同/a 定价/n 藏/b 玄机/n ：/wp 定/v 增/v +/m 老/a 股/n 转让/v +/m 员/q  
 核心/n 内参/n 泄露/v （/wkz 000430/m 张家界/nt ）/wky 要/v 大/a 涨/vi  
 中报/v 业绩/n 靓/w 丽/vg ，/wd 混/ad 改/v 方案/n 尘埃落定/vl  
 讨论/v ：/wp 周五/t 打开/v 涨/vi 停/vi 你/rr 跟/v 不/d 跟/v ？/ww 
 联通/v 复/vg 牌/n 估计/v 有/vyou 3/m 个/q 跌/v 停/vi ！/wt 
 没有/v 惊喜/an  
 俺/rr 滴/v 娘/n 也/y ，/wd 8.92/m 挤/v 进来/vf 了/y ，/wd 累/v 死/v 了/y  
 中国联通/nt A/rzv 股/n 继续/v 涨/vi 停/vi   H/o 股/n 微/ag 跌/v  
 联通/nz 确认/v BAT/n 、/wn 京/b 东/f 将/d 参与/v 混/ad 改/v   各方/r 投资/vn 细节/n 曝光/vi  
 联通/nz 27/m 份/q 公告/n 解开/v 3/m 个/q 混/ad 改/v 谜团/n ：/wp 股权/n 激励/vn 定价/n 为/v  
 请/v 拿/v 好/a 手中/s 的/ude1 原始/a 股/n  
 中国联通/nt 混/v 改/v 募集资金/n_new 用/v 在/p 哪/ry ？/ww 爱/v 4G/n 超过/v 5G/n  
 混/ad 改/v 方案/n 公布/v   中国联通/nt 股价/n 大/a 涨/vi  
 险/a 资/ng 入/v 局/qv 联通/v 混/ad 改/v   “/wyz 国寿/nr2 系/v ”/wyy 持/v 股/n 10.57%/m  
 中国联通/nt 股价/n 对照表/n  
 封/v 单/b 4/m 个/q 7/m ，/wd 牛/n B/o 大/a 了/y ！/wt ！/wt [/wkz 赞/vg ]/wky [/wkz 赞/vg ]/wky  
 中国联通/nt ：/wp 战略/n 投资者/n 将/d 认购/v 90亿/m 股/q 联通/nz A/rzv 股/n 股份/n    
 如果/c 从/p 涨/vi 停/vi 突然/ad 变/v 脸/n ，/wd 暴跌/vi 到/v 跌/v 停/vi ，/wd 损失/n 多/m 大/a ？/ww 
 现在/t 该/rz 讨论/vn 布局/n 的/ude1 是/vshi 在/p 这个/rz 持/v 股/q 比例/n 基础/n 将来/t 谁/ry 的/ude1  
 联通/v 混/ad 改/v 落地/vi 互联网/n 巨头/n 悉数/d 入/v 局/n   募/vg 资/ng 780亿/m 投入/v  
 排山倒海/bl 的/ude1 坏/a 消息/n 也/d 就是/v 进货/vi 的/ude1 机会/n  
 公告/n :/wp   中国联通/nt 因/p 策划/v 重大/a 事项/n 停/vi 牌/n  
 混/ad 改/v 有/vyou 个/q p/o 用/v ，/wd 一点/mq 用/v 都/d 没有/v 。/wj 居然/d 没/v 人/n 知道/v  
 中国联通/nt 正式/ad 发布/v 混/ad 改/v 方案/n  
 中国联通/nt 确认/v 联通/nz A/rzv 股/n 混/ad 改/v 投资者/n 名单/n   今日/t 复/vg 牌/n  
 形势/n 对/p 联通/nz 太/d 有利/a 了/y  
 静候/v 佳音/n ！/wt  
 事件/n 点评/v ：/wp 混/v 改/v 方案/n 正式/ad 落地/vi   公司/n 将/d 走/v 上/vf 新/a 的/ude1 征/v  
 挂/v 单/b 1000万/m ，/wd 现在/t 只/d 剩下/v 670万/m ，/wd 看似/v 卖/v 出/vf 的/ude1 达到/v 3/m  
 联通/v 混/ad 改造/v 富/a :/wp 超/v 7000/m 人/n 将/p 半价/n 购买/v 中国联通/nt 股权/n  
 南/b 下/f 资金/n 抢/vd 筹/v 中国联通/nt H/o 股/n   单日/b 净/a 买入/vn 额/n 创/vg 年/qt 内/f 新/a  
 中国联通/nt 混/v 改/v 引爆/v 市场/n   还/d 能/v 上/vf 车/n 么/y ？/ww 知名/a 基金/n 经/p  
 王素芳/nr 持有/v 1.28亿/m 股/q ，/wd 没/v 人/n 讨论/v ？/ww 
 中国联通/nt 连/ulian 撤/v 三/m 份/q 混/ad 改/v 方案/n 相关/vn 公告/n   早/tg 前/f 公告/n 总/b  
 联通/v 混/ad 改/v 投/v “/wyz 深水/b 炸弹/n ”/wyy ！/wt 这些/rz A/rzv 股/n 公司/n 缘何/r 有幸/v  
 联通/v 混/ad 改/v 方案/n 刷/o 爆/v 财经/n 圈/n ：/wp BATJ/n 四大/n 冤家/n 齐/d 聚/v 首/m    
 中国联通/nt 发布/v 2017/m 中期/f 业绩/n 报告/n   实现/v 业绩/n 反/vi 转/v   混/v  
 联通/v 混/ad 改/v 现/tg 公/ng 募/vg 身影/n ：/wp 兴/v 全/a 专户/n 认购/v 1.02亿/m 股/q  
 中信/nz ：/wp BATJ/n 入/v 局/qv 有望/v 推动/v 创新/vn 业务/n 突破/vn   持续/vd 推荐/v  
 中国联通/nt 主力/n 砸/v 盘/qv 无效/vi ，/wd 上升/vi 通道/n 已经/d 打开/v ！/wt 庄家/n  
 中国/ns 股市/n 奇葩/n ，/wd 停/vi 牌/n 后/f 不/d 是/vshi 涨/vi 停/vi 就/d 是/vshi 跌/v 停/vi  
 中国联通/nt 混/v 改/v 封/q 死/v 涨/vi 停/vi   兴全/nr2 基金/n 专户/n 认购/v 1.02亿/m  
 再次/d 重申/v ，/wd 收盘/vi 封/v 单/b 100万/m 手/n =3/m 个/q 板/ng ，/wd 200万/m 手/n =5/m 个/q  
 新婚/n 好/a 对联/n ！/wt   一/m 学生/n 结婚/vi ，/wd 其/rz 老师/n 全/a 来/vf 了/y 。/wj 为/p 活/n  
 这/rzv 是/vshi 一/m 份/q 怎样/ryv 的/ude1 混/ad 改/v 方案/n ？/ww 联通/v 复/vg 牌/n 无/v 悬念/n 涨/vi 停/vi  
 周二/t 大盘/n 挑战/vi 3300/m 后/f 回落/vi  
 《/wkz 网/n 宿/vg 联通/nz 》/wky ！/wt 
 联通/nz H/o 股/n 刚刚/d 停/vi 牌/n ！/wt 公司制/n 、/wn 混/ad 改/v 、/wn 重组/vn   一/m 系列/q 动/v  
 中国联通/nt 上半年/t 净利润/n 同比/n 增长/v 68.9%/m   下半年/t 将/p 面/n  
 BAT/n 投/v 223亿/m 入伙/vi   25万/m 联通/nz 人/n 要/v 翻身/vi ？/ww 移动/vn 董事长/n  
 定/v 增/v 新/a 规/ng 障碍/n 扫除/v   联通/nz 混/v 改/v 继续/v 上/vf 路/n  
 公布/v 617亿/m 元/q 定/v 增/v 预案/n   中国联通/nt 8月21日/t 复/vg 牌/n 涨/vi 停/vi  
 600050:/m 中国联通/nt 关于/p 中国/ns 联合/v 网络/n 通信/vn 股份/n 有限/a  
 联通/v 混/ad 改/v ：/wp 发/v 员工/n 8.5亿/m 股/q “/wyz 半价/n 福利/n ”/wyy   国企/n 股权/n  
 600050:/m 中国联通/nt 关于/p 股票/n 复/vg 牌/n 的/ude1 公告/n  
 中国联通/nt A/rzv 股/n 涨/vi 停/vi   H/o 股/n 涨幅/n 一度/d 超/v 10%/m  
 联通/nz 780亿/m 混/ad 改/v 亮相/vi ：/wp 互联网/n 巨头/n 入/v 局/n   连/ulian 撤/v 多/m 份/q 公/ng  
 互联网/n 四/m 巨头/n 入/v 局/n   联通/nz 混/v 改/v 方案/n 揭晓/vi  
 中国联通/nt 吹/v 响/v 混/ad 改/v 冲锋号/n   创业板/n_new 奋起直追/vl 大/d 反弹/vi  
 联通/nz 从/p 上交所/n 撤/v 混/ad 改/v 方案/n   内容/n 与/cc 定/v 增/v 新/a 规/ng 或/c 不/d 相/d  
 混/ad 改/v 落地/vi ，/wd 新/d 联通/v 扬帆/vi 启航/vi  
 600050:/m 中国联通/nt 继续/v 停/vi 牌/n 暨/cc 停/vi 牌/n 进展/vn 公告/n  
 联通/v 混/ad 改/v 风云录/n ：/wp 315/m 天/qt 的/ude1 纠结/vi 与/p 一日/t 的/ude1 惊魂/n  
 明天/t 板/ng 是/vshi 一定/b 的/ude1 ，/wd 有/vyou 多少/ry 个/q 板/ng ，/wd 参考/v 下午/t 两/m 点/qt 半/m 封/q  
 600050:/m 中国联通/nt 限制性/n 股票/n 激励/vn 计划/n 管理/vn 暂行/b 办/v  
 不/d 是/vshi 国企/n 有/vyou 股权/n 51%/m ，/wd 是/vshi 中国/ns 公司/n …/ws …/ws  
 三/m 浪/n 剑/n 指/v 10/m 元/q 以上/f ！/wt 
 600050:/m 中国联通/nt 2016年/t 年度/n 业绩/n 预/d 减/v 公告/n  
 周一/t 涨/vi 停/vi 打开/v 能/v 买/v 吗/y ？/ww 有/vyou 点/qt 害怕/v 啊/y  
 联通/v 复/vg 牌/n 股价/n 涨/vi 到/v 13.5/m 元/q 的/ude1 四/m 个/q 理由/n  
 觊觎/v 联通/v 混/ad 改/v 盛宴/n   两/m 天/qt 6.58亿/m 资金/n 突袭/vn 小康/n ETF/n  
 神/n 预测/v ：/wp 联通/v 复/vg 牌/n 封/q 板/ng 必将/d 达/v 8/m 位/q 数/n  
 头/m 条/q ：/wp 混/v 改/v 龙头/n 中国联通/nt 连续/a 七/m 连/n 板/ng  
 头/m 条/q 新闻/n ：/wp 中国联通/nt 复/vg 牌/n 连续/ad 涨/vi 停/vi ，/wd 成为/v 股市/n 一/m 道/qv  
 联通/nz 12.02/m 元/q 打开/v 涨/vi 停/vi 板/ng 谓/vg 第一/m 波/n ，/wd 第二/m 波/n 估计/v 到/v 1/m  
 联通/nz 下/f 周/nr1 登场/vi   能否/v 引爆/v 混/ad 改/v 大/a 主题/n ？/ww 有/vyou 人数/n 板/ng 机/ng  
 中国联通/nt 复/dg 盘/v 后/f 价格/n 分析/vn           下/f 个/q 月/n 万众/n 瞩目/vi 的/ude1  
 仅/d 补/v 涨/vi 就要/d 超/v 多数/m 人/n 预期/v ！/wt 漂亮/a 50/m 补/v 涨/vi 5/m 个/q 板/ng 、/wn 雄/ag  
 混/ad 改/v 龙头/n 必/d 翻番/vi ！/wt 
 很/d 后悔/v 当初清/t 空/v 了/ule 中国联通/nt  
 联通/v 混/ad 改/v 方案/n 公布/v 数/m 小时/n 后/f 被/pbei 撤/v   BAT/n 入/v 局/qv 不/d 变/v  
 哈哈哈/o ，/wd 我/rr 得意/a 的/ude1 笑/v ！/wt ！/wt   去年11月/t 就/d 全/a 仓/ng 介入/v ，/wd  
 联通/v 混/ad 改/v 应该/v 是/vshi 第一/m 枪/q ，/wd 我/rr 到/v 现在/t 搞/v 不/d 明白/v ，/wd 如果/c  
 600050:/m 中国联通/nt 关于/p 非公开/n_new 发行/v 股票/n 摊/ng 薄/a 即/v 期/qv 回/v  
 600050:/m 中国联通/nt 关于/p 控股股东/n_new 与/p 特定/b 投资者/n 签署/v  
 600050:/m 中国联通/nt 关于/p 签署/v 《/wkz 附/v 条件/n 生效/vi 的/ude1 股份/n 认/v  
 600050:/m 中国联通/nt 限制性/n 股票/n 激励/vn 计划/n (/wkz 草案/n )/wky 及/cc 首/m  
 600050:/m 中国联通/nt 关于/p 混合/vn 所有制/n 改革/vn 有关/vn 情况/n 的/ude1  
 600050:/m 中国联通/nt 第五/m 届/q 监事会/n 第七/m 次/qv 会议/n 决议/n 公/ng  
 有/vyou 奖/n 竞猜/vn ：/wp 混/v 改/v 公告/n 发布/v ，/wd 联通/v 会/v 有/vyou 几/m 个/q 涨/vi 停/vi ？/ww 
 老娘/n 潜伏/v 的/ude1 基本/a 有/vyou 连续/a 板/ng 的/ude1 ，/wd 联通/v 会/v 是/vshi 个/q 例外/n ？/ww 
 联通/nz 开盘价/n 6.72/m 元/q ，/wd 最高价/n 6.72/m 元/q ，/wd 最低价/n 6.72/m 元/q  
 热烈/ad 祝贺/v 混/ad 改/v 龙头/n 中国联通/nt 首日/t 涨幅/n 44.04％/m  
 联通/nz A/rzv 为何/ryv 撤掉/v 混/ad 改/v 公告/n  
 中国联通/nt 三日/t 内/f 重新/d 发布/v 混/ad 改/v 方案/n   继续/v 停/vi 牌/n  
 股/n 吧/y 傻/a 逼/v 怎么/ryv 这么/rz 多/m ？/ww 傻/a 逼/v 傻/an 逼/v 比比/v 比比/v 比/p  
 和/cc 中/b 车/n 复/vg 牌/n 前/f 的/ude1 股/n 吧/y 一个/mq 德行/n 。/wj 当时/t 看到/v 100/m 的/ude1 都/d  
 出/vf 来/vf 啦/y ！/wt   中国联通/nt 香港/ns 称/v ，/wd 战略/n 投资者/n 将/d 认购/v 90/m  
 联通/nz 十/m 个/q 板/n 以内/f 不/d 可能/v 开/v 板/ng ，/wd 联通/nz 股/n 友/ng 9月/t 4/m 号/q 再/d 来/vf  
 联通/v 如果/c 复/vg 盘/ng ，/wd 大家/rr 多少/ry 价格/n 抛售/v 呢/y  
 关于/p 中国联通/nt 重大/a 事项/n 决议/n 既/c 复/vg 牌/n 公告/n  
 中国联通/nt H/o 股/n 今日/t 临时/d 停/vi 牌/n   拟/v 披露/v 重要/a 事项/n  
 混/ad 改/v 方案/n 之/rz 我/rr 见/v  
 联通/v 混/ad 改/v 敲定/v ：/wp BATJ/n 到/v 齐/a   华为/nz 缺席/vi  
 联通/v 混/ad 改/v 方案/n 出炉/v   国企/n 改革/vn 有望/v 再/d 加速/vi  
 基本/ad 联通/v 复/vg 牌/n 涨/vi 停/vi 没有/v 悬念/n ，/wd 几/m 个/q 板/n 不好/ad 说/v 。/wj 联通/nz  
 混/ad 改/v 反/vi 转/v 不/d 断/v   新/a 联通/nz 主角/n 入/v 局/qv “/wyz 试验田/n ”/wyy  
 请问/v 各位/rr 大/a 神/n 明天/t 我/rr 想/v 挂/v 单/b 8.22/m 能/v 买进/v 吗/y ？/ww 
 喊/v 联通/nz 跌/v 的/ude1 绝对/d 是/vshi 制造/v 烟雾/n ，/wd 混淆视听/vl 。/wj 目前/t 散/v 户/ng  
 我/rr 看/v 到/v 很多/m 人/n 因/p 民/ng 资/ng 比例/n 太/d 小/a 而/cc 失望/an ，/wd 本人/rr 认为/v 其/rz  
 半/m 年/qt 报/n 点评/v ：/wp 中报/v 业绩/n 高/a 增长/vn   推动/v 混/ad 改/v 顺利/ad 实施/v  
 致/v 唱/v 空/v 者/k   告诉/v 唱/v 空/v 者/k 一/m 段/q 话/n ：/wp 相信/v 吧/y 里/f 唱/v 空/a 的/ude1 分/n  
 联通/v 每年/r 2千7百/m 多/m 亿/m 的/ude1 营业额/n ，/wd 员工/n 几十万/m 就算/d 工/ag  
 国/n 检/ng 集团/n 603060/m 老翁/n 说/v 会/v 破/v 百/m ？/ww 事实/n 证明/v 那/rzv 是/vshi 信口/d  
 感觉/n 新/a 一/m 轮/qv 牛市/n 要/v 来/vf 了/y ，/wd 由/p 联通/nz 引爆/v ！/wt 
 如果/c 17/m 号/q 能/v 按时/d 复/vg 盘/ng ，/wd 大家/rr 看看/v 图/n ，/wd 你们/rr 自己/rr 选/v ，/wd  
 600050:/m 中国联通/nt 2017年/t 半/m 年度/n 报告/n 摘要/n  
 中国联通/nt ：/wp 5G/n 的/ude1 基站/n 数量/n 或/c 将/d 为/v 4G/n 的/ude1 1.2/m 倍/q  
 中国联通/nt 开盘/vi 的/ude1 走势/n 图画/n 出来/vf 了/y ！/wt ！/wt  
 中国联通/nt 复/vg 牌/n 后/f 如何/ryv 抢/v ?/ww 
 联通/v 混/ad 改/v 如何/ryv 破解/v 20%/m 定/v 增/v 上限/n ？/ww 
 13/m 家/q 行业/n 巨头/n 入/v 局/qv 联通/v   敲/v 重点/n ：/wp 蛋糕/n 怎么/ryv 分/v  
 复/vg 牌/n 当天/t 不/d 设/v 限/ng ，/wd 你/rr 准备/v 的/ude1 挂牌/vn 价/n 是/vshi 多少/ry ？/ww 
 复/vg 牌/n 后/f ，/wd 各家/rz 操/v 盘/qv 手/n 的/ude1 计划/n 都/d 在/p 30/m 元/q 以上/f 操作/v ，/wd 已/d  
 联通/v 混/ad 改/v 好事多磨/vl   A/rzv 股/n “/wyz 陪/v 停/vi ”/wyy 队友/n 业务/n 协作/vd 引/v 遐/ag  
 我/rr 比较/d 担心/v ，/wd 停/vi 牌/n 时间/n 越/d 长/a ，/wd 联通/v 下跌/vi 风险/n 越/d 大/a 。/wj 
 推测/v 连/ulian 撤/v 三/m 份/q 混/ad 改/v 方案/n 公告/n 皆/d 因/p 603000/m 人民网/nt  
 [/wkz 置/v 顶/ng ]/wky 混合/vn 所有制/n 改革/vn   联通/nz 股价/n 有望/v 破/v 历史/n 高地/n  
 三/m 巨头/n 助/v 联通/nz 腾/v 云/vg 驾/v 雾/n ，/wd 向/p 下/f 洗/v 盆/q 几/m 个/q 点/qt 开始/v 主/ag 升/v  
 联通/v 混/ad 改/v 靴子/n 落地/vi :/wp 14/m 家/q 战略/n 投资者/n 入围/v   实行/v 员工/n  
 混/ad 改/v 方案/n 点评/v ：/wp 混/v 改/v 开启/v 中国联通/nt 高/ad 增长/v 之/uzhi 路/n  
 入/v 局/qv 联通/v 混/ad 改/v “/wyz 大/a 戏/n ”/wyy BATJ/n 背后/f 有/vyou 何/ry 意图/n  
 联通/nz 料/n 上半年/t 赚/v 24亿/m 人民币/n   增/v 约/d 69%/m  
 就/d 是/vshi 和/p 联通/nz 死/v 磕/v 上/vf 了/ule （/wkz 持续/vd 贴/v ）/wky  
 中国联通/nt :/wp 会/v 发布/v 关于/p 非公开/n_new 发行/v 的/ude1 预案/n 以/p 公告/n 为/v  
 8月17日/t 数据/n 日报/n ：/wp 沪/b 指/v 小幅/d 上扬/v   创业板/n_new 指/v 五连阳/nr  
 600050/m 即将/d 复/vg 牌/n ，/wd 除了/p 大家/rr 想/v 要/v 的/ude1 利好/n 外/f ，/wd 还/d 有/vyou 大/a  
 联通/nz 780亿/m “/wyz 无/v 先例/n ”/wyy 混/v 改/v 亮相/vi  
 联通/v “/wyz 革命性/n ”/wyy 混/v 改/v 方案/n 六/m 看/v 点/qt ：/wp 780亿/m 、/wn BAT/n 和/cc 同/p  
 阿里巴巴/nt 投资/v 43.5亿/m 元/q ，/wd  
 中国联通/nt 公布/v 混/ad 改/v 方案/n   腾讯/nz 百度/nz 大概/d 率/v 进入/v 董事/n  
 中国联通/nt 由于/p A/rzv 股/n 公司/n 混/ad 改/v 技术/n 原因/n 17日/t 停/vi 牌/n  
 BATJ/n 确定/v 入/v 局/n 中国联通/nt 混/v 改/v   其它/rz 参与者/n 名单/n 存在/v  
 连/ulian 撤/v 三/m 份/q 混/ad 改/v 方案/n 公告/n   中国联通/nt 称/v 有关/vn 事项/n 或/c 需/v  
 中国联通/nt 7月/t 4G/n 用户/n 净增/v 数/m 642.1万/m 户/q 环/n 比/p 增/v 18.2%/m  
 总体/n 来说/uls ，/wd 方案/n 低/a 预期/vn ，/wd 股价/n 空间/n 不/d 大/a 。/wj 
 联通/v 混/ad 改/v 倒/vi 计时/vi   中国移动/nt 慌/a 不/d 慌/a ？/ww 
 联通/v 混/ad 改/v 方案/n 落地/vi   机构/n ：/wp 有望/v 形成/v 新/a 的/ude1 竞争力/n   强/ng  
 中国联通/nt 红筹股/n 上半年/t 净利/n 24亿/m  
 中报/n 速递/vn ：/wp 中国联通/nt 2017年上半年/t 盈利/vi 7.78亿/m 元/q ，/wd  
 中国联通/nt 服务/vn 收入/n 稳步/d 回升/v 上/vf 半/m 年/qt 盈利/vi 增/v 68.9%/m 至/p 2/m  
 780亿/m ！/wt 中国联通/nt 混/v 改/v 方案/n 出炉/v ：/wp BAT/n 京东/ns 参与/v 投资/v  
 中国联通/nt 发布/v 混合/vn 所有制/n 改革/vn 总体/n 方案/n     引进/v 战略/n  
 联通/nz 开盘/vi 能/v 一/m 字/n 板/ng 超过/v 三/m 个/q ，/wd 我/rr 直播/v 吃/v 屎/n ，/wd 立/v 帖/ng 为/v  
 中国/ns 资本/n 市场/n 前所未有/vl 的/ude1 乌龙/nrf 事件/n  
 如果/c 联通/v 8月/t 17/m 继续/v 停/vi 牌/n ，/wd 你/rr 有/vyou 什么/ry 反应/vn ？/ww 
 明天/t 高/ad 开/v 跌/v 停/vi 的/ude1 概率/n 极/d 高/a ！/wt 
 联通/nz A/rzv 股/n 公司/n 混/ad 改/v 引入/v 中国/nt 人寿/n 腾讯/nz 百度/nz 京东阿里/ns  
 联通/v 混/ad 改/v 后/f 董事会/n 重组/v ：/wp 联通/nz 将/d 减少/v 两/m 席位/n ，/wd 民/ng 企/ng  
 中国联通/nt ：/wp 继续/v 停/vi 牌/n 1/m 个/q 月/n   将/d 尽量/d 缩短/v 停/vi 牌/n 时间/n  
 中国联通/nt 挺/d 安静/a 的/ude1  
 哥/n 来/vf 讲/v 一/m 讲/v 一个/mq 让/v 散/v 户/ng 请/v 君/ng 入/v 瓮/n 关于/p 混/ad 改/v 真实/a 的/ude1 本/n  
 一/m 家/q 之/uzhi 言/ng ：/wp 中国联通/nt 复/vg 牌/n 后/f 的/ude1 操作/vn 策略/n  
 中国联通/nt 16日/t 停/vi 牌/n 原因/n 待/vi 公布/v  
 600050:/m 中国联通/nt 2017年上半年/t 业绩/n 预/d 增/v 公告/n  
 可怕/a 的/ude1 联通/vn  
 600050:/m 中国联通/nt 澄清/vi 公告/n  
 万一/d 复/vg 牌/n ，/wd 没/d 买/v 到/v 联通/nz ，/wd 还/d 能/v 买/v 什么/ry 票/n  
 腾讯/nz 阿里/nt 百度/nz 都/d 不/d 加入/v ，/wd 你们/rr 这些/rz 有/vyou 联通/nz 股票/n 3/m 个/q  
 《/wkz 猜想/v 在/p 复/vg 牌/n 前夕/f 》/wky   开盘/vi 已/d 进入/v 倒/vi 计时/vi ，/wd 本人/rr 再/d  
 明晚/t 公布/v 方案/n 并/cc 召开/v 记者/n 招待会/n ，/wd 香港/ns 主会场/n ，/wd 北/f  
 中国联通/nt ！/wt ！/wt ！/wt  
 坐等/v 开盘/vi 了/ule [/wkz 满/v 仓/ng ]/wky  
 8月/t 17/m 号/q  
 联通/v 混/ad 改/v 方案/n 或/c 8月中旬/t 公布/v   腾讯/nz 阿里/nt 大/a 概率/n 在册/vn  
 不/d 用/v 猜/v 联通/v 复/vg 牌价/n 了/y ，/wd 请/v 参照/v 06/m 年/qt 沪/b 东/f 重/v 机/ng 走势/n  
 2017年上半年/t 业绩/n 预/d 增/v 公告/n 点评/v ：/wp 业绩/n 大/d 增/v   增长/vn  
 花旗/n ：/wp 联通/nz 上/f 半/m 年/qt 盈利/vi 胜/v 预期/v   吁/vg “/wyz 买/v 入/v ”/wyy 目标/n 12./m  
 联通/nz 开盘/vi ，/wd 有/vyou 坚持/v 不/d 看/v 盘/qv 拿/v 到/v 两/m 年/qt 以后/f 在/p 看/v 盘/qv 的/ude1 吗/y  
 联通/nz 股价/n 已/d 提前/vd 反应/vi 了/ule “/wyz 混/v 改/v 必败/v ”/wyy 的/ude1 结果/n ！/wt 
 600050:/m 中国联通/nt 继续/v 停/vi 牌/n 暨/cc 停/vi 牌/n 进展/vn 公告/n  
 中国联通/nt ：/wp 上半年/t 预计/v 归属/vn 母公司/n 净利/n 7.8亿/m   同比/n  
 好/a 联通/vn ，/wd 好/a 便宜/an 。/wj 
 复/vg 牌/n 后/f 的/ude1 联通/vn ，/wd 无论/c 踏/v 空/v 者/k 或/c 庄/ag 拖/v 机构/n 如何/ryv 搅/v 局/qv ，/wd  
 联通/v 混/ad 改/v 背后/f 谁/ry 在/p 博弈/vn ？/ww 方案/n 需要/v 跟/p 十/m 个/q 部委/n 沟通/v  
 HG/n 联通/v 第一/m 波/n 上涨/vi ，/wd 股价/n 应该/v 在/p 30/m 元/q   涨/vi 停/vi 板/ng 过早/d  
 联通/v 复/dg 盘/ng ，/wd 股价/n 翻/v 一/m 倍/q 是/vshi 很/d 正常/a 的/ude1 。/wj 大家/rr 就/d 不要/d 在/p  
 中国联通/nt 接入/v 芝麻/n 信用/n ：/wp 芝麻/n 分/qt 650/m 分/qt 以上/f 可/v 先/d 打/v  
 说/v 太/d 多/a 话/n 没/d 用/v ，/wd 美国/nsf 的/ude1 科技/n 股/q 几百/m 美元/q 一/m 股/q ，/wd 混/ad 改/v  
 王晓初/nr 董事长/n 讲话/n ：/wp 混/v 改/v 在/p 深/a 改组/vn 的/ude1 领导/n 和/cc 支持/v 下/vf  
 混/ad 改/v 猜想/v :/wp 如果/c 按照/p 中/b 财/n 说法/n ，/wd 联通/v 转让/v 18%/m 股权/n ，/wd  
 哥们/n 只/d 能/v 帮/v 你们/rr 到/v 这里/rzs 了/y …/ws …/ws  
 我/rr 什么/ry 都/d 不/d 说/v 了/y ，/wd 悄悄/d 换成/v 联通/nz 号/n ，/wd 手机/n ，/wd 家庭/n 网/n  
 《/wkz       我/rr 来说/vi 两/m 句/q …/ws …/ws …/ws …/ws 》/wky   先/d 说/v 按期/d 复/vg 牌/n 勿/d 庸/ng 置/v  
 目前/t 在/p 联通/nz 股/n 吧/y 发/v 帖/ng 看/v 空/a 的/ude1 还有/v 出让/v 股票/n 的/ude1 ，/wd 都/d 是/vshi  
 复/dg 盘/v 会/v 有/vyou 一个/mq 跌/v 停/vi ！/wt 然后/c 第二/m 个/q 跌/v 停/vi 拉/v 起来/vf ！/wt 把/pba 不/d  
 议价/n 卖/v 出/vf 20/m 多/m 万/m 股/q 600050/m 股票/n ，/wd 有/vyou 要/v 的/ude1 联系/vn 我/rr 。/wj 
 中国联通/nt 上半年/t 净利/n 增/v 逾/vg 七/m 成/q  
 独家/d 分析/v ：/wp 中国联通/nt 混/v 改/v 后/f 的/ude1 市场/n 定位/vi  
 在/p 移动/vn 业绩/n 会上/t 被/pbei 问/v 到/v 腾讯/nz 阿里/nt 等/udeng 注资/v 联通/nz 实力/n 增/v  
 增发/v 价/n 首日/t 翻番/vi  
 双马/nz 说/v ：/wp 小/a 散/v 们/k ，/wd 拥有/v 联通/nz 即/d 是/vshi 中/f 签/v 新/a 股/n  
 中国联通/nt ：/wp 联通/nz 阿里/nt 腾讯/nz 设/v 运营/vn 中心/n 与/cc 混/ad 改/v 无关/v  
 宇宙/n 第一/m 行/q 来/vf 了/y ！/wt 各位/rr 看/v 清/a 了/y ，/wd 战略/n 合作/vn 大/a 数据/n 相/d  
 联通/nz 澄清/vi 公告/n ；/wf 又/d 放/v 了/ule 个/q 闲/a 屁/n  
 卖/v 房/n 全/a 仓/ng 买入/v 的/ude1  
 从前/t 的/ude1 我/rr ，/wd 还/d 在/p ，/wd 终于/d 守/v 得/ude3 云/n 开/v [/wkz 鼓掌/vi ]/wky [/wkz 鼓掌/vi ]/wky [/wkz 鼓/v  
 在/p 股市/n 里/f 要/v 争/v 做/v “/wyz 祖师爷/n ”/wyy ！/wt 
 中国联通/nt 2017年/t 第一/m 季度/n 报告/n 点评/v ：/wp 业绩/n 增长/v 符合/v  
 中国联通/nt ：/wp 给/p 你/rr 第三/m 次/qv 致富/vn 机会/n ！/wt 
 中国联通/nt 与/p 工行/n 签署/v 战略/n 合作/vn 协议/n   共同/d 开拓/v 大数/n  
 都/d 别/d 瞎猜/v 了/y ，/wd 联通/v 复/vg 牌/n 当日/t 分/v 时/ng 图/n 就/d 这样/rzv 子/ng 了/y ！/wt 
 N/o 联通/v 还/d 是/vshi S/vshi 联通/vn 。/wj 开盘/vi 44%/m 还/d 是/vshi 无限/b [/wkz 牛/n ]/wky 值得/v 期待/v  
 其实/d 机会/n 在/p 自己/rr 手中/s ：/wp 2015年3月份/t 开始/v 炒作/v 联通/nz  
 境/ng 随/p 心/n 转/v  
 福田/nt 汽车/n （/wkz 600166/m ）/wky “/wyz 一/m 带/v 一/m 路/n ”/wyy  
 联通/nz 只/d 有/vyou 8/m 个/q 交易日/n 后/f 复/vg 牌/n ！/wt 
 好/a 老婆/n 一生/n 只要/c 一个/mq ，/wd 好/a 股票/n 你/rr 觉得/v 一辈子/mq 能/v 遇到/v  
 布局/n 创业板/n_new （/wkz 超/v 跌/v //w 破/v 发/v //w 潜力/n 股/q ）/wky 正/d 当时/t ！/wt 
 《/wkz 800亿/m 投资/vn 额度/n 与/cc 新/a 50/m 股权/n 结构/n 的/ude1 …/ws …/ws 猜想/v 》/wky   依/v  
 联通/v 如果/c 今天/t 大/d 涨/vi   获利/v 先/d 卖/v   如果/c 收/v 阴/a   尾/ng 盘/v 狂/dg 买/v    
 开盘/vi 上/f 冲/v 到/v 9/m 元/q 附近/f ，/wd 然后/c 连续/a 阴/ng 跌/v 到/v 五/m 元/q  
 联通/v 复/vg 牌/n 一个/mq 板/n 都/d 不/d 会/v 有/vyou 的/ude1 ，/wd 大家/rr 别/d 意/ng 淫/ag 了/y  
 就/p 目前/t 消息/n 面/n 来看/u ，/wd 联通/v 复/vg 牌/n 第一/m 天/qt 股价/n 17.28/m 或/c  
 联通/nz a/rzv 将/d 成为/v 国内/s a/rzv 股/n 市场/n 最/d 大/a 市值/n 公司/n --/wp 写/v 在/p 联通/nz  
 600050:/m 中国联通/nt 2017年/t 第一/m 次/qv 临时/b 股东大会/n_new 决议/n  
 让/v 历史/n 来/vf 见证/n  
 力/n 道/qv 十足/z  
 多/m 言/vg 何益/nr  
 审议/v 通过/v 了/ule 《/wkz 关于/p 召开/v 2017年/t 第一/m 次/qv 临时/b 股东大会/n_new  
 600050:/m 中国联通/nt 继续/v 停/vi 牌/n 暨/cc 停/vi 牌/n 进展/vn 公告/n  
 财源/n 滚滚/z 来/vf  
 进场/vi :/wp   “/wyz 双重/b 改革/vn ”/wyy 受益/vi 股/n ，/wd 社保/vn 养老金/n 标的/n 股/n  
 如果/c 联通/v 挣钱/vi 了/y ，/wd 一定/d 玩/v 个/q 俄罗斯/nsf 小妞/n ！/wt 
 儿子/n 明年/t 上/f 小学/n ，/wd 我家/r 要/v 搬/v 到/v 学/v 区/n 新居/n 了/y ，/wd 看/v 风水/n  
 联通/v 复/vg 牌/n 后/f 走势/n 避/v 畅想/vn   勿/d 庸/ng 置/v 疑/vg ，/wd 联通/nz 的/ude1 混/ad 改/v 肯/v  
 《/wkz 互联网/n 四/m 巨头/n 进入/v 50/m 说明/v 了/ule 什么/ry 》/wky   2017/m 中国/ns 百/m  
 《/wkz 中国/ns 混/ad 改/v 一/m 号/q 能否/v 圆满/ad 收/v 官/n 》/wky   所/usuo 说/v 圆满/ad 收/v 官/n 即/v  
 泄露/v 联通/nz 目标/n 价位/n 天机/n :/wp 按/p 市值/n 算/v ，/wd 增发/v 后/f 270亿/m 股/q  
 联通/nz 个性/n  
 2017/m 牛/n 股/q 榜/n ：/wp 联通/nz 说/v 第二/m ，/wd 方大炭素/nt 敢/v 说/v 第一/m ？/ww 
 联通/nz 将/d 引领/n_new 历史性/n 的/ude1 混/ad 改/v 大/a 牛市/n 。/wj 一万/m 点/qt 。/wj  
 联通/nz 官方/n 证实/v 分别/d 与/p 腾讯/nz 阿里/nt 成立/vi 运营/vn 中心/n  
 联通/v 混/ad 改/v 可以/v 确定/v 的/ude1 内容/n  
 福田/nt 汽车/n （/wkz 600166/m ）/wky 一/m 带/v 一/m 路/n     正宗/b 低价/n 绩/ng 优/ag 股/n  
 晚上/t 有/vyou 新闻/n  
 箭在弦上/vl  
 港股/n 联通/nz 再次/d 起航/vi  
 中国联通/nt 升/v 4%/m   混/ad 改/v 方案/n 或/c 8月中旬/t 公布/v  
 联通/nz 内部/f 人士/n ：/wp 牵/v 手/n 腾讯/nz 阿里/nt   跟/p 联通/v 混/ad 改/v 没/d 太/d 大/a  
 顶尖/b 高手/n 投资/vn 的/ude1 六/m 大/a 不/d 败/vi 法则/n ：/wp             法则/n 一：/m 买/v  
 混/ad 改/v 第一/m 单/d 难产/vi ，/wd 联通/v 复/vg 牌/n 跌/v 停/vi  
 重磅/n ：/wp 老/a 干妈/n 参与/v 联通/v 混/ad 改/v ，/wd 买/v 一/m 瓶/q 老/a 干妈/n 送/v 100M/n  
 联通/v 混/ad 改/v 方案/n 最/d 快/a 8月中旬/t 公布/v   阿里/nt 腾讯/nz 等/udeng 约/d 20/m 家/q  
 不要/d 对/p 重组/v 抱/v 太/d 大/a 希望/n ，/wd 看看/v 三/m 泰/b 002312/m 走势/n 就/d 知/v  
 联通/v 复/vg 牌/n 第一/m 天/qt 股价/n 17.28/m 或/c 以上/f ，/wd 然后/c 5/m 个/q 板/ng 直/d 上/vf  
 中国联通/nt 会/v 安排/v 这样/rzv 复/vg 牌/n 吗/y ？/ww 
 以前/f 看好/v 一/m 只/q 股票/n 总是/d 提心吊胆/vl ，/wd 这/rzv 一/m 次/qv 我/rr 可以/v 拍/v  
 《/wkz     财经/n 记者/n 懂/v 财经/n 吗/y ?/ww 》/wky   此/rzs 记者/n 所/usuo 言/vg 不外乎/v 三点/t  
 600050:/m 中国联通/nt 2017年6月份/t 业务/n 数据/n 公告/n  
 联通/nz 延期/vi 复/vg 牌/n   与/p 腾讯/nz 联合/vd 招聘/v 隐/v 示/vg 混/v 改/v 名单/n  
 难道/d 这/rzv 次/qv 增发/v 股票/n 、/wn 旧/a 股/n 转让/v 在/p 复/vg 牌/n 前/f 全部/m 完成/v 过/vf  
 重组/v 底牌/n 待/vi 揭晓/vi   中国联通/nt 再度/d 澄清/vi 战/ng 投/v 名单/n  
 空/a 狗/n 茶叶/n 王冠/n 森/ag 来/vf 回答/v 问题/n ！/wt 
 600050:/m 中国联通/nt 2017年/t 第一/m 次/qv 临时/b 股东大会/n_new 的/ude1 法/n  
 以/p 现在/t 外界/n 对/p 联通/nz 的/ude1 期/qv 许/v ，/wd 这/rzv 板/n 得/ude3 多/a 高/a 能/v 打开/v ，/wd 二/m  
 本/rz 群/ng 王冠/n 森/ag 为什么/ryv 讨/v 人/n 骂/v ?/ww 
 联通/nz 的/ude1 停/vi 牌/n 时间/n 和/cc 结果/n 好坏/n 成/v 正比/n ，/wd 即/v 时间/n 越/d 长/a 结/v  
 延期/vi 复/vg 牌/n 一个/mq 月/n ，/wd 九月份/t 复/vg 牌/n ，/wd 冲/v 到/v 9/m 元/q 开始/v 阴/ad 跌/v  
 空/a 狗/n 茶叶/n 王/nr1 鬼/n 被/pbei 关/v 精神病院/n 了/y ，/wd 股/n 吧/y 太/d 冷清/a 了/ule 也/d 不/d  
 来/vf 了/ule 来/vf 了/y ，/wd 该/v 来/vf 的/ude1 都/d 来/vf 了/y  
 媒体/n ：/wp 中国联通/nt 引入/v 120亿/m 美元/q 投资/n   百度/nz 京东/ns 均/d 有/vyou  
 深度/n 分析/v ：/wp 混/v 改/v 能否/v 拯救/v 中国联通/nt ？/ww 
 600050:/m 中国联通/nt 2017年/t 第一/m 次/qv 临时/b 股东大会/n_new 会议/n  
 预测/v 联通/nz A/rzv 股/n 600050/m 股票/n 8月8日/t 开盘/vi ，/wd 连续/ad 无量/vi 涨/vi  
 看/v 了/ule 这么/rz 多/a 无知/a 的/ude1 对/p 混/ad 改/v 的/ude1 评论/vn ，/wd 我/rr 实在/d 忍不住/v 了/y  
 恭喜/v 各位/rr   已经/d 获得/v 批准/v  
 移动/vn 、/wn 联通/nz 、/wn 电信/n 宣布/v ：/wp 9月1日/t 起/f 将/d 取消/v 手机/n 国内/s  
 证/n 金/ng 的/ude1 股份/n 到/v 哪里/rys 去/vf 了/y ？/ww ？/ww ？/ww   证金/nr2 高峰/n 时/ng 拥有/v 联/vg  
 复/vg 牌/n 就/d 是/vshi 开启/v 抢/vd 筹/v 大战/n 。/wj 投资方/n 、/wn 养老金/n 、/wn 各/rz 大/a 机/ng  
 开盘价/n 就/d 是/vshi 近期/t 大/a 顶/ng ，/wd 直接/a 80/m 元/q 左右/m ，/wd 没有/v 任何/rz 震/ng  
 联通/v 混/ad 改/v 将/d 涉/vg 员工/n 持/v 股/q 计划/n  
 如果/c 真/a 的/ude1 是/vshi 传闻/n 中/f 的/ude1 中信/nz 集团/n 、/wn 中/b 广电/n 和/cc BAT/n 进入/v  
 求助/v ：/wp 比如/v 我/rr 8/m 买/v 的/ude1 联通/nz 按照/p 现在/t 的/ude1 价格/n 我/rr 亏损/v 了/ule 5/m  
 联通/v 急/ad 挫/v 近/a 4%/m   传/ng 陕西/ns 联通/nz 业绩/n 涉/vg 造假/v  
 联通/nz ，/wd 流氓/n ＋/w 垃圾/n 的/ude1 典型/n 代表/n   今天/t 我/rr 去/vf 联通/v 营业/vn  
 600050:/m 中国联通/nt 关于/p 中国/ns 联合/v 网络/n 通信/vn 有限公司/n  
 联通/nz 子公司/n 有/vyou 组织/n 的/ude1 大面积/b 业绩/n 造假/v   多/m 年/qt 来/f 一直/d  
 中国联通/nt 混/v 改/v 方案/n 卡/n 在/p 哪里/rys 了/y ？/ww 
 陕西/ns 联通/v 曝/vg 出/vf 史/ng 上/f 最/d 恶劣/a 业绩/n 造假/v ：/wp 持续/vi 5/m 年/qt   9/m 市/n  
 重大/a 消息/n ，/wd 中国联通/nt 下/f 一/m 步/qv 计划/n ！/wt 
 试/v 着/uzhe 解读/v 联通/nz 的/ude1 辟谣/v ，/wd 不外乎/v 这/rzv 几/m 种/q 情况/n  
 陕西/ns 联通/nz 业绩/n 造假/v 幕后/s ：/wp 集团/n 或/c 早已/d 知悉/v  
 股市/n 女神/n ：/wp 周/n k/vf 线/n 带/v 你/rr 详细/ad 了解/v 下/vf 周/nr1 操作/v 方向/n  
 深度/n 分析/v ：/wp 中国联通/nt 混/v 改/v  
 还/d 有/vyou 谁/ry 造/v 瑶/n 阿里/nt 腾讯/nz 参与/v 联通/nz 100亿/m 美元/q 融资/vn ？/ww 一/m  
 《/wkz 浅/ad 谈/v 联通/v 复/vg 牌/n 后/f 的/ude1 估/v 值/n 》/wky …/ws …/ws   要说/c 估/v 值/v 应/v 由/p AT/p  
 如果/c 这/rzv 次/qv 混/v 改/v 不/d 引入/v 有/vyou 实力/n 的/ude1 民营/b 公司/n ，/wd 联通/v 混/ad 改/v  
 现在/t 持有/v 联通/nz ，/wd 不少/m 人/n 开始/v 怀疑/v 联通/nz 的/ude1 混/ad 改/v ？/ww 
 突发/vn 灵感/n ，/wd 本次/r 联通/v 混/ad 改/v 是/vshi 大大/d 超/h 预期/vn 的/ude1 ，/wd 因此/c ，/wd  
 男子/n 没/d 出国/vi 却/d 有/vyou 两千/m 多/m 个/q 国际/n 漫游/v 通话/vi ，/wd 欠费/n 13万/m  
 前/f 十/m 大/a 股东/n 第二/m 至/p 十/m 位/q ，/wd 所/usuo 持有/v 的/ude1 股份/n 均/d 为/v 0.63%/m  
 联通/nz 停/vi 盘/ng 前/f 的/ude1 盘面/n 很/d 诡异/a  
 中国联通/nt -/wp 50/m 元/q 下方/f 别/d 想/v 夺/v 走/v 我/rr 的/ude1 筹码/n ！/wt ！/wt ！/wt  
 我/rr 买/v 联通/nz 的/ude1 理由/n  
 联通/v 普遍/ad 认知/v 是/vshi 三/m 年/qt 内/f 5/m 浪/n 以上/f 到/v 70/m 元/q 至/p 少/a ./wj  
 中国联通/nt 八月/t 复/vg 牌/n 正当/a 其时/r ？/ww 
 所有/b 散/v 户/ng 持有/v 联通/nz 股票/n 者/k 都/d 希望/v 联通/nz 改革/vn 后/f 会/v 有/vyou 较/d  
 混/ad 改/v 样板/n 横空出世/vl ，/wd 三/m 巨头/n 助力/b 联通/v 高/a 点/n 是/vshi 天空/n  
 batj/n 这些/rz 公司/n 算/v 不/d 算/v 是/vshi 联合/vd 借/v 壳/ng ？/ww 复/vg 牌/n 前/f 最后/f 一/m 贴/v  
 从/p 联通/nz 股/n 吧/y 里/f 踏/v 空/a 狗/n 们/k 狂/d 叫/vi 狂/dg 骂/v 可以/v 推测/v ，/wd 目前/t 还/d  
 中国联通/nt 复/vg 牌/n 涨/vi 停/vi 板/ng 预测/v ：/wp 5-10/m 个/q 之间/f  
 南/b 北/f 车/n 合并/vn 股价/n 从/p 5/m 元/q 多/a 涨/vi 到/v 40/m 元/q ，/wd 联通/v 混/ad 改/v 如果/c  
 预测/v 中国联通/nt 复/vg 牌/n 上市/vn 股票/n 简称/v “/wyz HG/n 联通/nz ”/wyy   HG/n 代/q  
 个人/n 认为/v ：/wp 中国联通/nt 开盘/vi 封/v 停/vi 。/wj 3/m 个/q 涨/vi 停/vi 版/n 价格/n 应/v  
 联通/v 这/rzv 支/q 股票/n 将/d 深入/a 股民/n 的/ude1 心/n ，/wd 股/q 红/a  
 中国联通/nt 混/v 改/v 闯/v 关/v 追踪/v ：/wp BATJ/n “/wyz 业务/n 互补/vi ”/wyy 展开/v 想/v  
 令/v 人/n 匪夷所思/vl 的/ude1 行为/n  
 [/wkz 图片/n ]/wky  
 中国联通/nt ：/wp 公司/n 与/p 潜在/b 投资者/n 的/ude1 谈判/vn 工作/vn 尚/d 在/p 进行/vx  
 中国联通/nt 被/pbei 开/v 40万/m 元/q 罚/v 单/ng   虚假/a 消息/n 诱骗/v 消费者/n 交/ng  
 今日/t 跌/v 停/vi  
 中国联通/nt 混/v 改/v ，/wd 体现/v 国家/n 意志/n ！/wt 20/m 至/p 50/m 元/q 的/ude1 价位/n 都/d  
 伟大/a 意义/n  
 散/v 户/ng 现在/t 占/v 多少/ry 比例/n ？/ww 35%/m ？/ww  
 今天/t 可以/v 发/v 帖/ng  
 2017年/t ，/wd 只/d 想/v 账户/n 市值/n 翻/v 一番/mq [/wkz 大笑/v ]/wky  
 中国联通/nt 漫漫/z 混/v 改/v 路/n ：/wp 试点/n 方案/n 虽/c 已/d 获/v 批/q   大白天/n  
 以/p 匠心/n 换/v 真心/n ，/wd 千亿/m 价值/n 只/d 因/p 有/vyou 你/rr  
 中国联通/nt 公告/n ：/wp 混/v 改/v 试点/vn 方案/n 已经/d 获/v 发改委/nt 批复/v  
 600050:/m 中国联通/nt 澄清/vi 公告/n  
 联通/v ：/wp 联通/nz A/rzv 股/n 混/ad 改/v 试点/vn 方案/n 已/d 获/v 发改委/nt 批/v 覆/vg   处/vi 谈/v  
 四/m 大/a 互联网/n 巨头/n 入/v 局/qv 联通/v 混/ad 改/v ？/ww 分析师/n_new 称/v 800亿/m 元/q  
 联通/nz 集团/n 混/ad 改/v 方案/n 获/v 批/q   试点/vn 企业/n 密集/a 落地窗/n 口/q 开/v  
 如果/c 阿里/nt 腾讯/nz 入股/vi ，/wd 估价/v 上涨/vi 多少/ry  
 八月/t 将/d 会/v 水落石出/al ！/wt 
 中国联通/nt 澄清/vi ：/wp 公司/n 与/p 潜在/b 投资者/n 的/ude1 谈判/vn 工作/vn 尚/d 在/p  
 慧眼/n 看/v 定/v 增/v ：/wp 中国联通/nt 巨额/b 定/v 增/v 的/ude1 非凡/z 意义/n  
 联通/nz 50/m 股/q 吧/y 不/d 让/v 我/rr 说话/vi 了/y ！/wt 
 我/rr 就/d 不/d 停/vi 地/ude2 发/v ！/wt 你/rr 丫/ng 就/d 不/d 停/vi 地/ude2 删/v ！/wt 又/d 如何/ryv ！/wt 我/rr 每次/r  
 600050:/m 中国联通/nt 继续/v 停/vi 牌/n 公告/n (/wkz 2017/m //w 4/m //w 19/m )/wky  
 中国联通/nt (/wkz 600050/m )/wky 融资/vi 融/vi 券/ng 信息/n (/wkz 07-21/m )/wky  
 百/m 度/qv 、/wn 京东/ns 入伙/vn 中国联通/nt 混/v 改/v ？/ww 双方/n 回/qv 应/v “/wyz 不/d 予/vg 置/v  
 顶尖/b 高手/n 投资/vn 的/ude1 六/m 大/a 不/d 败/vi 法则/n ：/wp             法则/n 一：/m 买/v  
 中国联通/nt (/wkz 600050/m )/wky 融资/vi 融/vi 券/ng 信息/n (/wkz 07-13/m )/wky  
 如何/ryv 利用/v 联动/vn 效应/n 和/cc 比价/n 效应/n 选择/vn 黑马/n 股票/n ？/ww   早/a  
 中国联通/nt 复/vg 牌/n 价格/n 应当/v 开/v 到/v 多少/ry 元/q ？/ww 
 最/d 能/v 套/q 住/vi 人/n 的/ude1 几/m 句/q 话/n :/wp   1/m 、/wn 目前/t 价位/n 接近/v 主力/n 成本/n  
 上交所/n 向/p 中国联通/nt 发/v 监管/vn 函/n   对/p 申请/v 延期/vi 复/vg 牌/n 提出/v  
 什么/ry 叫/vi “/wyz 妄语/n ”/wyy ？/ww 
 媒体/n ：/wp 中国联通/nt 引入/v 120亿/m 美元/q 投资/n   百度/nz 京东/ns 均/d 有/vyou  
 申万宏源/nt ：/wp 中国联通/nt 混/v 改/v 将/d 增/v 厚/a 净利润/n 目标/n 价/n 升/v 至/p  
 强烈要求/n_new 再/d 停/vi 牌/n 3/m 个/q 月/n ，/wd 让/v 跳/vi 大/a 神/n 的/ude1 好好/d 消/v 停/vi 些/q ，/wd  
 联通/v 混/ad 改/v 信息/n 披露/v 不/d 应/v 只/d 是/vshi 辟谣/v  
 这么/rz 大/a 的/ude1 混/ad 改/v 项目/n ，/wd 牵扯/v 后面/f 5G/n 发展/vn ，/wd 不/d 充分/ad 论证/v  
 二/m 马/n AT/p 入股/vi 联通/v 非公开/n_new 发行/v 股份/n 价格/n 会/v 是/vshi 多少/ry  
 焦点/n 透视/v ：/wp 中国联通/nt 混/v 改/v 到底/d 需要/v 停/vi 牌/n 多/m 长/a 时间/n ？/ww 
 洗洗/v 是/vshi 为了/p 更/d 好/a 的/ude1 拉/v 升/v 吗/y ？/ww 赶紧/d 跑/v 吧/y  
 预测/v 下/vf 股价/n  
 联通/nz 现在/t 股价/n 已经/d 透支/v 未来/t 十/m 年/qt 成长/vi 性/ng  
 14.16/m 打/v 满/a !/wt  
 这/rzv 股/q 还/d 能/v 进/vf 吗/y ？/ww 
 预计/v 中国联通/nt 本周/nr2 将/d 发布/v 继续/v 停/vi 牌/n 公告/n  
 二/m 马/n 准备/v 抢/vd 筹/v 了/y ，/wd 即/v 然/rz 混/v 改/v 让/v 二/m 马/n 进来/vf ，/wd 以/p 他们/rr 的/ude1  
 600050:/m 中国联通/nt 关于/p 召开/v 2017年/t 第一/m 次/qv 临时/b 股东/n  
 南方日报/ntgd 讯/ng   （/wkz 记者/n //w 姚/nr1 翀/w ）/wky 近日/t ，/wd 一/m 则/q “/wyz 联通/nz 混/v 改/v  
 广电/n 携/v 700MHz/n 频段/n 入股/vi ？/ww   联通/v 混/ad 改/v 战/vg 队/n 或/c 再/d 添/v 筹/v  
 联通/v 合理/ad 估/v 值/n  
 《/wkz 重大/a 利好/n ：/wp 解析/v 继续/v 停/vi 牌/n 暨/cc 停/vi 牌/n 进展/vn 公告/n 》/wky   一/m  
 上交所/n 向/p 中国联通/nt 发/v 监管/vn 函/n   对/p 公司/n 申请/v 延期/vi 复/vg 牌/n  
 说/v 的/ude1 跟/p 放/v 臭/a 屁/n 一样/uyy ，/wd 报道/v 不/d 实/a 有/vyou 很/d 大/a 想象/vn 空间/n …/ws …/ws  
 证券时报网/ntcj     AH/o 股/n 比价/n   6月23日/t   18:24/m 来源/n ：/wp 证券/n  
 路透社/ntuk 报道/v 的/ude1 不/d 实/a ，/wd 那/rzv 路边/s 社/n 也/d 来/vf 报道/v 一下/mq 吧/y  
 出来/vf 补/v 跌/v ，/wd 4/m 元/q 见/v  
 树/n 大/d 招风/v ！/wt  
 这次/r 腾讯/nz 悬/v 了/y ？/ww 一个/mq 游戏/n 死/v 扛/v 着/uzhe 不/d 悔改/v ！/wt 混/ad 改/v 会/v 不/d  
 隐性/b 资产/n 高/ad 达/v 50亿/m ！/wt 
 股权/n 重/d 置/v ！/wt 六百亿/m 加上/v 出让/v 股份/n 已/d 构成/v 重大/a 重组/vn 事/n  
 一/m 位/q 联通/nz 管理层/n 吐/v 槽/ng 混/v 改/v ，/wd 透露/v 的/ude1 信息/n 却/d 非常/d 有/vyou 价/n  
 联通/nz 的哥/n 德/b 巴/b 赫/q 猜想/vn  
 中国联通/nt ：/wp 混/v 改/v 具体/ad 实施/v 方案/n 正/d 在/p 筹划/v 论证/vn 阶段/n    
 中国联通/nt 跌/v 超/h 6%/m   创/vg 近/a 10/m 个/q 月/n 来/f 最/d 大/a 跌幅/n  
 600050:/m 中国联通/nt 继续/v 停/vi 牌/n 公告/n (/wkz 2017/m //w 4/m //w 12/m )/wky  
 600050:/m 中国联通/nt 关于/p 中国/ns 联合/v 网络/n 通信/vn 有限公司/n  
 听说/v 中国联通/nt 在/p 混/ad 改/v ，/wd 阿里/nt 都/d 入/v 局/n 了/y ，/wd 大概/d 掏/v 100/m  
 去伪存真/vl  
 联通/v 复/vg 牌/n 要/v 睁/v 大/a 眼睛/n   该/rz 跑/v 就/d 跑/v  
 联通/v 混/ad 改/v 复/vg 牌价/n 知/v 多少/ry ？/ww 
 美国/nsf 上市/vi 的/ude1 联通/nz 股票/n ，/wd 曾曾日/nr 的/ude1 上/f 。/wj   这/rzv 是/vshi 混/ad 改/v 成功/an  
 本/rz 王/n 一直/d 认为/v ，/wd 联通/v 混/ad 改/v 因/p 众多/m 原因/n ，/wd 先/d 复/vg 牌/n ，/wd 混/v  
 加油/vi 啊/y  
 下/f 周/nr1 执法/vi 三/m 只/q 新/a 股/n 就/d 好/a 了/y  
 炒/v 起来/vf 让/v 外国/n 人/n 买/v 啊/y  
 好/a 股/n 啊/y  
 大家/rr 早上/t 好/a 呀/y  
 就/d 是/vshi 盘子/n 太/d 大/a 了/y  
 发/v 帖/ng ，/wd 人气/n 高/a 啊/y  
 今天/t 走势/n ，/wd 挤/v 捏/v 啊/y  
 媒体/n ：/wp 阿里/nt 与/p 腾讯/nz 将/d 参与/v 中国联通/nt 的/ude1 100亿/m 美元/q 融/vi  
 腾讯/nz 阿里/nt 参与/v 联通/v 混/ad 改/v   中国联通/nt 涨/vi 逾/vg 2%/m  
 联通/nz 一/m 帮/q 懒/a 熊/n 2/m 个/q 月/n 不/d 出/vf 公告/n ，/wd 路透社/ntuk 替/p 你/rr 报导/v  
 根据/p 《/wkz 上市公司/n_new 证券/n 发行/vn 管理办法/n_new 》/wky ，/wd 上市公司/n_new 进/vf  
 600050:/m 中国联通/nt 澄清/vi 公告/n  
 中国联通/nt 7月中旬/t 复/vg 盘/ng ，/wd 涨/vi 仃/n 开盘/vi 无疑/d 问/v !/wt 一连/d 10/m 个/q  
 浅/ad 议/v ：/wp   中国联通/nt H/o 股/n 今天/t 为什么/ryv 暴跌/vi ？/ww 
 中国联通/nt 跌/v 超/h 5%/m   创/vg 2016年9月/t 以来/f 最/d 大/a 跌幅/n  
 联通/nz 澄清/vi 融资/vn 传言/n ：/wp 阿里/nt 腾讯/nz 并未/d 参与/v  
 联通/nz 最近/t 消息/n ？/ww 
 不/d 能/v 让/v 外国/n 人/n 买/v 低价/n 股/n 啊/y  
 开盘/vi 无/v 涨/vi 停/vi 限制/v 吗/y ?/ww 
 中国联通/nt 首/m 个/q 5G/n 新/a 空/a 口/q 外场/n 测试/vn 站点/n 正式/ad 开通/v  
 这/rzv 两/m 天/qt 主力/n 在/p 6.69/m 和/cc 6.7/m 进行/vx 拦截/vn  
 主力/n 投降/v 吧/y ！/wt 你/rr 是/vshi 搞/v 不/d 过/uguo 散/a 户/ng 的/ude1 ！/wt 
 对/p 付出/v 千/m 的/ude1 股市/n ，/wd 你/rr 一定/d 要/v 装/v 死/v  
 买/v 你/rr 就/d 跌/v 不/d 可能/v 又/d 是/vshi 垃圾/n 股/n 吗/y  
 又/d 成/v 了/ule 死/a 股/n 不/d 往/p 上/f 走/v  
 鬼子/n 又/d 跌/v 了/y  
 超/v 跌/v 反弹/vi 或/c 延续/v   关注/v 四/m 大/a 投资/vn 主线/n  
 联通/v 你/rr 妈/n z/n 一/m 星期/n 连/ulian 响/v 屁/n 都/d 没/d 放/v 一个/mq 。/wj 
 今年/t 大盘/n 将/d 由/p 联通/v 来/vf 带领/v ，/wd 任重道远/vl  
 中国联通/nt 技术/n 走势/n 前瞻/n  
 心/n 系/v 未来/t ！/wt  
 中国联通/nt 复/vg 牌/n 日子/n 约/d 在/p 下/f 周/qt ，/wd 並/w 公布/v 混/ad 改/v 结果/n !/wt 
 独家/b 重磅/n ：/wp 中国联通/nt 混/v 改/v 后/f 的/ude1 市场/n 定位/vn 与/cc 前瞻/n  
 我/rr 要/v 跳水/vn  
 @卧底小蜗牛/nr   大/a 神/n ，/wd 这个/rz 怎么样/ryv ，/wd 长线/n 形式/n  
 接着/c 跌/v  
 中国/ns 电信/n 、/wn 中国联通/nt 四川/ns 手机/n 用户/n 进入/v 流量/n 不/d 限量/vi  
 从/p 4.23/m 涨/vi 止/v 8.05/m 在/p 跌/v 回/v 起/vf 涨/vi 点/v  
 中国联通/nt 混/v 改/v “/wyz 瓶颈/n ”/wyy 未/d 破/v   阿里/nt 腾讯/nz 入/v 局/qv 待/vi 定/v  
 国家/n 准备/v 找/v 个/q 混/ad 改/v 突破口/n ，/wd 联通/nz 集团/n 不/d 愿意/v 啊/y ，/wd 宁/ag  
 中国联通/nt 否认/v 阿里/nt 腾讯/nz 入/v 局/n 混/ad 改/v   未/d 签署/v 有/vyou 约束力/n  
 千万/m 别/d 频繁/a 买卖/vn ，/wd 只/d 会/v 帮/v 别人/rr 打工/vi ，/wd 跌/v 了/ule 就/d 买进/v 联/vg  
 格力电器/nt 对于/p 险/a 资/ng 来说/uls 是/vshi 不可多得/vl 的/ude1 投资/vn 标的/n  
 如果/c 茅台/nz 和/cc 格力/nz 及/cc 联通/nz 合力/n 收购/v 民生银行/nt 600016百/m  
 联通/nz 下/f 周/nr1 运行/vi 区间/n 应/v  
 广电/n 总局/n 责令/v 中国联通/nt 、/wn 中国移动/nt 停止/v 违规/v IPTV/n 业/ng  
 中国联通/nt ：/wp 混/v 改/v 方案/n 已经/d 提交/v   对/p BAT/n 是否/v 有/vyou 过/uguo 接触/vn  
 中国联通/nt ：/wp 未/d 就/d 混/v 改/v 与/p 任何/rz 潜在/b 投资者/n 签署/v 过/uguo 协议/n  
 中国联通/nt 主导/n 建设/v 6000/m 公里/q 南/f 大西洋/nt 海底/n 光缆/n  
 联通/nz 开盘/vi 必/d 上百/m 元/q ，/wd 现在/t 优质/b 资产/n 逐步/d 揭晓/vi 。/wj 百/m 元/q  
 中国联通/nt 澄清/vi ：/wp 本次/r 混/v 改/v 的/ude1 具体/a 实施/vn 方案/n 尚未/d 确定/v  
 中国联通/nt 阿里/nt +/m 腾讯/nz 入/v 局/n   混/ad 改/v 融资/vn 超/h 预期/vn ！/wt 
 央/vg 企/ng 国有/vn 资本/n 运营/vn 公司/n 整体/n 上/f 市/n 、/wn 并购/vn 重组/vn 、/wn 资产/n  
 中国联通/nt 混/v 改/v 力度/n 能/v 超/h 东航/n 物流/n 吗/y ？/ww 
 现在/t 看/v 多/a 的/ude1 帖子/n_new 满天飞/vi 去/vf 、/wn 看/v 空/a 的/ude1 全部/m 被/pbei 和谐/ad 掉/v 了/y  
 混/ad 改/v 消息/n 出来/vf 了/y  
 阿里/nt 腾讯/nz 参与/v 联通/nz 100亿/m 美元/q 融资/vn ？/ww   回/v 应/v ：/wp 报道/v 不/d  
 600050/m 中国联通/nt —/wp 国家/n 造/v ，/wd 卫星/n WiFi/n 垄断/vn 全球/n ！/wt 
 从/p 停/vi 牌/n 看/v 国企/n  
 联通/v 混/ad 改/v 或/c 将/d 戴/v 着/uzhe 镣铐/n 跳舞/vi   分析/vn :/wp 机制/n 难/ad 有/vyou 根本性/n  
 联通/nz 的/ude1 概念/n 炒作/v 已经/d 告一段落/vl ，/wd 注意/v 下跌/vi 风险/n ！/wt 
 以/p 为/v 中/f 联通/v 今天/t 可以/v 复/vg 牌/n ，/wd 看来/v 我/rr 错/v 了/y ，/wd 希望/v 下/vf 周/nr1  
 西瓜/n 刀/n 出/vf 来/vf 帮/v 个/q 忙/a  
 拜/v 一/m 拜/v 求/v 中/f 签/v  
 联通/nz 能/v 上/vf 新/a 高/a 吗/y ？/ww 
 听说/v 今天/t 阿里/nt 的/ude1 股票/n 大/a 涨/vi 了/y  
 重大/a 超级/b 利好/n 。/wj 。/wj 马/nr1 云/n 控股/vi 联通/v 已经/d 批/v 了/y  
 理性/n 看待/v 联通/v 复/vg 牌/n 后/f 走势/n   最近/t 看到/v 吧/y 里/f 都/d 是/vshi 在/p 说/v  
 明意/nr2 之/uzhi 要/v 在于/v 辩/vg   进出/v 自如/a 在/p 果断/a      
 各位/rr 大/a 神/n ，/wd 联通/v 哪/ry 天/qt 复/vg 牌/n ?/ww 
 中国/nt 联通/v ，/wd 有望/v 成为/v 股/q 红/a ，/wd 茶余饭后/bl ，/wd 津津乐道/vl  
 联通/nz 有望/v 打响/v 央/vg 企/ng 混/v 改/v 第一/m 枪/n   BAT/n 等/udeng 众/ng 巨头/n 谁/ry 会/v 入/v  
 600050:/m 中国联通/nt 2017年4月份/t 业务/n 数据/n 公告/n  
 下一代/n 物/ng 联网/vi 将/d 取代/v 现在/t 互联网/n ！/wt ！/wt ！/wt  
 中国联通/nt 和/cc 中国/ns 电信/n 很快/d 就/d 重组/v 合并/v ！/wt 
 中国联通/nt 下属/v 企业/n 中联/nz 信/n 集资/vi 诈骗/v  
 最后/f 一/m 帖/q  
 中国联通/nt ！/wt 老夫/nr 6.80/m 元/q 已/d 买/v 入/v 。/wj 10/m 元/q 见/v ！/wt 第三/m 波/n 主/ag  
 航天/n 科/n 工/n 与/p 中国联通/nt 在/p 北京/ns 签署/v 战略/n 合作/vn 框架/n 协议/n  
 MD/n ，/wd 现在/t A/rzv 股/n 遍地/vn 黄金/n 股/q ，/wd 但是/c 被/pbei 关/v 联通/nz 里/f 了/y ，/wd 百/m 爪/ng  
 中国联通/nt (/wkz 600050/m )/wky 融资/vi 融/vi 券/ng 信息/n (/wkz 06-07/m )/wky  
 中国联通/nt 开展/v 多/a 场景/n 蜂窝/n 车/n 联网/vn 业务/n 示范/vn  
 为什么/ryv 又/d 不/d 让/v 说话/vi 了/y ？/ww 
 中国联通/nt (/wkz 600050/m )/wky 融资/vi 融/vi 券/ng 信息/n (/wkz 06-01/m )/wky  
 天津/ns 联通/nz 默许/vn 旗/n 下/vf 子公司/n 诈骗/vn 老百姓/nt 钱财/n  
 现在/t 有/vyou 一/m 帮/q 人/n 渣/ng 开始/v 对/p 联通/nz 造谣/vi 诽谤/v ！/wt 警惕/v ！/wt  
 针对/p 新/a 一/m 轮/qv 因/p 应/v 形势/n 变化/vn 而/cc 采取/v 的/ude1 升级/vn 调控/vn 措施/n ，/wd  
 中国联通/nt (/wkz 600050/m )/wky 融资/vi 融/vi 券/ng 信息/n (/wkz 06-06/m )/wky  
 中/b 字头/n 爆/vd 涨/vi ，/wd 联通/v 复/vg 牌/n 会/v 补/v 涨/vi 吗/y  
 中国联通/nt 成立/vi 俄罗斯/nsf 运营/vn 公司/n   加快/v “/wyz 一/m 带/v 一/m 路/n ”/wyy  
 天津/ns 联通/v 下属/v 企业/n 中联/nz 信/n 集资/vi 诈骗/v  
 中国/nt 联通/v ，/wd 混/ad 改/v 龙头/n ，/wd 十/m 个/q 涨/vi 停/vi ，/wd 载入/v 史册/n  
 从/p 董事长/n 回答/v 的/ude1 问题/n 可以/v 确定/v ：/wp   1/m 、/wn 腾讯/nz 与/p 阿里/nt 确/d  
 非/b 空/v 非非/nr 空/v  
 一个/mq 重/a 仓/ng 联通/v 者/k 的/ude1 疑问/n ？/ww ！/wt  
 中国联通/nt ：/wp 混/v 改/v 方案/n 包括/v 员工/n 持/v 股/n   铁塔/n 公司/n 最/d 快/a  
 吉林/ns 开通/v 全国/n 第一/m 个/q pre/n   5G/n 移动/vn 基站/n  
 重磅/n ：/wp 联通/nz 后/f 端/v 网络/n 回归/v 事业/n 单位/n ，/wd 前端/f 与/p 阿里云/nr  
 梦/n 到/v 联通/nz 开盘/vi 后/f 这样/rzv 走/v ——/wp  
 腾讯/nz 和/cc 阿里/nt 能/v 给/p 中国联通/nt 股东/n 发/v 多/m 大/a 的/ude1 红包/n ？/ww 
 联通/v 最新/a 进展/vn  
 阿里/nt 入股/vi 华联/nz 超市/n 鼓舞/v 中国联通/nt 混/v 改/v 啊/y ！/wt 
 抛/v ！/wt 机构/n 连/ulian 拉/v 股价/n ，/wd 制造/v 概念/n ，/wd 用/p 人性/n 贪婪/an ，/wd 忽悠/z  
 中国联通/nt 延期/vi 复/vg 牌/n 2/m 个/q 月/n  
 六月/t 仍然/d 难以/d 乐观/a ！/wt 
 中国联通/nt 将/d 与/p 马云/nr 合作/v ！/wt 联通/v 前途无量/vl ，/wd 复/vg 牌/n 至少/d  
 上周/t 三/m 叫/vi 你们/rr 走/v ，/wd 没有/v 人/n 听/v 我/rr 的/ude1 ，/wd 还/d 骂/v 我/rr 傻/a 逼/v ，/wd 惨/a  
 微小/a 盘/qv 股/n 横/dg 河/n 模具/n 300539/m ，/wd 大家/rr 帮/v 我/rr 看/v 下/f 怎么样/ryv ?/ww 
 一分/t 定/v 力/n ，/wd 一分/t 智慧/n ；/wf 一分/t 忍耐/v ，/wd 一分/t 收获/n ！/wt 
 [/wkz 买入/v ]/wky IPO/n 常态/n 化/v 养老金/n 入市/v 长期/d 化/v ，/wd 漂亮/a 50/m 永远/d  
 千亿/m  
 自/p 2017年4月26日/t 起/f 继续/v 停/vi 牌/n 20日/t ，/wd 并/cc 发布/v 继续/v 停/vi  
 大家/rr 晒/v 晒/v 家里/s 藏/v 有/vyou 多少/ry 联通/v 股票/n ?/ww 
 中国联通/nt ：/wp 混/v 改/v 事项/n 仍/d 在/p 与/cc 有关/vn 部门/n 咨询/vn 意见/n   继/vg  
 中国联通/nt 停/vi 牌/n 待/vi 混/v 改/v   主题/n 基金/n 又/d 迎来/v 下/vf 一个/mq 风口/n  
 交给/v 腾讯/nz 运营/vn ，/wd 联通/nz 股价/n 超/h 移动/vn  
 大盘/n 涨/vi ，/wd 联通/v 出/vf 货/n 。/wj 
 今天/t 8.15/m 收/v 怎么样/ryv  
 要/v 大/a 涨/vi 上/f 8/m  
 据悉/v 明天/t 要/v 涨/vi 停/vi  
 阿里巴巴/nt 、/wn 中兴/nz 、/wn 中国联通/nt 将/d 联合/v 工/n 信/n 部/q 打/v 造物/n 联/vg  
 借问/v 一下/mq ，/wd 新版/b 的/ude1 东方财富/nt ，/wd 代码/n 前/f 多/m 了/ule 个/q 融/vi 是/vshi 什/ng  
 反/vi 抽/v 后/f 跌/v 速/ag 加快/v ，/wd 还/d 不/d 跑/v ，/wd 等/udeng 死/v 吗/y ？/ww 
 炒股/vi 很/d 久/a 但/c 没有/d 收获/v 的/ude1 人/n 都/d 有/vyou 一个/mq 共同点/n  
 明天/t 会/v 高/ad 开/v  
 要/v 不/d 要/v 追/v 呢/y ？/ww   刚/d 卖/v ，/wd 没有/v 五/m 分钟/qt ，/wd 就/d 涨/vi 上去/vf 了/y 。/wj 7/m  
 中国联通/nt 和/cc 电信/n 的/ude1 美/b 股/n 停/vi 盘/ng 了/y ，/wd 好/a 消息/n ，/wd 明天/t 应该/v  
 不/d 吹牛/vi     100亿/m 股/q   卖/v  
 改/v     一直/d 改/v  
 控/v 盘/qv 我/rr 只/d 服/v 中国联通/nt 。/wj 
 "/wyz "/wyy "/wyz 混/v 改/v "/wyy "/wyz 能否/v 成为/v 中国联通/nt 的/ude1 一/m 剂/q "/wyy "/wyz 良药/n "/wyy "/wyz "/wyy  
 相亲/vi 、/wn 拆迁/vn 与/cc 股市/n 中/f 的/ude1 ＂/w 改革/vn 牛/n ＂/w 何其/d 相似/a 50/m  
 中国联通/nt 董事长/n 谈/v 混/ad 改/v ：/wp 希望/v 改革/vn 后/f 真正/d 独立/a 运营/vn  
 中青宝/nt ，/wd 仰帆控股/nt ，/wd 天虹商场/nt ，/wd 中国联通/nt  
 中国联通/nt 成立/vi 合资/vi 公司/n   加码/vi 机载/b Wi/n -/wp Fi/n  
 中国联通/nt ：/wp 拟/v 通过/p 定/v 增/v 引入/v 战/vg 投/v   正/d 向/p 政府部门/n 咨/w  
 物/ng 我/rr 两/m 忘/v  
 600050:/m 中国联通/nt 停/vi 牌/n 进展/vn 公告/n (/wkz 2017/m //w 5/m //w 11/m )/wky  
 中国联通/nt ：/wp 正/d 积极/ad 推进/vi 混/v 改/v 工作/vn   将/d 继续/v 停/vi 牌/n 2/m 个/q 月/n  
 600050:/m 中国联通/nt 关于/p 联/vg 通红/z 筹/v 公司/n 股东大会/n_new 表决/vn  
 财/n 新/a ：/wp 马/n 云/vg 造访/v 中国电信/nt ，/wd 双方/n 达成/v 战略/n 合作/vn  
 中国联通/nt (/wkz 600050/m )/wky 融资/vi 融/vi 券/ng 信息/n (/wkz 05-11/m )/wky  
 中国联通/nt ：/wp 仍/d 在/p 就/d 混/v 改/v 咨询/vn 意见/n   延期/vi 复/vg 牌/n  
 600050:/m 中国联通/nt 关于/p 2016年/t 年度/n 股东大会/n_new 增加/v 临/v  
 15:44/m 中国联通/nt 混/v 改/v 拟/v 引入/v 中国/ns 中信/nz 、/wn 中国/ns 广电/n 财/n  
 联通/nz 首季/n 净利/n 已/d 超/v 去年/t 全年/n   混/ad 改/v 催化剂/n 带来/v 蜕变/vi  
 随/p 缘/n  
 中国联通/nt ：/wp 5月16日/t 起/f 继续/v 停/vi 牌/n 2/m 个/q 月/n  
 联通/v 混/ad 改/v 方案/n 或/c 含/v 员工/n 持/v 股/q 计划/n  
 最/d 累/v 莫/d 过/uguo 乱/d 操心/v  
 联通/v 复/vg 牌/n 将/d 会/v 怎样/ryv ？/ww 
 中国联通/nt 将/d 成立/vi 大/a 数据/n 公司/n  
 解读/v 公告/n ：/wp 拟/v 通过/p 非公开/n_new 发行/v 股份/n 等/udeng 方式/n 引入/v 战略/n  
 联通/nz 涨/vi 近/v 2%/m   国电/nz 总局/n 参与/v 混/ad 改/v 富/vg 瑞/ag 吁/vg 买/v  
 宁波/nt 港/n 601018/m 重大/a 事项/n 复/vg 牌/n 联手/vd 通信/vi  
 600050:/m 中国联通/nt 关于/p 召开/v 2016年/t 年度/n 股东大会/n_new 的/ude1  
 联通/v 被/pbei 洗/v 出/vf 去/vf 的/ude1 多/m  
 还/d 是/vshi 卖/v 联通/nz 换/v 中孚实业/nt 600595/m ，/wd 3月/t 25/m 出/vf 年报/n ，/wd 约/d  
 联通/nz 公告/n 延期/vi 两/m 个/q 月/n 复/vg 牌/n   分析师/n_new 称/v 说明/v 方案/n 正在/d  
 实际/n 行动/vn 支持/vn 联通/vn ，/wd 退/v 掉/v 139/m ，/wd 改/v 用/p 130/m  
 活/v 在/p 当下/t  
 混/ad 改/v 前/f 中国联通/nt 大/a 动作/n   拿/v 出/vf 680亿/m 砸/v 向/p 终端/n  
 联通/v 你/rr 玩/v 我/rr 呢/y ？/ww 上次/t 买/v 联通/nz 3/m 天/qt 跌/v 了/ule 4％/m ，/wd 刚/d 割/v 肉/n 它/rr  
 我/rr 7.42/m 买/v 入/v 的/ude1 一万/m 股/q ，/wd 坐等/v 10/m 元/q ，/wd 政策/n 利好/a ，/wd 不/d 涨/vi  
 机构/n 听/v 令/v     冲/v 啊/y  
 随/p 缘/n  
 联通/nz 就/d 象/ng 一/m 家/q 自来水/n 厂/n ，/wd 管道/n 己/rr 修/v 到/v 千家万户/nl ，/wd 只/d  
 就/d 喜欢/vi 看/v 某些/rz 人/n 在/p 股/n 吧/y 里/f 一本正经/al 的/ude1 吹牛/vi B/o ！/wt 感觉/n  
 享受/v 特殊/a 待遇/n 停/vi 牌/n 规避/v 市场/n 下跌/vi 风险/n  
 600050:/m 中国联通/nt 停/vi 牌/n 进展/vn 公告/n (/wkz 2017/m //w 5/m //w 4/m )/wky  
 朱/ag 么/y 么/y 画/v 股/n   中国联通/nt (/wkz 600050/m )/wky   股票/n 预测/vn 图/n  
 求/v 够/v 10000/m 股/q ，/wd 有/vyou 出/vf 的/ude1 吗/y  
 马云/nr 不/d 做/v 董事长/n  
 今夜/t  
 低价/n 锐奇股份/nt 300126/m 发行价/n 9.5/m 元/q 现价/n 9.03/m 元/q 2.1亿/m  
 期待/v 中/f  
 今天/t 被/pbei 人/n 取笑/v 说/v 我/rr 是/vshi 吹/v 大/a 牛/n X/n  
 今日/t 是/vshi 四月初八/t （/wkz 星期三/t ）/wky ：/wp 恭/ag 迎/v 释迦牟尼/nrf 佛/n 诞/w 日/ng  
 中国联通/nt ：/wp 正/d 积极/ad 推进/vi 混/v 改/v 相关/vn 工作/vn  
 联通/nz 今天/t 为什么/ryv 不/d 涨/vi 的/ude1 一点/mq 分析/vn 。/wj   按/p 道理/n ，/wd 昨天/t  
 华为/nz 借/v 壳/ng 中国联通/nt 不是/v 空穴/n 来/vf 疯/vi  
 中国联通/nt 首季/n 净利/n 同比/n 升/v 79.3%/m 环/q 比/p 亦/d 有/vyou 明显/ad 改善/v  
 联通/v 复/vg 牌/n 后/f 的/ude1 设想/vn  
 事/n 非/b 经过/p 不知/v 难/a  
 前期/f 稳定/v 市场/n 预期/vn 的/ude1 各项/r 政策/n 初步/d 见效/a 以及/cc 国际/n 市/n  
 强烈要求/n_new 世界/n 名人/n ，/wd 马云/nr 同志/n 担任/v 联通/nz 董事长/n 。/wj 
 据/p 消息/n 人/n 透露/v ，/wd 马云/nr 将/d 为/p 中国联通/nt 董事/n 。/wj 
 联通/v 之/uzhi 混/v 改/v 绝非/v 儿戏/n ！/wt 
 停/vi 牌/n 了/ule 有/vyou 资金/n 的/ude1 可以/v 买/v 入/v ！/wt 
 中国联通/nt 混/v 改/v 事项/n 仍/d 在/p 咨询/vn 意见/n   或/c 连续/a 几/m 个/q 月/n 停/vi  
 600050:/m 中国联通/nt 继续/v 停/vi 牌/n 公告/n  
 发改委/nt 向/p 宽带/n 垄断/vd 开刀/vi     中国联通/nt 等/udeng 企业/n 遭/v 罚/v 上百/m  
 中国联通/nt ：/wp 混/v 改/v 事项/n 仍/d 在/p 与/cc 有关/vn 政府部门/n 咨询/vn 意见/n  
 中国联通/nt 携/v 两/m 公司/n 发/v 力/n 机载/b Wi/n -/wp Fi/n 市场/n  
 联通/nz 拟/v 再/d 融资/vi 300亿/m   或/c 引入/v BAT/n 为/p 股东/n  
 定向/d 增发/v 42亿/m 股/q ，/wd 融资/vi 300亿/m 左右/m  
 停/vi 牌/n 也/d 是/vshi 一/m 种/q 无聊/a 的/ude1 事情/n ，/wd 与/p 大家/rr 分享/v 小/a 散/a 户/q 辛苦/a  
 拥有/v 50/m 的/ude1 股/n 友/ng 们/k ，/wd 都/d 有/vyou 手机/n 或/c 用/p 宽带/n 吧/y ！/wt 想/v 要/v 50/m 达/v  
 中国联通/nt 开盘/vi 会/v 连续/ad 涨/vi 停/vi 板/ng 吗/y ？/ww 
 公司/n 点评/v ：/wp 一/m 季度/n 业绩/n 大/d 超/h 预期/vn ，/wd 混/ad 改/v 持续/vd 推进/vi 值/v  
 联通/v 混/ad 改/v 后/f 不/d 涨/vi 3/m 倍/q ，/wd 就算/d 混/v 改/v 失败/vi  
 季报/n 最/d 大/a 的/ude1 利好/n 是/vshi 股东/n 少/v 了/ule 五万/m 人/n ！/wt 
 600050:/m 中国联通/nt 2017年/t 第一/m 季度/n 报告/n  
 600050:/m 中国联通/nt 2017年3月份/t 业务/n 数据/n 公告/n  
 据/p 国家/n 发改委/nt ：/wp 关于/p 国有/vn 资产/n 是否/v 控股/vi 之/uzhi 。/wj 最新/a 基/ng  
 有/vyou 理由/n 翻番/vi N/o 倍/q 的/ude1 股票/n 001696/m  
 年报/n 点评/v ：/wp 业绩/n 走/v 出/vf 低谷/n ，/wd 混/ad 改/v 助力/b 公司/n 转型/vn  
 中国联通/nt ：/wp 好/a 风/n 凭借/p 力/n     送/v 我/rr 上/vf 青云/n ！/wt 
 中国联通/nt 绝对/a 爆炸性/n 新闻/n ：/wp 华为/nz 有意/d 入/v 局/n  
 联通/nz H/o 股/n 跌/v 近/a 3%/m   联通/nz 或/c 引入/v BAT/n 作为/p 股东/n  
 好事多磨/vl  
 央/vg 企/ng 混合/vn 所有制/n 改革/v 鸣枪/vi 起跑/vi   七/m 领域/n 改革/vn 大戏/n 酝/w  
 联通/v 领衔/vd 揭幕/vi 混/v 改/v 大戏/n   第二/m 批/q 央/vg 企/ng 混/v 改/v 试点/n 酝酿/v  
 混/ad 改/v 不/d 可能/v 让/v 联通/nz 大/d 涨/vi ，/wd 希望/v 各位/rr 看/v 清/a 现实/n 。/wj 联通/nz  
 中国联通/nt ：/wp 重大/a 事项/n 仍/d 在/p 论证/v   继续/v 停/vi 牌/n  
 应该/v 是/vshi 44/m   55/m   66/m   77/m   88/m   99/m 了/y  
 尾/n 盘/qv 下跌/vi 时间/n 到/v 了/y ，/wd 该/rz 抛/v 的/ude1 就/d 跑/v 吧/y  
 联通/v 混/ad 改/v ：/wp 二级/b 企业/n 先行/vd 试点/vi 或/c 减少/v 定价/vn 风险/n  
 大家/rr 讨论/v 下/f ，/wd 华为/nz 会/v 不/d 会/v 入股/vi ，/wd 有/vyou 没/d 有/vyou 可能/n 借/v 壳/ng 上/f  
 突然/ad 停/vi 牌/n 另/rz 有/vyou 玄机/n ！/wt 呜呼/e 中国联通/nt  
 高屋建瓴/al  
 中国联通/nt 混/v 改/v ：/wp 中国/ns 电信/n 有望/v 入股/vi   核心/n 员工/n 可/v 持/v  
 央/vg 企/ng 混/v 改/v 再/d 进/vf 一/m 程/q   中国联通/nt 试点/vn 方案/n 有望/v 加速/vd 落/v  
 消息/n 人士/n 称/v 联通/v 混/ad 改/v 融资/vn 规模/n 两三百亿/m 起/q   “/wyz 阿里/nt  
 一个/mq 换汤不换药/vl 的/ude1 联通/nz 能/v 走/v 多/m 远/a ？/ww   联通/v 混/ad 改/v 引发/v  
 能/v 涨/vi 到/v 15/m 就/d 开心/a 了/y ，/wd 要求/v 高/a 吗/y  
 有/vyou 没/d 有/vyou 大/a 神/n ，/wd 预测/v 一下/mq 何时/ryt 复/vg 牌/n ，/wd 小弟/n 8千/m 股/q ，/wd 急/v  
 联通/nz 公告/n 混/ad 改/v 将/d 以/p A/rzv 股/n 公司/n 为/p 平台/n   垄断/vn 领域/n 央/vg 企/ng 改/v  
 中国联通/nt 劳动节过后/t 复/vg 牌/n ，/wd 开始/v 数/m 板/ng  
 联通/v 混/ad 改/v 应该/v 是/vshi 超/h 预期/vn 的/ude1  
 600050:/m 中国联通/nt 第五/m 届/q 董事会/n 第六/m 次/qv 会议/n 决议/n 公/ng  
 中国联通/nt 混/v 改/v 方案/n 大致/d 确定/v 正/d 咨询/v 政府部门/n 意见/n  
 美/b 银/b 美林/nz 预期/v 联通/nz 首季/n 多/ad 赚/v 67%/m   高盛/nt 升/v 目标/n 价/n  
 联通/nz 升/v 2%/m   明天/t 将/d 公布/v 季度/n 业绩/n  
 大盘/n 暴跌/vi 开始/v ，/wd 一直/d 跌/v 到/v 联通/v 复/vg 牌/n ，/wd 引领/n_new 大盘/n 开启/v  
 中国联通/nt ：/wp 拟/v 通过/p 定/v 增/v 引入/v 战/vg 投/v   正/d 向/p 政府部门/n 咨/w  
 中国联通/nt 揭开/v 混/ad 改/v 大/a 幕/n   或/c 引入/v 民/ng 企/ng 改善/v 尴尬/a 局面/n  
 BAT/n ：/wp 可/v 以/c 绝对/d 控股/vi ，/wd 可以/v 相对/d 控股/vi ，/wd 也/d 可以/v 参股/v  
 发改委/nt 最新/a 文件/n 说明/v ：/wp 此次/rz 联通/v 混/v 该/rz 必将/d 会/v 是/vshi 惊涛/n  
 一旦/c 方案/n 落地/vi BAT/n 入股/vn 传闻/n 坐/v 实/ng ，/wd 以/p 这/rzv 帮/q 互联网/n 大/a  
 中国联通/nt 怎么样/ryv ？/ww 大家/rr 都/d 来/vf 分析/v 一下/mq ！/wt 
 中国联通/nt ：/wp 混/v 改/v 事项/n 正/d 向/p 有关/vn 政府部门/n 咨询/vn 意见/n  
 14/m 个/q 板/n  
 中国联通/nt ：/wp 一/m 季度/n 盈利/vi 2.74亿/m   同比/n 增长/v 88.3%/m  
 中国联通/nt ：/wp 混/v 改/v 是/vshi 一/m 张/q 必/d 赢/v 的/ude1 明/ag 牌/n ！/wt 
 中国联通/nt 复/vg 牌/n 股价/n 无法/v 向/p 上/f 突破/v 三/m 大/a 理由/n  
 中国联通/nt 3月/t 4G/n 用户/n 累计/vd 约/v 1.23亿/m 户/q   净增/v 661.3万/m  
 一/m 季报/n 速递/vn ：/wp 中国联通/nt 2017年/t 一/m 季度/n 盈利/vi 2.74亿/m 元/q  
 宠辱不惊/vl  
 1003/m 来回/vd 做/v 了/ule T/rzt  
 复/vg 牌/n 15/m 个/q 一/m 字/n 涨/vi 停/vi ，/wd 50/m 元/q ！/wt 
 A/rzv 即将/d 停/vi 牌/n 重组/vn ，/wd 复/vg 牌/n 15/m 个/q 一/m 字/n 涨/vi 停/vi ，/wd 50/m 元/q ！/wt ！/wt ！/wt  
 %D%A/n 原本/d 所谓/v 注入/v 优质/b 资产/n 为/v :/wp 泸州/ns 国资/n 委/ng 旗/n 下/vf 矿/n  
 银监/n_new 会/v ：/wp 重点/n 防/v 控/v 十/m 类型/n 风险/n   防范/vn 房地产/n 领域/n 风/n  
 今天/t 收盘/vi 7.44/m  
 等/v 着/uzhe 复/vg 盘/ng ，/wd 不/d 翻/v 倍/q 不/d 出/vf ！/wt 赞/vg 我/rr 的/ude1 一/m 起/q 90/m 度/qv 飞跃/vn ！/wt [/wkz  
 中国联通/nt (/wkz 600050/m )/wky 融资/vi 融/vi 券/ng 信息/n (/wkz 04-10/m )/wky  
 600050:/m 中国联通/nt 重大/a 事项/n 停/vi 牌/n 公告/n  
 明天/t ，/wd 这/rzv 将/d 是/vshi 全新/b 公司/n 。/wj 
 媒体/n 好像/v 在/p 唱/v 空/ng 联通/v 混合/vn 所有制/n ？/ww 
 联通/nz 据/p 报/n 拟/v 发/v   A/rzv   股/q 新/a 股/n 筹/v 逾/vg 300亿/m 引入/v   BAT/n  
 他们/rr 都/d 选择/v 了/ule 适合/v 自己/rr 的/ude1 路/n  
 联通/v 混/ad 改/v 方案/n 出来/vf 了/y  
 中国联通/nt 混/v 改/v 或/c 涉及/v 增发/v   业内人士/n 称/v 混/ad 改/v 难以/d 一/m  
 公司/n 点评/v ：/wp 短期/b 利润/n 承/vg 压/v ，/wd 混/ad 改/v   4G/n 渗透/v 率/k 提升/v   控/v  
 BAT/n 和/cc 国/n 字头/n   联通/nz 混/v 改/v 主角/n 浮/v 出/vf ？/ww 
 联通/v 混/ad 改/v 主角/n 浮/v 出/vf ？/ww 业内人士/n ：/wp 联通/v 或/c 引入/v 员工/n 持/v  
 业内人士/n ：/wp 联通/v 或/c 引入/v 员工/n 持/v 股/q 计划/n  
 市场/n 为何/ryv 不/d 买/v 联通/nz “/wyz 混/v 改/v ”/wyy 的/ude1 帐/ng ？/ww 
 联通/nz 停/vi 牌/n   混/ad 改/v 要/v 来/vf ！/wt 为何/ryv 是/vshi 它/rr   后续/vn 有/vyou 谁/ry ？/ww (/wkz 附/v 股/q )/wky  
 深夜/t ，/wd 老娘/n 运用/v 周易/nz 给/p 联通/nz 再/d 卜/vg 一/m 卦/q ：/wp 要/v 板/ng 了/y  
 中国联通/nt 两/m 发/q 公告/n ：/wp 承诺/v 5/m 个/q 工作日/n 发布/v “/wyz 混/v 改/v ”/wyy  
 联通/v 混/ad 改/v 进入/v 倒/vi 计时/vi   多/m 家/q 央/vg 企/ng 改革/v 步伐/n 提速/vn  
 BAT/n 会/v 不/d 会/v 参与/v 联通/v 混/ad 改/v ：/wp 腾讯/nz “/wyz 暂/d 不/d 回/v 应/v ”/wyy   阿里/nt  
 一些/mq 自以为是/vl 的/ude1 所谓/vn 砖/n 家/q 说/v 什么/ry 联通/v 的/ude1 混/ad 改/v 方案/n 不/d  
 目的/n 都/d 是/vshi 为了/p 养老金/n 入市/v  
 中国联通/nt 启动/v 变革/v 大/a 幕/n   央/vg 企/ng 混/v 改/v 有望/v 打响/v 第一/m 枪/n  
 联通/v 香港/ns 公告/n 股东大会/n_new 表决/v ：/wp   一般性/n 授权/v 董事会/n  
 中国联通/nt 混/v 改/v 终/d 启航/vi   H/o 股/n 跳水/vn A/rzv 股/n 将/d 如何/ryv 演绎/v  
 中国联通/nt 股价/n 达到/v 100/m 元/q 以后/f 怎么办/ryv ？/ww 
 恭喜/v 各位/rr ：/wp 买/v 到/v 了/ule BAT/n 原始/a 股/n ！/wt 
 复/vg 牌/n 表现/v 如何/ryv  
 中国联通/nt 混/v 改/v 方案/n 推出/v 进入/v 倒/vi 计时/vi   或/c 将/d 发布/v 在即/vi  
 完了/vi ，/wd 美/b 股/n 联通/nz 暴跌/vi 6%/m ，/wd 可见/c 混/v 改/v 方案/n 太/d 差/a ，/wd  
 混/ad 改/v 概念/n 呼啸/vi 而/cc 来/vf   2017/m 年度/n 大戏/n 开启/v （/wkz 名单/n ）/wky  
 600050/m 中国联通/nt 雄/b 安加/nr 混/v 改/v ——/wp 创造/v 涨/vi 停/vi 模式/n ！/wt 
 3/m 公司/n 临/v 停/vi   拟/v 披露/v 重大/a 事项/n  
 联通/nz 停/vi 牌/n ，/wd 看涨/vi  
 坚定/v 看好/v 中国联通/nt 混/v 改/v ，/wd 4-5/m 月/n 之前/f 上/vf 10-12/m 元/q 。/wj 
 混/ad 改/v 方案/n 预测/vn 讨论/vn  
 无限/b 风光/n 在/p 险峰/n ！/wt 
 600050:/m 中国联通/nt 2017-04-05/m 全天/n 停/vi 牌/n  
 中国联通/nt AH/o 股/n 今日/t 临/v 停/vi   消息/n 称/v 准备/v 混合/vd 制/v 改革/v 公/ng  
 联通/nz 传/v 最/d 快/a 今日/t 公布/v 混/ad 改/v 方案/n  
 中国联通/nt 对/p 混/ad 改/v 落实/v 传闻/n 不予/v 置评/v   称/v 今日/t 将/p 公告/n  
 关于/p 联通/v 混/ad 改/v 节奏/n 猜想/vn                   两会/n 期间/f 关于/p 联/vg  
 中国联通/nt ：/wp 全力/d 服务/v 保障/v 河北/ns 雄/ng 安新/ns 区/n 建设/vn  
 中国联通/nt ：/wp 母公司/n 正/d 筹划/v 推进/vi 混/v 改/v 事项/n 涉/vg 联通/v A/rzv 股/n  
 中国联通/nt ：/wp 控股股东/n_new 筹划/v 混/ad 改/v   或/c 涉及/v A/rzv 股/n 股份/n 变动/vn  
 中国联通/nt ：/wp 混/v 改/v 可能/v 涉及/v 控股股东/n_new 股份/n 变动/vn 事宜/n  
 消息/n 指/v   联通/nz 今日/t 将/d 发布/v 有关/vn 混合/vn 所有制/n 公告/n  
 大家/n 等/udeng 着数/n 钱/n 吧/y ！/wt 10/m 几/m 个/q 板/n [/wkz 大笑/v ]/wky  
 联通/nz 停/vi 牌/n 或/c 涉/vg 混/v 改/v 方面/n 新/a 进展/vn  
 中国联通/nt A/rzv 股/n H/o 股/n 双双/m 停/vi 牌/n ：/wp 因/p 重要/a 事项/n 未/d 公告/v  
 中国联通/nt 停/vi 牌/n 后/f 的/ude1 混/ad 改/v 构想/vn ：/wp  
 2017年4月5日下午三点/t 中国联通/nt 7.75/m 收盘/vi ，/wd 以此/d 为/v  
 中国联通/nt 4月5日/t 停/vi 牌/n 原因/n 待/vi 公布/v  
 昨天/t 我/rr 说/v 今天/t 要/v 涨/vi 2%/m 左右/m ，/wd 结果/d 没/v 人/n 相信/v ，/wd 今天/t 我/rr 又/d  
 大盘/n 短/a 线/n 堪/vg 忧/ng ，/wd 联通/v 依旧/z 强势/n  
 600050:/m 中国联通/nt 关于/p 公司/n 监事/n 辞职/vi 的/ude1 公告/n  
 联通/nz 集团/n 混/ad 改/v ，/wd 是/vshi 一/m 幕/q 大戏/n 。/wj   引入/v 了/ule 民营/b 资本/n ，/wd  
 把握/v 国企/n 改革/vn 机会/n ，/wd 关注/v 中国联通/nt 、/wn 中国/nt 交/v 建/v 、/wn 中/f  
 中国联通/nt (/wkz 600050/m )/wky 融资/vi 融/vi 券/ng 信息/n (/wkz 03-31/m )/wky  
 电信/n 与/cc 联通/v 联合/vd 发布/v 推广/v 六/m 模/ng 全/a 网通/nz 终端/n 行动/vn 计划/n  
 以/p 中国联通/nt 为/p 龙头/n 的/ude1 央/vg 企/ng 混/v 改/v ，/wd 才/d 是/vshi 2017年/t 的/ude1 财富/n  
 最后/f 的/ude1 善意/n 提醒/v ：/wp 中国联通/nt 周/nr1 线/n 见/v 顶/ng 。/wj 
 联通/nz 构筑/v 双/m 头/q 完成/v ，/wd 后面/f 是/vshi 几/m 个/q 月/n 深/d 跌/v ！/wt 
 昨天/t 我/rr 说/v 今天/t 要/v 涨/vi 2%/m 左右/m ，/wd 结果/d 没/v 人/n 相信/v ，/wd 今天/t 我/rr 又/d  
 有/vyou 没/d 有/vyou 这/rzv 情况/n ，/wd 机构/n 提前/vd 知道/v 出/vf 混/v 改/v 公告/n 两三/m 秒/qt 内/f  
 600050/m 中国联通/nt 收盘/vi 短评/n （/wkz 又/d 到/v 联通/nz 收获/n 期/vg ）/wky ！/wt 
 压/v 着/uzhe 价格/n 不/d 让/v 往/p 上涨/vi 可以/v 这么/rz 理解/v  
 两会/n 已/d 结束/v 半/m 月/n 有余/vi ！/wt 联通/nz 高层/n 的/ude1 讲话/n 已/d 成为/v 笑话/n  
 天/qt 翼/ng 视频/n 注入/v 号百控股/nt 近日/t 上/f 会/v 。/wj   中国/ns 电信/n 先/d 注/v  
 我/rr 就/d 是/vshi 联通/nz 职工/n ，/wd 工作/vi 23/m 年/qt ，/wd 正式/a 工/n ，/wd 经历/v 邮电局/n  
 中国联通/nt 成立/vi 首/m 家/q 产业/n 互联网/n 子公司/n  
 去年/t 业绩/n 骤/d 减/v   中国联通/nt 推/v “/wyz 光/n 宽带/n +/m ”/wyy 扭转/v 颓势/n ？/ww 
 今天/t 表现/v 不错/a ，/wd 继续/v 持有/v ，/wd 本/rz 周/qt 必/d 上/vf 8/m 元/q  
 中国联通/nt 公布/v “/wyz 光/n 宽带/n +/m ”/wyy 及/cc 五/m 大/a 计划/n   光/a 宽带/n 将/d 入/v  
 强势/n 涨/vi 停/vi 机构/n 游资/n 敢死队/n 疯狂/ad 抢/v 筹/v 高/ad 送/v 转/v 暴涨/vn 次/qv 新/a  
 中国/nt 联通/v ，/wd 福田/nt 汽车/n ，/wd 发/v 图/n 给/p 咨询/vn 股/n 友/ng 无关/v 涨跌/v 据/p  
 这种/r 洗/v 盘/qv 方法/n 到底/d 有/vyou 什么/ry 意义/n ？/ww 看看/v 成交量/n ，/wd 就/d 知/v  
 从/p 尾/n 盘/qv 情况/n 推断/v 停/vi 牌/n 随时/d 可能/v 到来/vi  
 联通/nz 帝国/n 危机/n ：/wp 净利润/n 暴跌/vi 96%/m   取消/v 漫游费/n 将/p 损失/n  
 今天/t 联通/nz 的/ude1 走/v 法/b 分析/vn  
 联通/nz ，/wd 第二/m 个/q 中/b 车/n [/wkz 大笑/v ]/wky [/wkz 大笑/v ]/wky [/wkz 大笑/v ]/wky  
 中国联通/nt 港股/n 美/b 股/n 都/d 新/a 高/a 了/y ，/wd 估计/v a/rzv 股/n 周一/t 也/d 要/v 新/a  
 重大/a 利好/n 已/d 出/vf ，/wd 明日/t 突破/v 8/m 元/q ，/wd 拭目以待/vl 吧/y ，/wd 今日/t  
 净利/n 暴跌/vi 95.6%/m   联通/nz “/wyz 烂/v 到底/vi 的/ude1 游戏/n ”/wyy 为/p 绝地/n 大/a 反/vi  
 你/rr 因为/p 什么/ry 关注/v 联通/v ？/ww 
 中国联通/nt 有/vyou 一/m 宗/q 大/a 手/n 成交/v     涉/vg 资/ng 2/m ，/wd 518.45万/m 元/q  
 联通/nz 尾/ng 市/n 急/ad 升/v 4%/m   中/f 移动/v 续/v 受/v 压/v  
 今天/t 联通/v 尾/ng 盘/ng 杀/v 跌/v ，/wd 但/c 资金/n 却/d 是/vshi 大/a 单/d 流入/v ，/wd 会/v 不/d 会/v  
 说/v 心理/n 话/n ，/wd 大家/rr 不要/d 对/p 联通/v 混/ad 改/v 抱/v 太/d 大/a 希望/n ，/wd 从/p 去/vf  
 妈/n 的/ude1 ，/wd 今天/t 混/ad 改/v ，/wd 明天/t 混/ad 改/v ！/wt 一点/mq 实质/n 的/ude1 东西/n 都/d 没/v  
 如果/c 联通/v 均/ag 线/n 未/d 支撑/v ，/wd 联通/nz 将/d 会/v 再次/d 探/v 底/f 。/wj 
 现在/t 不/d 要/v 计较/v 百分之/m 几/m 的/ude1 涨跌/v ，/wd 审批/v 结果/n 近期/t 马上/d  
 还有/v 10/m 天/qt 推出/v 季报/n ，/wd 利润/n 必定/d 大/a 增/v ！/wt 
 警报/n -/wp 联通/nz 下跌/vi 的/ude1 概率/n 分析/vn  
 拿/v 了/ule 两/m 年/qt 的/ude1 联通/vn ，/wd 今天/t 走/v 了/y …/ws …/ws  
 操/v 盘/qv 圣手/n 自/p 曝/vg  
 联通/nz 尾/ng 盘/v 什么/ry 情况/n 呀/y  
 2017年/t 政府/n 工作/vn 报告/n 电信/n 运营/vn 商/n 相关/vn 内容/n 点评/v ：/wp 长/v  
 当局者迷/vl  
 明天/t 走势/n 应该/v 不错/a 吧/y  
 滚/vi 石/ng 上/f 山/n  
 短期/b 利润/n 承/vg 压/v ，/wd 混/ad 改/v   4G/n 渗透/v 率/k 提升/v   控制/vn 开支/n   新/a  
 中国/nt 神华/nz 比/p 联通/nz 市值/n 大/a 一/m 倍/q 都/d 一/m 字/n 板/ng 了/y  
 中国联通/nt 去年/t 净利/n 暴跌/vi 94%/m   分析师/n_new ：/wp 最/d 坏/a 时候/n 已/d 过/vf  
 中国联通/nt 开市/vi 前/f 有/vyou 一/m 宗/q 大/a 手/n 成交/v     涉/vg 资/ng 4/m ，/wd 112万/m 元/q  
 只要/c 下跌/vi   就/d 是/vshi 机会/n  
 就/d 能够/v 明白/v 了/y ，/wd 当时/t 银行/n 股/q 表现/v 一直/d 很/d 抗/v 跌/v  
 星期一/t 联通/v 跌/v 停/vi  
 中国联通/nt 去年/t 净利/n 降/v 逾/vg 九/m 成/q   混/ad 改/v 方案/n 仍/d 待/vi 审批/v  
 15/m 家/q 预/d 减/v ，/wd 14/m 家/q 略/d 减/v ，/wd 3/m 家/q 续/v 亏/ng ，/wd 9/m 家/q 首/m 亏/ng ，/wd 5/m 家/q 表/n  
 中国联通/nt 有/vyou 一/m 宗/q 大/a 手/n 成交/v     涉/vg 资/ng 3/m ，/wd 160.07万/m 元/q  
 中泰化学/nt 全年/n 净利润/n 17.5亿/m 元/q 至/p 19亿/m 元/q ，/wd 增长/v 幅度/n  
 内部/f 人士/n 称/v ：/wp 联通/nz 混/v 改/v 方案/n 获/v 批/q 已/d 进入/v 最后/f 读/v 秒/qt 倒/vi  
 联通/nz 补贴/n 低频/b 终端/n   低/ad 端/v 机/ng 价格/n 战/vg 一触即发/vl ？/ww 
 市场/n 似乎/d 有/vyou 风格/n 转换/v 的/ude1 迹象/n ，/wd 但是/c 积弱/v 难/ad 反/vi 的/ude1 中小/b  
 高盛/nt ：/wp 维持/v 内地/s 三/m 大/a 电信/n 股/n 盈/vg 测/v 不/d 变/v   予/vg 联通/v “/wyz 确/d  
 BAT/n 混/v 改/v 龙头/n 中国联通/nt ，/wd 2017年/t 两/m 市/n 第一/m 牛/n 股/n ！/wt 
 下/f 周/nr1 联通/nz 将/d 开启/v 血洗/v 模式/n ，/wd 散/v 户/ng 将/d 在/p 震荡/vn 中/f 亏得/v 屁/n  
 缺/v 钱/n 也/d 要/v 烧/vi   联通/nz 背水一战/vl  
 止/v 善/ag 子/ng 尾/ng 盘/ng 再次/d 加/v 仓/ng ，/wd 在/p 这个/rz 时间/n 点/qt 我/rr 认为/v 不/d 用/v 担/v  
 7.51/m 的/ude1 本/n   怎么办/ryv  
 老翁/n 提醒/v ：/wp 联通/nz 双/m 头/q 见/v 顶/v ！/wt 股价/n 走势/n 已/d 强弩之末/nl ！/wt 
 2016年/t 年度/n 报告/n 点评/v ：/wp 看到/v 成绩/n ，/wd 看到/v 光明/n  
 资本/n 开支/n 大幅/d 下滑/vi ，/wd 混/ad 改/v 是/vshi 亮点/n  
 星期一/t 应该/v 回/qv 调/v 了/y ！/wt 有/vyou 几/m 个/q 人/n 相信/v 我/rr ？/ww 有/vyou 10/m 个/q 人/n 点/qt  
 联通/nz 业绩/n 狂/dg 降/v 95.6%/m   36/m 只/q 基金/n 的/ude1 8亿/m 筹码/n 蠢蠢欲动/vl  
 坐/v 山/n 观/vg 虎/n 斗/v  
 闻鸡起舞/vl 云/vg 吞/v 月/n 一/d 求/v 下联/n  
 主力/n 得了/vi 阳痿/v 早泄/v  
 联通/nz 会/v 不/d 会/v 像/v 南北/f 车/n 一样/uyy 炒/v 到/v 40/m 元/q 高峰/n [/wkz 胜利/nz ]/wky  
 中资/n 电讯/n 股/n 亦/d 向/p 好/a     联通/nz 获/v 多/m 间/q 大/a 行/ng 升/v 目标/n 价/n 曾/d 涨/vi  
 如果/c 阿里/nt 进入/v ，/wd 大/d 涨/vi 。/wj 
 里昂/ns ：/wp 混合/vn 所有制/n 改革/vn 为/v 联通/nz 股价/n 催化剂/n   目标/n 价/n  
 为什么/ryv 联通/v 业绩/n 会/v 大/a 降/v  
 星辰/n 日月/n 归/v 谁/ry 管/v 求/v 下联/n  
 把/pba 房子/n 都/d 卖/v 了/y ，/wd 买/v 了/ule 中国/nt 联通/v ，/wd 现在/t 跌/v 了/ule 这么/rz 多/m 怎/ryv  
 相信/v 自己/rr 的/ude1 判断/vn ，/wd 赌/v 一/m 把/pba 混/v 改/v 会/v 成功/an  
 两会/n 即将/d 结束/v ，/wd 联通/v 混/ad 改/v 成果/n 快/a 出来/vf 了/ule 吧/y ？/ww 
 总攻/vi 在即/vi  
 600050:/m 中国联通/nt :/wp 2016/m 年度/n 审计/vn 报告/n  
 再次/d 立/v 帖/ng   不/d 喜/v 勿/d 骂/v   纯属/v 好心/n   今日/t 必/d 冲击/v 8/m ?/ww 元/q 区/n  
 大/a 利好/a ，/wd 王晓初/nr 的/ude1 讲话/n 透露/v 出/vf 一个/mq 重要/a 信息/n ，/wd 联通/v  
 中国联通/nt ：/wp 混/v 改/v 仍/d 待/vi 监管部门/n 审批/vn   铁塔/n 公司/n 上市/vi  
 推荐/v 哈投股份/nt 和/cc 哈空调/nt ，/wd 但/c 论/v 位置/n 和/cc 爆发力/n 来/vf 我/rr 个/q  
 600050:/m 中国联通/nt 2016年/t 年度/n 报告/n  
 600050:/m 中国联通/nt 关于/p 2016/m 年度/n 利润/n 分配/vn 预案/n 的/ude1 专/a  
 600050:/m 中国联通/nt 2017年2月份/t 业务/n 数据/n 公告/n  
 中国联通/nt 去年/t 纯利/n 跌/v 94%/m 至/p 6.3亿/m 元/q   决定/v 不/d 派/nms 息/ng  
 中国联通/nt 去年/t 纯利/n 按/p 年/qt 跌/v 94.1%/m   不/d 派/nms 息/ng  
 600050:/m 中国联通/nt 关于/p 中国/ns 联合/v 网络/n 通信/vn 有限公司/n  
 中国联通/nt 2月/t 4G/n 用户/n 累计/vd 达/v 1.16亿/m 户/q   净增/v 558.4万/m  
 中国联通/nt 全年/n 纯利/n 6.25亿/m 人民币/n   跌/v 94%/m   不/d 派/nms 息/ng  
 我们/rr 同时/c 逐步/d 对/p 00217/m 年/qt 全年/n 业绩/n 高/a 增长/vn 已/d 提前/v 3/m 个/q  
 善意/n 提醒/v ，/wd 中国联通/nt 周二/t 涨/vi 停/vi ，/wd 立/v 贴/v 为/p 证/n ！/wt 
 中/b 金/b ：/wp 内地/s 提速/v 降/v 费/nr1 新政/n 对/p 电信/n 商/vg 影响/v 有限/a   看好/v  
 中国联通/nt 表示/v ：/wp 已/d 完成/v 混/ad 改/v 方案/n 制定/v   正在/d 候审/vi  
 中国联通/nt ：/wp 取消/v 长途/b 漫游费/n 将/d 影响/v 收入/n 及/cc 利润/n  
 600050:/m 中国联通/nt 关于/p 进一步/d 贯彻/v 落实/v 国家/n 有关/vn 网/n  
 联通/nz 已/d 完成/v 混/ad 改/v 方案/n 制定/v   关注/vn 电信业/n 整合/vn 概念/n 股/n  
 阿里/nt 和/cc 腾讯/nz 的/ude1 原始/a 股/n 你/rr 要/v 吗/y ？/ww 
 两会/n 开/v 到/v 哪/ry 一/m 天/qt ？/ww 
 中国联通/nt 0600050/m   两会/n 过后/t 混/ad 改/v 方案/n 出来/vf ，/wd 股价/n 直/d  
 一语惊人/vl ：/wp 联通/nz 月底/t 必/d 到/v 14/m ！/wt 
 央/vg 企/ng 混/v 改/v 再/d 提速/v   电信/n 石油/n 军工/n 5/m 大/a 领域/n 你追我赶/vl  
 中国联通/nt (/wkz 600050/m )/wky 融资/vi 融/vi 券/ng 信息/n (/wkz 03-13/m )/wky  
 闪电/n 突击/vn  
 本/rz 周/qt 近/a 200/m 家/q 公司/n 发/v 年报/n   将要/d 进行/vx 混/ad 改/v 的/ude1 中国联通/nt  
 中国联通/nt 炒作/v 退潮/vi 跌/v 近/a 6%/m   此前/t 10/m 个/q 交易日/n 涨/vi 近/v 20%/m  
 追/v 高/ad 买/v 了/ule 你/rr 不/d 知道/v 是/vshi 对/p 是/vshi 错/v 。/wj 
 联通/v 混/ad 改/v 方案/n 或/c 很/d 快/a 出台/vi   BAT/n 有望/v 参与/v  
 都/d 别/d 哇/o 拉/v 了/ule 没/d 一个/mq 说/v 对/p 的/ude1 有/vyou 能耐/n 你们/rr 说/v 下/vf 周一/t 收盘/vi  
 明早/t 603822/m 嘉/b 澳/b 可能/n 有所/v 涨幅/n ，/wd 大约/d 5/m 个/q 点/qt 以上/f ，/wd  
 一一/d 4/m 颗/q 星/n 实力派/n 预测/v :/wp 联通/nz 存在/v 交易/n 性/ng 机会/n ，/wd 大家/rr  
 心想事成/vl  
 今天/t 买/v 的/ude1 ，/wd 明天/t 都/d 挨/v 套/q  
 兄弟/n 们/k 辛苦/v 了/y ，/wd 换/v 中海集运/nt 再/d 赚/v 一/m 波/n ，/wd ，/wd 哈哈哈/o  
 跌/v 停/vi 更加/d 好/a 。/wj 省得/v 天天/d 搞/v 来/vf 搞/v 去/vf 。/wj 
 昨天/t 跌/v 的/ude1 那么/rz 深/a ，/wd 原来/d 是/vshi 要/v 彻底/ad 洗/v 干净/a ，/wd 事先/d 得知/v  
 大胆/ad 潜伏/v :/wp   怎么/ryv 跌/v 的/ude1 就/d 会/v 怎么/ryv 涨/vi 上去/vf （/wkz 荐/vg 股/n ）/wky  
 高盛/nt ：/wp 混/v 改/v 可/v 为/v 联通/nz 带来/v “/wyz 新/a 零售/vn ”/wyy 策略/n   重申/v “/wyz  
 关于/p 联通/nz 的/ude1 几/m 点/qt 思考/v  
 10/m 元/q 只是/d 联通/v 股价/n 上涨/vi 的/ude1 小/a 目标/n ！/wt 
 混/ad 改/v 题材/n 稳步/d 推/v 升/v  
 周四/t 大盘/n 冲/v 高/a 回落/vi  
 联通/nz 即将/d 解放/v 全部/m 套/q 牢/a 盘/qv  
 联通/v 混/ad 改/v 方案/n 或/c 两会/n 期间/f 出台/vi   受益/vi 股/q 一览/n  
 市值/n 超/h 茅台/nz ，/wd 见证/n 中国/ns 力量/n !/wt 
 【/wkz 讨论/v 】/wky 早/a 盘/qv 触及/v 涨/vi 停/vi ，/wd 中国联通/nt 明日/t 就/d 能/v 突破/v 8./m  
 联通/v 混/ad 改/v 方案/n 或/c 于/p “/wyz 两会/n ”/wyy 期间/f 出台/vi   股价/n 一度/d 触/v  
 3月8日/t 数据/n 日报/n ：/wp 两/m 市/n 窄幅/d 震荡/vi 收/v 跌/v   混/ad 改/v 龙头/n 中/f  
 联通/nz 预/d 减/v 公告/n 到底/d 对/p 股价/n 会/v 有/vyou 怎样/ryv 的/ude1 影响/vn ？/ww       
 视/vg 源/ng 股份/n 002841/m 即将/d 大/a 涨/vi ！/wt 次/qv 新/a 高/a 成长/vn 双重/b 龙头/n 视/vg  
 中国联通/nt 混/v 改/v 有序/a 进行/vx   通讯/n 板块/n 应声/vi 大/a 涨/vi  
 半/m 俗/a 半/m 禅/ng 半/m 随/v 缘/ng ，/wd 半/m 聋/vi 半/m 哑/v 半/m 糊涂/a   活/v 着/uzhe 就/d 是/vshi 胜利/vi  
 中国/nt 联通/v ，/wd 混/ad 改/v 过程/n 中/f 如果/c BAT/n 入围/v ，/wd 会/v 不/d 会/v 复制/v  
 感觉/n 明天/t 高/ad 开/v 高/ad 走/v  
 中国联通/nt 急/ad 涨/vi 5%/m   媒体/n ：/wp 混/v 改/v 不久/m 就/d 会/v 出台/vi  
 有/vyou 人/n 拿/v 宝钢/n 合并/v 说/v 事/n ？/ww 
 看好/v BAT/n 参与/v 中国联通/nt 混/v 改/v  
 我/rr 7.55/m 站/q 在/p 高/a 岗/n 上好/b 冷/a  
 中国联通/nt (/wkz 600050/m )/wky 融资/vi 融/vi 券/ng 信息/n (/wkz 03-01/m )/wky  
 今天/t 7.5/m 追/v 入/v 的/ude1 举手/vi  
 来/vf 猜/v 个/q 收盘价/n [/wkz 胜利/nz ]/wky [/wkz 胜利/nz ]/wky [/wkz 胜利/nz ]/wky  
 17/m 年/qt 的/ude1 联通/nz 就/d 是/vshi 15/m 年/qt 的/ude1 中/b 车/n ，/wd 问题/n 是/vshi 中途/s 的/ude1 波折/n 你/rr  
 抓紧/vd 入/v 货/n  
 中国联通/nt 表示/v ：/wp 已/d 完成/v 混/ad 改/v 方案/n 制定/v   正在/d 候审/vi  
 2016年/t 业绩/n 暴/ad 增/v 9/m 倍/q 小/a 盘/qv 绩/ng 优/ag 低价/n 绝对/d 估/v 值/n 安全/an 股/n  
 后市/n 操作/vn 策略/n  
 联通/v &/w 两会/n  
 雨/n 落/v 云/vg 心碎/vi ~/w 求/v 下联/n  
 彼此/rr 非常/d 珍惜/v  
 明天/t 联/vg 下/vf 几/m 个/q 板/ng 完/vi 了/y  
 最近/t 召开/v 的/ude1 中央/n 工作/vn 会议/n 明确/ad 表示/v  
 中国联通/nt   坑/n  
 主力/n 不/d 眷恋/v 中国联通/nt ，/wd 只好/d 追/v 龙头/n ，/wd 4/m 个/q 板/ng 妥/a 妥/a 的/ude1  
 做/v 夢/w ，/wd 漲/w 停/vi 了/y  
 联通/nz 周一/t 百分之/m 八十/m 跳/vi 空/d 高/a 开/v ？/ww 如果/c ，/wd 低/ad 开/v 那/rzv 就/d 精/a  
 坐/v 车/n ，/wd 等/udeng 主力/n 连续/a 的/ude1 抬/v 轿/ng 。/wj 
 主力/n 这/rzv 波/n 的/ude1 潜伏/vn 是/vshi 要/v 上/vf 10/m 元/q 的/ude1  
 以/p 四/m 大/a 功能/n 为/p 支撑/v   武汉/ns 加快/v 建成/v 国家/n 中心/n 城市/n   1/m  
 看好/v 的/ude1 人/n 太/d 多/a 必/d 跌/v  
 中国联通/nt 不能/v 只/d 昏/tg 不/d 改/v 吧/y  
 联通/nz 1月/t 4G/n 用户/n 净增/v 598万/m 户/q 本地/rzs 电话/n 用户/n 净/d 减/v 80万/m  
 今天/t 估计/v 低/a 开/v ，/wd 三五分/t 钱/n 玩/v 一/m 天/qt  
 可怜/v 的/ude1 联通/nz 股民/n  
 预测/v 今日/t 收/v 白/a 板/ng 7/m 。/wj 03/m  
 最新/a 消息/n ：/wp 中国联通/nt 与/p 德国/nsf 电信/n 建立/v 物/ng 联网/vi 战略/n 合/v  
 600050:/m 中国联通/nt 2017年1月份/t 业务/n 数据/n 公告/n  
 三/m 季报/n 业绩/n 承/vg 压/v 符合/v 预期/vn ，/wd 国企/n 改革/vn 注入/v 活力/n 有望/v  
 联通/nz 、/wn 电信/n 开始/v 测试/vn   中国/ns 正式/ad 进入/v 5G/n 时代/n  
 明天/t 联通/v 大/a 跌/v 6/m 个/q 点/qt 以上/f 。/wj 赶快/d 清仓/vi 。/wj  
 V/n 型/k 反/vi 转/v ，/wd 调整/v 是否/v 结束/v ？/ww         今日/t 上证/n 指数/n 再/d  
 混/ad 改/v 、/wn 高/a 现金流/n_new ，/wd 有/vyou 戏/n   今天/t 进/vf 了/ule 中国/nt 联通/v ，/wd 预计/v  
 特大/b 利好/n   混/ad 改/v 第一/m 枪/n 有望/v 连续/ad 涨/vi 停/vi ！/wt 
 涨/vi 这么/rz 一/m 天/qt ，/wd 什么/ry 牛鬼蛇神/nl 都/d 来/vf 了/y ！/wt 看来/v 又/d 要/v 洗/v 了/y  
 【/wkz 讨论/v 】/wky 午后/t 爆发/v 接近/v 涨/vi 停/vi ，/wd 中国联通/nt 后市/n 即将/d 重/a  
 立/v 贴/v 为/p 证/n ，/wd 数据/n 再/d 好/a 对/p 联通/nz 也/d 没有/d 用/v ，/wd 今天/t 涨/vi 1/m 个/q  
 6.83/m 出/vf 货/n 80000/m 股/q ，/wd 下午/t 下跌/vi 再/d 接/v 回来/v ，/wd 做/v 个/q 差价/n  
 今天/t 7.08/m 收盘/vi ，/wd 望/v 大家/rr 发财/vi ！/wt [/wkz 看/v 多/m ]/wky [/wkz 看/v 多/m ]/wky [/wkz 看/v 多/m ]/wky  
 混/ad 改/v 方案/n 今日/t 已/d 批/v 了/y ，/wd 马上/d 出/vf 公告/n 停/vi 牌/n ，/wd 最后/f 上/vf 车/n  
 万华化学/nt ，/wd 中国/nt 联通/v ，/wd 川大智胜/nt ，/wd 三聚环保/nt  
 易/vg 穷/a 则/c 变/v  
 2月19日/t 发/v 公告/n ，/wd 到/v 时候/n 一切/rz 都/d 会/v 水落石出/al ！/wt 真相/n  
 联通/nz 一定/d 会/v 混/ad 改/v ，/wd 将来/t 乌鸡/n 变/v 凤凰/n ，/wd 股价/n 腾飞/vi 过/uguo 15/m  
 万家灯火/nl ，/wd 萨/nr1 拉/v 祝/v 大家/rr 2017年春节/t 愉快/a ~/w ~/w ~/w  
 今天/t 不/d 会/v 大/a 跌/v ，/wd 因为/c 有些/rz 人/n 已经/d 抛/v 了/y ，/wd 在/p 等待/v 大/a 跌/v  
 闭目/vd 养神/v  
 哥/n 隆重/ad 宣布/v ：/wp 3/m 个/q 交易日/n 内/f 联通/v 必/d 见/v 中期/f 大/d 顶/v ！/wt 
 我/rr 决定/v 宣布/v 过去/vf 本人/rr 发布/v 的/ude1 所有/b 唱/v 多/ad 贴/v 无效/vi ！/wt 
 三/m 大/a 业务/n 用户/n 全面/ad 承/vg 压/v   中国联通/nt 积弊/n 待/vi 解/v 净利润/n  
 中国联通/nt 去年10月/t 启动/v 翻/v 倍/q 以来/f 回/v 调/v 的/ude1 并/cc 不/d 充分/ad 到/v  
 中国联通/nt 积弊/n 待/vi 解/v   净利润/n 同比/n 预/d 减/v 95%/m  
 新年/t 新/a 气氛/n ，/wd 去/vf 旧/a 迎新/vn ，/wd 一切/rz 都/d 会/v 好/a 上来/vf ，/wd 放松/v 心/n  
 信心/n 比/p 黄金/n 更/d 珍贵/a ！/wt 
 只要/c 梦/n 还/d 在/p  
 观察/v 几/m 天/qt ，/wd 发现/v 联通/nz 时机/n 已经/d 到来/vi 。/wj 港股/n 联通/nz 已经/d  
 中国/nt 联通/v ，/wd 沙隆达/nrf ，/wd 蓝光发展/nt +/m 上证/n 指数/n  
 中国联通/nt 再/d 获/v 大/a 行/ng 看好/v   股价/n 收/v 涨/vi 2.61%/m  
 中国联通/nt 四川/ns 分公司/n 原/b 总经理/n 杨惠恒/nr 被/pbei 立案/vi 侦查/v  
 本/rz 股/q 神/n 的/ude1 鸡年/t 首/m 贴/v ：/wp 5-8/m 元/q ，/wd 中国联通/nt 就/d 值/v 这个/rz 价/n  
 四川/ns 联通/v 原/b 总经理/n 杨惠恒/nr 被/pbei 立案/vi 侦查/v  
 后市/n 将/d 震荡/vi 上升/vi ，/wd 向/p 第一/m 目标/n 10/m 元/q 进军/v ！/wt ！/wt ！/wt  
 李/nr1 大/a 宵/tg 说/v 了/ule 3100/m 点/qt 是/vshi 大/a 底/n 春节过后/t 大/a 牛市/n 开始/v 了/y 。/wj 
 高盛/nt ：/wp 联通/nz 盈利/n 前景/n 不/d 乐观/a   但/c 维持/v 列入/v “/wyz 确信/v 买/v  
 极端/n 情况/n 下/f 年/qt 后/f 会/v 跌破/v 5/m 元/q ，/wd 那/rzv 就/d 是/vshi 买/v 入/v 的/ude1 良机/n 了/y  
 姐/n 素/ag 颜/ng 又/d 怎样/ryv ？/ww 
 小燕子/n 的/ude1 万家灯火/nl ~/w ~/w ~/w  
 混/ad 改/v 助推/vn 联通/nz 资产/n 价值/n 重/d 估/v ，/wd 中国/ns 版/n “/wyz 软/a 银/b 移动/vn ”/wyy  
 公司/n 跟踪/vn 报告/n ：/wp 中国联通/nt 和/cc 百度/nz 深度/n 战略/n 合作/vn ，/wd 混/v  
 混/ad 改/v 有望/v 注入/v 活力/n ，/wd 加速/vi 公司/n 经营/v 向/p 好/a  
 摘自/v 华为/nz 任/v 正/b 非/b 新年/t 讲话/n （/wkz 片段/n ）/wky ：/wp  
 中国联通/nt 发布/v 盈利/vn 预警/vn ：/wp 2016年/t 盈利/vi 同比/n 下降/vi 94%/m  
 中国联通/nt 预计/v 年度/n 盈利/vi 下降/vi 94%4G/n 用户/n 达/v 1.05亿/m 户/q  
 中国联通/nt 混/v 改/v 预期/v 高涨/a   今日/t 再度/d 涨/vi 停/vi  
 东方红/nz ，/wd 太阳/n 升/v ，/wd 中国/ns 出/vf 了/ule 个/q  
 各位/rr 大/a 神/n ，/wd 请/v 猜猜/v 今天/t 联通/nz 收盘价/n ，/wd ，/wd ，/wd 留下/v 2016/m  
 本/rz 股/q 神/n 周二/t 6.3/m 左右/m 上/f 车/n 了/y ，/wd 周/nr1 三/m 大/a 涨/vi 尽/vi 在/p 意料/vi 中/f  
 中国/nt 联通/v ，/wd 洗/v 盘/qv 结束/v 后/f 将/d 奔/v 向/p 15-30/m 元/q ！/wt 
 去年6月12日/t 听信/v 某/rz 位/q 老师/n 满/a 仓/ng 60万/m 买进/v 中国联通/nt    
 进场/vi :/wp 地方/n 国企/n 二线/n 蓝/a 筹/v 股/n ---/wp 跨/v 年/qt 行情/n 热点/n  
 5/m 元/q 见/v ！/wt  
 今天/t 跌/v 这么/rz 凶/ng ，/wd 给/p 大家/rr 一点/mq 操作/vn 上/f 的/ude1 建议/n ，/wd 本来/d 今/tg  
 华为/nz 参与/v 混/ad 改/v 不/d 是/vshi 传闻/n  
 联通/nz 今天/t 低位/n 对/p 倒/vi 的/ude1 最/d 大/a 可能性/n 是/vshi 倒/vi 仓/ng 社保/vn  
 600050:/m 中国联通/nt 2016年12月份/t 业务/n 数据/n 公告/n  
 现在/t 说/v 联通/v 混/ad 改/v 的/ude1 预期/vn ，/wd 想象/v 空间/n 。/wj 昨天/t 理/v 清/v 了/ule 联/vg  
 再见/vi 啦/y ！/wt 朋友/n 们/k ！/wt 本/rz 股/q 神/n 半/m 年/qt 后/f 再/d 回来/v ！/wt 
 中国联通/nt 4G/n 用户/n 12月/t 净增/v 551.2万/m 户/q  
 中国联通/nt 今日/t 超大/b 单/b 流出/v 排名/vi 第2/m 名/q (/wkz 01-19/m )/wky  
 联通/nz 2016年/t 4G/n 用户/n 首/ng 破/v 1亿/m 户/q   12月/t 上/f 客/ng 加快/v 至/p 551./m  
 联通/v 倍/q 量/n 下跌/vi ，/wd 形态/n 非常/d 难看/a ，/wd 初步/d 分析/v   6.06/m   处/vi  
 中国联通/nt 今日/t 超大/b 单/b 流出/v 排名/vi 第12/m 名/q (/wkz 01-18/m )/wky  
 别/d 买入/v ！/wt 耐心/ad 等待/v 融资/vn 盘/qv 被/pbei 强/ad 平/v 爆/v 仓/ng 时/ng 抄/v 底/f 不/d 迟/a 50/m  
 600050/m 中国联通/nt 收盘/vi 短评/n （/wkz 可能/n 是/vshi 非凡/z 人/n 入主/v ）/wky ！/wt 
 揭穿/v 股市/n 不倒翁/n 之/uzhi 真相/n :/wp 2015年/t 联通/v 十/m 元/q ，/wd 你/rr 呼吁/v  
 我/rr 本人/rr 真/d 不/d 想/v 出言不逊/vl ，/wd 不/d 想/v 随便/ad 去/vf 骂/v 人/n ，/wd 可/c 来到/v  
 据/p 财/n 新/d 报道/v ，/wd 据悉/v ，/wd 联通/nz 的/ude1 “/wyz 混/v 改/v ”/wyy 方案/n 尚未/d 确定/v  
 600050:/m 中国联通/nt 公司/n 章程/n (/wkz 2016年12月/t 修订/v )/wky  
 中国联通/nt 收盘/vi 短评/n （/wkz 定调/v 联通/nz 民营/b 混/ad 改/v ，/wd 下跌/vi 只/d 会/v  
 联通/nz 及/cc 中/b 电信/n 挫/v 逾/vg 2%/m   内地/s 推进/vi 电信/n 市场/n 开放/v  
 刚/d 接/v 电话/n ，/wd 批/v 了/y ，/wd 批准/v 了/y ！/wt ！/wt  
 6.25/m 清仓/vi ，/wd 6.65/m 买/v 回/qv 。/wj 明天/t 7/m 元/q 卖/v 。/wj 
 如/c 如/v 不/d 动/v  
 没/d 跑/v 的/ude1 SB/n 了/vi 吧/y ！/wt 等等/v 直接/ad 跌/v 停/vi  
 6.3/m 满/a 仓/ng 买入/v ，/wd 是/vshi 不/d 是/vshi 发财/vi 了/y ？/ww 
 要/v 跌/v 停/vi 了/y  
 春节/t 前后/f 股价/n 在/p 5-7/m 元/q 间/f 震荡/vi 是/vshi 大/a 概率/n 事件/n ！/wt 
 一/m 场/qv 游戏/n 一/m 场/qv 梦/n  
 什么/ry 都/d 不/d 说/v 看/v 你/rr 怎么/ryv 玩/v ！/wt 
 从/p 哪/ry 来回/n 哪/ry 去/vf  
 相濡以沫/vl 、/wn  
 中国联通/nt 董事长/n ：/wp 以/p 混/ad 改/v 试点/n 为/p 契机/n   建立/v 真正/b 市/n  
 周/nr1 未/d 评/v ：/wp 600050/m 中国联通/nt 的/ude1 任何/rz 下跌/vi 都/d 是/vshi 为了/p 上涨/vi  
 看好/v BAT/n 参与/v 中国联通/nt 混/v 改/v  
 高盛/nt :/wp 联通/nz 目标/n 价/n 看/v 高/a 至/p 13.3/m 港元/n   但/c 降/v 中/b 移动/vn 及/cc 中/f  
 2017/m 既然/c 是/vshi 央/vg 企/ng 混/v 改/v 元/q 年/qt ，/wd 那么/c 联通/v 的/ude1 混/ad 改/v 最/d 有/vyou 内/f  
 中/b 金/b ：/wp 建议/n 关注/vn 电信业/n 改革/vn 进展/vn 行业/n   最/d 看好/v 中国/ns  
 德银/nr2 ：/wp BAT/n 参股/v 电信/n 商/tg 乏/vg 策略/n 焦点/n   给予/vx 联通/vn “/wyz 持有/v  
 美/b 银/b 美林/nz ：/wp 内地/s 物/ng 联网/vi 潜力/n 巨大/a 电信/n 商/vg 看好/v 联通/nz 及/cc  
 联通/v 混/ad 改/v 方案/n 或/c 已/d 敲定/v ：/wp 阿里/nt 腾讯/nz 百度/nz 可能/n 都/d 会/v 参/n  
 智通/nr2 看/v “/wyz 混/v 改/v ”/wyy 系列/n 之/rz —：/wp 就/d 看/v 联通/v 这/rzv 枪/n 怎么/ryv 开/v  
 联通/nz 启动/v 虚拟/vn 运营/vn 商/vg 资费/n 试点/vn   将/d 从/p 市场/n 蛋糕/n 变/v 大/a  
 不/d 日/ng 重返/v 七/m 元/q  
 600050/m 中国联通/nt 点评/v （/wkz 下跌/vi 原来/d 是/vshi 意外/a ，/wd 上涨/vi 仍然/d  
 联通/nz 前期/f 平台/n 已经/d 在/p 出/vf 货/n ！/wt 不/d 报/v 幻想/n ！/wt  
 又/d 一个/mq 准备/v 把/pba 市场/n 弄/v 丢/v 的/ude1 人/n ，/wd 多余/a  
 混/ad 改/v 不/d 死/v   联通/nz 不止/v  
 如果/c 所谓/v 的/ude1 混/ad 改/v ，/wd 联通/v 以/p 这样/rzv 的/ude1 价格/n 出让/vn 股份/n ，/wd 联/vg  
 接/v 盘/qv 的/ude1 太/d 多/a ，/wd 主力/n 砸/v 不/d 动/v 了/y ，/wd 让/v 你们/rr 接/v 一会/m ，/wd 然后/c  
 昨天/t 大跌/v 为何/ryv 没/v 公告/n ？/ww 什么/ry 原因/n 导致/v 大/a 跳水/vn ？/ww 
 本/rz 想/v 禁/v 言/vg 一/m 年/qt ，/wd 静/a 等/udeng 联通/v 混/ad 改/v 成功/an ，/wd 没/d 想/v 今天/t 跌/v 成/v  
 卖/v 了/ule 中/f 冶/vg 买/v 联通/nz ，/wd 后悔莫及/vl 啊/y ，/wd 对/p 我/rr 这个/rz 新手/n 是/vshi 莫/d  
 看/v 10/m 元/q 的/ude1 就是/v 庄/ag 托/v 1hahhahah/n 哈哈哈/o 哈哈哈/o 哈哈哈/o  
 本/rz 股/q 神/n 的/ude1 忠告/n ：/wp 要/v 暴涨/vi 了/y ，/wd 不/d 可/v 卖/v 出/vf ！/wt 
 2016-12-21/m   成为/v 近期/t 两/m 市/n 最/d 大/a 的/ude1 牛/n 股/n ｛/w 中国联通/nt  
 疯狂/a 的/ude1 发行/vn 股票/n ，/wd 大盘/n 马上/d 会/v 崩溃/vi 了/y ，/wd 我们/rr 市场/n 从/p  
 中国联通/nt 混/v 改/v 首/m 次/qv 公告/n 点评/v ：/wp 国企/n 改革/v 落地/vi 的/ude1 预期/vn  
 作为/p 这个/rz 垃圾/n 企业/n 员工/n 之一/rz 的/ude1 我/rr ，/wd 负/v 责任/n 的/ude1 告诉/v 你/rr  
 换/v 手/n 不/d 高/a ，/wd 没/v 人/n 出去/vf ，/wd 白震/nr 了/y ？/ww 
 公司/n 点评/v ：/wp 业绩/n 底部/f   政策/n 红利/n ，/wd 建议/n 重点/d 关注/v  
 70%/m 的/ude1 收益/n 给/p 叉/n 掉/v 了/y  
 判断/v 消息/n 真/d 假/a 的/ude1 最/d 好/a 办法/n 是/vshi 对照/v 盘面/n  
 传闻/n 的/ude1 BAT/n 入股/vi 告吹/v  
 王/nr1 的/ude1 股票/n 众多/m 大/a 佬/ng 参与/v ，/wd 走/v 法/b 套路/n 确实/ad 有/vyou 特点/n ！/wt 假/a  
 我/rr 前/f 几/m 天/qt 就/d 说/v 可以/v 考虑/v 卖/v 了/y  
 联通/nz 挫/v 逾/vg 2%/m   A/rzv 股/n 联通/nz 曾/d 跌/v 停/vi  
 清仓/vi 了/y ，/wd 从此/d 不/d 买/v 不/d 用/v 联通/nz 。/wj 
 快/a 进/vf 仓/ng 啊/y  
 套/q 就/d 深/a 套/q ，/wd 想/v 走/v 都/d 走/v 不/d 了/y  
 【/wkz 讨论/v 】/wky 午后/t 放/v 量/n 大/d 跌/v ！/wt 联通/nz 今日/t 为何/ryv 如此/rzv ？/ww  
 谢谢/v 联通/nz 给/p 机会/n ，/wd 我/rr 又/d 回来/v 了/y ，/wd (/wkz ^/w ^/w )/wky ，/wd 友情/n 提示/vn ，/wd  
 6.6/m 满/a 仓/ng ，/wd 隔日/d 交易/v ，/wd 明天/t 就/d 走/v 。/wj 满/v 仓/ng 四/m 个/q 点/n 知足/a  
 没/v 得/ude3 玩/v 了/y  
 中国联通/nt (/wkz 600050/m )/wky 龙虎榜/n 数据/n (/wkz 01-11/m )/wky  
 明天/t 大/d 阴/a 9:50/m 放/v 量/n 下跌/vi ！/wt 不过/c 11:00/m 必/d 停/vi ！/wt 不/d 停/vi 参/n  
 本来/d 就/d 是/vshi 赌场/n ，/wd 有/vyou 输/v 有/vyou 赢/v ，/wd 愿/v 赌/v 服输/vi ，/wd 没/d 必要/a 唱/v 多/m  
 这样/rzv 的/ude1 烂/a 鸡/n 公司/n 还/d 能/v 有/vyou 什么/ry 作为/v  
 本/rz 股/q 神/n 后市/n 预测/v ：/wp 大/a 涨/vi 十几/m 天/qt ！/wt 
 本文/r 提供/v 一些/mq 思路/n 和/cc 方法/n ，/wd  
 【/wkz 龙虎榜/n 】/wky 中国联通/nt 暴跌/vi 的/ude1 背后/f 是/vshi 它们/rr 在/p 卖/v ！/wt 
 大盘/n 不济/a ，/wd 联通/v 见好/vi 就/d 收/v 了/y  
 2016年/t 上海/ns 税收/n 破/v 万亿：/t 新/d 旧/a 动能/n 转换/vn 房地产/n 税收/n  
 不要/d 抛/v 出/vf ！/wt --/wp 中国联通/nt 散/v 户/q 须知/n ！/wt 
 有/vyou 人/n 像/p 我/rr 一样/uyy 今天/t 被/pbei 洗/v 的/ude1 惨不忍睹/al 吗/y ？/ww 挂/v 跌/v 停/vi 板/ng 逃/v  
 呼吁/v 恢复/v T+O/n 交易/n  
 今天/t 估计/v 后面/f 会/v 拉/v 升/v ，/wd 因为/c 已经/d 跌/v 到/v 7/m ，/wd 37/m 附近/f 了/y 。/wj 
 该/rz 来/vf 的/ude1 ，/wd 不/d 会/v 缺席/vi ！/wt 
