炒/v 中国/nt 石油/n 股票/n 百战百胜/vl 的/ude1 李坚明/nr 认为/v :/wp 炒股/vi 亏了/d  
 《/wkz 中/b 油/n ：/wp 请/v 铭记/v 这/rzv 一/m 天/qt   》/wky  
 上半年/t A/rzv 股/n 公司/n 政府/n 补助/n 减少/v 一半/m   中/b 石油/n 降/v 逾/vg 八/m 成/q  
 中国/nt 石油/n 7.3/m 元/q 买/v 入/v 涨/vi 10/m 倍/q 73/m 元/q  
 [/wkz 漂亮/a ]/wky 公告/n 现/tg 重大/a 利好/a ，/wd 10/m 股/q 有望/v 突破/v 大/a 涨/vi ！/wt 
 哈/v 哈哈哈/o ~/w 有/vyou 本事/n 把/pba 大盘/n 拉/v 涨/vi 停/vi 。/wj [/wkz 大笑/v ]/wky  
 看/v 今天/t 的/ude1 港股/n ./wj 本人/rr 李坚明/nr 真/a 的/ude1 为/p 我/rr 在/p 炒/v 中国/nt 石油/n  
 狂笑/vi 狂笑/vi     瞎子/n 狂笑/vi   业绩/n 翻/v 倍/q   股/q 0.99/m 今年/t 三/m 倍/q ，/wd  
 实战/n 炒股/vi 口/n 决/vg ：/wp   十四/m 工作/vn 线/n ，/wd 来回/vd 做/v 波段/n ；/wf 突破/v  
 我/rr 支持/v 江门/ns 李坚明/nr 的/ude1 看法/n …/ws …/ws …/ws 2007/m 买/v 中/b 石油/n 是/vshi 赌/v  
 抢/v 抢/v   狂/dg 抢/v   瞎子/n 狂笑/vi   业绩/n 翻/v 倍/q   股/q 0.99/m 今年/t 三/m 倍/q ，/wd  
 狂/dg 抢/v   瞎子/n 狂笑/vi   业绩/n 翻/v 倍/q   股/q 0.99/m 今年/t 三/m 倍/q ，/wd 翻/v 倍/q  
 瞎子/n 也/d 笑/v   狂笑/vi   白痴/n 不/d 抢/v   瞎子/n 狂笑/vi   业绩/n 翻/v 倍/q   股/q 0/m  
 别/d 上火/vi  
 哈/b 哈哈大笑/al   咯咯/o 咯咯/o ，/wd 晨鸣/nz 三/m 年/qt 利润/n 之/uzhi 和/cc 超/v 现/tg 公/ng  
 笑哈哈/z   大笑/v 大笑/v   咯咯/o 咯咯/o ，/wd 晨鸣/nz 三/m 年/qt 利润/n 之/uzhi 和/cc 超/v  
 感觉/n 良好/a  
 宁波/nt 港/n 中国/nt 石油/n 上调/v 油/n 价格/n  
 中/b 石油/n 董事长/n ：/wp 确保/v 11月/t 底/f 前/f 完成/v 公司制/n 改制/vi  
 中国/nt 石油/n (/wkz 601857/m )/wky 融资/vi 融/vi 券/ng 信息/n (/wkz 09-01/m )/wky  
 李坚明/nr 正在/d 边/d 吃/v 茶点/n 边/k 欣赏/v 报道/v 他/rr 的/ude1 电视/n 新闻/n 片/q 《/wkz  
 中国/nt 石油/n 中期/f 净利/n 增长/v 23/m 倍/q 至/p 126.74亿/m 元/q 每股/r 派/nms 息/ng  
 老哥/n 我/rr 来/vf 了/ule [/wkz 想/v 一/m 下/f ]/wky  
 中国/nt 石油/n (/wkz 601857/m )/wky 融资/vi 融/vi 券/ng 信息/n (/wkz 09-27/m )/wky  
 股东/n 两/m 日/qt 先/d 减/v 持/v 中/b 石化/n 693万/m 股/q   后/f 增/v 持/v 364万/m 股/q  
 一半/m 海水/n 一半/m 火焰/n  
 中/b 石化/n 王玉普/nr 因/p 工作/vn 调整/vn 辞去/v 董事长/n 一/m 职/ng  
 中/b 石油/n 全国/n 首/m 家/q 股权/n 多元化/vn 石油/n 销售/vn 公司/n 落地/vi 海南/ns  
 中国/nt 石油/n (/wkz 601857/m )/wky 融资/vi 融/vi 券/ng 信息/n (/wkz 09-26/m )/wky  
 中国/nt 石油/n ，/wd 总/d 有/vyou 翻身/vi 之/uzhi 日/ng …/ws …/ws  
 [/wkz 复/vg 盘鼓/n 掌/n ]/wky 漂亮/a 50/m 中国/ns 股市/n 的/ude1 心脏/n ；/wf 沪/b 深/a 300/m 中国/ns  
 中国/nt 石油/n 尾/ng 盘/ng 放/v 量/n 拉/v 升/v  
 摩根/nrf 大通/nz 增/v 持/v 中国/nt 石油/n 和/cc 海螺水泥/nt  
 不管/c 大盘/n 如何/ryv 涨跌/v ，/wd 中/b 石油/n 只/d 跌/v 不/d 涨/vi ，/wd 快/d 跑/v ！/wt ！/wt  
 中国/nt 石油/n 股份/n 9月15日/t 派/nms 发/v A/rzv 股/n 每股/r 现金红利/n_new 0.0692/m  
 中国/nt 石油/n ：/wp 一/m 季度/n 大幅/d 扭亏/v   遭/qv 证/n 金/nr1 公司/n 减/vd 持/v  
 中国/nt 石油/n (/wkz 601857/m )/wky 融资/vi 融/vi 券/ng 信息/n (/wkz 09-22/m )/wky  
 王玉普/nr 辞/v 任/v 中国/nt 石油/n 化工/n 股份/n 董事长/n   戴厚良/nr 暂/d 代/v  
 中国/nt 石油/n (/wkz 601857/m )/wky 融资/vi 融/vi 券/ng 信息/n (/wkz 09-21/m )/wky  
 摩通增/nrf 持/v 中国/nt 石油/n 468万/m 股/q   每股/r 4.956/m 元/q  
 江门/ns 一/m 小/a 散/a 户/ng 仅/d 炒/v 1/m 只/q 股/n   连胜/nr2 157/m 次/qv 纯/ad 赚/v 上万/m 元/q  
 中国/nt 石油/n 铁人/n 精神/n   沦为/v 惠/ag 洋/ag 媚/ag 外/f   洋鬼子/n 东洋/n 鬼子/n  
 中/b 石油/n 预计/v 今年上半年/t 净利/n 90-110亿/m   上年/t 同期/f 仅/d  
 中/b 石油/n 业绩/n 预/d 增/v 近/a 20/m 倍/q   新/a 周期/n 疑/vg 似/vg 启动/v  
 江正洪/nr 辞/v 任/v 中国/nt 石油/n 化工/n 股份/n 副/b 总裁/n  
 mmp/n ，/wd H/o 股/n 又/d 买/v 不/d 到/v ，/wd 你/rr 叫/vi 劳资/n 价值/n 投资/vn  
 中国/nt 石油/n (/wkz 601857/m )/wky 融资/vi 融/vi 券/ng 信息/n (/wkz 09-19/m )/wky  
 中/b 石油/n 董事长/n ：/wp 低/a 油价/n 也/d 有/vyou 有利/a 的/ude1 方面/n  
 笑哈哈/z 咯/y 咯咯/o ，/wd 业绩/n 去年/t 翻/v 倍/q 股/n 0.99/m ，/wd 今/tg 再/d 翻/v 倍/q 超/v  
 咯咯/o 咯/y ！/wt 抢/v 盘/qv 了/y ，/wd 抢/v 盘/qv 了/y ，/wd 黄金/n 砸/v 头/n ！/wt 晨鸣/nz 投资/vn 价/n  
 中国/nt 石油/n (/wkz 601857/m )/wky 融资/vi 融/vi 券/ng 信息/n (/wkz 09-15/m )/wky  
 手/n 上/f 有/vyou 100/m 股/q 中/b 石油/n 的/ude1 都/d 是/vshi 脑子/n 被/pbei 门/n 夹/v 过/uguo 的/ude1 白痴/n  
 快/d 割/v 光/n ，/wd 中油/n 一/m 股/q 不/d 能/v 留/v ，/wd 已/d 彻底/ad 崩/v 盘/v 了/ule 只/d 跌/v 不/d 涨/vi  
 光明/n 就/d 在/p 眼前/t ：/wp 红/v 六月/t ，/wd 市场/n 已/d 进入/v 周/nr1 线/n 量/n 级别/n 的/ude1  
 手/n 上/f 有/vyou 100/m 股/q 中/b 石油/n 的/ude1 都/d 算/v 白痴/n ，/wd 脑袋/n 定/v 被/pbei 门/n 夹/v 过/vf  
 中国/nt 石油/n (/wkz 601857/m )/wky 融资/vi 融/vi 券/ng 信息/n (/wkz 09-08/m )/wky  
 中国/nt 石油/n (/wkz 601857/m )/wky 融资/vi 融/vi 券/ng 信息/n (/wkz 09-06/m )/wky  
 证监会/n ：/wp 请/v 依法/d 常态/n 化/k 治/v 市/n ！/wt 查处/v 操纵/v 股价/n 的/ude1 不法/b  
 中国/nt 石油/n ：/wp 国有/vn 股份/n 无偿/d 划转/v 完成/v 过户/vn 登记/vn 手续/n  
 中/b 石化/n 江/n 正洪辞/nr 任/v 副/b 总裁/n  
 中国/nt 石油/n 化工/n 股份/n ：/wp 江正洪/nr 辞/v 任/v 副/b 总裁/n  
 中国/nt 石油/n 股份/n 控股股东/n_new 无偿/d 向/p 鞍钢/n 集团/n 划/v 转/v 4.4亿/m  
 中国/nt 石油/n (/wkz 601857/m )/wky 融资/vi 融/vi 券/ng 信息/n (/wkz 09-11/m )/wky  
 中/b 石油/n 首/m 次/qv 开启/v 管道/n 气/n 竞价/vn 交易/n   供不应求/vl 或/c 将/d 提/v  
 中国/nt 石油/n (/wkz 601857/m )/wky 融资/vi 融/vi 券/ng 信息/n (/wkz 08-25/m )/wky  
 进场/vi :/wp     怎么/ryv 跌/v 的/ude1 就/d 会/v 怎么/ryv 涨/vi 上去/vf （/wkz 荐/vg 股/n ）/wky  
 中报/n 速递/vn ：/wp 中国/nt 石油/n 2017年上半年/t 盈利/vi 126.74亿/m 元/q  
 中国/nt 石油/n (/wkz 601857/m )/wky 融资/vi 融/vi 券/ng 信息/n (/wkz 09-07/m )/wky  
 601857:/m 中国/nt 石油/n 2017年/t 半/m 年度/n A/rzv 股/n 分红/vi 实施/v 公告/n  
 中国/nt 石油/n 股份/n 将/d 于/p 9月15日/t 派/nms 发/v 半/m 年度/n A/rzv 股/n 现金红利/n_new  
 新/a 股/n 发行/v 不/d 能/v 停/vi 的/ude1 重要/a 理由/n ：/wp 让凯撒/nrf 归/v 凯/ng 撒/v 市场/n 归/v  
 原因/n  
 中国/nt 石油/n 绘/v 就/d 改革/v “/wyz 高/a 清/a 路线图/n ”/wyy   混/ad 改/v 获/v 重要/a 突/vg  
 中国/nt 石油/n 混/ad 改/v 迈出/v 实质性/n 步伐/n   将/d 持续/vd 推进/vi  
 中/b 石油/n 只/d 配/v 在/p 周末/t 偷偷/d 涨/vi 停/vi  
 中国/nt 石油/n 加快/vd 推进/vi 我国/n 南海/ns 天然气/n 水合物/n 产业化/v 进/vf  
 高位/n 急/ad 拉/v 升/v 是/vshi 大/a 跌/v 前/f 诱/vg 多/m ！/wt 出/vf 货/n 是/vshi 一/m 价格/n 区域/n 不/d 是/vshi  
 入场/vi 收/v 尸/ng :/wp   地产/n 称霸/v 南京/ns ，/wd 医/v 美/b 雄/ag 冠/ng 亚洲/ns  
 国家队/n 把/pba 中/b 石油/n A/rzv 拉/v 的/ude1 比/p H/o 股/n 贵/a 1/m 倍/q ，/wd 有意思/al 吗/y ？/ww 
 中国/nt 石油/n (/wkz 601857/m )/wky 融资/vi 融/vi 券/ng 信息/n (/wkz 08-29/m )/wky  
 明日/t 操作/v 建议/n （/wkz 8/m //w 30/m 收/v 评/v ）/wky  
 多/m 地/n 中/b 石油/n 加油站/n 加油/vi 无法/v 网络/n 支付/v   称/v 疑/vg 受病/v 毒/n  
 专家/n 警示/vn :/wp 此时/r 买/v 大盘/n 权/n 重/a 股/n 或/c 将/d 被/pbei 套/v 30/m 年/qt !/wt 
 今日/t 把/pba 全部/m 融资/vn 都/d 打/v 到/v 中/b 石油/n 上/vf 了/y ，/wd 买入价/n 八/m 元/q 零/m  
 中国/nt 石油/n ：/wp 上半年/t 净利润/n 126.76亿/m 元/q   营/vg 收/v 同比/n 增/v  
 散/v 户/ng 亏/v 钱/n 了/y ，/wd 心里/s 难受/a  
 男/b 宠/vn 人/n 夭/vg 両/w 片/q 35842/m 四/m 叔/n 赶快/d 出来/vf !/wt 忽悠/z 散/v 户/ng 割/v 肉/n !/wt 
 中/b 石油/n 股/n 吧/y 有/vyou 托/v   还有/v 男/b 宠/vn 人/n 夭/vg 大/a 监/vg   忽悠/z 散/v 户/ng 割/v 肉/n  
 中国/nt 石油/n 2003年/t 开县/ns 重大/a 井喷/vi 事故/n !/wt 243/m 人/n  
 明天/t 大/d 跌/v  
 “/wyz 三/m 桶/q 油/n ”/wyy 中期/f 业绩/n 均/d 大幅/d 提升/v   改革/vn 创新/vn 效果/n 显/v  
 最近/t ，/wd 很多/m 人/n 在/p 抨击/v 新股/n 快速/d 发行/v 。/wj 这些/rz 人/n 无非/d 是/vshi  
 江门/ns 电视台/n 3月1日/t 以/p ‘/wyz ’/wyy 小/a 散/v 炒股/vi 百战百胜/vl ‘/wyz ’/wyy    
 中/b 石油/n 对/p 日本/nsf 送/v 油/n 对/p 美国/nsf 人/n 分/qt 红利/n   对内/d 欺诈/v 上市/vi 1/m  
 中国/nt 石油/n 上半年/t 净利/n 127亿/m 元/q   平均/a 日/ng 赚/v 7000万/m  
 中国/nt 石油/n 上半年/t 业绩/n 发布/v ：/wp 派/nms 息/vg 100%/m   改革/vn 创新/vn 效/ng  
 中国/nt 石油/n 拟/v 10/m 派/nms 0.3117/m 元/q  
 中国/nt 石油/n 2017年/t 公司/n 债券/n (/wkz 第一/m 期/qv )/wky 利率/n 确定/v 为/p 4.3%/m  
 中国/nt 石油/n 股份/n 中期/f 纯利/n 暴/ad 增/v 22.87/m 倍/q 至/p 126.76亿/m 元/q  
 中/b 石油/n 引领/n_new 油气/n 改革/v 持续/vd 推进/vi   下半年/t 将/d 有/vyou 实质性/n  
 韩志国/nr 是/vshi 什么样/ryv 的/ude1 经济学家/n ？/ww   1/m 、/wn 2007年8月23日/t  
 【/wkz 联/vg 讯/ng 石化/n 公司/n 点评/v 】/wky 中国/nt 石油/n ：/wp 上半年/t 业绩/n 预/d 增/v  
 中国/nt 石油/n 完成/v 发行/v 20亿/m 元/q 公司/n 债券/n 票面利率/n_new 4.30%/m  
 中国/nt 石油/n 川/ng 庆/vg 钻探/vn 高性能/n 水基/n 钻井液/n 首/ng 试/v 成功/an  
 中/b 石油/n 大连/ns 石化/n 公司/n 燃料/n 泵/n 着火/vi   无/v 人员/n 伤亡/vn  
 中国/nt 石油/n 一/m 季度/n 净利/n 56.99亿/m 元/q   遭/qv 证/n 金/nr1 公司/n 减/vd 持/v  
 中国/nt 石油/n (/wkz 601857/m )/wky 融资/vi 融/vi 券/ng 信息/n (/wkz 08-18/m )/wky  
 中国/nt 石油/n (/wkz 601857/m )/wky 融资/vi 融/vi 券/ng 信息/n (/wkz 08-10/m )/wky  
 核心/n 内参/n :/wp   地产/n 称霸/v 南京/ns ，/wd 医/v 美/b 雄/ag 冠/ng 亚洲/ns  
 施罗德/nrf 投资/v 减/v 持/v 中/b 石化/n 1528万/m 股/q   每股/r 5.864/m 元/q  
 中国/nt 石油/n (/wkz 601857/m )/wky 融资/vi 融/vi 券/ng 信息/n (/wkz 08-16/m )/wky  
 以后/f 到处/d 发/v 这个/rz ！/wt 有/vyou 补充/vn 的/ude1 吗/y ？/ww   一个/mq 超/v 跌/v 的/ude1 MSCI/n  
 中/b 石油/n 集团/n 11月/t 底/f 前/f 将/d 全面/ad 完成/v 公司制/n 改制/vi  
 中/b 石油/n 召开/v 公司制/n 改制/vn 工作/vn 视频/n 会/v   11月/t 底/f 前/f 完成/v  
 “/wyz MSCI222/n ”/wyy 行情/n 上演/v   融资/vi 客/ng 首/m 重/q “/wyz 性/ng 价/n 比/p ”/wyy    
 中/b 石油/n 只能/v 跌/v 不/d 能/v 涨/vi 吗/y ？/ww 什么/ry 逻辑/n ？/ww  
 上半年/t 业绩/n 同比/n 大幅/d 增长/v  
 业绩/n 真的/d 是/vshi  
 中国/nt 石油/n (/wkz 601857/m )/wky 融资/vi 融/vi 券/ng 信息/n (/wkz 08-11/m )/wky  
 中国/nt 石油/n (/wkz 601857/m )/wky 融资/vi 融/vi 券/ng 信息/n (/wkz 08-07/m )/wky  
 社保/vn 加/v 仓/ng :/wp   怎么/ryv 跌/v 的/ude1 就/d 会/v 怎么/ryv 涨/vi 上去/vf （/wkz 荐/vg 股/n ）/wky  
 当年/t 48/m 买/v 的/ude1 还/d 好/a 吗/y ?/ww 
 麦格理/nrf ：/wp 降/v 油价/n 预期/v 至/p 50/m 美元/q   调/v 低/a 中/b 石油/n 中海/nz 油/n  
 进场/vi :/wp   “/wyz 双重/b 改革/vn ”/wyy 受益/vi 股/n ，/wd 社保/vn 养老金/n 标的/n 股/n  
 一/m 年/qt 之内/f ，/wd 中/b 石油/n 股价/n 绝壁/n 回/qv 到/v 40/m 元/q 以上/f  
 小小/z 建议/n  
 美国/nsf 高盛/nt 预测/vn 中/f 石油/n 要/v 跌/v 到/v 0.81/m 元/q ，/wd 世界/n 第一/m 垃圾/n  
 价/n 高/ad 估/v 不/d 如/v 下/vf 全/a 转/vd 买/v */w 一路/mq 一带/n 龙头/n 600307/m 酒钢/n 宏/nz  
 进场/vi :/wp   “/wyz 双重/b 改革/vn ”/wyy 受益/vi 股/n ，/wd 社保/vn 养老金/n 标的/n 股/n  
 中/b 石油/n 净利/n 预/d 增/v 逾/vg 16/m 倍/q   社保/vn 重/d 回/v 水井/n 坊/ng 股东/n 榜/n  
 我/rr 满/v 仓/ng 中/f 石油/n ！/wt 
 中国/nt 石油/n 上半年/t 净利/n 预/d 增/v 逾/vg 16/m 倍/q  
 中国/nt 石油/n ：/wp 上半年/t 净利/n 同比/n 预/d 增/v 超/h 16/m 倍/q   为/p 90亿-11/m  
 601857:/m 中国/nt 石油/n 2017年/t 半/m 年度/n 业绩/n 预告/v  
 中国/nt 石油/n 预计/v 上半年/t 净利润/n 90.00亿/m 元/q 至/p 110.00亿/m  
 下/f 周/nr1 买入/v 中/b 石油/n   必/d 赚/v  
 基金/n 抱/v 团/n 炒/v 个/q 股/n 是/vshi 中国式/n 庞/nr1 氏/ng 骗局/n ，/wd 隐患/n 危害/v 大/a 18/m  
 中/b 石油/n 发布/v 改革/vn 路线图/n  
 实战/n 炒股/vi 口/n 决/vg ：/wp   十四/m 工作/vn 线/n ，/wd 来回/vd 做/v 波段/n ；/wf 突破/v  
 超级/b 短/a 线/n 如何/ryv 玩/v 才/d 能/v 赚/v 到/v 钱/n ？/ww       所谓/v 超级/b 短/a 线/n  
 中国/nt 石油/n (/wkz 601857/m )/wky 融资/vi 融/vi 券/ng 信息/n (/wkz 07-20/m )/wky  
 B/o 股/n 是/vshi 散/v 户/q 资金/n 避风港/n ，/wd B/o 股/n 将/d 成为/v 投机者/n 生存/vi 的/ude1 市/n  
 中/b 石油/n 欠/v 全国/n 股民/n 一个/mq 公平/a  
 虽然/c 小/a 散/ad 做/v 中国/nt 石油/n 不/d 容易/ad 赚钱/v  
 中国/nt 石油/n 也/d 将/d 收复/v 失地/n ，/wd 重整/v 雄风/n ，/wd  
 老/a 羊/n 不/d 忘/v 档/ng 恩/ng ，/wd 参与/v 了/ule 一/m 次/qv 又/d 次/qv 护/v 盘/qv 行动/vn [/wkz 大笑/v ]/wky  
 晕倒/v ，/wd 拉/v 银行/n 股/n 还/d 不/d 够/v 用/v ，/wd 最后/f 最/d 大/a 的/ude1 中/b 石油/n 也/d 开/v  
 天然气/n 和/cc 石油/n 资源/n 价值/n ，/wd 支持/v 估/v 值/v 回归/v  
 看/v 中国/nt 石油/n  
 十/m 年/qt 一/m 轮/qv 回/v ，/wd 重/v 仓/ng 中/f 石油/n  
 四/m 油/n 企/ng 分享/v 第三/m 批/q 成品油/n 出口/vn 配额/n   地/ude2 炼/v 无缘/vi 或/c 致/v  
 2017年/t 还/d 是/vshi 大/a 监/vg 人/n 夭/vg 操/v 盘/qv 中国/ns 股市/n   没戏/vi !/wt 
 一/m 股/q 601818/m 光大银行/nt 比/p 中油/n 低/a 近/a 4/m 元/q 钱/n  
 央/vg 企/ng 交叉/d 持/v 股/n 又/d 有/vyou 新/a 进展/vn   中/b 石油/n 34亿/m 元/q 股份/n 无偿/d  
 毫不犹豫/dl 的/ude1 满/a 仓/ng 买/v 入/v 一/m 一一/d 一一/d 一一/d 一一/d 一一/d 一一/d  
 判断/v ：/wp 尾/n 盘/qv 肯定/d 崩/v 盘/qv 收/v 大/a 阴/a 线/n 了/y   !/wt !/wt !/wt !/wt !/wt !/wt !/wt !/wt !/wt !/wt !/wt !/wt !/wt !/wt !/wt  
 今天/t 竟然/d 不/d 护/v 盘/qv  
 中/b 石油/n 转让/vn 中油/n 珠海/ns 85%/m 股权/n  
 买/v 入/v 中/b 石油/n 加油/vi 不用/d 愁/v 一一/d 一一/d 一一/d 一一/d 一一/d 一一/d  
 审计署/n ：/wp 部分/m 央/vg 企/ng 业绩/n 不/d 实/a   近年/t 虚/d 增/v 利润/n 超/h 200亿/m  
 601857:/m 中国/nt 石油/n 2016年/t 年度/n 末期/f A/rzv 股/n 分红/vi 派/nms 息/ng 实施/v  
 601857:/m 中国/nt 石油/n 关于/p 国有/vn 股份/n 无偿/d 划转/v 进展/vn 的/ude1 公/ng  
 中国/nt 石油/n 控股股东/n_new 无偿/d 划转/v 公司/n 4.4亿/m 股/q A/rzv 股/n 给/p 鞍钢/n  
 石油/n 银行/n 保险/n 证券/n   同比/n 港股/n 有些/rz 已经/d 是/vshi 明显/a 贵/a 了/y ，/wd  
 证券/n 日报/n   雄/ag 安/ag 规划/n 方案/n 编制/n 即/d 将/d 提交/v   逾/vg 25亿/m 低/a 吸/v  
 改/v 委/ng ：/wp 国内/s 汽/w 、/wn 柴油/n 价格/n 每/rz 吨/q 分别/d 降低/v 250/m 和/cc 240/m 元/q  
 毫不犹豫/dl 的/ude1 满/a 仓/ng 买/v 入/v 一/m 一一/d 一一/d 一一/d 一一/d 一一/d 一一/d  
 现在/t 还/d 活跃/v 在/p 股市/n 的/ude1 一千/m 多/m 万/m 股民/n 大都/ns 是/vshi 股市/n 赢/v 家/n  
 盲人摸象/vl ：/wp 如果/c 还/d 在/p 成/v 谜/n 于/p 经济/n 下行/vi 货币/n 紧缩/v A/rzv 股/n  
 火红/z 六月/t ，/wd 仓/ng 位/q 满满/z ，/wd 静/ad 待/vi 石油/n 反/vi 转/v 。/wj 
 中国/nt 石油/n 化工/n 开市/vi 前/f 有/vyou 一/m 宗/q 大/a 手/n 成交/v   涉/vg 资/ng 5/m ，/wd 812.7/m  
 国内/s 新/a 能源/n 汽车/n 的/ude1 快速/b 发展/vn ，/wd  
 告/v 中国/ns 同胞/n 们/k ，/wd 全球/n 最/d 大/a 股/q 灾/n 不久/m 后/f 就/d 要/v 发生/v 了/y  
 000709/m 河钢股份/nt 今天/t 开始/v 将/d 大幅/d 拉/v 升/v ！/wt 铁矿石/n 价格/n  
 热/ad 议/v 近期/t 券商/n 翻/v 几/m 倍/q ?/ww MSCI/n 将/d 于/p 6月20日/t 公布/v 是否/v 纳/v  
 中国/nt 石油/n 的/ude1 入手/vi 时机/n 来/vf 了/y   从/p 纯/a 技术/n 层面/n 分析/vn ，/wd 中/f  
 富人/n 抄/v 房/n ，/wd 穷人/n 抄/v 股/n  
 中国/nt 石油/n ：/wp 王宜林/nr 被/pbei 选/v 为/p 董事长/n 将/d 派/nms 发/v 末期/f 股息/n 每/rz  
 肯定/v 又/d 崩/v 盘/qv 啦/y   崩/v 盘/qv 了/y   跌/v 停/vi 了/y !/wt !/wt !/wt !/wt !/wt !/wt !/wt !/wt !/wt !/wt !/wt !/wt !/wt !/wt !/wt !/wt !/wt !/wt  
 中国/nt 石油/n (/wkz 601857/m )/wky 融资/vi 融/vi 券/ng 信息/n (/wkz 06-08/m )/wky  
 ＄-＄/m 证监会/n 高层/n 称/v 部分/m 公司/n 靠/v “/wyz 讲/v 故事/n ”/wyy 操纵/v 股/n  
 公司/n 日/b 活动/vn 纪要/n 和/cc 盈利/vn 预警/vn  
 抛/v ！/wt 经济/n 恶化/vi ，/wd 拉/v 股价/n ，/wd 用/p 人性/n 贪婪/an ，/wd 忽悠/z 股民/n 在/p  
 再/d 提醒/v  
 中国/nt 石油/n 集团/n 拟/v 将/p 4.4亿/m 股/q A/rzv 股/n 无偿/d 划转/v 给/p 鞍钢/n 集团/n  
 真真假假/vl   假/a 假/a 真真/d   不/d 阴/a 不/d 阳/ag   不/d 男/b 不/d 女/b   中/b 石油/n 散/v  
 =/m ↘/w 2=/m 股价/n 泡沫/n 太/d 大/a 都/d 透支/v 了/ule 5/m ~/w 10/m 年/qt 的/ude1 业绩/n 了/y ！/wt 可/v  
 汉奸/n   阉/v 货/n   家/q 努/v   人/n 夭/vg   爱资/nrf   中/b 石油/n 主力/n 的/ude1 标签/n   散/a  
 =/m ↘/w =1400/m 倍/q 高/a 市/n 盈/vg 率/v 高/a 市/n 净/d 率/v 高/a 股价/n 高风险/n 估/v 值/n 太/d  
 =/m ↘/w 3=/m 证监会/n 高层/n 称/v 部分/m 公司/n 靠/v “/wyz 讲/v 故事/n ”/wyy 操纵/v 股/n  
 中/b 石油/n 拟/v 向/p 鞍钢/n 无偿/d 划/v 转/v 4.4亿/m 股/q A/rzv 股/n 股份/n   价值/n 34/m  
 操/v 盘/qv 中/b 石油/n 卖国/vn 汉奸/n 们/k !/wt 麦皮埃儿/nrf 迈出/v 国/n 的/ude1 洋奴/n 们/k !/wt 
 中国/nt 石油/n 牵/v 手/n 中国/nt 铝/n 业/ng   两/m 大/a 央企发/nr 力/vg 新/a 材料/n 应用/vn  
 中国/nt 石油/n 、/wn 中远/nz 海/n 控/v 、/wn 中国联通/nt 是/vshi 大盘/n 股/n 的/ude1 泡沫/n 典/ng  
 判断/v ：/wp 肯定/v 又/d 暴跌/vi 收/v 大/a 阴/a 线/n 无疑/d 呀/y 一/d 一一/d 一一/d 一一/d  
 中/b 石油/n 子公司/n 为/p 可燃/b 冰/n 试/vd 开采/v 工程/n 总/b 承包商/n  
 中国/nt 石油/n 更名/vi 公告/n :/wp 根据/p 银监/n_new 会/v 的/ude1 同意/vn ，/wd 中国/nt 石油/n 2/m  
 这/rzv 是/vshi 准备/v 消灭/v A/rzv 股/n 吗/y ？/ww 这么/rz 大/a 仇恨/n ！/wt 
 5月/t 大盘/n 极/d 有/vyou 可能/n 大/d 崩/v 盘/qv ！/wt 
 好样/a 的/ude1 [/wkz 赞/vg ]/wky  
 中/b 石油/n 受/v 比特/q 币/ng 勒索/v 病毒/n 波及/v   超/h 8/m 成/q 加油站/n 已/d 重新/d  
 601857:/m 中国/nt 石油/n 关于/p 2016年/t 年度/n 股东大会/n_new 增加/v 临/v  
 中/b 石油/n 现在/t 乃/v 建仓/nr2 之/uzhi 良机/n ，/wd 后市/n 必定/d 有/vyou 大肉/n 吃/v 。/wj 要/v  
 2015年/t 《/wkz 世界/n 品牌/n 500/m 强/vg 》/wky 排行榜/n 今天/t 发布/v ，/wd 中国/ns  
 目前/t 的/ude1 股价/n 下/vf ./wj 我/rr 真/a 的/ude1 很/d 看好/v 中国/nt 石油/n 股票/n   的/ude1 前景/n  
 判断/v :/wp 肯定/v 暴跌/vi 崩/v 盘/qv 崩/v 盘/v 了/ule 一/m 一一/d 一一/d 一一/d 一一/d 了/y  
 =/m ↘/w =400/m 倍/q 高/a 市/n 盈/vg 率/v 高/a 市/n 净/d 率/v 高/a 股价/n 高风险/n 估/v 值/n 太/d  
 中国/nt 石油/n 与/cc “/wyz 一/m 带/v 一/m 路/n ”/wyy 沿线/f 19/m 个/q 国家/n 进行/vx 50/m 个/q 项/q  
 昨天/t 我/rr 已经/d 举报/v 过/uguo ，/wd 有/vyou 机构/n 非法/d 拉/v 升/v 中/b 石油/n 。/wj 今天/t  
 请/v 证监会/n 查/v 一下/mq ，/wd 哪个/ry sb/n 在/p 操纵/v 指数/n ！/wt 
 601857:/m 中国/nt 石油/n 关于/p 召开/v 2016年/t 年度/n 股东大会/n_new 的/ude1  
 大胆/ad 潜伏/v :/wp   怎么/ryv 跌/v 的/ude1 就/d 会/v 怎么/ryv 涨/vi 上去/vf （/wkz 荐/vg 股/n ）/wky  
 601857:/m 中国/nt 石油/n 2017年/t 第一/m 季度/n 报告/n  
 由于/p 天/n 朝/tg 的/ude1 资深/b 舵/n 主/ag 更/d 爱/v 绿化/v ！/wt 高/a 叫/vi 不/d 搞/v 绿化/v 者/k 牢/a  
 中/b 石油/n 管/v 好/a 了/y ，/wd A/rzv 股/n 就/d 好/a 了/y ！/wt   龙头/n 耍/v 诈/v ，/wd 其/rz 罪/n 当/v 株/q  
 601857:/m 中国/nt 石油/n 2016年/t 年度/n 业绩/n 预告/v  
 4.0/m 工业革命/nl 凸起/vi 黑/a 科技/n 受惠/vi 的/ude1 上市公司/n_new （/wkz 转/v ）/wky  
 你/rr 妈/n 逼/v ，/wd A/rzv 股/n 太/d 假/a 了/y ，/wd 国家/n 做/v 庄/nr1 也/d 太/d 明显/a 了/y  
 有/vyou 人/n 利用/v 中国/nt 石油/n 操纵/v 股市/n ，/wd 要/v 严惩/v 。/wj 
 2016年/t 中/f 石油/n 获/v 政府/n 补助/n 逾/vg 57亿/m 元/q   175/m 家/q 公司/n 获/v 政/ng  
 紧急/a 公告/n ：/wp 立即/d 抢购/v 处于/v 历史/n 最低价/n 的/ude1 金钼股份/nt 60/m  
 精/a 准/a 预测/vn 即将/d 飙/w 涨/vi 的/ude1 大/a 牛/n ，/wd 附图/n 参考/vn  
 巴菲特/nr 说/v 的/ude1 ，/wd 四处/d 举债/v 的/ude1 不/d 是/vshi 好/a 公司/n ，/wd 不要/d 令/v 股民/n  
 中/b 石油/n ，/wd 你/rr 到底/d 是/vshi 价值/n 投资/vn 标杆/n 还是/c 护/v 盘/qv 利器/n ？/ww 
 601857:/m 中国/nt 石油/n 关于/p 公司/n 股东/n 拟/v 发行/v 可/v 交换/v 公司/n  
 天津/ns 出台/vi 新政/n ：/wp 推进/vi 京津/ns 冀/b 企业/n 迁移/v 便利/an 化/v   2017/m  
 油气/n 改革/vn 方案/n 出台/vi 倒/vi 计时/vi   中/b 石油/n 重整/vn 天然气/n 市场/n  
 中/b 石油/n 一/m 季度/n 预计/v 盈利/n 超/h 50亿/m   受益/vi 国际油价/n_new 上涨/vi  
 “/wyz 三/m 桶/q 油/n ”/wyy 冷暖/n 各/rz 不/d 同/p ：/wp 中/b 石油/n 年报/n 惨淡/z   净利/n 创/vg  
 601857：4/m 月份/n 看/v 高/a 8.8/m 元/q 附近/f 。/wj 
 那个/rz 河北/ns 什么/ry 新区/n ，/wd 与/p 中国/nt 石油/n 有/vyou 何/ry 关系/n ？/ww ？/ww ？/ww ？/ww  
 “/wyz 三/m 桶/q 油/n ”/wyy 晒/v 年度/n 成绩单/n   业绩/n 冰/n 火/n 两/m 重/q 天/n  
 中国/nt 石油/n ：/wp 2016年/t 净利润/n 79亿/m 元/q   拟/v 每股/r 派/nms 息/vg 3.8/m 分/qt  
 中国/nt 石油/n ：/wp 预计/v 一/m 季度/n 利润/n 同比/n 增/v 超/h 200亿/m  
 《/wkz 万向/nz 帝国/n 》/wky 渡/v 有/vyou 缘/ng 人/n ，/wd 共同/d 分析/v 潜力/n 低位/n 个/q 股/n ！/wt 
 中/b 石化/n 派/nms 息/ng 率/v 64.6%/m 现金分红/n_new 创/vg 新高/n   保持/v 勘探/vn 力度/n  
 瑞信/nr2 ：/wp 预计/v 中/b 石油/n 中/f 移动/v 等/udeng 或/c 将/d 派/nms 特别/d 息/ng  
 呵呵/o 杀人/vi 的/ude1 ，/wd 千万/m 别/d 买/v  
 数据/n 告诉/v 你/rr ，/wd 买卖/v 由/p 你/rr 定/v  
 分析/v  
 两/m 大/a 黑/a 科技/n 领域/n 中/f 率先/d 得/ude3 实惠/a 的/ude1 上市公司/n_new  
 本/rz 人/n 认为/v 现在/t 买入/v 中国/nt 石油/n 等于/v 在/p 捡/v 钱/n ，/wd 坚定/ad 持有/v  
 今/tg 起/f 正式/ad 推荐/v 中/b 石油/n  
 油价/n 大/d 跌/v   中/b 石油/n 瘦/a 身/ng 提速/v  
 弹/v 指/v 间/f 、/wn 八万亿/m 市值/n 灰飞烟灭/vl 。/wj 可悲/a 可/c 叹/v ！/wt 老/a 夫/n 夜/tg  
 中/b 石油/n 快/a 刀/n 剥离/vi 不良/a 资产/n   为/p 混/ad 改/v 和/cc 专业化/vn 重组/vn 铺/v  
 四川省/ns 政府/n 与/p 中/b 石油/n 、/wn 中国/nt 中/f 铁/n 等/udeng 战略/n 合作/vn  
 什么/ry 帖子/n_new 都/d 是/vshi 浮云/n :/wp   只有/c 卡恩/nrf 博士/n 2/m 关于/p 阴阳人/n 人/n  
 跟/p 风/n 国资/n 委/ng 主任/n 肖亚庆/nr 看/v 国/n 改/v （/wkz 附/v 最/d 全/a 央/vg 企/ng 国企/n 国/n  
 大胆/ad 潜伏/v :/wp   怎么/ryv 跌/v 的/ude1 就/d 会/v 怎么/ryv 涨/vi 上去/vf （/wkz 荐/vg 股/n ）/wky  
 行情/n 尾声/n ，/wd 注意/v 风险/n ！/wt 经济/n 每况愈下/vl ，/wd 牛市/n 没/v 基础/n  
 中国/nt 石油/n 股份/n 开市/vi 前/f 有/vyou 3/m 宗/q 大/a 手/n 成交/v     共/d 涉/vg 资/ng 1.64/m  
 进场/vi :/wp “/wyz 两会/n ”/wyy 新/a 行情/n 热点/n ，/wd 或/c 有/vyou 两三/m 成/q 的/ude1 短/a 升/v  
 马蹄/n 南/f 去/vf ，/wd 人/n 北/f 望/v 。/wj 。/wj 。/wj   人/n 北/f 望/v ，/wd 草青/nr 黄/a ，/wd 尘/ng 飞/vi  
 吐鲁番/ns 的/ude1 葡萄/n 熟/a 了/y   “/wyz 疯狂/ad 预测/v ”/wyy 埋/v 金矿/n  
 中/b 石油/n 重组/vn 提速/vn ：/wp 资产/n 密集/a 整合/vn 上市/vn   成效/n 待/vi 观察/v  
 回想/v 中/f 國/w 石油/n 上市/vi 的/ude1 首日/t ，/wd 我/rr 上午/t 9/m 點/w 左右/m 到/v 的/ude1 證/w  
 上市/vi 以来/f 首/m 现/tg 一/m 异/ag 象/ng   中国/nt 石油/n 这/rzv 轮/qv 上涨/vi 不/d 一样/a ！/wt 
 问/v 君/ng 能/v 有/vyou 几/m 多/m 愁/ng ，/wd 今天/t 没/d 买/v 中/b 石油/n  
 创/vg 近期/t 新高/n  
 中/b 石油/n 获得/v 阿布扎比/nsf 国家/n 石油/n 公司/n 8%/m 的/ude1 境内/s 石油/n 开/v  
 我/rr 炒/v 中国/nt 石油/n 股票/n 已/d 取得/v 决定性/n 胜利/vn !/wt !/wt   ./wj ./wj ./wj :/wp …/ws ./wj ./wj ./wj  
 抓紧/vd 满/v 仓/ng :/wp 油气/n 混/ad 改/v 和/cc 地方/n 国资/n 改革/vn 的/ude1 双重/b 受益/vn 股/n  
 牛/n 起来/vf   低于/v 指数/n 了/y   错位/vi 了/y  
 中国/nt 石油/n 纯/a 黑五类/nz ，/wd 市/n 盈/vg 率/v 7OO/m 倍/q ，/wd 3/m 元/q 差不多/al  
 中/b 石油/n 不/d 退/v 市/n 大/a A/rzv 股/n 不/d 会/v 止/v 跌/v 。/wj 
 中国/nt 石油/n 预警/vn ：/wp 年度/n 净利润/n 将/d 减少/v 70%/m 至/p 80%/m  
 中国/nt 石油/n 去年/t 净利/n 降/v 七/m 至/p 八/m 成/q   石油/n 价格/n 下降/vi 是/vshi 主/n  
 中国/nt 石油/n 新高/n 说明/v 了/ule 啥/ry ？/ww 
 想/v 砸/v 盘/qv 又/d 不/d 敢/v 使劲/vd 砸/v ，/wd 心/n 碎/v 了/ule 的/ude1 国家队/n  
 中/b 石油/n 680/m 动态/n 市/n 盈/vg 率/v 还/d 在/p 上涨/vi 创新/vi 高/a ！/wt 
 中/b 石油/n 预警/vn 2016年/t 净利/n 或/c 暴跌/vi 80%/m   石油/n 价格/n 下降/vi 是/vshi  
 中/b 石油/n 在/p 川/b 南/b 启动/v 新/a 一/m 轮/qv 页岩/n 气/n 开发/vn  
 中国/nt 石油/n …/ws …/ws …/ws …/ws 世纪/n 大/a 底/n ！/wt ！/wt ！/wt [/wkz 抄/v 底/f ]/wky [/wkz 买入/v ]/wky [/wkz  
 上联/n ：/wp 大盘/n 垃圾/n 拉/v 大/a 盘/qv ，/wd 求/v 下联/n  
 进场/vi :/wp 地方/n 国企/n 二线/n 蓝/a 筹/v 股/n ---/wp 跨/v 年/qt 行情/n 热点/n  
 证监会/n ：/wp 请/v 请/v 依法/d 治/v 市/n ！/wt 查处/v 中/b 石油/n 等/udeng 人为/d 操纵/v 股/n  
 证监会/n ：/wp 请/v 依法/d 治/v 市/n 、/wn 全面/ad 监管/v ！/wt 查处/v 操纵/v 股价/n 的/ude1  
 中/b 石油/n 在/p 四川/ns 油气/n 新/d 发现/v ：/wp 泥/n 盆/q 系/n 形成/v 于/p 距/v 今/tg 4亿/m  
 601857:/m 中国/nt 石油/n 2016年/t 中期/f A/rzv 股/n 分红/vi 派/nms 息/ng 实施/v 公告/n  
 中/b 石油/n 原/b 总经理/n 廖/nr1 永远/b 一审/n 获/v 刑/n 15/m 年/qt   收/v 受/v 财物/n 超/h 1/m  
 我/rr 擦/v ，/wd 中国/nt 石油/n 早/a 盘/qv 又/d 大/a 涨/vi 5.11%/m ！/wt 把/pba 大盘/n 掀翻/v 天/qt  
 尾/n 盘/qv 诡异/a 杀/v 跌/v 存在/v 诱/vg 空/ng 嫌疑/n  
 中/b 石油/n 此刻/r 随/p 原油/n 上涨/vi ，/wd 意味着/v 低估/v 值/v 修正/v 意义/n 重/a  
 中国/nt 石油/n 经营/vn 评述/vn  
 中国/nt 石油/n 主营/vn 范围/n  
 看/v 多/m 次/qv 新/a 股/n ，/wd 看/v 空中/s 石油/n 的/ude1 人/n 请/v 进来/vf 回答/v 我/rr 这个/rz 问/v  
 里昂/ns ：/wp 中/b 石油/n 及/cc 中/b 石化/n 或/c 将/d 重组/v   予/vg “/wyz 买/v 入/v ”/wyy 评级/vn  
 “/wyz 两/m 桶/q 油/n ”/wyy 破/v 垄断/v   油气/n 改革/v 持续/vd “/wyz 破/a 冰/n ”/wyy  
 中国/nt 石油/n (/wkz 601857/m )/wky 融资/vi 融/vi 券/ng 信息/n (/wkz 01-06/m )/wky  
 只要/c 你/rr 中国/nt 石油/n 收盘/vi 敢/v 涨/vi 停/vi ，/wd 希望/v 姐/n 就/d 敢/v 小仓/nrj 位/ng 买/v  
 16/m 年/qt 1/m 季度/n 大幅/d 亏损/v ；/wf 但是/c 未来/t 有望/v 改善/v  
 7.33/m 元/q 进/vf 的/ude1 中国/nt 石油/n ，/wd 风险/n 有/vyou 多/m 大/a ？/ww 多久/ryt 可以/v 翻番/vi  
 中/b 石油/n 和/cc 中/b 石化/n 一把手/n 去年/t 税/n 前/f 收入/n 公布/v  
 《/wkz 中/b 石油/n ：/wp 不/d 拍/v 出/vf 600亿/m 元/q ，/wd 就/d 别/d 想/v 来/vf 坐庄/vi ！/wt 》/wky  
 中/b 石油/n 称/v 气/n 价/n 倒挂/v 导致/v 亏损/v   业/ng 内/f 却/d 称/v 价格/n 仍/d 有/vyou 下/f  
 中/b 石油/n 破/v 题/n 垄断/v 央/vg 企/ng 混/v 改/v   东航/n 联通/nz 等/udeng 混/v 改/v 方案/n 或/c  
 601857:/m 中国/nt 石油/n 关于/p 财务/n 总监/n 辞/ng 任/v 的/ude1 公告/n  
 中/b 石油/n 董事长/n ：/wp 明年/t 形势/n 机遇/n 大于/v 挑战/vi   希望/v 大于/v  
 中/b 石油/n 混/ad 改/v 步入/v 深水/b   率先/d 引入/v 民间/n 资本/n   */w ST/a 济/b 柴/n  
 离/v 混/ad 改/v 目标/n 仍/d 存/v 距离/n   中/b 石油/n 年关/t 提/v 分类/vd 推进/vi 举措/n  
 中国/nt 石油/n 1223/m 周末/t 全/d 评/v  
 两/m 桶/q 油/n 改革/vn 民/ng 资/ng 难/ad 接/v 盘/qv   中/b 石油/n 14万/m 矿工/n 不/d 愿/v 离开/v  
 中/b 石油/n 意外/ad 出台/vi 混/v 改/v 方案/n   集团/n 层面/n 混/ad 改/v 成/v 焦点/n  
 中/b 石油/n 下游/f 销售/v 业务/n 或/c 率先/d 引入/v 民/ng 资/ng   石油/n 央/vg 企/ng 有/vyou  
 熊猫金控/nt 好/a 强势/n  
 “/wyz 两/m 桶/q 油/n ”/wyy 引爆/v 混/ad 改/v 行情/n ，/wd 7/m 大/a 行业/n 6/m 大/a 集团/n 的/ude1 混/ad 改/v  
 我/rr 站/vi 在/p 中/b 石油/n 48/m 元/q 之/uzhi 颠/a  
 今冬/t 气/n 荒/ag 仍/d 存/v “/wyz 两/m 桶/q 油/n ”/wyy 备/v 粮/n 保/v 供/vi   气/n 价/n 倒挂/vn 中/f 石/ng  
 首/m 批/q 混/ad 改/v 试点/vn 方案/n 正/d 组织/v 审议/v 批复/v   4/m 个/q 已/d 批复/v 实施/v  
 任凭/v 主力/n 狂/dg 洗/v ，/wd 我/rr 自/p 岿然不动/vl ！/wt 
 中国/nt 石油/n (/wkz 601857/m )/wky 融资/vi 融/vi 券/ng 信息/n (/wkz 12-21/m )/wky  
 【/wkz 讨论/v 】/wky 两/m 桶/q 油/n 大/a 涨/vi ，/wd 会/v 对/p 午后/t 的/ude1 A/rzv 股/n 走势/n 有/vyou 影响/vn  
 中国/nt 石油/n 集团/n 混/ad 改/v 指导/vn 意见/n 获/v 集团公司/n 原则/n 通过/v  
 假如/c 中国/nt 石油/n 涨/vi 停/vi 板/ng ，/wd 那么/rz 大盘/n 会/v 是/vshi 什么/ry 样子/n ？/ww [/wkz  
 中/b 石油/n 的/ude1 超级/b 反向/f 并购/v   */w ST/a 济/b 柴/n 疯/vi 飙/w 资产/n 证券化/v 提/v  
 中/b 石油/n 油气/n 管道/n 首/m 次/qv 向/p 民/ng 企/ng 开放/v   天然气/n 市场化/v 改/v  
 拓展/v 主/ag 业务/n 风光/n 独/d 好/a   冲刺/vi 黑/a 科技/n 金光/n 灿烂/a （/wkz 转/v ）/wky  
 抛/v ！/wt 机构/n 连/ulian 拉/v 股价/n ，/wd 用/p 人性/n 贪婪/a 忽悠/z 小/a 股民/n 在/p 高位/n  
 【/wkz 讨论/v 】/wky 两/m 桶/q 油/n 暴涨/vi   难道/d A/rzv 股/n 要/v 变/v 天/qt 了/y ？/ww  
 美/b 油/n 大/a 涨/vi ，/wd 利/vg 空/ng 进口/v 石油/n 的/ude1 中/b 石油/n ，/wd 明天/t 竞价/v 逃命/v  
 中国/nt 石油/n (/wkz 601857/m )/wky 融资/vi 融/vi 券/ng 信息/n (/wkz 11-30/m )/wky  
 现在/t 买/v 中国/nt 石油/n 的/ude1 都/d 是/vshi 人/n 精/a 。/wj 
 也/d 清/a  
 中/b 石油/n 正式/ad 拆/v 分/qt 天然气/n 销售/vn 和/cc 管道/n 业务/n   为/p 市场化/v  
 中国/nt 建筑/n ，/wd 中国/nt 中/f 车/n ，/wd 拉/v 到/v 半山腰/n 了/y ，/wd 只/d 有/vyou 中国/ns 石/ng  
 今天/t 有/vyou 一个/mq 唯一/b 涨/vi 的/ude1 股票/n 就/d 是/vshi 中国/nt 石油/n ，/wd 大家/rr 知道/v  
 中国/nt 石油/n 将来/t 会/v 成为/v 百/m 元/q 股/n 。/wj 
 如果/c 有/vyou 来生/t 你/rr 还/d 买/v 中/b 石油/n 吗/y ？/ww 
 我/rr 也/d 真诚/a 建议/n ，/wd 有/vyou 中/b 石油/n 的/ude1 快/a 跑/v ，/wd 一/m 股/q 不/d 留/v ！/wt ！/wt  
 中国/nt 石油/n (/wkz 601857/m )/wky 融资/vi 融/vi 券/ng 信息/n (/wkz 11-25/m )/wky  
 突然/ad 想/v 问/v 一/m 下/f ，/wd 谁/ry 现在/t 还/d 拿/v 着/uzhe 48/m 块/q 的/ude1 中/b 石油/n 呀/y  
 中国/nt 石油/n 今日/t 超大/b 单/b 流入/v 排名/vi 第16/m 名/q (/wkz 11-22/m )/wky  
 花旗/n ：/wp 维持/v 中/b 石油/n 谨慎/a 看法/n   评级/vn “/wyz 卖/v 出/vf ”/wyy 目标/n 价/n 4/m  
 中/b 石油/n 上调/v 非/b 居民/n 用/p 天然气/n 结算/vn 价格/n 10%/m   系/v 首/m 次/qv 主/n  
 开始/v 搞/v 中/b 石油/n 了/y ，/wd 指数/n 跌/v 不/d 下去/vf 了/y  
 四两拨千斤/vl ，/wd 该/rz 股/q 走势/n 表明/v 证监会/n 的/ude1 态度/n  
 四两拨千斤/vl ，/wd 该/rz 股/q 走势/n 表明/v 证监会/n 的/ude1 态度/n  
 买/v 中/b 石油/n 的/ude1 都/d 是/vshi 股市/n 中/f 有/vyou 头脑/n 的/ude1 高手/n ，/wd 知/v 短/a 善/dg 长/a  
 中/b 石油/n “/wyz 瘦/a 身/ng ”/wyy 提速/v   超百/nr2 家/n 酒店/n 何去何从/vl  
 四两拨千斤/vl ，/wd 该/rz 股/q 走势/n 显示/v 证监会/n 的/ude1 态度/n  
 石油/n 黄金/n 直线/n 跳水/vn 爆/vd 跌/v ！/wt 
 两/m 步/qv 看看/v ，/wd 就/d 买/v 中/b 石油/n  
 中/b 石油/n 现在/t 连/ulian 10%/m 都/d 没有/d 到/v ，/wd 严重/ad 落后/a 大盘/n 指数/n 了/y  
 长线/n 翻/v 倍/q 股/n ！/wt 
 下/f 周/nr1 先/d 来/vf 个/q 涨/vi 三/m 封/q  
 中国/nt 石油/n 化工/n 股份/n 首/m 三/m 季/q 纯利/n 291.66亿/m 人民币/n   升/v 1/m  
 中国/nt 石油/n 前/f 三/m 季度/n 净赚/v 17亿/m  
 富瑞/nr2 ：/wp 看好/v 中/b 石油/n 第四/m 季度/n 盈利/vn 目标/n 价/n 维持/v 8/m 元/q  
 中/b 石油/n 与/p 阿/b 石油/n 公司/n 签署/v 炼油厂/n 扩建/vn 项目/n  
 大/a 摩/b ：/wp 中/b 石油/n 或/c 将/d 上调/v 燃气/n 价/n 维持/v “/wyz 增/v 持/v ”/wyy 评级/vn 目/ng  
 温馨/a 提示/vn ：/wp 要/v 买/v 入/v 此/rzs 股/n 先/d 考虑/v 清楚/a ，/wd 此/rzs 股/n 有/vyou 个/q 规定/n  
 高盛/nt ：/wp 中国/nt 石油/n 目标/n 价/n 降/v 至/p 6.5/m 元/q 评级/vn “/wyz 买/v 入/v ”/wyy  
 降/v 本/rz 见效/a ，/wd 三/m 季度/n 扭亏/v  
 好当家/nt ：/wp 直销/v 牌照/n 即/d 将/d 下发/v ，/wd 只/d 卖/v 3.99/m 元/q  
 国际/n 大/d 跌/v 中/b 石油/n 今天/t 大/d 跌/v  
 抄/v 底/f  
 中国/nt 石油/n ：/wp 三/m 季度/n 净利润/n 12亿/m 元/q   同比/n 下降/vi 94%/m  
 3.61/m 元/q 抄/v 底/f :/wp 石墨/n 烯/n ，/wd 锂/n 电池/n 一/m 一/m 大东南/nt  
 周/nr1 一/m 大/a 涨/vi ，/wd 立/v 贴/v 为/p 证/n ！/wt 
 必须/d 这样/rzv  
 公司/n 季报/n 点评/v ：/wp 上游/f 仍/d 亏/v ，/wd 继续/v 微利/n  
 中国/nt 石油/n 前/f 三/m 季度/n 净利润/n 下降/vi 94.4%/m  
 中国/nt 石油/n 前/f 三/m 季度/n 净利润/n 同比/n 下降/vi 94.4%/m  
 中国/nt 石油/n 前/f 三/m 季度/n 净利润/n 同比/n 降/v 94.4%/m  
 兜底/vi 了/y ，/wd 还/d 怕/v 什么/ry 呢/y ?/ww 
 我们/rr 卖/v 出/vf 中/b 石油/n 买进/v 601233/m 中/b 石油/n 盘/qv 太/d 大/a 不/d 能/v 涨/vi ，/wd  
 远兴能源/nt 获利/v 7点/t 换/v 3.24/m 元/q 的/ude1 阳/nr1 煤化工/n [/wkz 胜利/nz ]/wky  
 我/rr 依然/d 坚决/ad 看/v 多/a ，/wd 中国/nt 石油/n 好样/a 的/ude1 ！/wt 
 蒋洁敏/nr 自述/n ：/wp 我/rr 带头/vd 破坏/v 制度/n   是/vshi 中/b 石油/n 历史/n 罪人/n  
 瑞信/nr2 ：/wp 预计/v 内地/s 三/m 大油/n 企/ng 上/f 季/nr1 业绩/n 无/v 大/a 惊喜/a 首选/vn 中/f  
 中国/nt 石油/n 股份/n 有/vyou 一/m 宗/q 大/a 手/n 成交/v     涉/vg 资/ng 2/m ，/wd 850万/m 元/q  
 瑞信/nr2 ：/wp 料/v 中/b 石油/n 第三/m 季/ng 实现/v 盈利/vi 目/ng 标价/v 3.8/m 港元/n  
 神/n 油/n 从/p 48/m 到/v 7.4/m  
 八/m 年/qt 了/y ，/wd 41/m 买/v 入/v 的/ude1 。/wj 求/v 心里/s 阴影/n 面积/n ！/wt 
 底/f 还/d 远/a 着呢/y  
 A/rzv 股/n 停/vi 牌/n 王/nr1 终于/d 复/vg 牌/n ，/wd 利好/a 不/d 断/v ，/wd 目标/n 80/m 元/q  
 中国/nt 石化/n 委任/v 王/nr1 德/n 华为/nz 公司/n 财务/n 总监/n  
 中国/nt 石油/n 股份/n 有/vyou 一/m 宗/q 大/a 手/n 成交/v     涉/vg 资/ng 2/m ，/wd 499.78万/m 元/q  
 远兴能源/nt :/wp 强势/n 填/v 权/n ，/wd 只/d 卖/v 3.09/m 元/q  
 中/b 石油/n 拟/v 上调/v 非/b 居民/n 用/p 气/n 基/ng 量/n 售价/n ：/wp 北京/ns 或/c 将/d 上浮/v  
 601857:/m 中国/nt 石油/n 2016年/t 第一/m 次/qv 临时/b 股东大会/n_new 决议/n  
 佛山市/ns  
 油价/n 即将/d 调/v 高/a ，/wd 中/b 石油/n 将/d 向/p 上/f 突破/v 7.52/m  
 个人/n 推测/v 中国/nt 石油/n 将/d 于/p 11月7日/t 之前/f 跌破/v 6.39/m 元/q 创/vg  
 中/b 石油/n 总裁/n ：/wp 人民币/n 贬值/vi 有利/a   可能/v 很/d 快/d 宣布/v 资产/n  
 杨/nr1 百万/m 中/b 石油/n 48/m 元/q 说/v 是/vshi 中国/ns 最/d 好/a 的/ude1 资源/n 股/q ，/wd 37/m 元/q 叫/vi  
 四两拨千斤/vl ，/wd 该/rz 股/q 走势/n 显示/v 证监会/n 态度/n  
 中/b 石油/n 原/d 高/a 管陶玉春/nr 被/pbei 判/v 23/m 年/qt 罚/v 750万/m   涉案/v 3亿/m  
 万向/nz ^/w 帝国/n     品茶/vi 论/v 股/n  
 中/b 石油/n 最/d 假/a  
 四两拨千斤/vl ，/wd 该/rz 股/q 走势/n 显示/v 证监会/n 态度/n  
 四两拨千斤/vl ，/wd 该/rz 股/q 走势/n 显示/v 证监会/n 态度/n  
 自/p 演/v 自/p 导/vg ，/wd 有/vyou 小/a 伞/n 做/v 肉夹馍/nms 吗/y  
 四两拨千斤/vl ，/wd 该/rz 股/q 走势/n 显示/v 证监会/n 态度/n  
 中/b 石油/n 首/m 家/q 售/v 电/n 公司/n 在/p 大庆/ns 成立/vi   拥有/v 全国/n 最/d 大/a 规/ng  
 大家/rr 都/d 来/vf 晒/v 成本/n 了/y ，/wd 不要/d 害羞/a ，/wd 赔钱/vi 是/vshi 正常/a 的/ude1 ，/wd 玩/v  
 瑞信/nr2 ：/wp 中/b 石油/n 目标/n 价/n 看/v 低/a 至/p 3.8/m 元/q   评级/vn “/wyz 跑/v 输/v 大市/n  
 中/b 石油/n 集团/n 首/m 家/q 售/v 电/n 公司/n 诞生/vi   有望/v 分享/v 电/n 改/v 红利/n  
 花旗/n ：/wp 因/p 中/b 石油/n 利好/a 因素/n 欠缺/vi   目标/n 价/n 降/v 至/p 4.4/m 元/q  
 两/m 拨/q 千/m 斤/q ，/wd 该/rz 股/q 走势/n 显示/v 证监会/n 态度/n  
 中国/nt 石油/n (/wkz 601857/m )/wky 融资/vi 融/vi 券/ng 信息/n (/wkz 09-27/m )/wky  
 中国/nt 石油/n (/wkz 601857/m )/wky 融资/vi 融/vi 券/ng 信息/n (/wkz 09-26/m )/wky  
 又/d 有/vyou 多/m 家/q 沪市/n 公司/n 表态/vi 支持/v 证监会/n “/wyz 减/v 持/v 规定/n ”/wyy  
 中/b 石油/n 管道/n 局/qv 完成/v 水平/n 钻/v 推/v 穿越/v 工程/n  
 买/v 了/ule 中/b 石油/n 亏本/vi 的/ude1 有/vyou 多少/ry ，/wd 我/rr 看/v 看/v 这/rzv 混蛋/n 害/v 了/ule 多少/ry  
 麦格理/nrf ：/wp 中/b 石油/n 评级/vn 升/v 至/p “/wyz 跑/v 赢/v 大/a 市/n ”/wyy   目标/n 价/n 为/p 5/m  
 央/vg 企/ng 改革/v 样本/n 观察/v ：/wp 中/b 石油/n 专业化/vn 重组/vn 上市/vn 潮/n 起/vf  
 46/m 元/q 站岗/vi 的/ude1 还有/v 没有/v 喔/o ？/ww 
 7/m 块/q 是/vshi 大/a 底/f ，/wd 跌/v 不/d 破/a 的/ude1  
 派/nms 0.02/m ，/wd 羞愧/v ，/wd 羞耻/n ！/wt 
 四两拨千斤/vl ，/wd 该/rz 股/q 走势/n 显示/v 证监会/n 态度/n  
 中/b 石油/n 酝酿/v 油田/n 业务/n 上市/vi  
 王宜林/nr ：/wp 在/p 现有/vn 油价/n 水平/n 下/f 实现/v 中/b 石油/n 三/m 季度/n 效益/n  
 公司/n 半/m 年/qt 报/n ：/wp 油价/n 反弹/vi ，/wd 带动/v 公司/n 实现/v 扭亏/v  
 中国/nt 石油/n 二/m 季度/n 扭亏/v   十/m 大/a 股东/n 名单/n 再现/v 自然人/n  
 四两拨千斤/vl ，/wd 该/rz 股/q 走势/n 显示/v 证监会/n 态度/n  
 中/b 石油/n 251亿/m 工程/n 资产/n 注入/v */w ST/a 天/n 利/n   下/vf 一/m 步/qv 或是/c 油/n  
 德银/nr2 ：/wp 中/b 石化/n 目标/n 价/n 看/v 低/a 至/p 7.31/m 元/q   重申/v “/wyz 买/v 入/v ”/wyy  
 中国/nt 石油/n 股份/n 向/p A/rzv 股/n 股东/n 每股/r 派/nms 发/v 现金红利/n_new 0.02131/m  
 必须/d 反弹/vi ，/wd 正在/d 反弹/vi ，/wd 还/d 将/d 反弹/vi  
 什么/ry 是/vshi 止/v 损/vg ？/ww 看/v 这里/rzs 你/rr 就/d 知道/v 了/y  
 警示/n :/wp 全球/n 股市/n 发/v 卖/v 出/vf 指令/n ，/wd 内地/s 大盘/n 或/c 应声/vi 大/a 跳水/vn  
 周一/t 大盘/n 就/d 靠/v 你/rr 了/y ！/wt   发威/nr2 拉/v 到/v 7.52/m 以上/f 吧/y ！/wt 
 今天/t 如/v 过/uguo 不/d 了/ule 756/m 。/wj 说明/v 主力/n 愚蠢/an 到/v 了/ule 极/d 至/v ！/wt 
 我/rr 倒/d 要/v 看看/v 你/rr 中/b 石油/n 在/p 8/m 元/q 以下/f 要/v 盘/qv 几/m 年/qt ？/ww ？/ww ？/ww ？/ww  
 中/b 石油/n 再/d 与/p BP/n 签/v 页岩/n 气/n 开发/vn 协议/n  
 中国/nt 石油/n (/wkz 601857/m )/wky 融资/vi 融/vi 券/ng 信息/n (/wkz 08-29/m )/wky  
 中国/nt 石油/n 长期/b 投资/vn ，/wd 目标/n ：/wp 48/m 元/q  
 大/a 公司/n 小/ad 赚/v 小/a 公司/n 大/d 赚/v ：/wp 中/b 石油/n 净利/n 不如/v 1/m 家/q 养猪/v  
 中国证监会/nt 核准/v 中国/nt 石油/n 公开/ad 发行/v 面值/n 总额/n 不/d 超过/v  
 601857:/m 中国/nt 石油/n 关于/p 面向/v 合格/vi 投资者/n 公开/ad 发行/v 公/ng  
 中/b 石油/n 通报/v 周永康/nr 蒋洁敏/nr 等/udeng 案/ng 牵涉/v 人员/n 处理/vn 情况/n  
 中/b 石油/n 主业/n 亏损/v “/wyz 副业/n ”/wyy 重组/v 提/v 振/vg   低/a 油价/n 逼/v 其/rz 加/v  
 中期/f 盈利/vi 符合/v 预期/vn ，/wd 拟/v 派/nms 发/v 特殊/a 中期/f 股息/n  
 60万/m 中/b 石油/n 散/v 户/ng ，/wd 你/rr 有/vyou 什么/ry 话/n 想/v 对/p 中/b 石油/n 说/v ？/ww （/wkz 附/v  
 中/b 石油/n 面临/v 上市/vi 以来/f 最/d 困难/a 时期/n   上半年/t 净利/n 同比/n  
 中/b 石油/n 净利/n 上半年/t 降/v 97.9%/m   二/m 季度/n 获/v 证/n 金/nr1 公司/n 增/v 持/v  
 中/b 石油/n 上半年/t 实现/v 净利润/n 5.31亿/m 元/q  
 警示/n :/wp 全球/n 股市/n 发/v 卖/v 出/vf 指令/n ，/wd 内地/s 大盘/n 或/c 应声/vi 大/a 跳水/vn  
 中海/nz 油/n 中/b 石油/n 业绩/n 双双/m 坠落/v  
 601857:/m 中国/nt 石油/n 2016年/t 中期/f 业绩/n 公告/n (/wkz 半/m 年度/n 报告/n  
 601857:/m 中国/nt 石油/n 2016年/t 半/m 年度/n 报告/n  
 中国/nt 石油/n 上/f 半/m 年/qt 盈利/vi 5.3亿/m 元/q   同比/n 下滑/vi 97.9%/m  
 中/b 石油/n 多/m 项/q 指标/n 领先/vn 国际/n 大/a 石油/n 公司/n  
 四两拨千斤/vl ，/wd 该/rz 股/q 走势/n 显示/v 证监会/n 态度/n  
 中/b 石油/n 宝钢/n 交叉/vd 持/v 股/n 释放/v 三/m 大/a 信号/n ？/ww 破除/v “/wyz 一/m 股/q 独/a  
 601857:/m 中国/nt 石油/n 关于/p 国有/vn 股份/n 无偿/d 划转/v 完成/v 过户/vi  
 明天/t 是/vshi 不/d 是/vshi 该/rz 中国/nt 石油/n 涨/vi 停/vi 了/y 呢/y ？/ww 然后/c 中小/b 创/vg 下跌/vi  
 向/p 高手/n 们/k 请教/v  
 兄弟/n 们/k 挺/d 住/vi ，/wd 大/a 部队/n 马上/d 到来/vi  
 中国/nt 石油/n 一/m 季度/n 巨/ag 亏/v 109亿/m   主因/n 原油/n 天然气/n 价格/n 大/a  
 中国/nt 石油/n 一/m 季/ng 亏/v 138亿/m   同比/n 由/p 盈/vg 转/v 亏/v  
 史/ng 上/f 首/m 次/qv 一/m 季度/n 亏损/v ！/wt 中/b 石油/n 一个/mq 季度/n 亏/v 掉/v 138亿/m  
 中/b 石油/n 沦为/v A/rzv 股/n 亏损/vn 王/n   工行/n 连续/a 8/m 年/qt 最/d 赚钱/v  
 601857:/m 中国/nt 石油/n 关于/p 国有/vn 股份/n 无偿/d 划/v 转/v 的/ude1 提示/vn 性/ng  
 中/b 石油/n 百亿/m 巨/ag 亏/ng 为/v 哪/ry 般/uyy  
 揪/v 出/vf 这/rzv 只/q 黑手/n ！/wt 是/vshi 谁/ry 在/p 砸/v 两/m 桶/q 油/n ，/wd 他/rr 就/d 是/vshi 操纵/v 大盘/n  
 中国/nt 石油/n ：/wp 已/d 将/p 6.24亿/m 股/q A/rzv 股/n 无偿/d 划转/v 给/p 宝钢/n 集团/n  
 中国/nt 石油/n 将/d 用/p 洪荒/n 之/uzhi 力/n ，/wd 将/p 上证/n 推向/v :/wp 6000/m 点/qt  
 中国/nt 石油/n (/wkz 601857/m )/wky 融资/vi 融/vi 券/ng 信息/n (/wkz 08-11/m )/wky  
 谁/ry 敢/v 打赌/v ：/wp 若/c 是/vshi 明天/t 不/d 跌/v 停/vi 我/rr 嫁/v 给/v 谁/ry ？/ww 
 中国/nt 石油/n (/wkz 601857/m )/wky 融资/vi 融/vi 券/ng 信息/n (/wkz 08-08/m )/wky  
 601857:/m 中国/nt 石油/n H/o 股/n 公告/n (/wkz   董事会/n 会议/n 通告/n )/wky  
 从/p 年/qt 线/n 来看/u ，/wd 可能/v 要/v 到/v 30/m 块/q 钱/n ，/wd 你们/rr 怎么/ryv 看/v ？/ww 
 中国/nt 石油/n (/wkz 601857/m )/wky 融资/vi 融/vi 券/ng 信息/n (/wkz 08-04/m )/wky  
 一定/d 崩/v 盘/qv 啦/y   崩/v 盘/qv 啦/y   !/wt !/wt !/wt !/wt !/wt !/wt !/wt !/wt !/wt !/wt !/wt !/wt !/wt !/wt !/wt !/wt !/wt !/wt !/wt !/wt !/wt !/wt !/wt !/wt !/wt 
 8.4/m 一/m 到/v 我/rr 就/d 走/v 了/y ，/wd 以后/f 再/d 也/d 不/d 碰/v 它/rr 了/y ，/wd 太/d 耗/v 人/n 了/y  
 中国/nt 石油/n (/wkz 601857/m )/wky 融资/vi 融/vi 券/ng 信息/n (/wkz 08-03/m )/wky  
 万/m 劫/ng 赌/v 生死/n ，/wd 一/m 搏/vg 藏/b 富贵/a 。/wj 。/wj 。/wj   与/p 谁/ry 同/d 举目/v ，/wd 与/p  
 中国/nt 石油/n (/wkz 601857/m )/wky 融资/vi 融/vi 券/ng 信息/n (/wkz 08-02/m )/wky  
 中/b 石油/n 合理/ad 估/v 值/v 应该/v 3.5/m 元/q ，/wd 市/n 盈/vg 率/v 15/m 倍/q 左右/m  
 只要/c 有/vyou 金融/n 股/n 和/cc 中/b 石油/n 护/v 盘/qv ，/wd 说明/v 大盘/n 还/d 没/d 跌/v 到/v 位/q  
 管网/n 改革/vn 中/f 石油/n 陷/vi 矛盾/an   业务/n 拆/v 分/qt 受阻/vi  
 中/b 石油/n 香港/ns H/o 股/n 现在/t 最新/a 股价/n 4.88/m 港币/n ，/wd A/rzv 股/n 现在/t 8./m  
 601857:/m 中国/nt 石油/n 关于/p 放弃/v 对/p 中油/n 财务/n 有限/a 责任/n 公/ng  
 美国/nsf 给/p 中国/ns 经济/n 挖/v 了/ule 这/rzv 2/m 个/q 陷阱/n  
 三/m 桶/q 油/n 一/m 季报/n 悲喜/n 两/m 重/q 天/n   中/b 石油/n 亏损/v 138亿/m 创/vg 上市/vi  
 外/f 媒/ng ：/wp 中/b 石油/n 认为/v 其/rz 管道/n 资产/n 不/d 太/d 可能/v 被/pbei 要求/v 分/qt 拆/v  
 王玉普/nr 强调/v 做/v 油田/n “/wyz 增量/n ”/wyy   中/b 石化/n 上游/f 谋/v 变/v ？/ww 
 股/n 灾/n 5.0/m  
 中国/nt 石油/n 易/ad 跌/v 难/ad 拉/v 600802/m 仅/d 其/rz 不足/v 1分/t 可/v 翻/v 5000/m 倍/q  
 解密/vi 中国/nt 石油/n 易/ad 跌/v 难/ad 拉/v 600802/m 相对/d 来说/uls 仅仅/d 只/d 有/vyou 1./m  
 中国/nt 石油/n 比/p 600802/m 贵/a 5000/m 倍/q 还有/v 人/n 做/v 着/uzhe 拉/v 升/v 的/ude1 白日/n  
 中/b 石油/n 二把手/n 章/n 建华/nz 空降/v 记/v ：/wp 炼化/vn 全才/n 面临/v 业绩/n 挑/v  
 持有/v 中/b 石油/n 的/ude1 股民/n 醒/v  
 奇葩/n ：/wp 众/ag 小/a 散/a 套/q 牢/a 了/ule 国家队/n ，/wd 可能/v 吗/y ？/ww 
 迅猛/ad 布局/v 黑/a 科技/n 产业链/n 仅/d 此/rzs 一/m 家/q   恐/vg 成/v 未来/t 巨头/n  
 601857:/m 中国/nt 石油/n 关于/p 国有/vn 股份/n 无偿/d 划转/v 进展/vn 的/ude1 公/ng  
 买/v 中/b 石油/n 的/ude1 ，/wd 你/rr 父母/n 是/vshi 近/a 亲/ng 。/wj 
 我/rr 心/n 如/v 铁/n  
 孩子/n 出生/vi 三/m 个/q 月/n 还/d 没/d 取名/v 求/v 取名/v 姓/v 孔/n  
 中/b 石油/n 总经理/n 空缺/v 16月/t 终/d 补/v 位/q  
 章建华/nr 出任/v 中/b 石油/n 总经理/n   此前/t 为/p 中/b 石化/n 党组/n 成员/n  
 中油/n 管道/n 整合/vn ，/wd 油气/n 改革/v 因/p 势/ng 而/cc 动/v  
 跟踪/v 报告/n ：/wp 启动/v 混/ad 改/v ，/wd 管道/n 业务/n 进行/vx 平台/n 化/k 整合/v  
 重组/v 启动/v  
 再次/d 询问/v ，/wd 买/v 中/b 石油/n 的/ude1 人/n ，/wd 你/rr 大学/n 是/vshi 怎么/ryv 毕业/v 的/ude1 ？/ww 
 年报/n 点评/v ：/wp 油价/n 回落/vi 导致/v 业绩/n 大/d 降/v  
 中/b 石油/n 去/vf 产能/vn 样本/n ：/wp 抚顺/ns 石化/n 艰难/ad 减亏/v 44亿/m  
 俄方/n 拒绝/v 中/b 石油/n 西伯利亚/nsf 天然气/n 一体化/vn 开发/vn 提议/n  
 下/f 周/nr1 一/m 是/vshi 中国/nt 石油/n 的/ude1 最后/f 买入/v 机会/n  
 哭/v 道指/n ！/wt  
 按照/p H/o 股/n 四/m 块/q 多/a ，/wd A/rzv 股/n 应该/v 是/vshi 三/m 块/q 多/a 。/wj 一个/mq 国家/n ，/wd 同/p  
 理由/n  
 中/b 石油/n 和/cc 中海/nz 油/n 一把手/n 被/pbei 纪委/n 罕见/a 通报/n  
 兄弟/n 们/k ：/wp 现在/t 重/v 仓/ng 中/f 石油/n 了/y 。/wj 
 中/b 石油/n 资产/n 重组/vn 改革/vn 加速/vi   工程/n 建设/vn 和/cc 金融资产/n_new 欲/vg  
 中/b 石油/n 6.24亿/m 股/q 无偿/d 划转/v 宝钢/n   价值/n 45亿/m 元/q  
 中/b 石油/n 45亿/m 元/q 股份/n 无偿/d 送给/v 宝钢/n   第二/m 批/q 国企/n 改革/vn  
 中国/nt 石油/n ：/wp 控股股东/n_new 所/usuo 持/v 6.24亿/m 股/q 拟/v 无偿/d 划转/v 至宝/n  
 中国/nt 石油/n 控股股东/n_new 拟/v 无偿/d 转让/v 0.34%/m 股份/n 予/vg 宝钢/n 集/vg  
 利/n 空/v ！/wt 保/v 监/vg 会/v 叫/vi 停/vi 1/m 年/qt 期/qv 理财/vn 型/k 保险/n 产品/n   1-3/m 年产/v  
 中国/nt 石油/n :/wp 7/m 元/q 多/a 不/d 买/v 与/p 48/m 元/q 不/d 卖/v 一样/uyy 错/v  
 巴菲特/nr :/wp   现今/t 投资/v 蓝/a 筹/v 股/n 就/d 是/vshi 投资/v 石油/n 股/n  
 原油/n 期货/n 表现/v 不错/a 中国/nt 石油/n 也/d 该/v 动/v 动/v 了/y  
 601857:/m 中国/nt 石油/n 2015/m 年度/n 末期/f A/rzv 股/n 分红/vi 派/nms 息/ng 实施/v 公/ng  
 60.90/m 分钟/qt 底/f 背离/v 完好/a ，/wd 绝对/a 的/ude1 诱/vg 空/ng 实/ad 为/v 你/rr 送/v 钱/n  
 未来/t 页岩/n 气/n 产业/n 或/c 成/v 摇钱树/n  
 买/v 入/v 中国/nt 石油/n 的/ude1 几/m 点/qt 理由/n ：/wp  
 中/b 石油/n 中/b 石化/n 发/v 社会/n 责任/n 报告/n ：/wp 每天/r 交/v 利税/n 19亿/m ！/wt 
 季报/n 点评/v ：/wp 油气/n 开采/vn 业务/n 拖累/vn ，/wd 导致/v 1Q16/n 整体/n 亏损/vn  
 现在/t 不/d 买/v 与/p 四十八/m 元/q 不/d 卖/v 一样/uyy 错/v  
 快讯/n ：/wp 中国/nt 石油/n 混/ad 改/v 大/a 动作/n 出台/vi 在即/vi  
 【/wkz 讨论/v 】/wky 中/f 石油/n 暴力/n 护/v 盘/qv         你/rr 会/v 买账/vi 吗/y ？/ww       
 中国/nt 石油/n (/wkz 601857/m )/wky 融资/vi 融/vi 券/ng 信息/n (/wkz 05-26/m )/wky  
 有/vyou 三/m 种/q 人/n 可以/v 买/v 中国/nt 石油/n  
 《/wkz A/rzv 股/n 一日/t 游/v 确认/v 》/wky  
 成本/n 35/m 元/q 每/rz 股/n ，/wd 共/d 2000/m 股/q ！/wt 请问/v 什么/ry 时候/n 解/v 套/q ？/ww 
 中/b 石油/n 与/p 莫桑比克/nsf 国家/n 石油/n 公司/n 签署/v 合作/vn 框架/n 协议/n  
 民间/n 股/q 神/n 之/uzhi 透视/vn 价值/n 投资/v 之/uzhi 大/a 牛/n 股/n  
 沪市/n 成交额/n 重/d 回/v “/wyz 疯/vi 牛/n ”/wyy 行情/n 起点/n   万亿/m 市值/n 中/f 石/ng  
 知情/vn 人士/n 称/v 中/b 石油/n 集团/n 是/vshi 中国/ns 国企/n 改革/vn 试点/n 的/ude1 首/m 批/q  
 下/f 周/nr1 操/n 盘/qv 红宝书/nr 披露/v ：/wp 九/m 大/a 热点/n 事件/n 值得/v 关注/v  
 满/v 仓/ng 中线/n 布局/n ，/wd 目标/n 23/m  
 中/b 石油/n 去年/t 利润/n 近/a 825亿/m 下降/vi 52.4%/m   多/m 家/q 公司/n 发布/v  
 美/b 媒/ng 称/v 中国/nt 石油/n 进口量/n 创/vg 纪录/n   消化/vn 全球/n 过剩/vn 产能/vn  
 大盘/n 2200/m 点/qt ，/wd 不/d 是/vshi 那个/rz 庄/ng ，/wd 那个/rz 机构/n 可以/v 做到/v 的/ude1 。/wj 
 多/m 行/q 不/d 义/ng 必/d 自/p 毙/v ，/wd 等/v 着/uzhe 收/v 尸/ng 吧/y  
 远离/v  
 别/d 买入/v ！/wt 耐心/ad 等待/v 融资/vn 盘/qv 被/pbei 强/ad 平/v 爆/v 仓/ng 时/ng 抄/v 底/f 不/d 迟/a 85/m  
 601857:/m 中国/nt 石油/n 2016年/t 第一/m 季度/n 报告/n (/wkz 2/m )/wky  
 黑色/n 系/v 开盘/vi 暴跌/vi 啊/y ，/wd 叉/v 叉/v 叉/n ，/wd 倒/d 吸/v 几/m 口/q 冷气/n ，/wd 大盘/n  
 目前/t 买/v 中/b 石油/n 的/ude1 人/n ，/wd 对号/vd 入座/vi ：/wp 基金/n ，/wd 政治家/n ，/wd 极/d  
 8/m 元/q 下/f 的/ude1 中国/nt 石油/n 大白菜/n ，/wd 囤积/v 。/wj 
 10/m 家/q 央/vg 企/ng 前/f 三/m 季/ng 亏损/v 超/h 百亿/m   中/b 石油/n 靠/p 政府/n 巨额/b 补/v  
 中国/nt 石油/n 首季/n 巨/ag 亏/ng 背后/f ：/wp 产业/n 结构/n 不/d 合理/ad 埋/v 祸根/n  
 5月3日/t 国内/s 四/m 大/a 证券/n 报纸/n 头版/n 头条/n 内容/n 精华/n 摘要/n  
 一/m 周五/t 颗/q 星/n 背后/f 真相/n   连续/a 地/ude2 量/v 让/v 大/a 资金/n 动作/n 显露/v  
 【/wkz 热/n 议/v 】/wky 中/f 石油/n 亏损/v 138亿/m 创/vg 最/d 惨/a 记录/n ，/wd 此事/r 你/rr 怎/ryv  
 中/b 石油/n 集团/n 去年/t 实现/v 利润/n 近/a 825亿/m 元/q  
 明天/t 是/vshi 中国/nt 石油/n 的/ude1 最后/f 买/v 点/qt  
 中/b 石油/n 集团/n 正式/ad 发布/v “/wyz 十三五/m ”/wyy 发展/vn 规划/n  
 私/ag 募/vg 来稿/n ：/wp 四/m 次/qv 成功/ad 逃/v 顶/v   我/rr 是/vshi 如何/ryv 识破/v A/rzv 股/n 的/ude1 大/a 泡/n  
 [/wkz 姐弟/n 恋/v ]/wky ，/wd 看/v 得/ude3 我/rr 哭/v 了/y  
 下/f 周/nr1 股市/n 事件/n 前瞻/n   美联储/nt 利率/n 决议/n 再次/d 来/vf 袭/v  
 传/v 蚂蚁/n 金/ng 服/v 最/d 快/a 年/qt 内/f 启动/v IPO/n     三/m 年/qt 盈利/vi 估/v 值/n 约/d 600/m  
 油/n 严重/ad 低估/v 的/ude1 中国/ns 股市/n 将/d 会/v 合力/vd 拉/v 出/vf 一/m 波/n 具/vg 特色/n 气/n  
 中/b 石油/n 去年/t 负债/vi 上万亿/m 元/q 高/a 居/v 榜首/n   利润/n 下滑/vi 导致/v  
 盈利/n 公司/n 逾/vg 九/m 成/q   14/m 家/q 公司/n 净利/n 同比/n 翻番/vi  
 四/m 成/q 上市公司/n_new 忙活/vi 一/m 年/qt 买/v 不/d 了/ule 1/m 套/q 豪/ag 宅/ng   但/c 最低/a 市值/n  
 中国/nt 石油/n (/wkz 601857/m )/wky 融资/vi 融/vi 券/ng 信息/n (/wkz 04-11/m )/wky  
 中国/ns 钢铁/n 协会/n ：/wp 钢/n 企/ng 主营业务/n 去年/t 亏损/v 超/h 1000亿/m  
 601857:/m 中国/nt 石油/n 关于/p 召开/v 2015年/t 年度/n 股东大会/n_new 的/ude1  
 为什么/ryv 油价/n 大跌/v 中/b 石油/n 反而/d 可能/v 涨/vi 破/v 48/m 元/q 介/vg 放/v 所有/b  
 BP/n 与/p 中/b 石油/n 签订/v BP/n 在/p 华/b 首/m 个/q 页岩/n 气/n 产品/n 分成/vi 合同/n  
 BP/n 签/v 在/p 华/b 首/m 个/q 页岩/n 气/n 分成/vi 合同/n   7/m 股/q 有望/v 受益/vi  
 中国/nt 石化/n 董事长/n ：/wp 全力/d 推动/v 销售/vn 公司/n 混/ad 改/v  
 幽灵/n ！/wt 一个/mq 黑色/n 幽灵/n ！/wt 一/m 种/q 黑/a 科技/n 将/d 在/p 东方/s 大国/n 兴/v  
 拉/v 中/b 石油/n ，/wd 只/d 会/v 消耗/v 国家队/n 资金/n ，/wd 于事无补/vl  
 参考/v 上证/n 周/nr1 线/n ./wj  
 中/b 石油/n 揭/v 中国/ns 油价/n 比/p 美国/nsf 贵/a 内幕/n ：/wp 油价/n 48%/m 交/ng 税/n 了/y  
 中/b 石油/n 高/ad 管/v 去年/t 降/v 薪/ng 最高/a 达/v 35%/m   员工/n 年均/v 收入/n 从/p 14/m  
 上证/n 走势/n 警戒线/n 。/wj 
 年报/n 点评/v ：/wp 收入/n 利润/n 双/m 降/v  
 中/b 石油/n 去年/t 净利/n 大/d 降/v 66.7%/m   四/m 季度/n 主营业务/n 亏损/v 12/m  
 中/b 石油/n 产量/n 或/c 迎/v 17/m 年/qt 来/f 首/m 次/qv 下降/vi   将/d 关停/v 盈利/vi 无望/vi  
 中/b 石油/n 最/d 惨/a 年报/n  
 中国/nt 石油/n 2015年/t 净利润/n 继续/v 下滑/vi   跌/v 至/p 1999年/t 来/vf 新/a  
 中/b 石油/n 去年/t 净利/n 降/v 66.9%/m   集体/n 降/v 薪/ng 27.4亿/m 元/q 过/vf 难关/n  
 中国/nt 石油/n 董事长/n 王宜林/nr ：/wp 将/d 会/v 积极/ad 做/v 好/a 企业/n 改革/vn 工/n  
 王宜林/nr ：/wp 尚未/d 听/v 闻/v 中国/nt 石油/n 被/pbei 列入/v 国企/n 改革/v 首/m 批/q 试/v  
 中国/nt 石油/n 去年/t 净利润/n 355亿/m   多/m 家/q 公司/n 发布/v 年报/n  
 油价/n 低迷/a   中/b 石油/n 创/vg 1999年/t 以来/f 最/d 差/a 利润/n 表现/v  
 601857:/m 中国/nt 石油/n 2016年/t 公司/n 债券/n (/wkz 第三/m 期/qv )/wky 票面/n 利/n  
 大盘/n 合理/a 区间/n 2200/m 点/qt -/wp 2500/m 点/qt ，/wd 时间/n 很/d 快/a 证明/n  
 601857:/m 中国/nt 石油/n 2016年/t 公司/n 债券/n (/wkz 第三/m 期/qv )/wky 信用/n 评/v  
 中国/nt 石油/n 将/d 联手/vd 道/v 达/v 尔/Rg 拓展/v 全球/n 油气/n 业务/n  
 资金/n 全部/m 撤离/v 市场/n ，/wd 再见/vi ！/wt 
 中/b 石油/n 自我/rr 解救/v ：/wp 上游/f 亏损/v 加剧/v   发/v 债/n 150亿/m 补充/v 现/tg  
 资源/n 枯竭/vi 再/d 遭/v 低/a 油价/n 重/d 击/vg   中/b 石油/n 大庆/ns 油田/n 两/m 月/n 亏/v  
 中/b 石油/n 上游/f 亏损/v 加剧/v   发/v 债/n 150亿/m 补充/vn 现金流/n_new  
 601857:/m 中国/nt 石油/n 2016年/t 公司/n 债券/n (/wkz 第二/m 期/qv )/wky 上市/vi 公/ng  
 刘士余/nr 讲话/n 或/c 将/p 中/b 石油/n 推/v 上/vf 48/m 元/q 以上/f 的/ude1 高位/n !/wt 
 请/v 给/p 我/rr 一个/mq 持/v 股/n 的/ude1 理由/n 吧/y ？/ww 有/vyou 吗/y ？/ww ？/ww  
 油/n 改/v 概念/n 股/q 直线/n 拉/v 升/v   “/wyz 两/m 桶/q 油/n ”/wyy 大/d 涨/vi 1%/m  
 中/b 石油/n 有望/v 成/v 首/m 批/q 国企/n 改革/vn 试点/n   油/n 服/v 板块/n 或/c 分/v 拆/v  
 单边/b 突破/vn 难度/n 大/a   盲目/ad 追/v 涨/vi 易/ad 踩/v 雷/n ！/wt 
 中/b 石油/n 就/d 值/v 4/m ，/wd 8/m 元/q ，/wd 快快/d 滚/vi 下来/vf  
 大家/rr 不要/d 买/v 中国/nt 石油/n ，/wd 证/n 金/ng 这/rzv 狗/n 日/qt 的/ude1 逢/v 利好/a 急于/v 出/vf  
 上调/v 中国/nt 石油/n 上涨/vn 目标/n ：/wp 12/m 元/q  
 智能/n 油田/n 吹/v 响/a 油气/n 改革/vn 号角/n   概念/n 股/q 站/n 上/f 风口/n  
 中/b 石油/n 与/p 阿里巴巴/nt 蚂蚁/n 金/ng 服/v 签署/v 合作/vn 协议/n  
 中/b 石油/n 董事长/n ：/wp 油价/n 合理/a 区间/n 在/p 每桶/r 50/m 至/p 60/m 美元/q  
 孩子/n 已/d 出生/vi 姓/v 麦/ng 请/v 帮忙/vi 取/v 个/q 好/a 名字/n 吧/y 感谢/v 大家/rr  
 中国/ns 人均/a 国民/n 总收入/n 已/d 接近/v 中等/b 偏/d 上/vf 收入/n 国家/n 平均/a  
 我/rr 从/p 六/m 角度/n 告/v 之/uzhi 该/v 如何/ryv 有效/ad 控制/v 炒股/vi 风险/n  
 我/rr 12月21日/t 8.48/m 元/q 满/a 仓/ng 买/v 了/ule 中国/nt 石油/n ，/wd 不/d 知道/v   是/vshi    
 为什么/ryv 油价/n 大跌/v 中/b 石油/n 反而/d 可能/v 涨/vi 破/v 48/m 元/q 解放/v 所有/b  
 601857:/m 中国/nt 石油/n 2016年/t 公司/n 债券/n (/wkz 第二/m 期/qv )/wky 发行/v 结/v  
 两/m 油/n 一/m 挺/q ，/wd 大盘/n 见/v 顶/v ；/wf 两/m 油/n 一/m 硬/a ，/wd 大盘/n 要命/vi ；/wf 两/m 油/n  
 果断/ad 出/vf 手/n ！/wt  
 港股/n 4.23/m 港元/n [/wkz 哭/v ]/wky [/wkz 哭/v ]/wky [/wkz 哭/v ]/wky [/wkz 哭/v ]/wky  
 中国/nt 石油/n (/wkz 601857/m )/wky 融资/vi 融/vi 券/ng 信息/n (/wkz 03-02/m )/wky  
 主/ag 板/ng 熊市/n 有/vyou 没/d 有/vyou ，/wd 请/v 君/ng 去/vf 问/v 中/b 石油/n  
 中国/nt 石油/n 与/cc 地方/n 燃气/n 集团/n 合资/vd 组建/v 天然气/n 管道/n 公司/n  
 新华社/ntcn ：/wp 中国/ns 16/m 家/q 地方/n 炼油/vn 企业/n 联合/vd 成立/vi 石油/n 采购/vn  
 林伯强/nr :/wp 国际油价/n_new 或/c 跌破/v 20/m 美元/q   下跌/vi 不/d 会/v 持续/vd 太/d 久/a  
 中国/nt 石油/n 跌/v 停/vi 了/y ！/wt ！/wt ！/wt ！/wt ！/wt ！/wt ！/wt ！/wt ！/wt ！/wt ！/wt ！/wt ！/wt ！/wt ！/wt  
 601857:/m 中国/nt 石油/n 公开/ad 发行/v 2016年/t 公司/n 债券/n (/wkz 第二/m 期/qv  
 中国/nt 石油/n 现/tg 历史性/n 大/a 底/f ，/wd 立/v 帖/ng 为/p 证/n ！/wt 
 下/vf 一个/mq 牛市/n 中/b 石油/n 48/m 元/q 套/q 的/ude1 就/d 解/v 套/q 了/y ，/wd 如果/c 加/v 一个/mq  
 举例/vi ：/wp 基金/n 砸/v 盘/qv 两/m 桶/q 油/n 百分之/m 三十/m ，/wd 盈利/vi 百分之/m 二/m  
 石油/n 石化/n 板块/n 大/a 涨/vi   “/wyz 两/m 桶/q 油/n ”/wyy 表现/v 抢眼/a  
 不/d 能/v 张/q 啊/y ./wj 刚刚/d 8/m 年/qt 。/wj 涨/vi 多/m 了/ule 股民/n 差不多/al 就/d 跑/v 了/y 。/wj 在/p  
 中国/nt 石油/n (/wkz 601857/m )/wky 融资/vi 融/vi 券/ng 信息/n (/wkz 02-24/m )/wky  
 中/b 石油/n 伊拉克/nsf 再/d 获/v 2.72亿/m 美元/q 大/a 单/ng  
 中国/nt 石油/n 歩/w 入/v 反弹/vi ！/wt 
 今日/t 大盘/n 局势/n 走向/v ！/wt 
 中/b 石油/n ：/wp 油价/n 中/f 48%/m 为/p 税费/n  
 中/b 石油/n 601857/m 历史/n 大/a 底/f 初/d 现/tg ：/wp 30/m 比/p 150/m 与/p 84/m 比/p 8.6/m 你/rr  
 4.55/m 港元/n [/wkz 哭/v ]/wky [/wkz 哭/v ]/wky [/wkz 哭/v ]/wky [/wkz 哭/v ]/wky [/wkz 哭/v ]/wky [/wkz 哭/v ]/wky  
 8.9/m 买进/v 中国/nt 石油/n ，/wd 有/vyou 谁/ry 比/p 我/rr 高/a ？/ww 
 受/v 油价/n 暴跌/vi 拖累/v 业绩/n   中/b 石油/n 上市/vi 后/f 利润/n 首/m 次/qv 跌/v 破/v  
 预计/v 2015年/t 盈利/vi 同比/n 下滑/vi 60-70%/m  
 615/m 股/q 灾/n 只/d 是/vshi 金融危机/n_new 的/ude1 热身/vn ，/wd 更/d 大/a 的/ude1 危机/n 还/d 在/p 后/f  
 反弹/vi 是/vshi 为/p 引/v 抄/v 底盘/n 进场/vi 再/d 一网打尽/vl ！/wt 下午/t 还/d 会/v 继续/v  
 全球性/n 金融危机/n_new 开始/v ！/wt 现金/n 为/p 王/n ！/wt 一/m 年/qt 之后/f 两千/m 点/qt  
 对/p 所有/b 钢铁/n 煤炭/n 两/m 桶/q 油/n 等/udeng 产能过剩/n_new 污染/vn 环境/n 的/ude1 “/wyz 僵/a  
 中/b 石油/n 利润/n 将/d 首/m 次/qv 跌/v 破/v 千亿/m   净利润/n 预计/v 下降/vi 6/m 至/p 7/m  
 肯定/v 又/d 崩/v 盘/qv 啦/y   崩/v 盘/qv 了/y   跌/v 停/vi !/wt !/wt !/wt !/wt !/wt !/wt !/wt !/wt !/wt !/wt !/wt !/wt !/wt !/wt !/wt !/wt !/wt !/wt !/wt !/wt  
 中/b 石油/n 去年/t 净利润/n 预/d 减/v 60%/m 至/p 70%/m  
 中/b 石油/n 预/d 亏/v   “/wyz 三/m 桶/q 油/n ”/wyy 净利/n 大跌/v 几/m 成/q 定局/n  
 油价/n 拖累/vn 业绩/n   中/b 石油/n 上市/vi 后/f 利润/n 首/m 次/qv 跌/v 破/v 千亿/m  
 机构/n ：/wp 市场/n 没/d 有/vyou 实质性/n 利/vg 空/ng   股指/n 再次/d 走/v 低/a 空间/n 有/vyou  
 中国/nt 石油/n ！/wt ！/wt 中期/f 反弹/vi 一触即发/vl ！/wt 
 哈哈/o     呵呵/o   满仓/nr2 中/b 石油/n   我/rr 就/d 是/vshi 赌/v 你/rr 不/d 敢/v 砸/v 盘/qv  
 中国/nt 石油/n 2015年/t 净利润/n 同比/n 预/d 减/v 60%/m 至/p 70%/m  
 中国/nt 石油/n 去年/t 净利润/n 大/d 降/v 七/m 成/q   多/m 家/q 公司/n 发布/v 业绩/n  
 601857:/m 中国/nt 石油/n 2015年/t 年度/n 业绩/n 预/d 减/v 公告/n  
 中国/nt 石油/n 昨/tg 护/v 盘/qv 未果/v  
 天然气/n 价格/n 下调/v 的/ude1 主要/b 受害者/n  
 油价/n 二/m 次/qv 探/v 底/f 而/cc 业绩/n 回落/vi  
 中国/nt 石油/n 今日/t 超大/b 单/b 流入/v 排名/vi 第2/m 名/q (/wkz 01-28/m )/wky  
 猴/ng 市/n 如何/ryv 走/v ？/ww ——/wp 2016年/t 行情/n 预/d 判/v  
 中国/nt 石油/n (/wkz 601857/m )/wky 融资/vi 融/vi 券/ng 信息/n (/wkz 01-27/m )/wky  
 天然气/n 业务/n 隐忧/n  
 资金/n 主攻/vn 超/v 跌/v 股/n 和/cc 指标/n 股/n  
 【/wkz 调查/v 】/wky “/wyz 暴力/n 哥/n ”/wyy 重/v 出/vf 江湖/n ，/wd 为何/ryv 每次/r 都/d 靠/v 它/rr 来/vf  
 拉/v 中国/nt 石油/n 中/b 石化/n 救/v 不/d 了/ule 股市/n 下跌/vi 趋势/n ，/wd 徒劳无益/vl  
 昨日/t “/wyz 两/m 桶/q 油/n ”/wyy 强势/n 拉/v 升/v   单/b 针/n 探/v 底/f 初/d 现/tg 回/v 稳/a 迹象/n  
 中/b 石油/n 首/m 个/q 国家级/b 页岩/n 气/n 示范区/n 建成/v  
 两/m 桶/q 油/n 午后/t 遭遇/v 暴力/n 拉/v 升/v   中/b 石油/n 涨/vi 近/v 4%/m  
 暴力/n 哥/n 加油/vi ，/wd 打/v 得/ude3 空头/b 屁股/n 尿/n 流/v ！/wt ！/wt  
 低/a 油价/n 导致/v 业绩/n 大幅/d 下滑/vi  
 索罗斯/nrf ，/wd 85/m 岁/qt ，/wd 犹太人/n 。/wj 手中/s 资金/n 25亿/m 美元/q 之/uzhi 多/ng 。/wj 
 利/n 空/v ！/wt 市值/n 配售/vn 是/vshi 证/n 金/ng 汇/v 金/ng 与/p 小/a 股民/n 争/v 利/n ！/wt ！/wt  
 615/m 股/q 灾/n 重创/v 中产阶级/nl ，/wd 而且/c 更/d 大/a 的/ude1 灾难/n 还/d 在/p 酝酿/v  
 中/b 石油/n “/wyz 十二五/m ”/wyy 每年/r 造/v 一/m “/wyz 海外/s 大庆/ns ”/wyy  
 A/rzv 股/n 年报/n 季/nr1 寒气/n 逼/v 人/n  
 徐文荣/nr 重/d 回/v 中/b 石油/n 任/v 副/b 总经理/n   此前/t 在/p 中/b 海运/vn 任职/vn  
 AH/o 溢价/n_new 指数/n 创/vg 三/m 个/q 月/n 来/vf 新高/n   A/rzv 股/n 较/d H/o 股/n 贵/a 近/a 五/m 成/q  
 分步/vd 加/v 仓/ng ，/wd 小弟/n 已经/d 加/v 10/m 次/qv 了/y  
 去年/t 进口/v 原油/n 铁矿石/n 节省/v 近/a 万亿/m  
 油价/n 再/d 坐/v “/wyz 过/vf 山/n 车/n ”/wyy   纽约/nsf 油价/n 收盘/vi 大/d 跌/v 3.3%/m  
 熊市/n 将/d 至/v ，/wd 我/rr 从/p 今/tg 开始/v 守望/v ，/wd 至/p 死/v 方/d 休/v 。/wj 我/rr 将/d 不/d 杀/v  
 中国/ns 有/vyou 一个/mq 市场/n 比/p A/rzv 股/n 更/d 惨/a ：/wp 人民币/n 暴跌/vi   又/d 无/v 熔断/v  
 油气/n 改革/vn 将/d 启/v   火线/n 潜伏/v 5/m 只/q 个/q 股/n  
 王川/nr ：/wp 油价/n 将/d 永久/d 跌破/v 20/m 美元/q ！/wt 
 2015Q3/n 盈利/n 短暂/ad 受/v 压/v ，/wd 长期/b 价值/n 凸显/v  
 大家/rr 谈谈/v 为什么/ryv 中/b 石油/n H/o 股/n 才/d 四/m 元/q 多/a 而/cc A/rzv 股/n 却/d 要/v 七/m 元/q  
 本人/rr 8.45/m 的/ude1 本/n ，/wd 近/v 7000/m 股/q ，/wd 我/rr 几/m 时/ng 能/v 解/v 套/q ，/wd 常/d 和/cc 48/m  
 中/b 石油/n 董事长/n 蒋洁敏/nr 敛财/vi   受贿/vi 1000/m 多/m 万/m  
 601857:/m 中国/nt 石油/n 公开/ad 发行/v 2016年/t 公司/n 债券/n (/wkz 第一/m 期/qv  
 奇葩/n ：/wp 众/ag 小/a 散/a 套/q 牢/a 了/ule 证/n 金/ng 汇/v 金/b 国家队/n ，/wd 可能/v 吗/y ？/ww 
 石化/n 行业/n 谋划/v 三/m 年/qt 行动/vn 计划/n   剑/n 指/v 过剩/vi 产能/vn  
 建议/n 中/b 石油/n 退/v 市/n ！/wt 因为/p 她/rr 是/vshi 全世界/n 最/d 熊/nr1 的/ude1 股票/n  
 慢慢/d 补/v ，/wd 还有/v 子弹/n  
 我/rr 有/vyou 预感/n ，/wd 中/b 石油/n 未来/t 三/m 年/qt 买/v 不到/v 前天/t 7/m 块/q 7/m 这个/rz 价/n  
 花旗/n ：/wp 油价/n 下/f 周/nr1 就/d 会/v 跌破/v 每桶/r 30/m 美元/q  
 2016年1月12日星期二/t 上证/n 走势/n 预测/vn 图/n  
 改/v 来/vf 改/v 去/vf 市场/n 效率/n 越来越/d 低/a  
 不/d 到/v 80/m 不/d 卖/v [/wkz 赞/vg ]/wky [/wkz 献花/vi ]/wky  
 中/b 石油/n 重整/v “/wyz 昆仑/ns 系/n ”/wyy   独占/v 七/m 成/q 国内/s 天然气/n 市场/n  
 多/m 家/q 上市公司/n_new ：/wp 减/v 持/v 新/a 规/ng 有助/v 引导/v 股东/n 有序/ad 减/v 持/v 股/n  
 多/m 家/q 上市公司/n_new ：/wp 减/v 持/v 新/a 规/ng 有助/v 引导/v 股东/n 有序/ad 减/v 持/v  
 中/b 石油/n 与/cc 一汽/n 联手/vd 探索/v 互联网/n 汽车/n 及/cc 新/a 能源/n 汽车/n 合/v  
 601857:/m 中国/nt 石油/n 关于/p 昆仑/ns 燃气/n 与/p 昆仑/ns 能源/n 整合/vn 的/ude1  
 现阶段/t 有/vyou 满/a 仓/ng 中国/nt 石油/n 勇气/n 和/cc 眼光/n 的/ude1 报/n 个/q 到/v  
 提/v 质/ng 增效/v 稳健/ad 发展/v   中国/nt 石油/n 集团/n 表示/v 不/d 减/v 持/v 控股/vi  
 国际油价/n_new 继续/v 暴跌/vi ：/wp 伦敦/nsf 布伦特/nrf 油价/n 创/vg 11/m 年/qt 新/a 低/a  
 国际/n 原油/n 140/m 元/q 每/rz 桶/n 的/ude1 时候/n   我们/rr 油价/n 是/vshi 7.4/m 元/q ，/wd  
 哥/n 4.9/m 元/q 港币/n 买/v 了/ule 中国/nt 石油/n ，/wd 你/rr 怎么/ryv 看/v ！/wt 
 雅戈尔/nt 拟/v 参与/v 中国/nt 石油/n 管道/n 平台/n 重组/vn  
 快讯/n ：/wp 沪/b 深/b 日/b 线/n 顶/ng 背离/v ，/wd 谨防/v 6.15/m 式/k 踩/v 踏/v  
 注定/v 下跌/vi 的/ude1 油价/n ：/wp 当/v “/wyz 资源/n 诅咒/v ”/wyy 遭遇/v “/wyz 技术/n 诅咒/v  
 发改委/nt 首/ng 提/v 成品油价格/n_new “/wyz 完全/ad 市场化/v ”/wyy     要/v 在/p 十三/m  
 中国/nt 石油/n 历史/n 大/a 底/n  
 日/b 媒/ng ：/wp 2015/m 全世界/n 跌/v 最/d 惨/a 的/ude1 竟然/d 是/vshi 一/m 只/q 中国/ns 股票/n (/wkz  
 【/wkz 讨论/v 】/wky 熔断/v 机制/n 下/f   中/b 石油/n 能否/v 成为/v 小/a 散/a 的/ude1 避风/v  
 触及/v 熔断/v 适合/v 怎样/ryv 操作/v ？/ww 
 今日/t 触及/v 熔断/v ---/wp 背后/f  
 发改委/nt 就/p 油价/n 机制/n 征求/v 意见/n ：/wp 讨论/v 是否/v 设置/v 地板/n 价/n  
 主要/d 怪/a 油价/n ：/wp 中/b 石油/n 股价/n 今年/t 缩水/vi 37%/m   领/v 跌/v 全球/n 大/a  
 周永康/nr 情人/n 李晓梅/nr 敛财/vi 术/ng 曝光/vi ：/wp 从/p 中/b 石油/n 违规/vd 获/v 油/n  
 满/v 仓/ng 购入/v 中/b 石油/n ，/wd 即将/d 暴涨/vi 。/wj 
 全世界/n 坐等/v 石油/n 涨价/vi ，/wd 记住/v 你/rr 是/vshi 全世界/n 最/d 赚钱/v  
 《/wkz 一一/d 601857：/m 救/v 方/d 一一/d 》/wky  
 周三/t 涨/vi 停/vi ！/wt  
 何/ry 日共/n 踏雪/vi   再闻/nr2 梅隐香/nr  
 中/b 石油/n 148亿/m 转让/v 昆仑/ns 燃气/n 股权/n  
 中/b 石油/n 全面/ad 重组/v 近/a 三千亿/m 管道/n 资产/n   雅戈尔/nt 分外/d 孤/ag  
 必然/b 的/ude1  
 明年/t 雅戈尔/nt 业绩/n 将/d 大/a 增长/vn  
 油气/n 改革/vn 提速/vn   4/m 股/q 蓄/v 势/ng 待/vi 发/v  
 601857:/m 中国/nt 石油/n 关于/p 对外/vd 投资/v 暨/cc 以/p 中/b 石油/n 管道/n 有/vyou  
 中国/nt 石油/n 将/d 整合/v 管道/n 业务/n ：/wp 中油/n 管道/n 增资/v 至/p 800亿/m  
 中国/nt 石油/n 整合/vn 管道/n 资产/n   中油/n 管道/n 注册/vn 资本/n 增至/v 800/m  
 国际油价/n_new 跌/v 出/vf 机会/n   华尔街/nsf 看好/v 明年/t 能源/n 股/n 反弹/vi  
 突然/ad 有/vyou 一/m 天/qt ，/wd 中/b 石油/n 一/m 字/n 版/n ，/wd 涨/vi 到/v 50/m 元/q ，/wd 呵呵/o  
 当年/t 48/m 进/vf 的/ude1 还有/v 吗/y ？/ww 
 周一/t 涨/vi 停/vi ：/wp 喊/v 跌/v 的/ude1   唱/v 空/a 的/ude1 全家/n 光光/z   玩/v 他/rr 自己/rr 的/ude1 吗/y  
 中/b 石油/n ：/wp 深圳/ns 山体/n 滑坡/vi   西气东/nr 输/v 管道/n 泄漏/v  
 警示/n ：/wp 日/b 线/n 顶/ng 背离/v 在即/vi ，/wd 谨防/v 6.15/m 式/k 大/d 跌/v  
 转眼/d 老/a 了/y ，/wd 今天/t 来/f 买/v 中/b 石油/n ，/wd 当作/v 麻将/n 玩/v 吧/y 。/wj 
 连续/ad 涨/vi 停/vi ：/wp 阿里巴巴/nt 决定/n 收购/v 中/b 石油/n 百分之/m 五/m 股份/n  
 下/f 周/nr1 操作/v 策略/n  
 壮汉/n 驾/v 卡车/n 冲/v 入/v 中/b 石油/n 长庆/ns 油田/n 抢劫/vn 石油/n   员工/n 劝/v  
 601857:/m 中国/nt 石油/n 关于/p 面向/v 合格/vi 投资者/n 公开/ad 发行/v 公/ng  
 中国/nt 石油/n 获准/v 发行/v 不/d 超/v 400亿/m 元/q 公司/n 债/n  
 中/b 石油/n 原/d 高/a 管/v 王/nr1 永/d 春/tg 涉/vg 周永康/nr 家族/n 生意/n  
 老婆/n 快/d 生/v 了/y ，/wd 请/v 大家/rr 帮忙/vi 取/v 个/q 名/q 把/qv ，/wd 姓/v 马/n 。/wj 
 油气/n 改革/vn 方案/n 已/d 上报/vi   中/b 石油/n 天然气/n 管网/n 资产/n 剥离/vi  
 今天早上/t 得/v 了/ule 一/m 大/a 胖/a 儿子/n ，/wd 请/v 帮忙/vi 取/v 个/q 名/q ，/wd 姓/v 牛/n  
 重磅/n ！/wt 国内成品油/n_new 价格/n 形成/v 机制/n 改革/v ：/wp 将/d 暂缓/v 调整/v  
 中/b 石油/n 拟/v 售/v 470亿/m 美元/q 资产/n   天然气/n 管道/n 资产/n 剥离/vi 加/v  
 2015年12月14日星期一/t 上证/n 走势/n 预测/vn 图/n  
 好/a  
 快讯/n ：/wp 特大/b 利好/n 来/vf 了/y  
 美/b 原油/n 首/ng 破/v 37/m 美元/q   布/vg 油/n 失守/vi 40/m 美元/q  
 能源/n 局长/n ：/wp 中/b 石油/n 有/vyou 一个/mq 好/a 班子/n   再/d 大/a 困难/an 都/d 能/v 克/q  
 中/b 石油/n 重庆/ns 公司/n 原/b 总经理/n 被捕/vi  
 【/wkz 投资者/n 传闻/n 求证/v 】/wky ：/wp 已/d 开始/v 建设/v 中国/ns 与/p 巴基斯坦/nsf  
 低/a 油价/n 重压/n   中/b 石油/n 困/vi 局/n 待/vi 解/v  
 中国/nt 石油/n 流通/vn 盘/qv 才/d 40亿/m 股/q ，/wd 其中/rz 国家队/n 就/d 买/v 了/ule 12亿/m  
 快讯/n ：/wp 油气/n 改革/vn 的/ude1 方案/n 将/d 在/p 中央/n 经济/n 工作/vn 会议/n 定/v 板/ng  
 我/rr 8.58/m 满/a 仓/ng 中/f 石油/n  
 中国/nt 石油/n ：/wp 今日/t 起/f 全面/ad 进入/v 天然气/n 冬季/t 保/v 供/vi 模式/n  
 中/b 石油/n 混/ad 改/v 全面/ad 加速/vi   董事长/n 称/v 明年/t 极为/d 困难/a  
 欧佩克/nt 决定/v 增产/v ，/wd 国际/n 原油/n 大/d 跌/v ，/wd 中/b 石油/n 星期一/t 开/v  
 中国/nt 石油/n 马上/d 要/v 到/v 12/m 元/q ，/wd 赶快/d 上车/v ，/wd 油/n 改/v 龙头/n 。/wj 
 中/b 石油/n ，/wd 冷门/n 了/ule 七八年/t ，/wd 套/v Si/d 了/ule 股民/n 千千万万/al ，/wd 未/d  
 欧佩克/nt 减产/v 传闻/n 推动/v   油价/n 大幅/d 收/v 涨/vi 逾/vg 4%/m  
 中/b 石油/n 三/m “/wyz 高/a 管/v ”/wyy 被/pbei 曝/vg 博士/n 论文/n 抄袭/v  
 路透/nz ：/wp OPEC/n 或/c 延续/v 生产/vn 政策/n  
 外/f 媒/ng 称/v 沙特/ns 拟提/vn 议/v 欧佩克/nt 减产/v   刺激/v 油价/n 上涨/vi  
 67/m 家/q 亏损/v 央/vg 企/ng 如何/ryv 扭亏为盈/bl   中/b 石油/n 靠/p 政府/n 巨额/b 补/v  
 国际油价/n_new 2日/t 大/d 跌/v   纽约/nsf 原油/n 期货/n 跌/v 逾/vg 4%/m  
 中国/nt 石油/n (/wkz 601857/m )/wky 融资/vi 融/vi 券/ng 信息/n (/wkz 12-01/m )/wky  
 OPEC/n 考虑/v 调/v 高/a 产量/n 上限/n 迎/v 印尼/ns 回归/v  
 广汇能源/nt 牵/v 手/n 中/b 石油/n   油/n 企/ng “/wyz 混/v 改/v ”/wyy 再/d 进一步/d  
 欧佩克/nt 会议/n 上/vf 沙特/ns 将/d 面临/v 更/d 大/a 的/ude1 减产/vn 压力/n  
 下/vf 周二/t 国内/s 油价/n “/wyz 三/m 连/d 跌/v ”/wyy 几/m 成/q 定局/n  
 中国/ns 明年/t 允许/v 部分/n 地/ude2 炼/v 出口/vn 成品油/n  
 李大霄/nr ：/wp 接手/v 新股/n 要/v 谨慎/a   不/d 要/v 重/a 蹈/vg 中/b 石油/n 的/ude1 覆辙/n  
 中/b 石油/n 拟/v 售/v 中亚/ns 管道/n 50%/m 股权/n  
 乌克兰/nsf 禁止/v 国有/vn 能源/n 公司/n 进口/v 俄/b 天然气/n   并/cc 禁止/v 俄/b  
 中国/nt 石油/n 与/p 昆仑/ns 能源/n 签订/v 整合/vn 意向书/n  
 中国/nt 石油/n 拟/v 出售/v 中亚/ns 管道/n 公司/n 50%/m 股权/n  
 601857:/m 中国/nt 石油/n 关于/p 昆仑/ns 燃气/n 与/p 昆仑/ns 能源/n 整合/vn 的/ude1  
 中国/ns 油气/n 山西/ns 三/m 交/ng 煤层气/n 项目/n 整体/n 开发/vn 方案/n 获/v 批/q  
 竞猜/vi 中/f 石油/n 明日/t 走势/n 及/cc 收盘价/n ，/wd 我/rr 给/p 猜/v 对/p 的/ude1 充/v 100/m  
 明天/t 走势/n 的/ude1 预估/v ！/wt 
 投资/v 一定/d 要/v 学会/v 潜伏/v !/wt 
 中/b 石油/n 或/c 考虑/v 出售/v 管道/n 或/c 炼油厂/n 股份/n 等/udeng 资产/n  
 中/b 石油/n 拟/v 整合/vn 天然气/n 管道/n 业务/n 独立/ad 上市/vi  
 财神/n 到/v ，/wd 回帖/n 的/ude1 财神/n 保佑/v 你/rr 发财/vi ！/wt 
 天然气/n 价格/n 下调/v   三/m 桶/q 油/n 利润/n 或/c 将/d 减少/v 上百亿/m 元/q  
 今晚/t 停/vi 牌/n ，/wd 下午/t 抓紧/vd 买/v  
 “/wyz 两/m 桶/q 油/n ”/wyy 撇/v 清/tg 与/p 多/m 个/q App/n 关系/n  
 我/rr 为/v 啥/ry 买/v 中/b 石油/n ！/wt 
 明高/nr2 开/v 涨/vi 5%/m 以上/f ，/wd 信/n 则/d 有/vyou  
 247亿/m 可/v 撬/v 动/v 1.6万亿/m 市值/n   袖珍/b “/wyz 巨无霸/nz ”/wyy 批量/m 诞/w  
 247亿/m 可/v 撬/v 动/v 1.6万亿/m 市值/n   袖珍/b “/wyz 巨无霸/nz ”/wyy 批量/m 诞/w  
 中国/nt 石油/n 近日/t 分析/v  
 中/b 石油/n 稠油/n 开发/vn 技术/n 获得/v 重大/a 进展/vn  
 权/n 重/a 股/n 发/v 力/n 沪/b 指/v 再/d 摸/v 年/qt 线/n   风格/n 是否/v 转换/v 还/d 需/v “/wyz 走/v  
 前景/n 不/d 明朗/a  
 不管/c 熊市/n 还是/c 牛市/n ，/wd 赚/v 到/v 钱/n 才/d 是/vshi 真/a 的/ude1  
 沪/b 指/v 6124/m 点/qt 8/m 周年/q ：/wp 450/m 只/q 个/q 股/n 涨幅/n 翻/v 倍/q  
 7月/t 末/f 原油/n 库存/vn 环/n 比/p 增长/v 1.05%/m  
 证/n 金/ng 三/m 季度/n 逾/vg 百亿/m 加/v 仓/ng 两/m 桶/q 油/n  
 “/wyz 两/m 桶/q 油/n ”/wyy 前/f 三/m 季度/n 同比/n “/wyz 少/ad 赚/v ”/wyy 900亿/m  
 601857:/m 中国/nt 石油/n 2015年/t 第三/m 季度/n 季报/n  
 中国/nt 石油/n 前/f 三/m 季/q 净利润/n 近/a 306亿/m   多/m 家/q 公司/n 公布/v 业绩/n  
 中国/nt 石油/n 三/m 季报/n 净利/n 近/a 306亿/m   证/vg 金/ng 汇/v 金/ng 持/v 逾/vg 12亿/m 股/q  
 中/b 石油/n 和/cc 英国/ns BP/n 下/f 周/nr1 或/c 将/d 宣布/v 战略/n 结盟/vi  
 BP/n 和/cc 中/b 石油/n 战略/n 合作/vn   与/p 华电/nz 签/v 百亿/m 美元/q 大/a 单/ng  
 */w */w */w   !/wt !/wt !/wt !/wt !/wt !/wt !/wt 请/v 看/v 交割单/n ，/wd 已经/d 远离/v 成本/n 区/n !/wt !/wt !/wt !/wt !/wt !/wt !/wt 
 中国/nt 石油/n (/wkz 601857/m )/wky 融资/vi 融/vi 券/ng 信息/n (/wkz 10-20/m )/wky  
 目前/t 的/ude1 价位/n ，/wd 买/v 入/v 中/b 石油/n 是/vshi 最/d 安全/a 的/ude1  
 中国/nt 石油/n 川/b 中/b 龙王庙/n 组/n 特大/b 气/n 藏/v 全面/ad 建成/v 投产/vi  
 BP/n 将/d 与/p 中/b 石油/n 签约/vi  
 全球/n 头/m 条/q ：/wp 中国/ns 偏爱/v 俄罗斯/nsf 石油/n   日本/nsf 助/v 缅甸/ns 抗衡/vi  
 “/wyz 三/m 桶/q 油/n ”/wyy 改革/v 进行/vx 时/ng  
 谋求/v 中下游/n 资产/n   沙特阿美/nrf 或/c 与/p 中/b 石油/n 扩大/v 合作/vn  
 沙特阿美/nrf 或/c 与/p 中/b 石油/n 扩大/v 合作/vn   谋求/v 中下游/n 资产/n  
 国庆假期/t 资本/n 市场/n 要闻/n 汇总/v  
 沙特/ns 大幅/d 下调/v 石油/n 出口/vn 价格/n   或/c 收购/v 中/b 石油/n 资产/n  
 传/v 沙特/ns 阿/b 美/b 聘请/v 德/b 意志/n 银行/n 为/p 顾问/n   可能/v 收购/v 中国/ns  
 【/wkz 讨论/v 】/wky 市场/n 资金/n 面/n 偏/d 紧/a 的/ude1 现在/t ，/wd 你/rr 买/v 入/v 中国/nt 石油/n  
 中/b 石油/n 深陷/v 腐败/an 高发/b 漩涡/n   垄断/vn 地位/n 或/c 难保/v  
 三/m 桶/q 油/n 重组/v 望/v 掀/v 高潮/n   油/n 服/v 和/cc 工程/n 技术/n 板块/n 或/c 独立/v  
 新/a 一/m 轮/qv 油气/n 改革/v 如何/ryv “/wyz 破/a 局/n ”/wyy ？/ww    
 跪/v 求/v 别/d 在/p 护/v 盘/qv 了/y ，/wd 让/v 市场/n 自己/rr 走/v ！/wt 
 六/m 连/d 跌/v 终结/vi ！/wt 国内/s 油价/n 迎来/v 下半年/t 首/m 涨/vi   每/rz 升/v 涨/vi 七/m  
 中/b 石油/n 231/m 人/n 因/p “/wyz 小金库/n ”/wyy 被/pbei 处理/v  
 中/b 石油/n 部分/m 领导/n “/wyz 靠/v 大/a 树/n ”/wyy 升迁/vn   小金库/n 屡禁不止/vl  
 中/b 石油/n 低调/n 并购/vn 矿泉水/n 业务/n   两/m 桶/q 油/n 暗/ad 战/vg 水中/s “/wyz 揩/v  
 油气/n 改革/v 年/qt 内/f 落地/vi   锁定/v 管网/n 分离/vi  
 巴菲特/nr 四/m 度/qv 战胜/v 股/q 灾/n   称/v A/rzv 股/n 长期/d 仍/d 将/d 向/p 上/f  
 中/b 石油/n 部分/m 党组/n 成员/n 买/v 官/n 卖/v 官/n   办事处/n 酒店/n 数量/n 众/ag  
 一一/d →/w 一一/d 一一/d →/w 请/v 看/v 交割单/n  
 专家/n 回应/vn 国企/n 改革/v 6/m 大/a 关切/vn ：/wp 如何/ryv 管/v 领导/n 高薪/n 高官/n  
 601857:/m 中国/nt 石油/n 2015年/t 中期/f A/rzv 股/n 分红/vi 派/nms 息/ng 实施/v 公告/n  
 请/v 用/p 四/m 个/q 字/n 来/vf 评价/v 中/b 石油/n  
 老外/n 抄/v 底/f 促/v 反弹/vi   行情/n 在/p 迟疑/an 中/f 启动/v ？/ww 
 大盘/n 好好/z 的/ude1 反弹/vn 又/d 要/v 被/pbei 中/b 石油/n 拉/v 抬/v 给/p 毁/v 了/y ，/wd 我/rr 日/qt 你/rr  
 中/b 石油/n 是/vshi 第/m 几/m 次/qv 跌/v 停/vi ?/ww 
 已经/d 清仓/vi ！/wt 上/f 交割/v 截/q 图/n 一一/d 一一/d 一一/d 一一/d 一一/d 一一/d  
 做/v 空/a 联盟/n 真/a 的/ude1 实力/n 强大/a ，/wd 策划/v 完美/a  
 中国/nt 石油/n 财务/n 费用/n 又/d 成/v 第一：/m 半/m 年/qt 124亿/m 元/q  
 【/wkz 调查/v 】/wky 亲/ng ，/wd 你/rr 今年/t 赚钱/v 了/ule 吗/y ？/ww 
 中/b 石油/n 不/d 能/v 拉/v ，/wd 把/pba 这/rzv 大象/n 拉/v 起来/vf 不仅/c 救/v 不/d 了/ule 中国/ns 股/n  
 中/b 石油/n 首/m 次/qv 提交/v 页岩/n 气/n 探明/v 地质/n 储量/n   在/p 川/b 探明/v 3/m 个/q  
 问/v 一/m 问/v 中/b 石油/n 的/ude1 管理层/n ：/wp 中国/nt 石油/n 这/rzv 只/q 股票/n 既然/c 不/d  
 8月28日/t 国内/s 四/m 大/a 证券/n 报纸/n 头版/n 头条/n 内容/n 精华/n 摘要/n  
 亲身/b 经历/n ：/wp 四/m 次/qv 成功/ad 逃/v 顶/v   如何/ryv 识破/v A/rzv 股/n 的/ude1 大/a 泡沫/n  
 我/rr 已/d 买进/v ，/wd 等待/v 主力/n 庄家/n 拉/v 升/v _/w _/w _/w _/w _/w _/w _/w 请/v 看/v 交割单/n _/w  
 红旗/n 不/d 会/v 倒下/v   希望/v 就/d 在/p 前方/s ！/wt 
 央行/n 双/m 降/v 也/d 拯救/v 不/d 了/ule 大盘/n  
 油气/n 价/n 继续/v 下降/vi   估/v 值/n 偏/d 高/a  
 受/v 油价/n 低迷/a 拖累/vn ，/wd 全年/n 业绩/n 承/vg 压/v  
 中国/nt 石油/n ：/wp 证/n 金/ng 持有/v 3000万/m 股/q  
 中/b 石油/n 上半年/t 净利润/n 大幅/d 缩水/vi 逾/vg 六/m 成/q  
 工商银行/nt 中期/f 净利/n 1490亿/m   多/m 家/q 公司/n 发布/v 业绩/n  
 破/v 净/a 潮/n 已/d 出现/v   市场/n 底部/f 临近/v ？/ww 
 中/b 石油/n 发/v 力/n   2020年/t 新疆/ns 将/d 成/v 陆上/s 最/d 大/a 油气/n 进口/v 通/v  
 【/wkz 讨论/v 】/wky 中/f 石油/n 的/ude1 走/v 熊/nr1 能否/v 换/v 来/vf 中小/b 创/vg 的/ude1 再次/d 雄/ag 起/vf  
 破/v 位/q 2900/m 点/qt 会/v 有/vyou 一/m 次/qv 较/d 大/a 的/ude1 反弹/vn 行情/n   《/wkz 大盘/n 后市/n  
 天/qt 猫/n 与/p 中/b 石油/n 湖南/ns 销售/vn 战略/n 合作/vn   推出/v 互联网/n   平台/n  
 【/wkz 木头/n 】/wky 满/v 仓/ng 抄/v 底/f 集结/v 号/n  
 中国/nt 石油/n (/wkz 601857/m )/wky 融资/vi 融/vi 券/ng 信息/n (/wkz 08-24/m )/wky  
 全球/n 股市/n 暴跌/vi A/rzv 股/n 遭遇/n 重/d 挫/v   散/a 户/ng 感叹/v 只/d 剩/v 等待/v  
 9.01/m 元/q 满/a 仓/ng 买进/v 683400/m 股/q ，/wd 老子/n 宣布/v 抄/v 底/f 成功/a ！/wt 
 【/wkz 讨论/v 】/wky 石化/n 双/m 雄/ag 盘/ng 中/f 奋力/d 拉/v 升/v 为何/ryv 起/vf 不/d 到/v 效果/n 了/y  
 庆祝/v 石油/n 立马/d 跌/v 停/vi  
 刚/d 买/v 中/b 石油/n ，/wd 高手/n 看看/v 我/rr 这样/rzv 画/v 趋势/n 线/n 对/p 不对/a ，/wd 刚/d  
 一/m 招/q 化解/v 囚徒/n 困/vi 局/n ！/wt 
 闪开/v 、/wn 、/wn 、/wn 闪开/v 、/wn 、/wn 点/qt 鞭炮/n 了/y  
 午后/t 多/m 只/q 大盘/n 股/q 翻/v 红/a   中/b 石油/n 涨/vi 逾/vg 3%/m  
 暴跌/vi 后/f 等待/v 超/v 跌/v 反弹/vi  
 石化/n 双/m 雄/ag 奋/vg 力护/v 盘/qv   中国/nt 石油/n 逆/vg 市/n 拉/v 升/v 翻/v 红/a  
 沪/b 指/v 重返/v 3200/m 点/qt   中国/nt 石油/n 绝地/n 反击/vn  
 机构/n ：/wp A/rzv 股/n 惊/v 现/tg 18/m 年/qt 来/f 一/m 大/a 奇观/n  
 A/rzv 股/n 现/tg 18/m 年/qt 来/f 一/m 大/a 奇观/n  
 沪/b 指/v 重/d 挫/v 8.49%/m 失守/vi 年/qt 线/n   两/m 市/n 逾/vg 2100/m 股/q 跌/v 停/vi  
 沪/b 指/v 跌/v 破/v 年/qt 线/n 创出/v 股/q 灾/n 以来/f 新/d 低/a  
 宣布/v 暂停/v 股指/n 期货/n ，/wd 三/m 分钟/qt 爆/v 掉/v 空头/b  
 石油/n 护/v 盘/qv 开始/v ，/wd 大家/rr 快/d 杀/v 进去/vf ！/wt ！/wt 为/p 国/n 护/v 盘/qv ！/wt ！/wt  
 别/d 了/ule Ａ/n 股/n ！/wt 从此/d 永远/d 不/d 再/d 相信/v 整/m 府/ng 过/d 假/a ！/wt 
 中/b 石油/n 首/m 批/q 智慧/n 加油站/n 落地/vi   谋求/v 油气/n 销售/vn 业务/n 改/v  
 中国/nt 石油/n (/wkz 601857/m )/wky 融资/vi 融/vi 券/ng 信息/n (/wkz 08-20/m )/wky  
 