美/b 能源/n 顾问/n 反思/v ：/wp 核能/n 是/vshi 代替/v 煤/n 电/n 的/ude1 唯一/b 选项/n  
 未来/t 5/m 年/qt 增/v 10/m 倍/q ，/wd 10/m 年/qt 20/m 倍/q 每股/r 150/m 元/q ！/wt ！/wt ！/wt  
 核电/n 是/vshi 国家/n 战略/n ，/wd 本/rz 君/ng 坚决/ad 支持/v ，/wd 全/a 仓/ng 住/vi 守/v ！/wt 
 中国/nt 核电/n ：/wp 田/n 湾/ng 核电/n 5/m 号/q 机组/n 穹/ng 顶/v 吊装/v 成功/an  
 中国/nt 核电/n ：/wp 拟/v 设立/v 河北/ns 核电/n 公司/n   建设/vn 行/ng 波/n 堆/q 核电/n  
 中国/nt 核电/n 概念/n 股/n 的/ude1 正宗/b 龙头/n 应该/v 是/vshi 601985/m ！/wt ！/wt ！/wt  
 中国/nt 核电/n ：/wp 田/n 湾/ng 核电/n 3/m 号/q 机组/n 首/m 次/qv 达/v 临界/b  
 呵呵/o ./wj 核电/n 连续/a 六/m 周/qt 下跌/vi ./wj 不/d 信/v 斜/ad 加/v 仓/ng  
 想/v 破/v 7/m 元/q 4/m ，/wd 没/d 哪/ry 么/y 容易/a ，/wd 该/rz 跑/v 的/ude1 都/d 跑/v 了/y ，/wd 剩下/v 的/ude1 都/d  
 核电/n 不管/c 你/rr 是/vshi 什/ng 麼/w 价位/n ，/wd 我/rr 有/vyou 钱/n 就/d 买/v 你/rr ，/wd 三/m 年/qt 内/f 不/d  
 祝/v 所有/b 持有/vn 核电/n 的/ude1 朋友/n 节日/n 快乐/a ！/wt 
 卧/vi 槽/ng   港股/n 银行/n 和/cc 地产/n 都/d 疯/vi 了/y   哈哈哈/o   最近/t 几/m 年/qt 凡/d  
 百/m 问/v 核电/n 核电/n 的/ude1 经济性/n 体现/v 在/p 哪里/rys ？/ww 
 中/b 黑/a 卫生/an 垫/v [/wkz 赞/vg ]/wky 大/d 甩卖/v 啦/y [/wkz 围观/vi ]/wky 五/m 拆/v 割/v 肉/n 啦/y [/wkz 不/d 赞/vg ]/wky  
 比尔·盖茨/nrf ：/wp 联手/vi 中国/ns ，/wd 将/p 人生/n 最后/f 的/ude1 事业/n 献/v  
 核电/n 这个/rz 票/n   其实/d 完全/ad 不/d 要/v 去/vf 理会/v 他/rr 的/ude1 压/v 盘/qv 手法/n   做/v  
 真正/b 的/ude1 控/vn 盘/qv 庄家/n 露面/vi 了/y ，/wd 对/p 倒/vi 让/v 你/rr 看/v  
 可/v 再生/vn 能源/n 实验/vn 已经/d 失败/vi   核能/n 是/vshi 代替/v 煤/n 电/n 的/ude1 唯一/b  
 国家/n 尖端/b 科技/n 的/ude1 核/n 工业/n 股票/n 价格/n 没有/v 茅台酒/n 的/ude1 尾数/n  
 邻里/n 守望/v  
 一/m 首/q 打油诗/n  
 中/b 核/n 集团/n 、/wn 神华/nz 等/udeng 公司/n 联手/vd 发展/v 四/m 代/q 核电/n 技术/n   比/p  
 中国/nt 核电/n (/wkz 601985/m )/wky 大宗/m 交易/vn 数据/n 一览/n (/wkz 09-25/m )/wky  
 哎/e   都/d 急/v 个/q 屁/n 呀/y   节前/t 融资/vn 盘/qv 大部分/n 都/d 不/d 进货/vi   大/a 蓝/a  
 中国/ns 核工业/n 算/v 什么/ry ./wj 国/n 人/n 只要/c 天天/d 渴/a 茅台/nz 梦/n 就/d 会/v 实/a  
 3300/m 以上/f 牛市/n 状态/n 下/f 按/p 3/m //w 3/m //w 4/m 比例/n 持/v 股/n 待/vi 涨/vi !/wt 不/d 赚/v 到/v  
 看看/v 今天/t 的/ude1 资金/n 流/v   简单/a 易懂/a   谁/ry 在/p 买/v     谁/ry 在/p 卖/v 一/m 目/q  
 看看/v 这/rzv 2/m 张/q 表/n ，/wd 未来/t 一定/d 有/vyou 大事/n 要/v 发生/v !/wt 
 又/c 快/d 到/v 我/rr 喜欢/vi 的/ude1 价位/n 了/y 。/wj 
 当前/t 第一/m 要务/n :/wp 谨防/v 唱/v 空/ng 诱/vg 空/ng 踏/v 空/ng  
 低位/n 十字/b 星/n     投资/vn 宜/ag 买入/v  
 明天/t 你/rr 不/d 放/v 量/n 站/vi 上/f 7.6/m 我/rr 就/d 把/pba 我/rr 短/a 线/n 都/d 扔/v 光/n [/wkz 微笑/vi ]/wky [/wkz  
 实在/d 想/v 不通/a 。/wj 这种/r 形势/n 下/f 还有/v 那些/rz 散/v 户/ng 的/ude1 单子/n 在/p 卖/v  
 对于/p 这/rzv 次/qv 股东大会/n_new 的/ude1 分析/vn （/wkz 请/v 大家/rr 都/d 来/vf 讨论/v 下/f ）/wky  
 国家队/n 淘金/vi :/wp   日/b 线/n 锅/n 状/ng ，/wd 周/nr1 线/n 背离/v ，/wd 月/n 线/n 低/a 九/m  
 亲/v 们/k ，/wd 此/rzs 帖/ng 到此为止/vl ，/wd 封/v 帖/ng 了/y ，/wd 你/rr 懂/v 的/ude1 [/wkz 俏皮/a ]/wky  
 中国/nt 核电/n (/wkz 601985/m )/wky 融资/vi 融/vi 券/ng 信息/n (/wkz 09-22/m )/wky  
 实战/n 炒股/vi 口/n 决/vg ：/wp   十四/m 工作/vn 线/n ，/wd 来回/vd 做/v 波段/n ；/wf 突破/v  
 牛气/n   买/v 了/y   不/d 管/v 了/y   这/rzv 图形/n 不/d 堵/v 对不起/v 自己/rr 等/v 了/ule 几/m  
 7.43/m 能否/v 下/vf 破/v ?/ww 今天/t 破/v 不/d 了/y ，/wd 就/d 看/v 明天/t 见分晓/vl 。/wj [/wkz 微/ag  
 可/v 转/v 债/n 方案/n 周一/t 就/d 出来/vf 了/y ，/wd 当然/d 会/v 有/vyou 人/n 今天/t 抢/v 筹/v 。/wj 
 只有/c 下面/f 托/v 着/uzhe ，/wd 没有/v 上面/f 压/v 着/uzhe ，/wd 怎么/ryv 回/v 事/n  
 这/rzv 是/vshi 周末/t 出/vf 利好/a ？/ww 有/vyou 资金/n 提前/v 进来/vf 了/y ?/ww 我/rr 在/p 观察/v 下/vf [/wkz  
 就/d 怕/v 有利/a 好/a ，/wd 一/m 有利/a 好/a ，/wd 就/d 跌/v ，/wd 每次/r 利好/n 都/d 是/vshi 为了/p  
 中国/nt 核电/n (/wkz 601985/m )/wky 融资/vi 融/vi 券/ng 信息/n (/wkz 09-21/m )/wky  
 中国/nt 核电/n (/wkz 601985/m )/wky 融资/vi 融/vi 券/ng 信息/n (/wkz 09-19/m )/wky  
 哈哈/o 又/d 中/f 到/v 第7/m 只/q 新/a 股/n 了/y !/wt   2/m 年/qt 来/f 已/d 中/f 到/v 第7/m 只/q 了/y !/wt 
 外国/n 大/a 机构/n 虎视眈眈/vl 中国/nt 核电/n ！/wt ！/wt ！/wt  
 今天/t 不/d 买/v ，/wd 穷/a 一辈子/mq  
 加/v 仓/ng 了/y  
 7.5/m 左右/m 可以/v 闭/v 着/uzhe 眼睛/n 买/v 。/wj 
 今天/t 高/ad 开/v ，/wd 我/rr 的/ude1 分析/vn 对/p 了/y 吗/y ？/ww 
 601985:/m 中国/nt 核电/n 2017年/t 第一/m 次/qv 临时/b 股东大会/n_new 决议/n  
 中国/nt 核电/n 推/v 进行/vx 波/n 堆/q 技术/n 落地/vi  
 嘎嘎/o 嘎/o 。/wj 拼/v 了/y   吃/v 货/n   8000万/m 的/ude1 压/v 单/d 已经/d 废/v 了/y   我/rr 冲/v  
 中国/nt 核电/n 是/vshi 潜在/b 的/ude1 大/a 牛/n 股/q ，/wd 理由/n 如下/vi ：/wp 央/vg 视/vg 曾经/d 报/v  
 委托/v 7.56/m 元/q 20万/m 股/q ，/wd 不/d 小心/ad 成交/v 啦/y ！/wt 
 核/n 建/v 大/a 股东/n 公告/n 减/vd 持/v ，/wd 核电/n 也/d 不/d 远/a 了/y  
 {/w 置/v 顶/v }/w 中/b 核/n 有望/v 参与/v 法国/nsf 核能/n 巨头/n 阿/b 海/n 珐/w 重组/v  
 601985:/m 中国/nt 核电/n 2017年/t 第一/m 次/qv 临时/b 股东大会/n_new 会议/n  
 已经/d 破/v 位/q   下/f 周/nr1 核电/n 将/d 跌破/v 7.2/m 元/q   立/v 贴/v 为/p 证/n  
 比尔盖茨/nrf 已经/d 入股/vi 核电/n ~/w ~/w 割/v 肉/n 的/ude1 哭/v 吧/y 。/wj 。/wj  
 可怜/v 的/ude1 散/a 户/ng  
 就/d 连/ulian 兜兜/n 没有/v 嘎/o 也/d 大/a 骂/v 核电/n 了/ule 说明/v 了/ule 什么/ry  
 建议/n 公司/n 通过/p 今天/t 的/ude1 盘面/n 查/v 一/m 查/v 谁/ry 在/p 恶意/d 砸/v 盘/qv ！/wt 
 你们/rr 说/v 万一/c 三门/ns 核电/n 炸/v 了/ule 咋/ryv 办/v ？/ww [/wkz 大笑/v ]/wky [/wkz 大笑/v ]/wky [/wkz 大/a  
 601985：/m 买进/v ，/wd 成本/n 7.77/m 元/q 。/wj 
 你们/rr 自己/rr 看/v 吧/y  
 中国/nt 核电/n 福清/ns 核电/n 一期/b 工程/n 建成/v  
 2017年/t 核电/n 能/v 上涨/vi 到/v 9/m 块/q ，/wd 我/rr 进/vf 粪池/n 学/v 游泳/vn [/wkz 大笑/v ]/wky [/wkz  
 中国/nt 核电/n （/wkz 601985/m ）/wky 股票/n 投资/vn 思考/vn 及/cc 市场/n 操作/v （/wkz 连/n  
 摇/v 啊/e 摇/v 的/ude1 开心/a 吗/y ？/ww 看/v 好/a 有/vyou 用/v 吗/y ？/ww 谈/v 梦/n 的/ude1 ，/wd 薅/v 羊毛/n 的/ude1  
 投资/v 即/d 低估/v 时/ng 买/v 入/v ，/wd 然后/c 忘记/v 。/wj 忘记/v 短期/b 波动/vn ，/wd 长/v  
 这/rzv 图/n 看/v 得/ude3 清楚/a 吗/y ？/ww 
 601985:/m 中国/nt 核电/n 关于/p 福清/ns 核电/n 4/m 号/q 机组/n 具备/v 商/vg 运/v 条/q  
 深/b 沪/b 两/m 市/n 唯一/b 核电/n 股/n 相当/d 珍贵/a ！/wt ！/wt ！/wt  
 中国/nt 核电/n ：/wp 福清/ns 核电/n 4/m 号/q 机组/n 具备/v 商/vg 运/v 条件/n  
 中国/nt 核电/n 福清/ns 核电/n 一期/b 工程/n 全面/ad 建成/v  
 静/a 等/udeng 三/m 门/q 核电/n 一/m 号/q 机组/n 的/ude1 消息/n  
 中国/nt 核电/n (/wkz 601985/m )/wky 融资/vi 融/vi 券/ng 信息/n (/wkz 09-15/m )/wky  
 杭州/ns 银行/n 小/a 盘/qv 2.6亿/m 发行价/n 14.39/m 业绩/n 1.7/m 元/q 次/qv 新/a 股/n  
 联手/vi 中国/ns 五/m 大/a 企业/n 建/v 四/m 代/q 核电/n   比尔盖茨/nrf 的/ude1 愿望/n 快/a  
 牵/v 手/n 比尔盖茨/nrf 引入/v 神华集团/nt   中国/ns 核/n 电力/n 推/v 全球/n 首/m  
 够/v 了/y ；/wf 连续/a 4/m 周/qt 恶意/d 下跌/vi 很/d 不/d 正常/a  
 今天/t 已/d 卖/v 掉/v 几/m 个/q 拉/v 高/a 赚钱/a 的/ude1 股/n ，/wd 再/d 跌/v 就/d 再/d 来/vf 加/v !/wt 
 鸡/n 构成/v 本/rz 7/m 元/q 以上/f 在/p 7.5/m 会/v 卖/v ?/ww 
 那些/rz “/wyz 任何/rz 回/v 拉/v 都/d 是/vshi 买/v 入/v ”/wyy 的/ude1 小/a 散/v 们/k 在/p 哪里/rys ？/ww 
 提前/v 布局/n     迎接/v 我国/n 将/d 举行/v 的/ude1 “/wyz 一/m 带/v 一/m 路/n ”/wyy 高峰/n 论/v  
 这/rzv 股/q 有/vyou 钱/n 买/v 个/q 三五万/m 股/q ，/wd 放/v 个/q 二十/m 年/qt ，/wd 下/vf 半辈子/mq 能/v  
 那些/rz 盲目/ad 叫/vi 多/a 的/ude1 人/n 到/v 哪里/rys 去/vf 了/y ，/wd 你们/rr 买/v 入/v 的/ude1 良机/n 到/v  
 怕/v 死者/n 没有/d 逃命/v 去/vf ？/ww 还/d 叫/vi 得/ude3 欢/a 是/vshi 何/ry 道理/n ？/ww 
 为/p 毛/nr1 不/d 让/v 中核科技/nt 出资/vi 搞/v 行/ng 波/n 堆/v ？/ww 
 重磅/b 消息/n ！/wt 中/b 核/n 有望/v 参与/v 法国/nsf 核能/n 巨头/n 阿/b 海/n 珐/w 重组/v  
 以后/f 大家/rr 遇到/v 这/rzv 四/m 人/n 的/ude1 帖子/n_new 直接/a 连/ulian 看/v 也/d 别/d 看/v  
 证/n 金/ng 是/vshi 要/v 减/v 持/v 的/ude1 ，/wd 它们/rr 不/d 稀罕/v 可/v 转/v 债/n 。/wj 
 中国/nt 核电/n (/wkz 601985/m )/wky 融资/vi 融/vi 券/ng 信息/n (/wkz 09-14/m )/wky  
 7.52/m 元/q 买进/v 成功/a ！/wt 
 中国/nt 核电/n 是/vshi 有/vyou 可能/n 涨/vi 到/v 每股/r 500/m 元/q 的/ude1 ！/wt ！/wt ！/wt  
 紧跟/v 歪/v 果/ng 梅/ng 脚步/n 7.52/m 加/v 仓/ng 好/a 吗/y ？/ww 
 核电/n 板块/n 的/ude1 春天/t 来/vf 了/ule 吗/y ？/ww 
 说/v 句/q 心里话/n ，/wd 你/rr 如果/c 能/v 搞/v 出/vf 核/n 航母/n ，/wd 核/n 轰炸机/n ，/wd 行/vi  
 满/v 仓/ng 了/y ，/wd 明天/t 核电/n 中/f 长阳/ns  
 揭秘/v “/wyz 国家队/n ”/wyy 二/m 季度/n 投资/vn 图谱/n ：/wp 五/m 大/a 行业/n 成/v 增/v 持/v  
 中国/nt 核电/n 拟/v 将/p 快中子/n 堆/k 商业化/v   建行/n 波/b 堆/n   比尔盖茨/nrf  
 中国/nt 核电/n 设立/v 河北/ns 核电/n 公司/n 与/cc 行/n 波堆/nrf 公司/n  
 对不起/v 各位/rr 散/v 户/ng ，/wd 昨天/t 公告/n 一/m 出/vf ，/wd 我/rr 喊/v 涨/vi 一/m 毛/q ！/wt 没/v  
 601985:/m 中国/nt 核电/n 关于/p 全资/n 子公司/n 设立/v 中/b 核/n 行/ng 波/n 堆/v  
 中国/nt 核电/n ：/wp 设立/v 河北/ns 核电/n 公司/n   支持/v 行/ng 波/n 堆/q 技术/n 落/v  
 特警/n ：/wp 中国/nt 核电/n 发行价/n 4.01/m ，/wd 目标/n 价/n 5/m 块/q 左右/m 。/wj 还/d  
 实在/d 忍不住/v 了/y   7.59/m 又/d 买/v 了/ule 点/n   坐等/v 7.4/m  
 601985:/m 中国/nt 核电/n 关于/p 设立/v 中/b 核/n 河北/ns 核电/n 有限公司/n (/wkz  
 中国/nt 核电/n 全资/n 子公司/n 设立/v 行/ng 波堆/nrf 投资/v 公司/n  
 浙/b 能/v 本/rz 报告/n 期/qv ，/wd 公司/n 加大/v 资本/n 市场/n 投资/vn 力度/n ，/wd 出资/vi  
 换/v 来/vf 换/v 去/vf 就/d 是/vshi 不/d 会/v 换/v 掉/v 核电/n !/wt   气死/v 你们/rr !/wt  
 真/d 服/v 了/y   核电/n 发行/v 可/v 转/v 债/n 不/d 超过/v 78亿/m   关/v 某些/rz 散/a 户/q 啥/ry  
 任何/rz 回/v 拉/v 都/d 是/vshi 加/v 仓/ng 良机/n ！/wt 
 一/m 看/v 中国/nt 核电/n 这/rzv 四/m 个/q 字/n ，/wd 我/rr 都/d 想/v 吐/v ，/wd 这/rzv 是/vshi 我/rr 买/v 过/uguo 的/ude1  
 巨/ag 难/ad 忍/v 。/wj 跟/p 我/rr 当初/t 那/rzv 永辉/nr2 一样/uyy   四/m 块/q 多/a 死活/n 都/d 不/d 涨/vi    
 核/n 安全/an 法/n 落地/vi ，/wd 核/n 发展/v 新/a 周期/n 开启/v ，/wd 核能/n 核电/n 板块/n  
 浙/b 商/n 证券/n 股份有限公司/n_new   研究员/n ：/wp 郑丹丹/nr   日期/n ：/wp 20/m  
 中国/nt 核电/n (/wkz 601985/m )/wky 融资/vi 融/vi 券/ng 信息/n (/wkz 09-08/m )/wky  
 中国/nt 核电/n 是/vshi 个/q 负/b 责任/n 的/ude1 公司/n 吗/y ？/ww 中报/v 显示/v 营业/vn 外/f 收/v  
 此/rzs 股/n 把/pba 有/vyou 两/m 大/a 吹鼓手/n  
 逢/v 低/a 加/v 仓/ng ！/wt  
 中国/nt 核电/n (/wkz 601985/m )/wky 融资/vi 融/vi 券/ng 信息/n (/wkz 09-05/m )/wky  
 发行/v 可/v 转/v 债/n 之前/f 核电/n 股价/n 不要/d 指望/v 上/vf 8/m 元/q 原因/n 在/p 这/rzv  
 令/v 人/n 震撼/v 的/ude1 中国/nt 核电/n 爆发/v 的/ude1 时机/n 越来越/d 近/a  
 中国/nt 核电/n 半/m 年/qt 报/n 微/ag 增/v   二/m 季度/n 证/n 金/ng 大幅/d 增/v 持/v  
 看来/v 我/rr 不/d 走/v ，/wd 核电/n 就/d 不/d 涨/vi  
 怕/v 死者/n 请/v 速度/n 逃命/v ！/wt 铁/n 核桃/n 逢/v 低/a 加/v 仓/ng ！/wt 
 我/rr 二/m 年/qt 多/m 来/vf 持有/v 中国/nt 核电/n 得到/v 的/ude1 是/vshi 赔钱/vi 与/p 失望/a ，/wd 我/rr  
 吴江/ns 银行/n 融资/vi 融/vi 券/ng 标的/n 最/d 小/a 流通/vn 市值/n ，/wd 马上/d 飙升/v 。/wj 
 中国/nt 核电/n (/wkz 601985/m )/wky 融资/vi 融/vi 券/ng 信息/n (/wkz 09-01/m )/wky  
 为/p 啥/ry 总/d 感觉/v 有/vyou 一/m 场/qv 暴风雨/n 要/v 来/vf 。/wj 虽然/c 看/v 核电/n 的/ude1 技术/n  
 601985:/m 中国/nt 核电/n 关于/p 设立/v 中/b 核/n 海洋/n 核动力/n 发展/v 有/vyou  
 新/d 增/v 装机/vn 驱动/vn 业绩/n 增长/vn   在/p 手/n 项目/n 资源/n 充沛/a  
 业绩/n 稳健/an ，/wd 好事/n 将近/d  
 如/v 火/n 核电/n 国企/n 合并/v 成/v 真/a   中国/ns 将/d 新/a 诞生/vi 3/m 家/q 世界/n 100/m  
 转/v 债/n 一/m 发/q ，/wd 股价/n 就/d 僵/a 了/y 。/wj 坚决/ad 反对/v 发/v 转/v 债/n ！/wt 
 “/wyz 主力/n 成本/n ”/wyy 散/v 户/ng 是/vshi 不/d 能/v 计算/v 的/ude1 ！/wt 
 [/wkz 满/v 仓/ng 赚/v 大/a 了/y ]/wky 女士/n 们/k 先生/n 们/k 朋友/n 们/k ！/wt 战胜/v 内心/n 的/ude1 恐/vg  
 任何/rz 拉/v 回/qv ，/wd 就/d 是/vshi 买/v ！/wt 
 中国/nt 核电/n (/wkz 601985/m )/wky 融资/vi 融/vi 券/ng 信息/n (/wkz 08-25/m )/wky  
 核电/n 半/m 年/qt 报/n 该/v 这样/rzv 看/v ！/wt 
 怪不得/d 不/d 涨/vi 呢/y ，/wd 原来/d 是/vshi 可/v 转/v 债/n 在/p 作祟/vi 。/wj 
 中国/nt 核电/n ：/wp 二/m 季度/n 获/v 证/n 金/nr1 公司/n 大幅/d 增/v 持/v   拟/v 发行/v 78/m  
 发行/v 78亿/m 债/n 转/v 股/n 说明/v 什么/ry 意思/n ？/ww 
 再/d 这样/rzv 搞/v 下去/vf ，/wd 铁/n 核桃/n 都/d 去/vf 投诉/v 上交所/n 监管/vn 近期/t 的/ude1  
 股/n 吧/y 里/f 人身/n 攻击/v 是/vshi 缺德/a ，/wd 缺/v 教养/n 的/ude1 表现/vn ！/wt 
 601985:/m 中国/nt 核电/n 关于/p 公开/ad 发行/v 可/v 转换/v 公司/n 债券/n 摊/ng  
 中国/nt 核电/n 成交/v 地/ude2 量/v （/wkz 上市/vi 以来/f 最低/a 量/n ）/wky ，/wd 明天/t 如/v 不/d  
 welldone/n     一切/rz 都/d 已经/d 尘埃/n 落地/vi 。/wj 坐等/v 连续/ad 拉/v 升/v    
 中报/n 速递/vn ：/wp 中国/nt 核电/n 2017年上半年/t 盈利/vi 25.45亿/m 元/q  
 该/rz 启动/v 了/y  
 中国/nt 核电/n 为何/ryv 总是/d 与/p 上证/n 50/m 走势/n 相悖/v ？/ww 长期/d 跟踪/v 98/m  
 2.33亿/m   哎/e   有/vyou 钱/n 人/n  
 砥砺/v 奋进/vi 的/ude1 五/m 年/qt   ——/wp   中国/nt 核电/n ：/wp 打造/v 国家/n 新/a “/wyz 名/ng  
 黑/a 电/n 的/ude1 唱/v 多/a 狗/n 真/d 特/ag 么/y 多/a ！/wt 
 周一/t 核电/n 也许/d 要/v 大/a 涨/vi ，/wd 期待/v 中/f 。/wj 
 中国/nt 核电/n (/wkz 601985/m )/wky 融资/vi 融/vi 券/ng 信息/n (/wkz 08-18/m )/wky  
 铁/n 核桃/n 汇/v ：/wp 欢迎/v 提供/v 高见/n ！/wt 上升/vi 通道/n 继续/v 运行/vi 。/wj 
 有/vyou 百亿/m 资金/n 可能/v 自/p 今日/t 起/f 入/v 驻/v 中国/nt 核电/n ！/wt 
 哈哈哈/o   总算/d 知道/v 上周/t 4.5/m   还有/v 这/rzv 几/m 天/qt 的/ude1 货/n 都/d 是/vshi 谁/ry  
 近/a 百/m 个/q 煤/n 电/n 项目/n 被/pbei 停/vi 建/v 或/c 缓/ad 建/v   利好/a 核电/n !/wt 
 耐心/ad 持有/v ，/wd 必/d 有/vyou 厚/a 报/n ——/wp 如同/v 对待/v 长江/nt 电力/n 一样/uyy 对/p  
 这个/rz 阶段/n 不/d 适合/v 做/v 差价/n 了/y ！/wt 
 601985：/m 买进/v ，/wd 成本/n 7.7/m 元/q 。/wj 
 中国/nt 核电/n (/wkz 601985/m )/wky 融资/vi 融/vi 券/ng 信息/n (/wkz 08-17/m )/wky  
 中国/nt 核电/n ：/wp 三/m 门/q 1/m 号/q 预计/v 今年底/t 或/c 明年/t 初/f 投入/v 商/vg 运/v  
 以后/f 到处/d 发/v 这个/rz ！/wt 有/vyou 补充/vn 的/ude1 吗/y ？/ww   一个/mq 超/v 跌/v 的/ude1 MSCI/n  
 中国/nt 核电/n (/wkz 601985/m )/wky 融资/vi 融/vi 券/ng 信息/n (/wkz 08-16/m )/wky  
 主/ag 升/v 浪/n 前/f 的/ude1 挖/v 坑/n ，/wd 到/v 7.5-7.6/m 可/v 加/v 仓/ng 买进/v !/wt 
 今天/t 是/vshi 天/qt 赐/v 的/ude1 进场/vi 良机/n ，/wd 错过/v 今天/t 恐怕/d 就/d 再/d 也/d 没有/v  
 全/d 是/vshi 人民/n 战争/n 和/cc 游击队/n 么/y     坐等/v 正规军/n 或者/c 最/d 起码/d  
 中国/nt 核电/n 与/p 前期/f 的/ude1 长江/nt 电力/n 相同/a ，/wd 10/m 年/qt 慢慢/d 阴/a 跌/v 在/p  
 601985:/m 中国/nt 核电/n 独立董事/n_new 关于/p 设立/v 中/b 核/n 海洋/n 核/n 动/v  
 多/m 部委/n 推进/vi 供给/v 侧/ng 结构性/n 改革/vn   防范/v 化解/v 煤/n 电/n 产能/vn  
 中国/ns 将/d 为/p 南海/ns 岛礁/n 建造/v 20/m 座/q 海上/s 浮动/vn 核电站/n  
 不要/d 把/pba 中国/nt 核电/n 想/v 的/ude1 太/d 高尚/a ，/wd 仅仅/d 是/vshi 一/m 家/q 电力/n 公司/n  
 从/p 中国/nt 核电/n 的/ude1 周/nr1 线/n 上/f 看/v ，/wd 下/f 周/nr1 很/d 可能/v 持续/vi 上/f 拉/v 。/wj 15/m  
 中国/nt 核电/n (/wkz 601985/m )/wky 融资/vi 融/vi 券/ng 信息/n (/wkz 08-11/m )/wky  
 今天/t 集合/v 竞价/v 清仓/vi 了/ule 所有/b 在/p 外/f 股票/n ，/wd 全部/m 进入/v 核电/n  
 中/b 核/n 集团/n 董事长/n 会晤/v 盖茨/nrf   共/d 推/v 第四/m 代/q 核电/n 技术/n   1/m    
 我国/n 回旋/vn 加速器/n 领域/n 首/m 批/q 国家标准/n 正式/ad 发布/v  
 我国/n 核/n 聚变/vn 工程/n 技术/n 领/v 跑/v 全球/n ——/wp ITER/n 大型/b 超导/b 磁/ng  
 铁/n 核桃/n 研究/v 汇/v ！/wt 
 中国/nt 铝/n 业/ng 流通/vn 市值/n 655.4亿/m 。/wj 希望/v 你/rr 懂/v 我/rr 说/v 啥/ry ？/ww 
 核电/n 是/vshi 将/d 走/v 独力/d 走势/n 的/ude1 慢/a 牛/n 股/q ，/wd 想/v 急/ad 赚/v 或/c 做/v 短/a 线/n 的/ude1  
 中国/nt 核电/n 、/wn 浙能电力/nt 合资/vd 设/v 新/a 公司/n   推动/v 船舶/n 核/n 动/v  
 接到/v 一/m 笔/q 。/wj  
 锁仓/nr2 看/v 猴戏/n ，/wd 不/d 花钱/vi  
 这里/rzs 真/d 有/vyou 庄家/n 看/v 空/a 的/ude1 狗/n ，/wd 在/p 这里/rzs 叫/vi  
 开始/v 收缩/v 战线/n ，/wd 回归/v 核电/n  
 601985:/m 中国/nt 核电/n 第二/m 届/q 董事会/n 第十八/m 次/qv 会议/n 决议/n  
 强烈要求/n_new 在/p 白洋淀/ns 建/v 核电站/n  
 天/qt 啦/y ！/wt 非/b 要/v 叫/vi 我/rr 和/cc 你/rr 拼命/d 吗/y ？/ww 二十/m 周/nr1 线/n 在/p 啥/ry 位置/n ？/ww 
 核电/n 行业/n 远景/n 整体/n 上/f 好/a 于/p 钢铁/n 行业/n ，/wd 未来/t 均/d 将/d 演化/vi  
 核电/n 2017年/t 会/v 横向/n 盘整/v 继续/v 磨/v 底/f ，/wd [/wkz 不屑/v ]/wky   不要/d 指/v  
 我们/rr 的/ude1 大/a 核电/n 难道/d 没有/v 了/ule 上涨/vi 的/ude1 想想/v 空间/n 了/y 么/y ？/ww 错/v  
 一流/b 核能/n 大厂/n 低价/n 大/d 甩卖/v ！/wt 没有/v 把/pba msci/n 当/p 一/m 回/qv 事/n ？/ww 
 各位/rr 老哥/n 大姐/n 看看/v 行/vi 吗/y  
 601985:/m 中国/nt 核电/n 关于/p 控股/vn 子公司/n 福清/ns 核电/n 电价/n 调/v  
 融资/vn 盘/qv 不但/c 没有/d 减少/v ，/wd 反倒/d 增加/v 了/y ，/wd 有人/r 不/d 怕/v  
 中/b 核/n 集团/n 王寿君/nr 访问/v 坎/ng 杜/nr1 能源/n 总部/n   推进/vi 中/f 加/v 核能/n  
 加/v 点/qt 仓/ng   忍不住/v 了/y   哈哈哈/o 哈哈哈/o  
 牛市/n 归来/vi ，/wd 看/v 好/a 券商/n 石化/n 钢铁/n 核电/n !/wt 
 十/m 大/a 核电/n 被套/n 散/v 户/ng 看看/v 有/vyou 没/d 有/vyou 你/rr  
 根本/n 不/d 怕/v 主力/n 压/v ，/wd 不/d 惧/vi 对/p 敲/v  
 中国/nt 核电/n 是/vshi 为数不多/vl 的/ude1 没/d 涨/vi 的/ude1 大/a 票/n ，/wd 逢/v 低/a 潜伏/v  
 主力/n 怎么/ryv 不/d 砸/v 了/y ？/ww 
 核电/n 如果/c 两/m 年/qt 内/f 过/vf 10/m 元/q ，/wd 我/rr 吃/v 屎/n 10/m 公斤/q 。/wj 。/wj 。/wj  
 核电/n 2017年/t 能/v 涨/vi 到/v 9/m 元/q 我/rr 吃/v [/wkz 大便/n ]/wky 一万/m 斤/q ，/wd 立/v 帖/ng 为/v  
 16/m 部委/n 联合/vd 发文/vi 限/v 煤/n 电/n 产能过剩/n_new ，/wd 大大/d 利好/a 核电/n !/wt 
 问/v 下/vf   今天/t 有/vyou 谁/ry 割/v 肉/n 了/y ?/ww 
 核电/n 已/d 被/pbei 埋/v 在/p 了/ule 水泥/n 棺木/n ，/wd 死/v 了/y  
 中国/nt 核电/n 短期/b 顶部/f 己/rr 现/tg ，/wd 上证/n 大盘/n 必/d 下调/v ，/wd 加上/v 大/a  
 向/p 7.69/m 进军/v  
 大家/rr 上网/v 去/vf 查/v 三门/ns 核电/n 就/d 知道/v 中国/nt 核电/n 发生/v 了/ule 什么/ry  
 唱/v 多/a 的/ude1 还有/v 力气/n 吗/y ？/ww 出来/vf 走/v 两/m 步/qv 。/wj 
 7.70/m 到/v 7.75/m 是/vshi 不/d 是/vshi 有/vyou 大/a 托/v 单/ng ，/wd 那/rzv 里面/f 也/d 有/vyou 我/rr 的/ude1 贡献/n  
 国家/n 核电/n 副总/n :/wp 中国/ns 在/p 未来/t 10/m 年/qt 至少/d 将/d 建造/v 60/m 座/q 核/n  
 601985:/m 中国/nt 核电/n 关于/p 福清/ns 核电/n 4/m 号/q 机组/n 首次/m 并网/vi 的/ude1  
 独/d 坐/v 窗/ng 前/f 明月/n 夜/tg ，/wd 遥想/v 伊/b 人/n 在/p 远/a 边/k 。/wj    回忆/v 曾经/d 花/v  
 601985:/m 中国/nt 核电/n 关于/p 福清/ns 核电/n 4/m 号/q 机组/n 首次/m 并网/vi 的/ude1  
 601985:/m 中国/nt 核电/n 2016年/t 年度/n 权益/n 分派/v 实施/v 公告/n  
 核电/n 和/cc 长江/nt 电力/n 一样/uyy 是/vshi 将/d 走/v 独立/a 行情/n !/wt 
 中国/nt 核电/n ：/wp 福清/ns 核电/n 4/m 号/q 机组/n 预计/v 今年/t 投入/v 商业/n 运/v  
 福清/ns 核电/n 4/m 号/q 机组/n 成功/an 并/cc 网/n   一/m 期/qv 工程/n 全面/ad 建成/v 发电/vi  
 销售/v 电价/n 这样/rzv 调整/v 　   7月1日/t 起/vf 平均/a 销售/vn 电价/n 下调/v  
 福建省/ns 内/f 火电/n 上市公司/n_new 600483/m 的/ude1 发电量/n 同/p 核电/n 的/ude1 发/v  
 踢球/v 啦/y ！/wt  
 价格/n 下调/v ，/wd 你/rr 说/v 是/vshi 利好/a 还/d 是/vshi 利/n 空/ng  
 进场/vi :/wp   “/wyz 双重/b 改革/vn ”/wyy 受益/vi 股/n ，/wd 社保/vn 养老金/n 标的/n 股/n  
 小/a 散/a 一窝蜂/nl 上/f 买/v 单/b 7.85/m 坚强/a 抵抗/vn 主力/n 蹂躏/vn 。/wj 
 中/b 核/n 与/p 中/b 核/n 建/v 重组/vn 提速/vn   或/c 将/d 加速/vi 海外/s 扩张/v  
 601985:/m 中国/nt 核电/n 章程/n  
 601985:/m 中国/nt 核电/n 关于/p 完成/v 《/wkz 公司/n 章程/n 》/wky 工商/n 备案/vi  
 上升/vi 趋势/n 未/d 变/v ！/wt 
 中国/nt 核电/n 将/d 持续/vd 下挫/v 到/v 1.65/m 元/q //w 股/n 。/wj 你/rr 可以/v 不/d 信/v 。/wj 
 中国/ns 海洋/n 核动力/n 发展/vn 有限公司/n 注册/vn 资本金/n 10亿/m 元/q 人/n  
 1111/m 
必须/d 压/v 住/vi ！/wt ！/wt ！/wt  
 明日/t 开盘/vi 一/m 根/q 长阳/ns  
 明天/t 分红/vi ，/wd 收盘价/n 减/v 一/m 毛/q 一/m ，/wd 另/d 收/v 你/rr 20%/m 的/ude1 税/n ！/wt 
 看/v 好/a 下/f 周/nr1 走势/n ，/wd 一/m 是/vshi 大盘/n 还/d 不/d 太/d 稳/a ，/wd 需要/v 50/m 护/v 盘/qv ，/wd  
 每天/r 以泪洗面/vl ，/wd 二/m 年/qt 了/ule 没/d 睡/v 过/uguo 一个/mq 安稳/a 觉/v ！/wt 
 上升/vi 通道/n 运行/vn !/wt 
 绩/ng 优/ag 尖端/b 高科技/n 寡头/n 垄断/vn 产业/n 龙头/n 股/n ！/wt 
 基金/n 抱/v 团/n 炒/v 个/q 股/n 是/vshi 中国式/n 庞/nr1 氏/ng 骗局/n ，/wd 隐患/n 危害/v 大/a 98/m  
 分析/v 为什么/ryv 中国/nt 核电/n 不/d 会/v 大/a 涨/vi 。/wj 
 7.70十/m 周/nr1 线/n 一窝蜂/d 抢/v 筹/v ！/wt 
 7月中下旬/t 开始/v ，/wd 中国/nt 核电/n 将/d 利好/a 不/d 断/v 。/wj 
 长江/nt 电力/n 82/m 台/q 发电机组/n 与/p 中国/nt 核电/n 16/m 台/q 发电机组/n 的/ude1  
 我/rr 在/p 8.07/m 元/q 为/p 大家/rr 站岗/vi 放哨/vi  
 最/d 重要/a 的/ude1 巨大/a 风险/n 不/d 在/p 人人/n 恐惧/an 时/ng ，/wd 而/cc 在/p 人/n 人/n 乐观/a  
 不/d 涨/vi 就/d 卖/v 拉/v 高/a 的/ude1 股/n 来/f 再/d 加/v !/wt 
 独一无二/bl 的/ude1 核电/n ，/wd 不/d 会/v 比/p 水电/n 差/a ，/wd 未来/t 涨幅/n 不/d 会/v 比/p 60/m  
 昨晚/t 复/dg 盘/v 才/d 发现/v 这/rzv 票/q ，/wd 不/d 过/uguo 不/d 晚/tg ，/wd 正当/v 时/ng ，/wd 走势/n 稳/a  
 随着/p A/rzv 股/n 入/v 摩/b ，/wd A/rzv 股/n 的/ude1 投资/vn 生态/n 已经/d 发生/v 巨变/vi  
 告别/vi 七/m 元/q 时代/n 。/wj 
 2017年/t 坚定/v 看好/v 中国/nt 核电/n ，/wd 如同/v 我/rr 2014年/t 坚定/v 看好/v  
 中国/nt 核电/n 一定/d 能/v 走/v 强/a ！/wt 
 拉/v 回/qv 就/d 是/vshi 买/v ！/wt 主力/n 惜/vg 售/v ，/wd 没有/d 砸/v 自己/rr 的/ude1 脚/n ！/wt 
 收盘/vi 能/v 过/uguo 8.01/m ？/ww ？/ww ？/ww 拭目以待/vl 。/wj 散/v 户/ng 不/d 要/v 卖/v 了/y 。/wj 
 [/wkz 加/v 仓/ng 满/v 仓/ng ]/wky 漂亮/a 50/m 中国/ns 股市/n 的/ude1 心脏/n ；/wf 沪/b 深/a 300/m 中国/ns  
 */w 拉升/nr2 前/f 最后/f 一/m 次/qv 压/v 回/qv ，/wd 捂/v 好/a  
 看/v 这样/rzv 的/ude1 走势/n ，/wd 中国/nt 核电/n 即将/d 大/a 涨/vi ，/wd 期待/v 着/uzhe 。/wj 
 601985:/m 中国/nt 核电/n 关于/p 更换/v 保荐/vn 代表/n 人/n 的/ude1 公告/n  
 601985:/m 中国/nt 核电/n 2017年上半年/t 发电量/n 完成/v 情况/n 公/ng  
 */w 互动/v 易/ad 透露/v 新建/v 核电厂/n 即将/d 运行/vi ！/wt 利好/a 完全/a  
 红/a 了/y ?/ww 我/rr 去/vf   好/a 难得/a 呀/y  
 表现/v 不错/a ，/wd 大盘/n 跳水/vn 没/d 跟着/v 跳水/vn  
 今天/t 又/d 是/vshi 行政/n 诱/vg 空/ng  
 绝对/d 到/v 不/d 了/ule 8/m 块/q  
 有/vyou 谁/ry 敢/v 将/p 中国/nt 核电/n 拿/v 三/m 年/qt 不/d 卖/v 掉/v 的/ude1 ？/ww 
 中国/nt 核电/n ：/wp 上半年商/t 运/v 发电量/n 同比/n 增长/v 17.7%/m  
 业绩/n 略/d 超/h 预期/vn ，/wd 有望/v 受益/vi 核电/n 消/v 纳/b 政策/n 落地/vi 及/cc 央/vg 企/ng  
 主力/n 今天/t 惨败/vi 给/v 了/ule 散/a 户/ng  
 对于/p 大盘/n 上证/n 50/m 的/ude1 这样/rzv 走势/n ，/wd 我/rr 只/d 想/v 说/v ：/wp 草/n 你/rr 妈/n  
 中国/nt 核电/n 进入/v 规模化/vd 发展/v 新/a 时期/n  
 601985:/m 中国/nt 核电/n 2016/m 年度/n 内部/f 控制/v 评价/vn 报告/n  
 看来/v 中国核工业集团/nt 要/v 和/cc 中/b 广/b 核/n 要/v 合并/v 一起/s 竞争/vn 海/n  
 实在/d 是/vshi 没有/v 人/n 抛/v 了/y ，/wd 拉/v 上/f 去/vf 算/v 了/ule 吧/y ！/wt 
 2020年/t 中国/nt 核电/n 运行/vn 和/cc 在建/vn 装机/vn 将/d 达到/v 8800万/m 千瓦/q  
 明明/d 是/vshi 月/n 线/n 主/ag 升/v 浪/n 级别/n 傻瓜/n 们/k 却/d 说/v 为/p 护/v 盘/qv  
 拉/v 不/d 起来/vf 是/vshi 不/d 是/vshi 盘/qv 太/d 大/a 了/y ？/ww 年底/t 应该/v 用电量/n 大/a 啊/y ，/wd  
 今天/t 要/v 涨/vi 了/y ，/wd 因为/c 我/rr 买/v 了/y 。/wj 。/wj 。/wj  
 下/f 周/nr1 总攻/vi   这/rzv 下影线/n 做/v 的/ude1 杠杠/n 的/ude1  
 中/b 核/n 集团/n ：/wp 拿出/v 看家本领/nl 支持/v 雄安/nr 建设/v  
 我/rr 满/v 仓/ng 中国/nt 核电/n ，/wd 等待/v 主/ag 升/v 浪/n ！/wt [/wkz 献花/vi ]/wky [/wkz 献花/vi ]/wky [/wkz 献/v  
 核电/n 不/d 死/v 不/d 活/v 压/v 盘/qv 为/v 哪/ry 般/uyy ?/ww 
 601985:/m 中国/nt 核电/n 第二/m 届/q 董事会/n 第十七/m 次/qv 会议/n 决议/n  
 中国/nt 核电/n 技术/n 指标/n 分析/v ：/wp  
 什么/ry 是/vshi 价值/n 投资/v ！/wt ！/wt ！/wt  
 我/rr 看/v 601985/m  
 接到/v 一/m 笔/q 。/wj  
 弱/a 弱/a 问/v 一/m 下/f ：/wp 核电/n 明天/t 可以/v 涨/vi 停/vi 吗/y ？/ww 
 上升/vi 趋势/n ，/wd 上升/vi 通道/n ！/wt 型/ng 态/ng 相似/a ，/wd 提供/v 参考/vn ，/wd 请问/v  
 中国/nt 核电/n 正/d 酝酿/v 突围/vi ！/wt 说/v 心里话/n ，/wd 中国/nt 核电/n 在/p 7/m 元/q  
 从来/d 不/d 会/v 太/d 乐观/a ，/wd 部分/m 筹码/n 做/v T/rzt  
 7.83/m 元/q 卖/v 了/y   剩/v 1000/m 股/q   成本/n -/wp 19.75/m 元/q   准备/vd 看看/v 该/v  
 今天/t 看/v 了/ule 一下/mq 上证/n 50/m 股票/n ，/wd 都/d 同时/d 出现/v 长/a 上影线/n ！/wt 
 中国/nt 核电/n ：/wp 福清/ns 核电/n 2/m 号/q 机组/n 投产/vi  
 核电/n 主力/n 。/wj 你/rr 打/v 酱油/n 去/vf 了/ule 吗/y ？/ww 
 明/tg 后/f 天/qt 在/p 7.71/m 挂/v 单/d 接货/v  
 6月/t 12/m 号/q 8.03/m 元/q 减/v 持/v 55万/m 股/q ，/wd 耐心/ad 等待/v 择/v 机/ng 增/v 持/v 回/v  
 今天/t 有/vyou 可能/n 涨/vi 停/vi ！/wt 
 601985:/m 中国/nt 核电/n :/wp 中信证券/n_new 、/wn 瑞银/nr2 证券/n 关于/p 中国/ns 核/n  
 判断/v 失误/vi ，/wd 难道/d 今天/t 破/v 7.84/m 奔/v 破/v 8/m ？/ww 
 7.93/m 满/a 仓/ng ，/wd 怕/v 个/q 吊/v ！/wt 
 中国/nt 核电/n 火/n 了/y ！/wt 出口/vi 1/m 台/q 相当/d 于/p 出口/vi 三十万/m 辆/q 汽车/n  
 中国/nt 核电/n 从/p 15/m 年/qt 套/v 到/p 现在/t 2/m 年/qt 了/y ，/wd 还/d 没有/d 解/v 套/q ！/wt 11/m  
 中国/nt 核电/n 一/m 季报/n 业绩/n 增/v 两/m 成/q   年报/n 拟/v 10/m 派/nms 1.1/m 元/q  
 中国/nt 核电/n 筹码/n 趋于/v 集中/v ，/wd 大/a 股东/n 占/v 7O%/m ，/wd 107亿/m 股/q ，/wd  
 快/a 两/m 年/qt 了/y ，/wd 没/d 见/v 中国/nt 核电/n 这/rzv 股/q 涨/vi 停/vi 过/vf ！/wt 
 还有/v ACP100/n -/wp 玲珑/a 一/m 号/q ！/wt 
 护/v 盘/qv 任务/n 完成/v ！/wt 
 601985:/m 中国/nt 核电/n 关于/p 全资/n 子公司/n 更名/vi 的/ude1 公告/n  
 天/qt 啊/y ！/wt  
 我/rr 的/ude1 承诺/vn ：/wp  
 1/m 号/q 笑/v 看/v 核电/n 变/v 盘/qv ，/wd 狂跌/vi ！/wt 
 本人/rr 坚信/v 中国/nt 核电/n 能够/v 涨/vi 到/v 10/m 美元/q ！/wt ！/wt ！/wt  
 注意/v 了/y ，/wd 握紧/v 了/y ，/wd 火箭/n 要/v 发射/v 了/y  
 7.73/m 跑/v 了/y   小/ad 赚/v 五/m 个/q 点/n  
 中国/nt 核电/n ，/wd 还有/v 多少/ry 筹码/n 在/p 我们/rr 散/v 户/q 手里/n ？/ww 
 65万/m 股/q 友/ng 自救/vi ，/wd 每天/r 低/a 一/m 毛/nr1 挂/v 买/v 单/ng ，/wd 十/m 手/n ，/wd 八/m 手/n ，/wd  
 好/a ，/wd 很/d 好/a ！/wt 今天/t 一个/mq 仙人/n 指/v 路/n ，/wd 周/nr1 一秒/t 过/vf 8/m 元/q 。/wj [/wkz 牛/n  
 核电/n 的/ude1 春天/t 来/vf 了/ule 中国/nt 核电/n 18/m 元/q 有/vyou 可能/n 在/p 2017/m 涨/vi 破/v  
 我/rr 持有/v 该/rz 股/n 7.65/m 元/q 成本/n ，/wd 指标/n 还/d 没/d 走/v 坏/a ，/wd 放心/vd 拿/v 着/uzhe  
 中国/nt 核电/n 公司/n 官/n 网/n 标的/n 公司/n 总/b 资产/n 2800/m 多/m 亿/m 。/wj 怎么/ryv  
 中国/ns 即将/d 与/p 阿根廷/nsf 签订/v 两/m 座/q 核电厂/n 项目/n 合同/n   北极/ns  
 601985/m 中国/nt 核电/n ，/wd 中线/s 牛/n 股/q 形态/n ，/wd 年内/t 将/d 冲击/v 12/m 元/q  
 中国/nt 核电/n 微升/v   中/b 核/n 集团/n 将/d 量化/v 建设/vn 华龙/nz 一/m 号/q  
 长线/n 好/a 标的/n  
 三/m 门/q 核电/n 出/vf 大事/n 了/y ？/ww 
 此/rzs 股/q 价值/n 3/m 块/q 左右/m ，/wd 发电/vn 企业/n 而已/y ，/wd 分红/vi 又/d 不/d 如/v 浙/b  
 中国/nt 核电/n 是/vshi 中/b 核/n 集团/n 的/ude1 下属/vn 公司/n  
 年/qt 内/f 最后/f 一/m 波/n 降/v 费/n 向/p 电价/n 等/udeng 开刀/vi   总理/n 称/v 军中/s 无/v 戏/n  
 601985:/m 中国/nt 核电/n 关于/p 2016年/t 年度/n 股东大会/n_new 更正/v 补/v  
 连续/a 七/m 天/qt 资金/n 净/d 流入/v ，/wd 股价/n 为什么/ryv 不/d 涨/vi  
 601985:/m 中国/nt 核电/n 第二/m 届/q 董事会/n 第十四/m 次/qv 会议/n 决议/n  
 7.8/m 买/v 的/ude1 ，/wd 怎么办/ryv  
 千万/m 不/d 能/v 形成/v 下跌/vi 中继/vn 形态/n 啊/y  
 睡/v 了/ule 个/q 午觉/n 核电/n 还是/v 个/q 温和/a 盘面/n 啊/y ！/wt 
 重大/a 利好/n ∶/wp 中国/nt 核电/n ，/wd 十/m 配/v 10/m 股/q ，/wd 送/v 1.1/m ，/wd 重组/v 方/q  
 按/p 收盘价/n 来看/u ，/wd 整个/b 上升/vn 趋势/n 还/d 没有/d 破/v  
 跌/v 破/v 位/q 了/y ，/wd 回/v 到/v 4/m 块/q 钱/n 左右/m 的/ude1 发行价/n 考虑/v 轻/vg 仓/ng 玩玩/v  
 一/m 带/v 一/m 路/qv ，/wd 新/a 龙头/n :/wp 中国/nt 核电/n !/wt 
 7.17/m 半/m 仓/ng 杀/v 入/v  
 中国/nt 核电/n (/wkz 601985/m )/wky 大宗/m 交易/vn 数据/n 一览/n (/wkz 05-11/m )/wky  
 大家/rr 猜猜/v ，/wd 这么/rz 长/a 的/ude1 下/vf 引线/n 说明/v 了/ule 什么/ry ？/ww 
 7.36/m 买/v 到/v 了/y  
 如果/c 601985/m 今天/t 不/d 收/v 到/v 7.5/m 以上/f ，/wd 机构/n 重/a 仓/ng 的/ude1 其它/rz 股/n  
 中国/nt 核电/n (/wkz 601985/m )/wky 大宗/m 交易/vn 数据/n 一览/n (/wkz 05-09/m )/wky  
 这/rzv 是/vshi 台湾/ns 股市/n 加权/vn 指数/n 图/n ，/wd 你/rr 能/v 相信/v 吗/y ？/ww 
 世上/s 牛/n 股/n 有/vyou 二/m   一/m 是/vshi 江苏/nt 神通/n   一/m 是/vshi 中国/nt 核电/n   哈哈/o  
 小/a 散/a 户/ng 在/p 股市/n 生存/vi 艰难/a ！/wt 
 中国/nt 核电/n 去/vf 散/v 户/ng 化/v 进程/n 缓慢/a ，/wd 上市/vi 近/v 两/m 年/qt ，/wd 股东/n 户/ng  
 实话实说/vl ，/wd 欢迎/v 其他/rzv 看/v 客/ng 看法/n  
 外/f 媒/ng ：/wp 中国/ns 考虑/v 将/p 主要/b 火电/n 和/cc 核电/n 企业/n 重组/v 为/p 3/m 家/q    
 中国/nt 核电/n 5月8日/t 记/v  
 中国/nt 核电/n  
 中国/nt 核电/n 拟/v 10/m 派/nms 1.10/m 元/q  
 信/n 不/d 信/v 由/p 你/rr ，/wd 核电/n 目前/t 抗/v 跌/v ，/wd 一旦/c 大盘/n 止/v 跌/v 反弹/vi ，/wd  
 盘/v 大/a ，/wd 业绩/n 般般/z ，/wd 三/m 代/q 堆/v 成本/n 高/a ，/wd 货款/n 多/a ，/wd 想/v 飞/vi ，/wd  
 还是/c 不/d 够/v 稳重/an ，/wd 被/pbei 洗/v 出/vf 来/vf 了/y ，/wd 以此/d 水平/n ，/wd 想/v 在/p A/rzv 股/n  
 如果/c 停/vi 牌/n 可能/v 会/v 涨/vi 到/v 20/m 元/q ！/wt ！/wt ！/wt  
 601985:/m 中国/nt 核电/n 关于/p 举行/v 2016/m 年度/n 网络/n 业绩/n 说明/v  
 中/b 核/n 集团/n 子公司/n 混/ad 改/v 据称/v 拟/v 引入/v 中/b 广/b 核/n 、/wn 国电/nz 投/v 等/udeng  
 2/m 只/q 牛角/n 都/d 看到/v 了/ule 还/d 怕/v 看/v 不/d 到/v 全/a 牛/n ?/ww 
 华电国际/nt ，/wd 浙能电力/nt “/wyz 闪/vi 崩/v ”/wyy 核电/n 会/v 不/d 会/v ？/ww 
 顶/v 不/d 住/vi 啊/y ！/wt 砸/v 到/v 我/rr 了/y 。/wj 
 据/p 国际在线/ntz 报道/v ，/wd 全球/n 首/m 个/q 通过/v IAEA/n 通用/vn 反应堆/n 安/ag  
 突破/v 箱体/n 就/d 加速/vi 飞/vi 了/y   珍惜/v 这种/r 形态/n 的/ude1 股/n 吧/y  
 加速/vd 上升/vi ！/wt  
 关于/p 中国/nt 核电/n 总/b 筹码/n  
 中国/nt 核电/n 流通/vn 市值/n 应当/v 在/p 3000亿/m 附近/f  
 601985:/m 中国/nt 核电/n 投资者/n 关系/n 活动/vn 记录/n 表/n  
 又/d 是/vshi 这样/rzv 子/ng 的/ude1 走势/n ？/ww 
 中国/nt 核电/n ：/wp 真正/b 的/ude1 雄/ag 安/ag 概念/n 股/n  
 新/d 增/v 装机/vn 驱动/vn 业绩/n 增长/vn   项目/n 储备/vn 丰富/v 迎来/v 发展/v 期/qv  
 小打小闹/nl ，/wd 等/udeng 跌/v 了/ule 再/d 100/m 股/q 100/m 股/q 买/v 你/rr  
 一/m 季报/n 速递/vn ：/wp 中国/nt 核电/n 2017年/t 一/m 季度/n 盈利/vi 12.15亿/m  
 7.6/m 卖掉/v ，/wd 7.7/m 买/v 回来/v 。/wj 妈/n 的/ude1 净/a 亏/v 4千/m 多/m  
 洗/v 掉/v 800/m 股/q ，/wd 没/v 钱/n 吃/v 馒头/nms 啦/y ！/wt 
 业绩/n 太/d 差/a   明天/t 跌/v 停/vi  
 601985:/m 中国/nt 核电/n 2016年/t 年度/n 报告/n 摘要/n  
 601985:/m 中国/nt 核电/n 2016年/t 年度/n 报告/n  
 抛/v 盘/qv 有点/d 急不可耐/vl 为什么/ryv 啊/y ？/ww 
 收盘/vi 价格/n 7.68/m  
 长期/d 看/v 好/a 的/ude1 股/n ，/wd 底/f 仓/ng 坚决/ad 不/d 动/v  
 为什么/ryv 说/v 7/m 元/q 的/ude1 核电/n 是/vshi 长/a 持有/v 用/p 市值/n 中/f 新/a 的/ude1 最佳/z 股/n  
 公告/n ，/wd 本人/rr 持有/v 中国/nt 核电/n 18000/m 股/q ，/wd 成本/n 7.25/m ，/wd 从/p  
 业绩/n 微/ag 增/v ，/wd 坚定/ad 看好/v 未来/t 发展/v  
 中国/nt 核电/n (/wkz 601985/m )/wky 融资/vi 融/vi 券/ng 信息/n (/wkz 04-21/m )/wky  
 这/rzv 中国/nt 核电/n 的/ude1 市值/n 才/d 1100/m 多/m 亿/m ，/wd 怎样/ryv 做/v 大/a 做/v 强/a ？/ww 
 慢/a 牛/n 走势/n ！/wt 梦想/n 涨/vi 停/vi 者/k 永远/d 的/ude1 失望/a ！/wt 最/d 坏/a 也许/d 打/v 到/v  
 要/v 飙/w 车/n 了/ule 中国/nt 核电/n 可能/v 翻/v 倍/q 8/m 元/q 以下/f 太/d 便宜/v 了/ule 近期/t  
 今上午/t 分/v 时/ng 图/n 走/v 出/vf “/wyz 双/m 乳山/ns ”/wyy  
 王寿君/nr 会见/v 比尔/nrf ?/ww 盖茨/nrf   中/b 核/n 集团/n 与/p 泰/b 拉/b 能源/n 签署/v  
 7.50/m 买/v 入/v   7.53/m 卖/v 出/vf   赚钱/v 了/ule 吗/y  
 既然/c 价值/n 投资/vn ，/wd 那/rzv 为什么/ryv 中国/nt 核电/n 股价/n 那么/rz 低/a ？/ww 在/p  
 未来/t 无论/c 怎么/ryv 折腾/v 我/rr 坚/ad 若/v 磐石/n ！/wt 
 601985:/m 中国/nt 核电/n 2017年/t 一/m 季度/n 发电量/n 完成/v 情况/n 公/ng  
 中国/nt 核电/n 涨/vi 10/m 倍/q 是/vshi 能够/v 实现/v 的/ude1 梦想/n ！/wt ！/wt ！/wt  
 这个/rz 发电厂/n 估计/v 不/d 会/v 有/vyou 大/a 的/ude1 作为/v ！/wt 
 举报/v ：/wp 核电/n 核/n 建/v 有/vyou 妖精/n 控/v 盘/qv  
 不要/d 指望/v 什么/ry 报复/v 性/ng 反弹/vi ，/wd 只/d 会/v 是/vshi 反复/d 拉/v 剧/dg 割/v 韭菜/n  
 核电/n 行业/n 上市公司/n_new 哪家/r 强/a ？/ww 一/m 帖/q 分析/vn 全/d 知晓/v  
 中国/ns 核/n 建/v （/wkz 601611/m ）/wky ：/wp 京津冀/ns 一体化/vn +/m 军工/n +/m 央/vg 企/ng 混/v  
 付出/v 与/cc 回报/v ?/ww   　 　 毛竹/n 用/v 了/ule 4/m 年/qt 时间/n ，/wd 仅仅/d 长/a  
 国内/s 核电/n 行业/n 特点/n 及/cc 上市公司/n_new 基本/a 情况/n  
 中国/nt 核电/n   低位/n 横/ag 盘/ng ，/wd 吸/v 筹/v 时间/n 长/ad 达/v 1/m 年/qt 之/uzhi 久/ng ，/wd 量/n 能/v  
 走/v 了/ule 一/m 年/qt 的/ude1 大/a 底部/f 型/k 态/ng ！/wt 估计/v 先/d 涨/vi 一/m 倍/q ，/wd 涨/vi 了/ule 一/m 倍/q  
 我/rr 操/v ：/wp 涨/vi 几/m 分/qt 钱/n 就/d 抛/v 盘/qv 如/v 潮水/n 般/uyy 出现/v ！/wt 
 来/m 个/q 推测/v ，/wd 庄家/n 大肆/d 打/v 压/v 震/vi 仓/ng ，/wd 极/d 有/vyou 可能/n 把/pba 自己/rr 都/d  
 中国/ns 股市/n 跟/v 个/q 笑话/n 似/vg 得/v ，/wd 还是/d 出来/vf 吧/y ，/wd 炒/v 房子/n 都/d 比/p  
 如果/c 不/d 回/v 踩/v 7.28/m ，/wd 这个/rz 是/vshi 假/a 突破/vn 。/wj 
 [/wkz 经验/n ]/wky 没有/v 风险/n 意识/n ，/wd 中国/nt 核电/n 利好/a 出/vf 尽/vi ，/wd 那/rzv 就/d 坐/v  
 雄/ng 安新/ns 区/n 将/d 发/v 力/n 使用/v 核电/n ，/wd 中国/nt 核电/n 概念/n 股/n 下/f 周雄/nr  
 求/v 求/v 主力/n ，/wd 7.5/m 元/q 150万/m 股/q 让/v 我/rr 解/v 套/q 走人/vi 一/m 年/qt 不/d 赚钱/v  
 核电/n 下/f 周/nr1 要/v 跌破/v 7.4/m 元/q ，/wd 不/d 破/v 我/rr 吃/v 二两/m [/wkz 大便/n ]/wky 。/wj 。/wj  
 黑店/n 啊/y 你/rr 真/d 黑/a ！/wt 13.2/m 买/v 了/ule 你/rr 现在/t 还/d 死/v 在/p 这里/rzs 。/wj 
 拿/v 了/ule 一/m 年/qt ，/wd 赔/v 了/ule 29/m 个/q 点/qt ，/wd 我/rr 是/vshi 冲/v 绿色/n 能源/n ，/wd 防止/v 雾/n  
 核电/n 何时/ryt 腾飞/vi   我/rr 已经/d 忍不住/v 了/y   各位/rr 大/a 咖/w   怎么办/ryv  
 中国/nt 核电/n ：/wp 作为/v 央/vg 企/ng 一/m 号/q ，/wd 中/b 核/n 集团/n 在/p 河北省/ns 共有/v  
 中国/nt 核电/n 的/ude1 长期/b 投资/vn 探讨/vn  
 601985:/m 中国/nt 核电/n 关于/p 控股股东/n_new 中国核工业集团/nt 公/b  
 中国/nt 核电/n 2017年/t 新/a 征途/n   中国/nt 核电/n 2017年/t 新/a 征途/n ，/wd  
 核电/n 走红/vi 三月/t 天/qt ，/wd 重组/v 光环/n 使/v 人/n 眩/vg 。/wj 富翁/n 不/d 是/vshi 短/a 栖/vg  
 中国/nt 核电/n 重组/vn 不/d 远/a 了/ule 拭目以待/vl  
 中国/nt 核电/n 今日/t 超大/b 单/b 流入/v 排名/vi 第12/m 名/q (/wkz 04-06/m )/wky  
 城外/s 踏青/vn 草/n 色/ng 轻/a ，/wd 桃花/n 溪/ng 畔/ng 杏花/n 浓/a 。/wj 忽/d 觉/v 核电/n 好/a 前/f  
 三月/t 风情/n 此处/s 好/a ，/wd 湖光山色/nl 话/n 难/ad 描/v 。/wj   白/nr1 墙/n 碧/ag 瓦/n 紫/a  
 日/b 了/y   跑/v 偏/a 了/y   7.55/m 跑/v 了/y   日日/q 日/b  
 我/rr 是/vshi 非常/d 失败/vi 的/ude1 从/p 6.5/m 元/q 开始/v 买/v 核电/n ，/wd 现在/t 成本/n 7.5/m  
 601985:/m 中国/nt 核电/n 关于/p 完成/v 法定/b 代表/n 人/n 工商/n 变更/v 登/v  
 总是/d 充满/v 期待/v 的/ude1 时候/n 不经意/a 就/d 又/d 下去/vf 啦/y ！/wt 
 迁/v 往/p 雄/ng 安新/ns 区/n 的/ude1 ，/wd 87/m 家/q 央/vg 企/ng 名单/n :/wp   中国核工业集团/nt  
 早/tg 上/f 7.5/m 买入/v 全/a 仓/ng ，/wd 耐心/ad 守/v 着/uzhe ，/wd 不/d 信/v 此/rzs 消息/n 空穴/n 来/vf  
 中国/nt 核电/n ，/wd 别/d 错过/v 了/y ！/wt 
 601985/m 是/vshi 雄/b 安新/ns 区/n 概念/n 股/n !/wt ~/w  
 清明/t 时节/n 雨/n 纷纷/z ，/wd   路上/s 行人/n 欲/d 断/v 魂/n 。/wj   父母/n 在世/vi 常/d  
 中国/nt 核电/n 是/vshi 全/a 中国/ns 唯一/b 一/m 家/q 机械/n 行业/n 股价/n 能/v 破/v 100/m  
 601985:/m 中国/nt 核电/n 关于/p 吴秀江/nr 先生/n 不再/d 担任/v 公司/n 副/b  
 我们/rr 不能/v 操纵/v 股票/n ，/wd 但/c 可以/v 不/d 卖/v 留/v 着/uzhe 股权/n 中/f 新/a 股/n 赚/v  
 拿/v 到/v “/wyz 准/a 生/v 证/n ”/wyy 啦/y ~/w 中国/nt 核电/n 重水/n 堆/k 生产/v 医用/b 钴/ng -/wp 60/m  
 7.5/m 成本/n 有/vyou 比/p 我/rr 高/a 的/ude1 吗/y ？/ww 
 电/n 股/q 大/a 涨/vi 核电/n 不/d 是/vshi 电/n 吗/y ?/ww 
 下午/t 我/rr 会/v 和/cc 我/rr 的/ude1 团队/n 抛售/v 2400万/m 股/q ！/wt 你们/rr 不/d 跑/v ？/ww 我/rr  
 老实/ad 告诉/v 你/rr ，/wd 不/d 远/a 的/ude1 将来/t ，/wd 中国/nt 核电/n 和/cc 中国/ns 核/n 建/v 股/n  
 中/b 核电/n 和/cc 中/b 核/n 建/v 重组/vn ，/wd 只要/c 国务院/nt 批准/v 就/d 会/v 停/vi 牌/n 重/a  
 人间/n 四月/t 芳菲/n 尽/vi ，/wd 中国/nt 核电/n 始发/v 威/ng ；/wf 今日/t 一/d 跌/v 三/m 天/qt  
 核电/n 已经/d 跻身/v @芳玉谈梦/nr   牛/nr1 界/n ，/wd 有/vyou 图/n 有/vyou 真/d 像/v  
 下/f 周/nr1 必/d 有/vyou 一个/mq 涨/vi 停/vi   看/v 着/uzhe 办/v  
 四/m 个/q 红/a 兵/n 排/v 成/v 排/v ，/wd 两/m 个/q 光棍/n 谈/v 恋爱/vi ，/wd 三/m 心/n 二意/n 把/pba 盘/v  
 中/b 核/n 集团/n 通过/p 上海/ns 证券交易所/n_new 证券/n 交易/vn 系统/n 累计/vd 增/v  
 温和/nr 放/v 量/n 节/q 节/n 高/a ，/wd 手中/s 筹码/n 别/d 乱/d 抛/v ，/wd 前期/f 高/a 点/qt 待/vi 突/d  
 操/v 控股/vn 价/n 的/ude1 主力/n 有/vyou 福/n 啦/y ！/wt 看看/v 老唐/nr 的/ude1 新闻/n 吧/y ！/wt 几/m 个/q  
 未来/t 世界/n  
 处于/v 长期/b 上升/vn 趋势/n ！/wt 瞎/v 鸡/n 乱叫/vi 者/k ，/wd 别有用心/vl 吧/y ？/ww 看/v  
 大家/rr 赶快/d 猜猜/v 下/vf 周一/t 涨/vi 多少/ry ？/ww 这/rzv 股/q 太/d 好/a 玩/v 了/y ！/wt 
 俗话说/vl 的/ude1 好/a ：/wp 买/v 的/ude1 没有/d 卖/v 的/ude1 精/a ！/wt 
 老实/ad 告诉/v 你/rr   核电/n 目/ng 标价/v 23/m  
 减/v 仓/ng 5万/m 股/q 核电/n ，/wd 赌/v 明天/t 下跌/vi 。/wj 谢谢/v 主力/n 。/wj 。/wj 
 满仓/nr2 买/v 入/v 了/ule 601985./m  
 中国/nt 核电/n 是/vshi 上证/n 50/m 唯一/b 没/d 涨/vi 的/ude1 大/a 蓝/a 筹/v [/wkz 献花/vi ]/wky ，/wd 大盘/n  
 深度/n 分析/vn 核工业/n 集团/n 跟/p 中国/ns 核/n 建/v 重组/vn 状况/n  
 中国/nt 核电/n ———/wp 消息/n 来/vf 了/y ，/wd 消息/n 来/vf 了/y  
 今天/t 会/v 7.39/m 收盘/vi 吗/y  
 中国/nt 核电/n 如此/rzv 走势/n ？/ww 我/rr 还/d 能/v 介入/v 吗/y ？/ww 
 明天/t 肯定/d 大/a 涨/vi   因为/c 我/rr 卖/v 了/y  
 合并/v 后/f 名字/n 我/rr 都/d 想/v 好/a 了/ule 就/d 叫/vi “/wyz 中国/ns 中/f 核/n ”/wyy ，/wd 同意/v 的/ude1  
 中/b 核/n 中/b 核/n 建/v “/wyz 恋爱/vi ”/wyy 进入/v “/wyz 谈/v 婚/ng 论/v 嫁/v ”/wyy 期/ng  
 中/b 核/n 董事长/n 王寿君/nr 履新/nr2 后/f 首/m 次/qv 回/v 应/v 热点/n 问题/n ：/wp “/wyz 华/b  
 作为/p 一/m 名/q 长线/n 小/a 股东/n ，/wd 对/p 未来/t 核电/n 的/ude1 分析/vn 。/wj 
 【/wkz 讨论/v 】/wky 高/ad 开/v 低/a 走/v 放/v 量/n 大/a 阴/a ，/wd 你/rr 怎么/ryv 看/v 中国/nt 核电/n 今/tg  
 恒大/nz 从/p 万科/nt 事件/n 中/f 抽身/v   回归/v A/rzv 股/n 倒/vi 计时/vi  
 在/p 明天/t 涨/vi 停/vi 板/ng 7.91/m 挂/v 单/d 买入/v   能/v 买/v 上/vf 吗/y  
 明天/t 高/ad 开/v 冲/v 高/a 然后/c 向/p 下/f ，/wd 红盘/n 收/v 涨/vi ，/wd 周二/t 大/d 涨/vi  
 今天/t 实在/d 受不了/al 了/ule 这个/rz 垃圾/n 股/n 了/y ，/wd 7.48/m 终于/d 让/v 我/rr 全/a  
 核电/n 3/m 大/a 利好/n 这/rzv 次/qv 不得不/d 涨/vi !/wt 今天/t 再/d 加/v 仓/ng 了/y  
 明天/t 以/p 涨/vi 停/vi 板/ng 开盘/vi   请/v 拭目以待/vl  
 帮忙/vi 选定/v 一下/mq 合并/vn 重组/vn 后/f 的/ude1 核/n 巨头/n 上市/vi 名/ng 吧/y ！/wt 
 告诉/v 你/rr   后市/n 最/d 少/a 有/vyou 8/m 个/q 涨/vi 停/vi   本人/rr 满/v 仓/ng 持有/v   老子/nr 发/v  
 特别/d 注意/v :/wp 这/rzv 次/qv 是/vshi 战略/n 重组/vn ，/wd 不/d 是/vshi 资产/n 重组/v ！/wt 战略/n  
 中国/ns 神/n 核/n 横空出世/vl ，/wd 2015/m 我们/rr 见证/v 了/ule 中国/ns 神/n 车/n 的/ude1 疯/vi  
 牛步初/nr 起/vf ！/wt 不/d 要/v 倒/vi 在/p 黎明/t 前/f ，/wd 关键/a 时刻/n 不/d 宜/vg 多/m 言/ng ！/wt 
 一/m 帮/q SB/n ，/wd 中国核工业集团/nt 下属/v 上市公司/n_new 是/vshi 000777/m ，/wd  
 昨天/t 把/pba 自己/rr 七万/m 股/q 中/b 核电/n 清仓/vi 了/y ，/wd 本来/d 还/d 庆幸/v 跑/v 对/p  
 我/rr 可以/v 负/v 责任/n 地/ude2 告诉/v 大家/rr ，/wd 中国核工业集团/nt 和/cc 中国/ns  
 中国/nt 核电/n 与/cc 核/n 建/v 正/d 筹划/v 战略/n 重组/vn ，/wd 这里/rzs 怎么/ryv 没/v 消息/n  
 简单/ad 介绍/v 中/b 核/n 集团/n 旗/n 下/f 有/vyou 哪些/ry 上市公司/n_new ？/ww 
 热烈/a 欢迎/vn 优势/n 资金/n 进场/vi ！/wt 大家/rr 别/d 忘/v 了/ule 打/v 新/a ！/wt 
 不/d 大/a 涨/vi 就/d 不/d 卖/v !/wt 留/v 着/uzhe 中/f 新/d 赚/v 大钱/n !/wt 一时/t 浮亏/n_new 也/d 不怕/v !/wt 
 7.11/m 元/q 买/v 进/vf 中国/nt 核电/n ，/wd 坐等/v 红包/n ，/wd 嘻/o 嘻/o ~/w  
 看好/v 核电/n ，/wd 买/v 了/ule 就/d 锁/v 仓/ng ，/wd 该/rz 干/v 嘛/y 干/v 嘛/y 去/vf 。/wj 三/m 年/qt 后/f 回/v  
 中国/nt 核电/n 绝对/d 是/vshi 核电/n 发展/vn 的/ude1 主力军/n  
 已经/d 涨/vi 停/vi 价/n 挂/v 档/ng 卖/v ！/wt 
 重大/a 公告/n ：/wp 本/d 散/v 更名/vi 及/cc 承诺/v 2019年/t 之前/f 不/d 减/v 持重/a 仓/ng  
 明明/d 知道/v 股市/n 亏/v 钱/n 容易/ad 可/v 你/rr 还/d 是/vshi 来/vf 了/ule 明明/d 你/rr 持有/v 的/ude1  
 7/m 。/wj 23/m 加/v 仓/ng 3500/m 股/q 。/wj 
 不/d 是/vshi 中国/ns 的/ude1 核电/n 多/m 先进/a ，/wd 而是/c 核废料/n 处理/v 是/vshi 最/d 大/a 的/ude1  
 7.19/m 买/v 入/v 7000/m 股/q   能/v 赚/v 钱/n 吗/y   何/ry 价位/n 卖/v 呢/y  
 601985:/m 中国/nt 核电/n 2012/m 年度/n 第一/m 期/qv 中期/f 票据/n 兑付/v 公/ng  
 601985:/m 中国/nt 核电/n 2016年/t 第二/m 次/qv 临时/b 股东大会/n_new 律师/n  
 601985:/m 中国/nt 核电/n 2016年/t 全年/n 发电量/n 完成/v 情况/n 公告/n  
 601985:/m 中国/nt 核电/n 关于/p 公司/n 总经理/n 变更/v 的/ude1 公告/n  
 强势/n 上/f 攻/v 的/ude1 股/n ，/wd 出/vf 风险提示/n_new 公告/n 可/v 理解/v 为/v “/wyz 开盘/vi 就/d  
 是否/v 买/v 错/v 了/ule 股/n ，/wd 中/b 广/b 核/n 技/ng 都/d 涨/vi 停/vi 了/y  
 彻底/ad 失望/a ，/wd 四万/m 多/m 股/q 持/v 近/a 2/m 年/qt ，/wd 全部/m 卖/v 光/n ！/wt 
 明天/t 继续/v 探/v 底/f ，/wd 后/f 拉/v 升/v 回来/v ，/wd 长/a 下影线/n ，/wd 短期/b 跌势/n  
 增/v 持/v 公告/n ：/wp 本人/rr 于/p 今天上午/t 增/v 持/v 中国/nt 核电/n 2000/m 股/q ，/wd  
 无法/v 想象/v 在/p 中国/nt 核电/n 的/ude1 朋友/n 门/n 是/vshi 啥/ry 感受/v ？/ww 
 成本/n 数据/n 告诉/v 你/rr :/wp   只/d 买/v 不/d 卖/v ，/wd 卧底/v 待/vi 涨/vi  
 上升/vi 通道/n 运行/vn ！/wt 你/rr 却/d 看到/v 大/a 资金/n 流出/v ，/wd 不/d 要/v 被/pbei 忽悠/z  
 巨阳/nr2 常/d 淫/ag 一天到晚/dl 闭/v 不/d 上/vf 的/ude1 B/o 嘴/n ，/wd 时不时/d 来/vf 两/m 句/q 不/d  
 我/rr 想/v 知道/v 有/vyou 没/d 有/vyou 人/n 在/p 八/m 块/q 买进/v 的/ude1  
 明天/t 逢/v 低/a 加/v 仓/ng ！/wt 买/v 单/d 成交/v 的/ude1 上/f 个/q 图/n ，/wd 看看/v 谁/ry 能/v 吸/v 入/v  
 中国/nt 核电/n 的/ude1 股价/n 5/m 年/qt 之内/f 必须/d 过/uguo 百/m 元/q ，/wd 中国/nt 核电/n 技/ng  
 601985/m 。/wj 成本/n 线/n 图/n  
 开盘/vi 五/m 分钟/qt 的/ude1 上/f 拉/v 是/vshi 不/d 是/vshi 给/p 你/rr 感觉/v 要/v 涨/vi 了/y ？/ww 错/v ，/wd 稳/v  
 增/v 持/v 着呢/y  
 中央/n 电视/n 一/m 台/q 焦点/n 访谈/vn ，/wd 铁腕/n 治理/vn 雾/n 霾/w ，/wd 连续/ad 播放/v  
 本人/rr 重/v 仓/ng 持有/v ，/wd 坚信/v 未来/t 三/m 年/qt 一定/d 有/vyou 大/a 行情/n ！/wt 
 中国/ns 将/d 加快/v 推进/vi 沿海/f 核电/n 建设/vn   开展/v 内陆/s 核电/n 前期/f  
 收盘/vi 前/f 终/d 会/v 射/v 一下/mq  
 开心/a 开心/a 开心/a 开心/a 今天/t 市值/n 又/d 增加/v 了/ule 一万五/m ！/wt 嘻/o 嘻/o  
 今天/t 被/pbei 洗/v 出/vf 去/vf 了/ule 的/ude1 来/vf 报/n 个/q 到/v  
 尾/n 盘/qv 扫射/vn ，/wd 明天/t 可能/v 开盘/vi 要/v 拉/v  
 中国/nt 核电/n 安全/an 仪/ng 控/v 系统/n 获/v “/wyz 走/v 出去/vf ”/wyy 通行证/n  
 7·32/m 加/v 仓/ng 23/m 手/n 。/wj 感觉/n 还/d 好/a 。/wj  
 紧急/a 通知/n :/wp   明天/t 涨/vi 停/vi ！/wt   同意/v 举手/vi ！/wt  
 中国/nt 核电/n 下/f 一个/mq 中国/nt 中/f 车/n 都/d 是/vshi 要/v 走/v 出/vf 国门/n 的/ude1 名片/n ，/wd  
 持/v 币/ng 过节/vi 后悔/v 吧/y ！/wt 节后/t 13/m 股/q 迎/v 最佳/z 变/v 盘/qv 机会/n  
 经过/p 震荡/vi 洗/v 盘/qv ，/wd 估计/v 下/vf 周/nr1 有/vyou 五/m 角/q 涨幅/n ，/wd 平均/v 每天/r 涨/vi  
 你/rr 妈/n 个把/m 巴/b 子/ng ，/wd 又/d 坐/v 电梯/n 一/m 次/qv ！/wt 
 大盘/n 底部/f 区域/n   哪/ry 类/q 品种/n 最/d 值得/v 关注/v ？/ww (/wkz 附/v 名单/n 与/cc 最/d  
 今天/t 再/d 一/m 次/qv 讲/v ，/wd 中国/nt 核电/n 股价/n 肯定/d 向上/vi ，/wd 现在/t 买入/v  
 买/v 入/v 中国/nt 核电/n ，/wd 就/d 是/vshi 机会/n ，/wd  
 股市/n 遗/vg 梦/n  
 下/f 周/nr1 是/vshi 不/d 是/vshi 该/rz 挑战/vi 一/m 下/f 8/m 元/q 了/y  
 《/wkz 2017年/t 能源/n 指导/vn 意见/n 》/wky   …/ws …/ws …/ws …/ws …/ws …/ws …/ws …/ws …/ws 核/n  
 养老金/n 已经/d 入/v 驻/v 中国/nt 核电/n [/wkz 赞/vg ]/wky  
 中国/nt 核电/n 业绩/n 将/d 有/vyou 百倍/mq 增长/v   股价/n 将/d 上百/m   期限/n 5—/m  
 大胆/ad 潜伏/v :/wp   怎么/ryv 跌/v 的/ude1 就/d 会/v 怎么/ryv 涨/vi 上去/vf （/wkz 荐/vg 股/n ）/wky  
 （/wkz 前/f 瞻/vg ./wj IPO./n ）/wky  
 核电/n 板块/n 午后/t 拉/v 升/v   中国/nt 核电/n 领/v 涨/vi  
 心脏/n 有点/d 受不了/al ！/wt 
 601985:/m 中国/nt 核电/n 关于/p 董事长/n 、/wn 副/b 董事长/n 辞/ng 任/v 及/cc 选/v  
 今天/t 7.18/m 元/q 出/vf 了/y ，/wd 还/d 有/vyou 机会/n 买进/v 吗/y ？/ww 大伙/rr 说/v 说/v 看/v 。/wj 
 */w 核电/n 规划/n 已/d 下发/v ！/wt 
 所有/b 持有/vn 核电/n 的/ude1 散/a 户/ng 都/d 希望/v 股价/n 上涨/vi ，/wd 你/rr 赚/v 100万/m  
 发展/v 核电/n 是/vshi 一/m 场/qv 赌博/vi   实践/vn 是/vshi 检验/v 真理/n 的/ude1 唯一/b 标准/n  
 7.12/m 人/n 家/q 一/m 单/d 买/v 了/ule 2100万/m 元/q ，/wd 我/rr 怎么/ryv 不/d 买/v 呢/y ?/ww 
 买/v 此/rzs 股/n   你/rr 的/ude1 痛苦/an 从/p 今天/t 开始/v 了/y  
 我/rr 反思/v 了/ule 一下/mq   我/rr 真的/d 不/d 适合/v 炒股/vi   我/rr 适合/v 骗人/vi  
 每/rz 涨/vi 一分/t 钱/n ，/wd 市值/n 增加/v 一万五/m 啊/y ！/wt 
 感觉/n 今天/t 核电/n 会/v 突破/v 7.2/m 元/q   大家/rr 以/p 为/v 如何/ryv 啊/y  
 601985:/m 中国/nt 核电/n 关于/p 更换/v 保荐/vn 代表/n 人/n 的/ude1 公告/n  
 中国/nt 核电/n (/wkz 601985/m )/wky 大宗/m 交易/vn 数据/n 一览/n (/wkz 02-06/m )/wky  
 挂/v 7.09/m 还/d 能/v 买/v 上/vf 吗/y  
 13.98/m 元/q 10万/m 股/q   你/rr 懂/v 的/ude1   已经/d 没/v 眼泪/n 了/y   谢谢/v  
 中国/nt 核电/n ：/wp 2016年/t 发电量/n 同比/n 增长/v 17%/m  
 核电/n 必/d 破/v 六/m 元/q …/ws …/ws 这么/rz 多/ad 散/v 户/ng 在/p 此/rzs 价位/n 拿/v 货/n ，/wd 不/d 挖/v  
 中国/nt 核电/n (/wkz 601985/m )/wky 大宗/m 交易/vn 数据/n 一览/n (/wkz 01-23/m )/wky  
 只/d 隔/v 10/m 天/qt 又/d 中/f 一/m 新/a 股/n !/wt 7/m 元/q 的/ude1 核电/n 是/vshi 长/a 持有/v 用/p 市值/n 中/f  
 7/m 块/q 8/m 块/q 的/ude1 ，/wd 闭/v 着/uzhe 眼睛/n 买/v 。/wj 才/c 半/m 斤/q 猪肉/n 钱/n ，/wd 社保/vn 不/d 买/v  
 夲/w 人/n 决心/d 卖淫/vi 补/v 亏/ng ，/wd 别人/rr 都/d 说/v 我/rr 像/v 范冰冰/nr ，/wd 不知/v 一/m  
 用/p 水/n 电/n 的/ude1 估/v 值/v 方法/n 看/v 中国/nt 核电/n ，/wd 当前/t 市值/n 被/pbei 高估/v 近/a  
 坚定/v 满/a 仓/ng 持有/v ，/wd 最/d 差/a 也/d 不/d 可能/v 跌倒/vi 六/m 元/q 下面/f 去/vf 吧/y  
 虽然/c 重/v 仓/ng 持有/v 但/c 我/rr 认为/v 目前/t 不宜/v 大幅/d 上涨/vi ！/wt 欢迎/v 持/v  
 逆/vg 取/v 顺/vd 守/v  
 601985:/m 中国/nt 核电/n 第二/m 届/q 董事会/n 第十一/m 次/qv 会议/n 决议/n  
 601985:/m 中国/nt 核电/n 关于/p 卓宇云/nr 先生/n 不再/d 担任/v 公司/n 副/b  
 明天/t 绝对/d 下跌/vi 。/wj 不/d 跌/v 我/rr 吃/v 一/m 斤/q [/wkz 大便/n ]/wky  
 未来/t 两/m 年/qt 核电/n 会/v 变成/v 僵尸/n 股/n 一直/d 横/v 盘/qv 至少/d 两/m 年/qt  
 中国/nt 核电/n 今日/t 小/ad 跌/v     明日/t 或/c 将/d 迎来/v 一个/mq 大/a 的/ude1 反弹/vn  
 我国/n 天气/n 多/a 地/ude2 达/v 6/m 级/q 严重/a 污染/vn !/wt 我/rr 认为/v 未来/t 清洁能源/n_new  
 跟/p 你们/rr 说/v 过/uguo 多少/ry 次/qv :/wp 4.6/m 元/q 抄/v 底/f 一一/d 好当家/nt ，/wd 今天/t 出/vf  
 暴跌/vi 暴跌/vi 暴跌/vi 暴跌/vi 暴跌/vi 暴跌/vi 暴跌/vi 暴跌/vi 暴跌/vi 暴跌/vi 暴跌/vi  
 前天/t 是/vshi 钱/n 董/nr1 夫人/n 的/ude1 生日/n ，/wd 我/rr 送给/v 她/rr 一个/mq 木/a 驴/n ，/wd 希望/v  
 其实/d 中国/nt 核电/n 当/p 电力/n 股/q 看/v 是/vshi 天/n 大/a 的/ude1 错误/n ，/wd 没有/d 错/v ，/wd  
 佛祖/n 保佑/vn ，/wd 核电/n 不要/d 上涨/vi 。/wj 。/wj 。/wj 。/wj 。/wj [/wkz 拜神/v ]/wky   [/wkz 拜神/v  
 哈哈/o ，/wd 托/v 核电/n 的/ude1 福/n ，/wd 又/d 中/f 1000/m 股/q 新/a 股/n 了/y !/wt 所以/c 说/v 说/v 7/m 元/q  
 机组/n 运行/vi 平稳/a ，/wd AP1000/n 三门/ns 机组/n 冷/ad 试/v 成功/an  
 人生/n 机会/n 不/d 多/a ，/wd 你/rr 持有/v 10000/m 股/q 中国/nt 核电/n ，/wd 你/rr 就/d 是/vshi  
 全球/n 仅/d 有/vyou 两/m 只/q 纯/a 核电/n 股/q ，/wd 值得/v 投/v 吗/y  
 坚定/v 看好/v 17/m 年/qt 股市/n ，/wd 唯一/b 住房/n 已/d 售出/v  
 中国/ns 工程院/n 院士/n 到底/d 想/v 干/v 什么/ry ？/ww 
 今天/t 破/v 7./m 。/wj 。/wj 。/wj  
 发财/vi 大家/rr  
 央/vg 视/vg 《/wkz 新闻/n 联播/vn 》/wky 消息/n ，/wd 近日/t ，/wd 由/p 我国/n 自主/vd 研发/v 制/v  
 12/m 本/q   是/vshi 割/v 还是/c 补/v     还是/c 不/d 补/v 不/d 割/v ？/ww 发表/v 你/rr 的/ude1 高见/n    
 还要/v   抱/v 多久/ryt 啊/y ~/w 去年/t 股/n 灾/n 前/f 进来/vf 的/ude1   是/vshi 核/n 点/qt 老人/n 的/ude1  
 南非/nsf 重/d 启/v 核电/n 招标/vi ，/wd 关注/v 相关/vn 产业链/n 股/n   中国/nt 核电/n  
 你/rr 信/v 吗/y ？/ww 不/d 管/v 你/rr 信/n 不/d 信/v ，/wd 反正/d 我/rr 信/v 了/y ！/wt 
 大家/rr 去/vf 中纪委/n 网/n 去/vf 查看/v ，/wd 中国/nt 核电/n 董事长/n 钱智民/nr 由/p  
 中国/nt 核电/n “/wyz 走/v 出去/vf ”/wyy 再/d 传/v 捷报/n ：/wp   签/v 下/vf 阿根廷/nsf 大/a 单/ng  
 忠告/n 请/v 现价/n 拿/v 住/vi 中国/nt 核电/n ！/wt 因为/p 你/rr 每/rz 一/m 次/qv 卖/v 出/vf 都/d 卖/v  
 股市/n 遗/vg 梦/n  
 中国/nt 核电/n (/wkz 601985/m )/wky 大宗/m 交易/vn 数据/n 一览/n (/wkz 11-14/m )/wky  
 中国/nt 核电/n (/wkz 601985/m )/wky 大宗/m 交易/vn 数据/n 一览/n (/wkz 11-28/m )/wky  
 今天/t 7.42/m 元/q 介入/v 800/m 手/n   持/v 股/n 待/vi 涨/vi  
 庄家/n   听/v 着/uzhe   我/rr 现在/t 向/p 天/qt 起誓/v   你/rr 就/d 跌/v 吧/y   我/rr 陪/v 你/rr 10/m 年/qt  
 ok/n 
一/m 斤/q 蒜/n 都/d 9/m 块/q 钱/n 呢/y   核电/n 不如/v 大蒜/n 吗/y   请/v 进来/vf 评/v 评/v   谢/nr1  
 为/p 你/rr 开/v 脑/n ，/wd 选择/v 核电/n 的/ude1 一/m 大/a 理由/n  
 坚决/ad 持有/v ！/wt ！/wt 两/m 年/qt 五/m 倍/q ！/wt ！/wt 
 今天/t 7.43/m 卖/v 出/vf 20万/m ，/wd 吓/v 死/v 了/ule 担心/v 买/v 不/d 回/v 了/ule 还/d 算/v 好/a 7./m  
 重大/a 利好/n ！/wt ！/wt ！/wt 本月十二日/t 可/v 融资/vi 融/vi 券/ng ，/wd 核电/n 有望/v  
 中国/nt 核电/n   套/q 了/y   一/m 年/qt 的/ude1 老人/n 儿/ng 们/k   你们/rr 还/d 在/p 吗/y ？/ww 在/p  
 哥/n 成本/n 13.28/m 元/q   没/v 钱/n 补/v   还有/v 比哥高/nrf 的/ude1 吗/y  
 热烈/ad 庆祝/v 大盘/n 暴跌/vi ！/wt ！/wt ！/wt 热烈/ad 庆祝/v 中国/nt 核电/n 入选/v 两/m  
 解/v 套/v 了/ule 我/rr 就/d 离开/v ，/wd 赚钱/v 了/ule 算/v 运气/n 好/a ！/wt 
 7.28/m 元/q 进入/v   准备/vn 长期/d 耐心/ad 持有/v   不/d 到/v 12.28/m 不/d 出手/vi    
 13.28/m   能/v 解/v 套/q 吗/y   大概/d 什么/ry 时候/n  
 中国/nt 核电/n ，/wd 稀缺/a 孤/ag 品/ng ，/wd 突破/v 50/m 元/q 以上/f 基金/n 开始/v 建/v 仓/ng  
 成本/n 7/m 元/q ，/wd 不/d 到/v 10/m 元/q 不/d 卖/v 出/vf 。/wj 你们/rr 做/v 得/ude3 到/v 吗/y ？/ww 
 中国/nt 核电/n ，/wd 即将/d 起航/vi ，/wd 欢迎/v 验证/vn 。/wj 
 也/d 是/vshi 该/rz 表现/v 表现/v 了/y  
 行业/n 前景/n 佳/a ，/wd 去年/t 盈利/vi 预/d 增/v 50%/m  
 战略/n 资本/n 目前/t 只/d 是/vshi 中线/n 建/v 仓/ng 行情/n ，/wd 不宜/v 追/v 高/a 。/wj   不/d  
 严查/v 操控/n_new 中国/nt 核电/n 股价/n 黑手/n  
 客观/a 角度/n 讲/v ：/wp 核电/n 今年/t 涨/vi 了/ule 对于/p 主力/n 来说/uls 就/d 是/vshi 失败/vi  
 601985:/m 中国/nt 核电/n 2016年/t 第二/m 次/qv 临时/b 股东大会/n_new 决议/n  
 贷款/n 满/a 仓/ng 搞/v 的/ude1 有/vyou 没/d 有/vyou  
 谢谢/v 庄家/n 7.17/m 元/q 一/m 笔/q 大/a 单/d 拿走/v 我/rr 的/ude1 154200/m 股/q   ！/wt 
 敢/dg 到/v 七/m 块/q 老子/n 再/d 加/v 仓/ng 5万/m 股/q  
 中国/ns 核/n 你/rr 在/p 茅房/n 顿/dg 一/m 年/qt 了/y ，/wd 就是/d 没/v 屎/n ，/wd 他/rr 屁/n 也/d 总/b 的/ude1  
 主力/n 想/v 砸/v 回/v 6.96/m ？/ww 
 向/p 下/f 空间/n 有限/a ，/wd 向上/vi 空间/n 无限/vi  
 中国/nt 核电/n 必/d 超过/v 中国/nt 石油/n ，/wd 散/v 户/q 满/a 仓/ng 搞/v ，/wd 看/v 空/a 的/ude1 就/d  
 这么/rz 多/a 人/n 看好/v 中国/nt 核电/n ，/wd 此/rzs 股/n 必/d 涨/vi ，/wd 有人/r 说/v 核电/n 会/v  
 中国/nt 核电/n 不/d 改变/v ，/wd 散/v 户/ng 就/d 让/v 就/d 让/v 你/rr 改变/v ，/wd 就/d 像/v 马云/nr  
 今/tg 早/a 盘/qv 补/v 仓/ng ，/wd 散/v 户/ng 只/d 买/v 不/d 卖/v ，/wd 此/rzs 股/n 必/d 涨/vi ，/wd 散/v 户/q 齐心/a  
 南钢股份/nt 也/d 卖/v 了/ule 都/d 买/v 了/ule 中国/nt 核电/n ，/wd 支持/v 中国/nt 核电/n  
 只有/c 更/d 多/a 的/ude1 人/n 来/vf 买/v ，/wd 才/d 会/v 推动/v 股价/n 上涨/vi ，/wd 满/v 仓/ng 搞/v 的/ude1  
 中国/ns 投资/v 英国/ns 核电/n 项目/n 尘埃落定/vl   中国/nt 核电/n 首/m 次/qv 进/vf  
 今天/t 7.09/m 全部/m 清仓/vi 800万/m 股/q  
 中/b 字头/n 股/q 大/a 涨/vi ，/wd 但/c 这/rzv 五/m 只/q 却/d 明显/a 滞/vg 涨/vi       风/n 生焱/nr 起/vf    
 中国/nt 核电/n 今日/t 超大/b 单/b 流入/v 排名/vi 第16/m 名/q (/wkz 11-17/m )/wky  
 请/v 大家/rr 文明/ad 讨论/v 讨论/v  
 全/d 是/vshi 在/p 蒙/b 的/ude1 ，/wd 没有/v 什么/ry 真正/d 的/ude1 专家/n 的/ude1  
 散/v 户/ng 团结/v 起来/vf 斗/v 黑/a 庄/ag ，/wd 只/d 买/v 不/d 卖/v ，/wd 我/rr 是/vshi 满/a 仓/ng 杀/v 入/v ，/wd  
 四两拨千斤/vl ，/wd 该/rz 股/q 走势/n 显示/v 证监会/n 的/ude1 态度/n  
 15.11.15：/m 小心/a ，/wd 反弹/vi 高/a 点/qt 一/m 次/qv 比/p 一/m 次/qv 低/a  
 切记/v :/wp 凡是/nz 梦/n 到/v 下列/b 情况/n 者/k ，/wd 次日/t 坚决/ad 清仓/vi ———/wp  
 看看/v 是/vshi 什么/ry 人/n 在/p 买/v ，/wd 你/rr 就/d 知道/v 有/vyou 戏/n 没有/v 了/y  
 中国/nt 核电/n 三/m 季报/n 净利/n 增/v 9.2%/m   证/vg 金/ng 增/v 持/v 逾/vg 4000万/m 股/q  
 不/d 到/v 一亿/m 元/q 一/m 股/q ，/wd 我/rr 是/vshi 不/d 卖/v 的/ude1 ，/wd 好/d 想/v 做/v 世界/n 首富/n  
 解密/vi 欣/ag 克/vg 利/n 角/q 核电/n 项目/n 决策/n 幕后/s 博弈/vn  
 田/n 湾/ng 5/m 、/wn 6/m 号/q 机组/n 开工/vi 在即/vi ，/wd 带来/v 业绩/n 提升/vn 空间/n  
 年报/n 点评/v ：/wp 中国/nt 核电/n 运营/vn 商/vg 巨头/n  
 募/vg 投/v 项目/n 陆续/d 投产/vi 拉动/v 业绩/n 稳步/d 增长/v  
 我/rr 在/p 85/m 元/q 等/udeng 大家/n ，/wd 我/rr 在/p 85/m 元/q 等/udeng 大家/n ，/wd 我/rr 在/p 85/m 元/q 等/udeng 大/a  
 中报/v 点评/v ：/wp 发电量/n 增长/vn 超期/vn ，/wd 华龙/nz 示范/vn 机组/n 顺利/ad 开/v  
 满/v 仓/ng 买进/v ，/wd 必然/d 发财/vi  
 2020年/t 我国/n 核电机组/n 数量/n   将/d 跃居/v 世界/n 第二/m 位/q  
 电力/n 行业/n 整体/n 休眠/vi ，/wd 没/v 办法/n  
 逆风/n 航行/vi ，/wd 必然/d 是/vshi 费/n 些/q 劲儿/n 的/ude1 。/wj 但/c 依然/d 在/p 前进/vi 。/wj 
 又/d 一个/mq 核电站/n 商/vg 运/v 了/y ，/wd 明天/t 开始/v 给/p 我/rr 涨/vi 停/vi 三/m 天/qt !/wt 然/rz  
 18日/t 老/a 牛/n 收盘/vi 单/ng  
 明天/t 不/d 涨/vi 停/vi ，/wd 我/rr 把/pba 鸡/n 鸡/n 拍卖/v 了/y  
 中国/nt 核电/n ，/wd 电建/n ，/wd 核/n 建/v 。/wj 中期/f 行情/n 来/vf 了/y ，/wd 问/v 啥/ry 为/v 什/ng  
 我/rr 不/d 想/v 当/p 接/v 盘/qv 侠/ng  
 核电/n 迟早/d 要/v 爆发/v ，/wd 10/m 年/qt 一万亿/m  
 好当家/nt :/wp 直销/v 牌照/n 即/d 将/d 下发/v ，/wd 只/d 卖/v 4.49/m 元/q  
 股价/n 每/rz 涨跌/v 一分/t 钱/n 市值/n 波动/vi 一万/m 元/q 一定/d 要/v 慢慢/d 涨/vi 涨/vi  
 到/v 满/a 仓/ng 的/ude1 时候/n 了/y ，/wd 今天/t 把/pba 别的/rzv 股/q 都/d 卖/v 光/n 了/y ，/wd 全/d 买/v 了/y  
 601985:/m 中国/nt 核电/n 2016年/t 第二/m 次/qv 临时/b 股东大会/n_new 会议/n  
 故事/n 小菜/n 鸟/n ，/wd 我/rr 不/d 当/v 接/v 盘/qv 侠/ng ，/wd 拜托/v 你们/rr 能/v 消/v 停/vi 消/v 停/vi  
 我/rr 的/ude1 奋斗/vn —/wp 核电/n 情/n 殇/vg  
 坚持/v 到底/vi ，/wd 必/d 有/vyou 惊喜/a  
 中国/nt 核电/n 今日/t 超大/b 单/b 流出/v 排名/vi 第19/m 名/q (/wkz 11-16/m )/wky  
 核电/n 就/d 是/vshi 一/m 条/q 蛰伏/v 的/ude1 龙/n ，/wd 总/d 有/vyou 腾飞/vi 的/ude1 时候/n  
 五/m 年/qt 后/f   肯定/d 是/vshi 牛市/n  
 价值/n 投资/vn   适当/ad 配置/v  
 要闻/n 解读/v   中国/nt 核电/n ！/wt 狂升/v 在即/vi ，/wd 尽情/d 期待/v 吧/y   想/v 来/vf  
 这个/rz 形态/n 很/d 牛/ag 逼/v ，/wd 一旦/d 突破/v 会/v 很/d 猛/a  
 核电机组/n 投产/vi 四/m 季度/n 业绩/n 更/d 好/a  
 赶紧/d 再/d 买/v 点儿/q  
 中/b 核/n 最/d 忠实/a 的/ude1 股东/n 绝对/d 在/p 这里/rzs  
 此/rzs 股/n 冲/v 上/vf 7.10/m   大胆/ad 买进/v  
 未来/t 核电/n 发现/v 是/vshi 必须/d 的/ude1 ，/wd 看/v 好/a 核电/n ！/wt 
 中国/nt 核电/n ！/wt ！/wt 我/rr 来/vf 啦/y 。/wj 。/wj  
 支持/v 中国/nt 核电/n ，/wd 清洁/v 高效/b 能源/n ，/wd 可以/v 买/v 点/qt 留给/v 后代/n  
 哎/e ，/wd 如果/c 天天/d 都/d 跟/p 今天/t 一样/uyy 也/d 就/d 满足/v 了/y 。/wj 
 买/v 核电/n 的/ude1 时候/n 就/d 知道/v 会/v 这样/rzv 了/y  
 满/v 仓/ng 买进/v ，/wd 有/vyou 种/q 你/rr 就/d 像/v 京东方/nz 一样/uyy 跌/v 13/m 元/q 倒/vi 2/m 元/q ，/wd  
 看好/v  
 买/v 核电/n 是/vshi 准备/v 放/v 在/p 手里/s 至少/d 五/m 年/qt 哒/o ！/wt ！/wt  
 清洁能源/n_new 是/vshi 未来/t 大/a 趋势/n  
 大家/rr 加/v 满/a 仓/ng ，/wd 谁/ry 也/d 不/d 卖/v ，/wd 看/v 他/rr 涨/vi 不/d 涨/vi ，/wd 散/v 户/q 大/a 联盟/n  
 大家/rr 说/v 说/v ，/wd 这/rzv 厮/w 有/vyou 没/d 有/vyou 重组/vn 预期/vn ？/ww 比如/v 搞/v 个/q 互联网/n  
 之前/f 在/p 老师/n 那/rzv 看/v 过/uguo 核反应堆/nl 模型/n ，/wd 很/d 神奇/a ，/wd 中国/ns 核/n  
 感觉/n 未来/t 几/m 天/qt ，/wd 大盘/n 会/v 冲/v 高/a 呢/y  
 大盘/n 这/rzv 次/qv 能/v 涨/vi 多久/ryt ？/ww 
 国家队/n 增/v 持/v 垫/v 底/f ，/wd 稳妥/a 得/ude3 很/d  
 中国/nt 核电/n 能/v 成为/v 本次/r 大盘/n 上/f 攻/v 的/ude1 领头羊/nl ，/wd 拭目以待/vl  
 一/m 匹/q 黑马/n  
 11月/t 是/vshi 核电/n 启动/v 的/ude1 月份/n ，/wd 大家/rr 要/v 坚持/v 。/wj 
 今天/t 满/v 仓/ng 等/udeng 涨/vi 停/vi  
 中国/ns 的/ude1 核电/n ，/wd 今天/t 涨/vi 停/vi  
 要求/n 不/d 高/a ，/wd 每天/r 张/nr1 点/n 就/d 行/vi ，/wd 坚持/v 做/v 股东/n  
 此/rzs 股/n 不/d 涨/vi 的/ude1 原因/n 是/vshi 盘子/n 太/d 大/a   股民/n 热度/n 不够/a   股/q 吧/y 里/f  
 中/b 字号/n 暴涨/vi ，/wd 暴涨/vi ，/wd 暴涨/vi  
 是/vshi 时候/n 发/v 威/ag 了/y [/wkz 鼓掌/vi ]/wky [/wkz 鼓掌/vi ]/wky [/wkz 鼓掌/vi ]/wky  
 中国/nt 核电/n 几/m 天/qt 股价/n 的/ude1 上涨/vn ，/wd 有/vyou 量/n 能/v 和/cc 利好/a 支撑/vn  
 大家/rr 一起/d 买/v ，/wd 记/v 得/ude3 满/a 仓/ng 搞/v ，/wd 不/d 解/v 套/q 坚决/ad 不/d 走/v 人/n  
 中国/nt 核电/n 吧/y 里/f 的/ude1 小/a 散/a 都/d 是/vshi 几/m 零/m 后/f 啊/y ?/ww 我/rr 好奇/a !/wt  
 中国/nt 核电/n 前/f 三/m 季度/n 发电量/n 同比/n 增长/v 12.8%/m  
 明天/t 融资/vi 再/d 加/v 2万/m 手/n 的/ude1 举手/vi  
 大家/rr 都/d 满/a 仓/ng 买/v 不/d 卖/v 一起/s 发财/vi  
 中国/nt 核电/n 真正/b 的/ude1 疯/vi 牛/n 式/k 飙/w 涨/vi 即将/d 来临/vi  
 挖/v 的/ude1 越/d 深/d 涨/vi 的/ude1 越/d 高/a  
 洗/v 盘/qv 而已/y ，/wd 放心/vd 持有/v  
 中/b 核/n 核心/n 竞争力/n 突出/a ，/wd 是/vshi 一/m 支/q 价值/n 投资/vn 的/ude1 好/a 股/n  
 大/a 利好/n 来/vf 袭/v ，/wd 养老金/n 入市/v ，/wd 解放军/n 来/vf 了/y ，/wd 这/rzv 下/f 可以/v  
 加仓/nr2 ，/wd 中国/nt 核电/n 一个/mq 字/n 买/v  
 全仓/nr2 ，/wd 不/d 到/v 10/m 块/q 不/d 撒手/vi  
 按照/p 规划/n 来看/u ，/wd 每年/r 6/m 台/q 机组/n ，/wd 速度/n 不/d 是/vshi 一般/a 的/ude1 快/a  
 真/d 想/v 卖/v 身/ng ，/wd 补/v 仓/ng 五十万/m 股/q !/wt 
 大盘/n 还是/c 要/v 靠/p 中/b 字头/n 股/q 托/v 起/vf ，/wd 中/b 字头/n 股/n 涨/vi 。/wj 
 电力/n 板块/n 发动/v 了/y ，/wd 电/n 改/v 大/a 爆发/v  
 国家/n 大力/d 发展/v 清洁能源/n_new ，/wd 中/b 核/n 长期/d 来/vf 看/v 机遇/n 多/a 过/uguo 挑/v  
 你们/rr 坐/v 稳/v 了/ule 黄金/n 坑/n 打/v 了/ule 才/d 拉/v 升/v  
 几十/m 项/q 大型/b 火电/n 项目/n 补/v 砍/v ，/wd 核电/n 大/a 发展/vn 时代/n 到来/vi  
 未来/t 核电/n 取代/v 火电/n 大/a 趋势/n ，/wd 千万亿/m 蛋糕/n 中国/nt 核电/n 独/d  
 大盘/n 有所/v 回暖/vi ，/wd 心理/n 也/d 暖和/a 点儿/n 了/y  
 涨/vi 停/vi 涨/vi 停/vi 涨/vi 涨/vi 停/vi !/wt !/wt 给/p 我/rr 来/vf 三十/m 个/q 涨/vi 停/vi ，/wd 我/rr 也/d 不/d 嫌/v 多/m  
 煤炭/n 价格/n 暴涨/vi 一/m 倍/q ，/wd 火电/n 环保/n 越来越/d 严格/a ，/wd 火电/n 利/n  
 核电/n 未来/t 走/v 牛/n 的/ude1 理由/n ，/wd 不/d 受/v 煤/n 价/n 上涨/vn 影响/vn ，/wd 环保/n 清/tg  
 低价/n 黑马/n 4.45/m 元/q 一/m 精工钢构/nt  
 满仓/nr2 的/ude1 举手/vi  
 国企/n 布局/n 金融/n 领域/n ，/wd 全面/ad 开/v 花/n  
 赶快/d 满/a 仓/ng 吧/y ，/wd 在/p 不/d 满/a 仓/ng 就/d 错失良机/vl  
 五百/m 元/q !/wt  
 大盘/n 好/a ，/wd 大盘/n 股/n 更/d 好/a ，/wd 哈哈/o  
 在/p 这/rzv 场/qv 牛市/n 下跌/vi 之前/f   应该/v 还有/v 一/m 次/qv 小/a 涨/vi  
 为/p 你/rr 开/v 脑/n ，/wd 选择/v 核电/n 的/ude1 二/m 大/a 理由/n  
 继续/v 买进/v 中国/nt 核电/n  
 主力/n 连续/a 几/m 天/qt 流出/v  
 中国/nt 核电/n 股价/n 需要/v 的/ude1 是/vshi 一/m 剂/q 强心针/n 。/wj 
 中国/nt 核电/n ：/wp 年底/t 前/f 突破/v 9.8/m 元/q   明年5月/t 突破/v 18/m 元/q  
 此/rzs 股/n 将来/t 必定/d 超过/v 一百/m 元/q ，/wd 横/v 盘/qv 越/d 长/a 越/d 好/a ！/wt 
 中国/nt 核电/n 目/ng 标价/v 9.68/m 元/q ，/wd 一路/mq 一带/n 优质/b 股/n ！/wt 
 中国/nt 核电/n 必胜/vi ，/wd 中国/nt 核电/n 必/d 强/a [/wkz 赞/vg ]/wky [/wkz 赞/vg ]/wky [/wkz 赞/vg ]/wky  
 火电/n 污染/vn 环境/n ，/wd 水电/n 区域/n 限制/vn ，/wd 就/p 核电/n 好/a ，/wd 不/d 污染/v  
 国企/n 股权/n 激励/vn 方面/n 有/vyou 哪些/ry 政策/n ？/ww 
 中国/nt 核电/n 适合/v 长期/d 持有/v  
 这/rzv 次/qv 创/vg 新/a 低/a     肯定/d 会/v 上涨/vi     希望/v 大家/rr 能够/v 多多/d 买进/v  
 海上/s 核电站/n   海上/s 核电/n   中国/ns 即将/d 首创/v ！/wt 一个/mq 即将/d 爆/v  
 启动/v 了/ule 兄弟/n 们/k 系/v 好/a 安全带/n ，/wd 不/d 到/v 100/m 不/d 放/v 手/n ！/wt ！/wt ！/wt  
 核电/n 业务/n 高/a 增长/vn 有望/v 兑现/v  
 中/b 字头/n 全线/n 涨/vi 停/vi  
 核电/n 建设/vn 是/vshi 未来/t 趋势/n  
 老/a 核/n ，/wd 我/rr 要/v 陪/v 你/rr 一起/d 走/v 下去/vf  
 能源/n 局/n ：/wp 2020年/t 全国/n 人均/a 用电量/n 预计/v 5000/m 千瓦时/q  
 中国/nt 核电/n 的/ude1 技术/n 水平/n 至少/d 国内/s 肯定/v 第一/m  
 中国/nt 核电/n 2015年/t 三/m 季报/n [/wkz 特级/b 震撼/vn ]/wky [/wkz 点/n 击/vg 查看/v 原文/n ]/wky  
 这/rzv 几/m 天/qt 流入/v 的/ude1 散/a 户/ng 都/d 别/d 卖/v ，/wd 我/rr 会/v 加快/vd 宣传/v ，/wd 让/v 更/d 多/a  
 散/v 户/q 这/rzv 几/m 天/qt 持续/vd 流入/v ，/wd 散/v 户/ng 马上/d 快/d 控/v 盘/qv 了/y ，/wd 只/d 买/v 不/d  
 中国/nt 核电/n 看/v 好/a 时机/n 不要/d 乱/v 了/ule 节奏/n ！/wt 
 三/m 季报/n 业绩/n 微/ag 增/v ，/wd 继续/v 保持/v 。/wj 
 昨天/t 我/rr 把/pba 中国/nt 核电/n 发/v 倒/vi 头/m 条/q 新闻/n 上/vf 了/y ，/wd 此/rzs 股/n 必/d 涨/vi 到/v  
 散/v 户/ng 一/m 起/q 买进/v ，/wd 坐等/v 发财/vi  
 13.86/m 抛/v 出/vf 的/ude1 ，/wd 6.86/m 买/v 回/qv 做/v 长线/n 了/y ！/wt 
 “/wyz 十三五/m ”/wyy 期间/f 我国/n 将/d 严/ad 控/v 煤/n 电/n 规模/n   推进/vi 沿海/f 核/n  
 中国/nt 核电/n ，/wd 今天/t 完全/a 技术/n 洗/v 盘/qv ，/wd 后市/n 持续/vd 看/v 好/a ！/wt 
 不/d 用/v 算/v 了/y ，/wd 核电/n 目前/t 估价/v 14/m ，/wd 看/v 着/uzhe 办/v  
 601985:/m 中国/nt 核电/n 首/m 次/qv 公开/ad 发行/v 限售/n_new 股/n 上市/vi 流通/vi 公/ng  
 中国/nt 核电/n  
 满/v 仓/ng 搞/v 的/ude1 散/a 户/ng 必然/d 发财/vi  
 挺/d 有意思/al 的/ude1 股票/n [/wkz 大笑/v ]/wky [/wkz 大笑/v ]/wky [/wkz 大笑/v ]/wky  
 我/rr 的/ude1 亲身/b 经历/n ，/wd 当年/t 神华/nz 上市/vi ，/wd 说/v 什么/ry 中国/ns 最/d 大/a 的/ude1  
 今天/t 又/d 发/v 了/ule 一/m 次/qv 头/m 条/q 新闻/n ，/wd 中国/nt 核电/n 可以/v 涨/vi 到/v 8/m 元/q  
 满/v 仓/ng 搞/v 的/ude1 举手/vi  
 死/v 的/ude1 心/n 都/d 有/vyou 了/y !/wt 
 该/rz 股/n 让/v 很多/m 股/q 友/ng 是/vshi 欲哭无泪/vl 、/wn 欲/d 怒/vg 还/d 乐/a 、/wn 欲/d 休/v 还/d 想/v  
 不得不/d 说/v 的/ude1 话/n  
 钱智民/nr 你/rr 妈/n 的/ude1 大/a 鲍鱼/n ，/wd 钱智民/nr 你/rr 妈/n 的/ude1 黑木耳/n 。/wj 大/a 鲍/nr1  
 被套/n 也/d 挺/d 好/a ，/wd 可以/v 打/v 新/a 股/n ，/wd 希望/v 中/f 签/v ，/wd 别/d 忘/v 了/ule 打/v 新/a  
 通报/v 一/m 声/qv ：/wp 清仓/vi 了/y  
 北京/ns 一个/mq 朋友/n 说/v 空气/n 质量/n 很/d 差/a ，/wd 中国/nt 核电/n 是/vshi 这/rzv 方面/n  
 想/v 轮/qv 核电/n 庄家/n 老婆/n 的/ude1 ，/wd 全部/m 顶/q 我/rr 帖/ng 打/v 111111/m ，/wd 点/qt 赞/vg  
 没/d 想到/v 6.79/m 能/v 买/v 到/v 中国/nt 核电/n ，/wd 哈哈哈/o  
 下/f 周/nr1 开始/v 给/p 我/rr 连续/a 五十/m 个/q 涨/vi 停/vi 。/wj 那/rzv 中国/nt 核电/n 是/vshi 多少/ry  
 明天/t 不/d 涨/vi 停/vi ，/wd 我/rr 从/p 一千/m 楼/n 上/f 跳/vi 下/f 来/vf !/wt 死/v 给/p 这/rzv 你们/rr 看/v !/wt 
 好当家/nt ：/wp 低价/n 黑马/n ，/wd 直/d 销/v 牌照/n 即/d 将/d 下发/v  
 自从/p 当/v 了/ule 中/b 核/n 的/ude1 小/a 散/a 户/ng 那天/t 起/f ，/wd 我/rr 一直/d 是/vshi 以泪洗面/vl  
 601985:/m 中国/nt 核电/n 2016年/t 三/m 季度/n 报告/n 补充/vn 公告/n  
 献给/v 套/q 在/p 中国/nt 核电/n 一/m 周年/q 的/ude1 朋友/n 们/k ：/wp …/ws …/ws …/ws …/ws …/ws …/ws  
 大东南/nt :/wp 石墨/n 烯/n ，/wd 锂/n 电池/n ，/wd 只/d 卖/v 3.61/m 元/q  
 一/m 年青人/n 遇/v 着/uzhe 老/a 和尚/n ，/wd 跪/v 地/ude2 不/d 起/vf ，/wd 和尚/n 问/v ：/wp 年青人/n  
 死/v 的/ude1 心/n 都/d 有/vyou 了/y ！/wt 你/rr 这/rzv 该死/vi 的/ude1 股票/n !/wt 
 公告/n :/wp 本/rz 股/q 神/n 于/p 2016年10月31日/t ，/wd 减/v 持/v 100/m 股/q 。/wj 减/v 持/v  
 不/d 是/vshi 说/v 核电/n 有利/a 好/a 吗/y ？/ww 利好/n 为什么/ryv 会/v 暴跌/vi ?/ww 请/v 昨日/t  
 601985:/m 中国/nt 核电/n 2016年/t 第三/m 季度/n 报告/n  
 601985:/m 中国/nt 核电/n :/wp 关于/p 中国/ns 核能/n 电力/n 股份有限公司/n_new  
 601985:/m 中国/nt 核电/n 关于/p 福清/ns 核电/n 3/m 号/q 机组/n 具备/v 商/vg 运/v 条/q  
 再/d 不/d 卖/v 出/vf 等/v 何时/ryt ，/wd 核电/n 没/d 有/vyou 三/m 到/v 四/m 年/qt 飞/vi 不/d 起来/vf 。/wj 
 601985:/m 中国/nt 核电/n 第二/m 届/q 董事会/n 第十/m 次/qv 会议/n 决议/n 公/ng  
 601985:/m 中国/nt 核电/n 独立董事/n_new 关于/p 对/p 公司/n 签署/v 《/wkz 中国/ns  
 601985:/m 中国/nt 核电/n 第二/m 届/q 监事会/n 第八/m 次/qv 会议/n 决议/n 公/ng  
 2015年/t 亏损/v 的/ude1 中国/nt 一/m 重/q 从/p 1.99/m 元/q 飙/w 到/v 21/m 元/q ，/wd 是/vshi 21/m 元/q  
 大量/m 散/v 户/ng 抄/v 底/f 中国/nt 核电/n ，/wd 等待/v 主力/n 拉/v 升/v 股价/n ！/wt 
 601985:/m 中国/nt 核电/n 关于/p 公司/n 章程/n 修订/vn 后/f 完成/v 工商/n 登/v  
 换/v 3.24/m 元/q 的/ude1 阳/nr1 煤化工/n [/wkz 胜利/nz ]/wky  
 三/m 季报/n 公布/v  
 601985:/m 中国/nt 核电/n 关于/p 召开/v 2016年/t 第二/m 次/qv 临时/b 股东/n  
 关于/p 近期/t 核电厂/n 人员/n 行为/n 导致/v 运行/vn 事件/n 情况/n 的/ude1 通报/n  
 当前/t 核电/n 发电/vn 负荷/n 因为/p 经济/n 处在/v 调整期/n ，/wd 出现/v 设备/n  
 买/v 中国/nt 核电/n 的/ude1 老头/n 老太/n 们/k ，/wd 你们/rr 好/d 可怜/v !/wt 我/rr 还/d 年轻/a  
 这次/r 彻/vg 彻底/a 底/f 死心/vi 了/y ，/wd 永别/vi 了/ule 伤心/a 太平洋/nt ，/wd 永别/vi 了/y  
 中国/nt 核电/n 要/v 跌/v 到/v 什么/ry 时候/n ？/ww 
 主力/n 怎么/ryv 在/p 流出/v 啊/y ？/ww 什么/ry 情况/n  
 今天/t 7．05/m 出来/vf ，/wd 明天/t 7/m 元/q 以下/f 接/v 回/v  
 满仓/nr2 的/ude1 举手/vn ，/wd 我/rr 满/v 仓/ng 中/f  
 今天/t 八/m 毛/q 九/m 收盘/vi 。/wj 为/v 的/ude1 是/vshi 有/vyou 一个/mq 下/f 引线/n  
 解/v 套/q 就/d 去/vf 玩/v 美国/nsf 妞/ng  
 6.90/m 元/q 买/v 入/v 601985/m ，/wd 买/v 了/ule 就/d 套/v  
 近/a 百万/m 股/q ，/wd 持/v 股/n 待/vi 涨/vi ！/wt 
 中国/nt 核电/n 未来/t 3/m 个/q 月/n 目标/n 价/n ！/wt 
 中国/nt 核电/n 自/p 上市/vi 以来/f 下跌/vi 时间/n 已经/d 有/vyou 8/m   9/m 个/q 月/n 了/y ，/wd  
 下/f 周/nr1 最高价/n 预测/v :/wp 中国/nt 核电/n 将/d 触/v 七/m 元/q 高价/n !/wt 立/v 贴/v 为/p 证/n  
 如果/c 下/f 周/nr1 没有/v 一个/mq 涨/vi 停/vi ，/wd 我/rr 将/d 离开/v 这里/rzs ，/wd 去/vf 买/v 垃圾/n  
 英国/ns 核电/n 总/b 市值/n 才/d 四百/m 多/m 亿/m 英镑/q 。/wj 
 */w 中国/nt 核电/n ，/wd 国家队/n 是/vshi 护/v 盘/qv 还/d 是/vshi 打/v 压/v ，/wd 主力/n 意欲/v 何/ry  
 远兴能源/nt :/wp 只/d 卖/v 3.09/m 元/q ，/wd 翻/v 倍/q 黑马/n ，/wd 必/d 中/f  
 中国/nt 核电/n 调整/vn 目标/n ！/wt 
 清仓/vi 了/y 。/wj 太/d 气/v 了/y  
 明天/t 开始/v 涨/vi 停/vi 三/m 天/qt ，/wd 不/d 涨/vi 停/vi ，/wd 给/p 我/rr 一/m 块/q 钱/n 打/v 我/rr 一下/mq  
 第一/m 次/qv 看到/v 这么/rz 缺德/a 的/ude1 股票/n ，/wd 人生/n 难以忘怀/vl 。/wj 我/rr 希/v  
 中国/ns 核/n 建/v 会/v 不/d 会/v 被/pbei 中国/nt 核电/n 合并/v 掉/v  
 601985:/m 中国/nt 核电/n 2016年/t 前/f 三/m 季度/n 发电量/n 完成/v 情况/n  
 我/rr 来说/uls 说/v 核电/n 为/v 什么/ry 值得/v 拥有/v  
 今天/t 中国/nt 核电/n 拉/v 个/q 板/ng ，/wd 同意/v 的/ude1 举手/vi  
 有/vyou 个/q 做/v 邮/ng 币/ng 的/ude1 朋友/n 说/v ，/wd 象/ng 中/f 核/n 这/rzv 种/q 股票/n ，/wd 盘子/n 太/d 大/a  
 明天/t 要是/c 涨/vi 停/vi ，/wd 有人/r 卖/v 股票/n 吗/y ？/ww 
 601985:/m 中国/nt 核电/n 关于/p 变更/v 投资者/n 联系/vn 方式/n 的/ude1 公告/n  
 我/rr 砸/v 一个/mq 亿/m ，/wd 拉/v 了/ule 两/m 分/qt 钱/n ，/wd 晕/vi !/wt !/wt  
 我/rr 12/m 元/q 买/v 入/v 的/ude1 核电/n 什么/ry 时候/n 能/v 解/v 套/q  
 回/v 调/v 只/d 是/vshi 暂时/b 的/ude1 ，/wd 接着/c 拉/v 升/v 才/d 是/vshi 主/b 基调/n ！/wt 
 中国/nt 核电/n 会/v 不/d 会/v 成为/v 中/b 石油/n ？/ww 
 明天/t 不/d 涨/vi 停/vi ，/wd 我/rr 免费/vd 做/v 你们/rr 佣人/n ?/ww 
 下午/t 一点/mq 十分/d 我/rr 又/d 要/v 拉/v 了/y !/wt 大家/rr 看/v 着/uzhe 我/rr 的/ude1 实力/n 吧/y ！/wt 
 今天/t 手上/s 一百亿/m 现钞/n 存/v 银行/n 想开/vi 拉/v ，/wd 可/v 点/qt 钞/ng 机/ng 不/d 给/v  
 6.67/m 建/v 底/f 仓/ng 了/y 。/wj 
 下/f 周/nr1 开盘/vi 五/m 个/q 涨/vi 停/vi  
 中国/nt 核电/n 三/m 年/qt 三/m 倍/q   :/wp   大/a 蓝/a 筹/v 长线/n 资金/n 持有/v ，/wd 三/m 年/qt  
 被/pbei 该/rz 股/n 套/v 了/ule 一/m 年/qt 多/m 了/y ！/wt 该/rz 咋/ryv 办/v 啊/y ？/ww ！/wt 
 五月份/t 6.66/m 元/q 买/v 了/ule 80万/m 股/q 中国/nt 核电/n ，/wd 只有/c 坚持/v 长线/n  
 这里/rzs 就是/v 底部/f 区域/n 了/y ，/wd 有/vyou 钱/n 全/d 砸/v 上/vf 吧/y  
 送/v 中国/nt 核电/n 朋友/n 们/k 忠告/v ：/wp 短/a 线/n 者/k 莫/d 入/v ，/wd 来/vf 一个/mq 套/v 一/m  
 10月/新增 开市/vi 卖掉/v 所有/b 的/ude1 股票/n ，/wd 不再/d 进入/v 股市/n ，/wd 我/rr 清楚/v  
 快/d 看/v 快/d 看/v ，/wd 要/v 拉/v 了/y   要/v 拉/v 了/y   拉/v 了/y  
 中英法/nrj 签署/v 欣/ag 克/vg 利/n 角/q 项目/n 最终/b 协议/n   中国/nt 核电/n 走/v 出/vf  
 四两拨千斤/vl ，/wd 该/rz 股/q 走势/n 显示/v 证监会/n 态度/n  
 两/m 点/qt 开始/v 暴涨/vi ，/wd 你/rr 看/v 行/ng 不/d ？/ww 
 十月/t 一/d 发布/v 重大/a 利好/a 消息/n ，/wd 节后/t 暴涨/vi 模式/n 开启/v 。/wj 
 中/b 核/n 集团/n 的/ude1 两/m 上市公司/n_new 中/b 核电/n 及/cc 中/b 核/n 建/v 真/a 牛/n X/n ，/wd 除/p  
 跟/p 四/m 大/a 行/ng 比/v 起来/vf ，/wd 核电/n 价格/n 还/d 是/vshi 高/a 了/y ！/wt 
 核电/n 缩量/n_new 调整/v 结束/v 了/y ，/wd 横/dg 有/vyou 多/m 长/a ，/wd 竖/v 有/vyou 多/m 高/a 。/wj 养老/vn  
 没/v 法/n 跑/v 了/y ，/wd 都/d 是/vshi 泪/n ，/wd 12/m 元/q 买/v 的/ude1 ，/wd 一直/d 没/d 做/v T/rzt ，/wd 快/d 亏/v 4/m  
 记住/v 不/d 能/v 碰/v 的/ude1 中国/nt 核电/n 一/d 碰/v 就/d 套/v  
 底部/f 底部/f 底部/f 在/p 哪/y ！/wt ./wj ！/wt ！/wt 我/rr 想/v 这/rzv 是/vshi 所有/b 持/v 中国/ns 核/n  
 "/wyz 中国核工业集团/nt 公司/n (/wkz 简称/v "/wyy "/wyz 中/b 核/n 集团公司/n &/w qu/n ;/wf "/wyy  
 为什么/ryv 王炳华/nr 痛恨/v 我国/n 先进/a 的/ude1 第四/m 代/q 高温/n 气冷/n 堆/q 核/n  
 中国/nt 核电/n 极/d 具/vg 投资/vn 价值/n ，/wd 明日/t 有望/v 大幅/d 拉/v 升/v ，/wd 相信/v  
 谁/ry 能/v 告诉/v 我/rr 核电/n 什么/ry 时候/n 能/v 涨/vi ！/wt ！/wt ！/wt  
 中/b 核/n 中/f 签/v 没/d 买/v 的/ude1 还有/v 没有/v ？/ww 
 揭/v 密/a 中/b 核/n 庄家/n ：/wp 中国/ns 股市/n 逢/v 股/n 必/d 庄/ag ，/wd 中/b 核/n 有/vyou 没/d 有/vyou 庄/ag  
 601985/m 总/d 有/vyou 一/m 天/qt 跌/v 破/v 四/m 元/q 、/wn 別/w 说/v 没/d 告诉/v 你/rr ./wj 既/c 使/v 年/qt  
 601985:/m 中国/nt 核电/n 2016年/t 第一/m 次/qv 临时/b 股东大会/n_new 律师/n  
 上周/t 发/v 了/ule 三/m 个/q 月/n 不/d 发言/vi 的/ude1 帖子/n_new   这/rzv 次/qv 追加/v 一/m 贴/v  
 四两拨千斤/vl ，/wd 该/rz 股/q 走势/n 显示/v 证监会/n 态度/n  
 12/m 本/q     是/vshi 割/v 还是/c 补/v 还是/c 不/d 补补/v 割/v ？/ww 发表/v 你/rr 的/ude1 高见/n      
 友情/n 提示/v ：/wp 增量/n 资金/n 要/v 开始/v 入/v 市/n 了/y ，/wd 周三/t 前/f 一定/d 要/v  
 6.69./m 压/v 盘/qv 的/ude1 一万/m 手/n ，/wd 被/pbei 吃/v 了/ule 吧/y ？/ww 有/vyou 你/rr 这样/rzv 的/ude1 傻/a 比/p  
 中国/nt 核电/n 即将/d 发/v 力/n 涨/vi 停/vi ，/wd 相信/v 我/rr 没/d 错/v 的/ude1 。/wj 
 炒股/vi 就/d 是/vshi 炒/v 未来/t ！/wt 看看/v 十几/m 年/qt 来/f 个/q 种/q 黑马/n 暴/ad 窜/vi 的/ude1 个/q  
 我/rr 的/ude1 天/qt 啊/y ，/wd 我/rr 要/v 两/m 个/q 涨/vi 停/vi 才/d 能/v 解/v 套/q ，/wd 何/ry 年/qt 何/ry 月/n 啊/y ~/w ~/w  
 中国/nt 核电/n 正在/d 逼近/v 爆发/v 临界点/n [/wkz 加油/vi ]/wky  
 核电/n 的/ude1 散/a 户/ng 真/d 厉害/a ！/wt 
 主力/n 控/v 盘/qv 打/v 压/v 发/v 国庆/t 红包/n     :/wp     中国/nt 核电/n 601985/m 是/vshi  
 想想/v 主力/n 建/v 仓/ng 卖力/a 打/v 压/v 原因/n ？/ww 中国/nt 核电/n 601985/m 是/vshi 上/f  
 警示/n :/wp 全球/n 股市/n 发/v 卖/v 出/vf 指令/n ，/wd 内地/s 大盘/n 或/c 应声/vi 大/a 跳水/vn  
 据说/v 周一/t 涨/vi 停/vi  
 中国/nt 核电/n 让/v 你/rr 发家/vi 致富/vi 的/ude1 平台/n 。/wj 
 中国/nt 核电/n 5/m 年/qt 过/vf 后/f 股价/n 最/d 少/a 90/m 元/q 一/m 股/q [/wkz 赞/vg ]/wky [/wkz 赞/vg ]/wky [/wkz 赞/vg ]/wky  
 谁/ry 手里/s 有/vyou 中国/nt 核电/n 的/ude1 持/v 仓/ng 图/n ，/wd 发/v 一/m 张/q ，/wd 谢谢/v  
 大盘/n 退守/v 2900/m ，/wd 该/rz 股/n 也/d 难/ad 创新/vi 低/a 。/wj 
 开盘/vi 涨/vi 停/vi 几/m 个/q 版/n …/ws …/ws ？/ww 
 握/v 草/n ，/wd 握/v 草/n ，/wd 握/v 草/n ，/wd 重大/a 利好/a ，/wd 核电/n 要/v 爆发/v ，/wd 下/f 周/nr1  
 下/f 周/nr1 开启/v 恐慌/an 性/ng 杀/v 跌/v  
 核电/n 一旦/d 发/v 力/n ，/wd 可能/v 几/m 个/q 涨/vi 停/vi 板/ng ！/wt 
 中/b 核/n 集团/n 也/d 是/vshi 奇/a 了/ule 怪/a 啦/y ，/wd 钱智民/nr 己/rr 是/vshi 癌症/n 晚期/t ，/wd 为/v  
 601985:/m 中国/nt 核电/n 关于/p 公司/n 高级管理/n_new 人员/n 辞职/vi 的/ude1 公/ng  
 买/v 了/ule 80000/m 股/q ，/wd 亏/v 了/ule 1万2./m 有/vyou 还是/d 不/d 走/v ？/ww 
 ！/wt ！/wt 一/d 一一/d 追/v 着/uzhe 最新/a 次/qv 新/a 股/n 跑/v 一/m 一一/d ！/wt ！/wt  
 从/p 核电/n 上市/vi 以来/f ，/wd 今天/t 这个/rz 价/n ，/wd 拿/v 票/n 的/ude1 有/vyou 谁/ry 还/d 挣钱/vi  
 大盘/n 2638/m 点/qt 中国/nt 核电/n 6.48/m 元/q ，/wd 上证/n 50/m 唯一/b 没/d 涨/vi 的/ude1 大/a  
 ！/wt ！/wt 接/v 板/ng 侠/ng 实时/n 之一/rz 冰雪/n 压/v 不服/v 一一/d 沧海/n 显/v 英雄/n ！/wt 
 ！/wt ！/wt 接/v 板/ng 侠/ng 手记/n 之/uzhi 东方/f 骏翔/nr2 一一/d 御风/nr2 翔龙/nr2 一一/d ！/wt ！/wt  
 亲/v 们/k ，/wd 以/p 你/rr 最/d 伟大/a 的/ude1 智慧/n ，/wd 给/p 今日/t 核电/n 一个/mq 收盘价/n  
 601985/m 主力/n 只要/c 择/v 机/ng 跟随/v 大盘/n 下跌/vi 时/ng 击穿/v 6/m 元/q 关口/n  
 601985:/m 中国/nt 核电/n 2016年/t 第一/m 次/qv 临时/b 股东大会/n_new 决议/n  
 中国/nt 核电/n 逆/vg 市/n 大/a 涨/vi ！/wt ！/wt ！/wt  
 刚才/t 翻/v 盘/qv 无意/v 中/f 发现/v 社保/vn 基金/n 原来/d 也/d 割/v 肉/n 啊/y ！/wt 先/d 割/v  
 中国/nt 核电/n 明日/t 涨/vi 停/vi 。/wj 
 八/m 毛/q 三/m 收盘/vi 。/wj 
 关于/p 核电/n 名称/n ：/wp 强烈/a 建议/n 该/rz 股/n 更名/vi 为/p 中国/ns 核电厂/n ，/wd  
 601985:/m 中国/nt 核电/n 2016年/t 第一/m 次/qv 临时/b 股东大会/n_new 会议/n  
 还要/d 趴/v 一个/mq 月/n 。/wj 信/n 我/rr 不/d ？/ww  
 世界/n 茅厕/n 组织/v 准备/v 注入/v 中国/nt 核电/n 5亿/m 吨/q 大粪/n 。/wj 按/p 现/tg  
 挺/d 着/uzhe 吧/y ，/wd 没辙/vi 了/y  
 中国/nt 核电/n 从/p 股/n 灾/n 到/p 今天/t 还/d 在/p 坚持/v 的/ude1 股/n 友/ng 还有/v 多少/ry ？/ww 
 去年/t 本人/rr 的/ude1 朋友/n 开/v 着/uzhe 宝马/nz 车/n 进来/vf 核电/n ，/wd 工作/vn 人员/n 非/b  
 下午/t 证券时报/nthan 记者/n 电话/n 采访/v 中国/nt 核电/n 散/v 户/q 实录/n :/wp   记/ng  
 我/rr 老人家/n 开始/v 建/v 仓/ng 了/y  
 一/m 一一/d 石/nr1 佛/n 接/v 板/ng 侠/ng 一一/d 网络/n 新词/n 接/v 板/ng 侠/ng 诞生/vi ！/wt 
 上升/vi ，/wd 至少/d 还/d 得/v 一个/mq 月/n 之后/f 。/wj 没/d 上升/vi 迹象/n 。/wj 
 收/v 于/p 七/m 毛/q 五/m 。/wj 
 我/rr 走/v 了/y 。/wj 我/rr 看/v 不/d 到/v 有/vyou 好/a 迹象/n 。/wj 88/m ！/wt 葛洲坝/nt 去/vf 了/y 。/wj 
 中/b 英/b 领导人/n 今天/t 杭州/ns 会谈/vi 敲定/v 核电/n 合作/vn  
 到/v 了/ule 加仓/nr2 的/ude1 时候/n 了/y 。/wj 
 有/vyou 哪/ry 位/q 老师/n 介绍/v 一下/mq 中国/nt 核电/n 现在/t 共/d 有/vyou 多少/ry 台/q 机组/n  
 所以/c 说/v ，/wd 周一/t 涨/vi ，/wd 要/v 等/udeng 。/wj 周二平/nr ，/wd 周三/t 跌/v ，/wd 才/d 是/vshi 进/vf  
 荐/vg 股/n :/wp   大国/n 战略/n 、/wn 清洁能源/n_new 、/wn 社/n 保重/v 仓/ng  
 中国/nt 核电/n 是/vshi 上证/n 50/m 成分股/n 唯一/d 没/d 涨/vi 的/ude1 大/a 蓝/a 筹/v [/wkz 献花/vi ]/wky  
 中国/nt 核电/n 是/vshi 上证/n 50/m 唯一/b 没/d 涨/vi 的/ude1 大/a 蓝/a 筹/v ，/wd 大盘/n 2638/m 点/qt  
 应该/v 说/v ，/wd 有/vyou 新/a 资金/n 进来/vf 了/y 。/wj 各方/r 空头/b 在/p 今天/t 盘/ng 后/f ，/wd  
 北京/ns 一个/mq 金融/n 公司/n 的/ude1 朋友/n ，/wd 推荐/v 的/ude1 300034/m 。/wj 现在/t 可/v  
 大盘/n 不好/a ，/wd 今天/t 预测/v 涨/vi ，/wd 可能/v 实现/v 不/d 了/y 。/wj 明天/t 大盘/n  
 黑店/n 啊/e 黑店/n ，/wd 你/rr 走向/v 了/ule 不/d 归/v 之/uzhi 路/n 。/wj 
 傻/a 傻/a 地/ude2 等/v  
 明天/t 低/ad 开/v 一分/t 。/wj 收盘/vi 涨幅/n 大约/d 在/p 1.6/m ，/wd 也/d 就/d 是/vshi 九分/t  
 作为/v 有/vyou 良知/n 的/ude1 中国/ns 人/n ，/wd 决不/d 炒/v 核电/n 股/q 。/wj 不/d 懂/v ，/wd 去/vf 脑/n  
 这/rzv 股/q 要/v 暴涨/vi 了/y  
 成本/n 9.2/m 什么/ry 时候/n 能/v 解/v 套/q ，/wd  
 正在/d 播报/v 中/b 核/n ，/wd 在/p 中央/n 二/m ，/wd 来/vf 看看/v 吧/y  
 买/v 核电/n 的/ude1 都/d 是/vshi 些/q 什么/ry 股民/n ，/wd 脑子/n 短路/vi 还/d 是/vshi 进/vf 水/n 了/y ？/ww 
 举报/v ：/wp 此/rzs 股/n 有/vyou 个/q 账户/n 每次/r 挂/v 36/m ，/wd 100/m 和/cc 30万/m 手/n ，/wd 要/v 卖/v  
 中国/nt 核电/n 上半年/t 净利润/n 增长/v 0.99%/m  
 601985:/m 中国/nt 核电/n 关于/p 设立/v 中/b 核/n (/wkz 上海/ns )/wky 企业/n 发展/v 有/vyou  
 开盘/vi 六分/t 我/rr 跑/v 了/y …/ws …/ws 一会/m 再说/c 想法/n …/ws …/ws  
 收/v 于/p 七/m 毛/q 三/m  
 我/rr 是/vshi 七/m 毛/q 一/m 挂/v 单/d 买/v 的/ude1 ，/wd 当然/d 希望/v 他/rr 涨/vi 。/wj 这里/rzs 说/v 什么/ry  
 中国/nt 核电/n 上/f 半/m 年/qt 盈利/vi 24.9亿/m 元/q   同比/n 增长/v 0.99%/m  
 中国/nt 核电/n 半/m 年/qt 报/n 净利润/n 近/a 25亿/m 元/q 同比/n 增长/v 1%/m  
 虽然/c 补缺/vi 了/y ，/wd 可/v 还是/c 没有/v 人气/n ！/wt 我/rr 预测/v ，/wd 还要/d 下跌/vi  
 今早/t 把/pba 仓/ng 里/f 的/ude1 其他/rzv 股票/n 全/a 清/tg 掉/v 了/y ，/wd 仅/d 留/v 此/rzs 股/q 。/wj 
 601985:/m 中国/nt 核电/n 2016年/t 半/m 年度/n 报告/n 摘要/n  
 每/rz 股/q 利润/n 跌/v 了/ule 25％/m ，/wd 能/v 好/a 吗/y ？/ww 
 七/m 毛/q 九/m       七毛九/nr       七毛九/nr       七毛九/nr …/ws …/ws  
 中国/nt 核电/n 大/a 重组/vn ！/wt 潜伏/v ！/wt  
 对不起/v 大家/rr ，/wd 我/rr 儿子/n 冒充/v 贵州贵阳/ns 网友/n ，/wd 在/p 核电/n 吧/y  
 来/vf 给/v 主力/n 加油/vi ！/wt 我/rr 撤/v 了/ule 啊/y …/ws …/ws  
 看看/v 月/n 线/n ，/wd 跟/p 七/m 个/q 月/n 前/f ，/wd 股价/n 一模一样/al ！/wt 这样/rzv 的/ude1 好/a  
 大家/rr 想/v 他/rr 涨/vi ，/wd 有/vyou 一个/mq 法子/n 。/wj 各/rz 股/n 吧/y 发/v 帖子/n_new ，/wd 说/v ：/wp 中/b  
 中国/nt 核电/n ，/wd 你/rr 骗/v 了/ule 多少/ry 股民/n ？/ww 
 601985:/m 中国/nt 核电/n 关于/p 孙彦辉/nr 女士/n 不再/d 担任/v 公司/n 监/vg  
 股票/n 群/ng 的/ude1 骗术/n   一/m   2015年/t 诈骗/v 手法/n ，/wd 几乎/d 99%/m 的/ude1 QQ/n  
 会议/n 决定/v ，/wd 对/p 已/d 列入/v 国家/n 相关/vn 规划/n 、/wn 具备/v 建设/vn 条件/n  
 公厕/n 上市/vn 计划书/n   作者/n ：/wp 渔舟/n 夜/tg 郎/ng :/wp   我/rr 计划/v 收购/v 200/m  
 沪/b 港/n 通/v 专栏/n ：/wp 中国/nt 核电/n 市场/n  
 黑店/n 的/ude1 散/a 户/ng 也/d 真/d 黑/a ，/wd 打/v 死/v 都/d 不/d 出来/vf ，/wd 难怪/d 主力/n 不/d 敢/v  
 中国/nt 核电/n 监事/n 孙彦辉/nr 因/p 个人/n 原因/n 辞职/vi  
 2700/m 点/qt 6.89/m 元/q 买/v 了/ule 中国/nt 核电/n   尼玛/ns 现在/t 3050/m 点/qt 了/ule 6.7/m  
 中国/nt 核电/n 200/m 元/q ，/wd 我/rr 给/p 中国/nt 核电/n 算/v 个/q 账/n  
 601985:/m 中国/nt 核电/n 关于/p 海南昌江/ns 核电/n 2/m 号/q 机组/n 具备/v 商/vg  
 中国/nt 核电/n (/wkz 601985/m )/wky 大宗/m 交易/vn 数据/n 一览/n (/wkz 08-11/m )/wky  
 今天/t 涨/vi 多少/ry 明天/t 全部/m 吐/v 出/vf 来/y ！/wt 
 ！/wt ！/wt 正道/n 只/d 有/vyou 一个/mq ：/wp 三/m 个/q 字/n 一一/d 撸/ng 小/a 股票/n ！/wt ！/wt  
 还/d 坚守/v 在/p 核电/n 不/d 走/v 的/ude1 报到/vi  
 有/vyou 图/n 有/vyou 真相/n !/wt 
 大宗/m 交易/n 6.07/m 分/qt ，/wd 大家/rr 分析/v 一下/mq 中国/nt 核电/n 到底/d 能/v 跌/v  
 （/wkz 今/tg 日本/nsf 人/n 喜/v 得/ude3 贵/a 子/ng 。/wj 求/v 高人/n 起名/vi ）/wky 这/rzv 是/vshi 做/v 空/v 盘/qv 的/ude1  
 正是/v 吸/v 筹/v 阶段/n 。/wj 怎么/ryv 会/v 涨/vi ？/ww  
 人民日报/ntqg ：/wp 中国/nt 核电/n 建设/vn 能力/n 全球/n 领先/vi  
 601985:/m 中国/nt 核电/n 2015年/t 年度/n 报告/n  
 中/b 核/n 中/b 广/b 核/n 核技术/n 恐/vg 已/d 要/v 淘汰/v  
 中国/nt 核电/n 即将/d 跌/v 到/v 3/m 元/q ！/wt ！/wt ！/wt  
 收看/v 了/ule CCTV2/n 的/ude1 核电/n 报道/v ，/wd 看/v 完/vi 就/d 一个/mq 字/n  
 不/d 涨/vi 的/ude1 原因/n 找到/v 了/y  
 我/rr 中/f 了/ule 两/m 只/q 新/a 股/n  
 中国/nt 核电/n 今日/t 超大/b 单/b 流出/v 排名/vi 第15/m 名/q (/wkz 08-01/m )/wky  
 本/rz 周/ng 对/p 中国/nt 核电/n 来说/uls 好戏连台/vl ，/wd 有/vyou 冲击/vn 8/m 元/q 的/ude1 潜力/n  
 核电/n 英国/ns 项目/n 取消/v 是/vshi 利/n 空/a 吗/y ？/ww 核电/n 一直/d 跌/v 下去/vf 会/v 变/v  
 说/v 说/v 我/rr 认为/v 的/ude1 核电/n  
 该/rz 股/n 一旦/d 站/vi 上/f 7/m 元/q 就/d 很/d 难/ad 回头/vi 了/y 。/wj 
 中国/ns 核/n 建/v 比/p 中国/nt 核电/n  
 真/d 给/v 了/y ，/wd 呵呵/e ，/wd 6.76/m 半/m 仓/ng 杀/v 入/v  
 中国/nt 核电/n 将/d 涨/vi 到/v 165/m //w 股/n 。/wj 你/rr 可以/v 不/d 信/v ，/wd 立/v 帖/ng 为/p 证/n ，/wd  
 601985:/m 中国/nt 核电/n :/wp 中信证券/n_new 股份有限公司/n_new 、/wn 瑞/b 银/b 证/n  
 规避/v 中国/nt 核电/n 地雷/n 调/v 仓/ng 供给/v 侧/vd 改革/v 龙头/n 暴涨/vi 37/m 倍/q  
 十/m 年/qt 炒股/vi 两/m 茫茫/z ，/wd 先/d 亏/v 车/n ，/wd 后/f 赔/v 房/n ；/wf   千/m 股/q 跌/v 停/vi ，/wd  
 中国/nt 核电/n ，/wd 反/vi 转/v 龙头/n  
 吃/v 在/p 几乎/d 最高价/n 了/y  
 挂/v 单/b 6.95/m 居然/d 成交/v 了/y 。/wj 
 买/v 核电/n ，/wd 无/v 风险/n ，/wd 不/d 存在/v 退/v 市/n ，/wd 打/v 新/a 股/n 要/v 市值/n  
 我/rr 给/p 大家/rr 说/v 说/v 中国/nt 核电/n 不/d 能/v 上涨/vi 的/ude1 原因/n 供/vi 大家/rr 参考/v  
 2017年/t 的/ude1 今天/t ，/wd 中国/nt 核电/n 股价/n 预测/v ？/ww 
 中国/nt 核电/n 估/v 值/n 过/uguo 高/a ，/wd 合理/ad 估/v 值/v 4/m 到/v 5/m 元/q 。/wj 
 601985:/m 中国/nt 核电/n 2016年上半年/t 发电量/n 完成/v 情况/n 公/ng  
 中国/nt 核电/n 上半年/t 发电量/n 逆势/vd 增长/v   一/m 批/q 核电/n 项目/n 将/d  
 中国/nt 核电/n ，/wd 你/rr 难道/d 不/d 及/cc 中国/ns 核/n 建/v 的/ude1 三分/t 之一/rz ？/ww 
 601985:/m 中国/nt 核电/n 2015/m 年度/n 分红/vi 派/nms 息/ng 实施/v 公告/n  
 今天/t 是/vshi 涨/vi 还是/d 跌/v ？/ww 
 大家/rr 一起/d 骂/v 吧/y ，/wd 我/rr 发现/v 我/rr 一/d 骂/v 他/rr 就/d 有/vyou 反应/vn 了/y  
 核电/n 已经/d 是/vshi 我/rr 超级/d 重/a 仓/ng 股/n ，/wd 对/p 核电/n 我/rr 已经/d 坚守/v 了/ule 一/m  
 大/a 神/n 求救/vi  
 中国/nt 核电/n 上半年/t 发电量/n 同比/n 增/v 10%/m  
 中国/nt 核电/n 的/ude1 股东/n 以后/f 都/d 是/vshi 这样/rzv 的/ude1  
 核电/n 是/vshi 只好/d 股/q ，/wd 可是/c 你/rr 叫/vi 我/rr 这/rzv 价位/n 进/vf ，/wd 不/d 行/vi  
 我/rr 想/v 出/vf 一千五百亿/m 买/v 下/vf 中国/nt 核电/n 所有/b 股份/n 。/wj 
 核电/n 突破/vn 后/f 回/v 踩/v 确认/v ，/wd 难得/a 的/ude1 买/v 入/v 机会/n ，/wd 明天/t 盘/ng 中/f  
 倍/q 仓/ng 赌/v ！/wt  
 7/m 。/wj 19/m 追/v 高/a 了/y ，/wd 完蛋/vi 了/y ，/wd 怎么办/ryv ，/wd 2000/m 股/q 啊/y ，/wd 我/rr 日/ng  
 大盘/n 这/rzv 才/d 涨/vi 几/m 天/qt ，/wd 核电/n 吧/y 又/d 来/vf 了/ule 一/m 堆/q 骗子/n ，/wd 傻子/n 明/ag  
 清/a 了/y ，/wd 中国/nt 核电/n 是/vshi 次/qv 新/a 股/n 里/f 走/v 的/ude1 最/d 烂/a 的/ude1  
 太/d 拉/v 圾/n ，/wd 布/vg 依/v 現/w 价/n 全部/m 卖/v 出/vf 601985/m ！/wt 
 今日/t 开始/v 暂/d 不/d 做/v 差/a ，/wd 握/v 一/m 段/q 时间/n 再说/vi  
 快/d 撑/v 不/d 住/vi 了/y ，/wd 15000/m 股/q 拿/v 了/ule 一/m 年/qt 多/m ，/wd 赔/v 了/ule 3万/m 。/wj 请/v 好/a  
 相信/v 中国/nt 核电/n ，/wd 你/rr 只/d 能/v 严重/ad 亏损/v ！/wt 
 601985:/m 中国/nt 核电/n 控股/vn 子公司/n 江苏/ns 核电/n 有限公司/n 提/v  
 中国/ns 核/n 建/v 上/vf 40/m 是/vshi 绝对/a 的/ude1 ，/wd 后期/t 每个/r 涨/vi 停/vi 都/d 是/vshi 对/p 核电/n  
 中国/nt 核电/n 。/wj   毫无疑问/dl ，/wd 这/rzv 是/vshi 优秀/a 的/ude1 公司/n ，/wd 想想/v 十/m  
 布/n 依/v 現/w 价/n 买/v 入/v 601985/m ，/wd 判定/v 中国/ns 核/n 建/v 复/dg 盘/v 会/v 拉/v 升/v 至/p  
 中国/ns 核/n 建/v 今日/t 登陆/vi A/rzv 股/n   资本/n 市场/n “/wyz 集/vg 齐/a ”/wyy 核电/n 全/d 产/v  
 2016年5月5日/t 起/f 开始/v ，/wd 每天/r 记录/v 中国/nt 核电/n 与/cc 大盘/n 的/ude1  
 涨/vi 超/v 7/m 元/q ，/wd 还是/c 要/v 做/v 减/v 仓/ng 的/ude1  
 好/a 奇怪/a ，/wd 中国/ns 核/n 建/v 到/p 现在/t 还/d 没/d 打开/v 板/ng ，/wd 市/n 赢/v 率/k 已经/d  
 又/d 可/v 逐步/d 买入/v 中国/nt 核电/n 了/y  
 601985:/m 中国/nt 核电/n :/wp 中信证券/n_new 股份有限公司/n_new 、/wn 瑞/b 银/b 证/n  
 庄家/n 最/d 怕/v 什么/ry ?/ww --/wp 操/v 盘/qv 手/n 的/ude1 自白/n  
 王八/n 蛋/n 你/rr 说/v 你/rr 不/d 就是/v 发电/vi 的/ude1 ，/wd 妮妈/nr B/o 为/v 啥/ry 前边/f 非/b 要/v  
 我国/n 核电/n 装机/vn 规模/n 扩容/v   10/m 股/q 启动/v 在即/vi  
 下/vf 周一/t ，/wd 中国/nt 核电/n 你/rr 买/v 不/d 到/v ，/wd 开盘/vi 涨/vi 停/vi ，/wd 内部/f 消息/n  
 中国/nt 核电/n 今日/t 超大/b 单/b 流入/v 排名/vi 第20/m 名/q (/wkz 06-16/m )/wky  
 股票/n 群/ng 的/ude1 骗术/n   一/m   2015年/t 诈骗/v 手法/n ，/wd 几乎/d 99%/m 的/ude1 QQ/n  
 ！/wt ！/wt 接/v 板/ng 侠/ng 520/m 捷报/n 一一/d 双响/n 炮/n 一一/d 满堂/n 红/a 一一/d ！/wt 
 中国/nt 核电/n IPO/n 满/v 岁/qt   董/nr1 秘/ng 罗小/nr 未/d 回应/v 焦点/n 问题/n  
 [/wkz 重大/a 事项/n ]/wky 中国/nt 核电/n 2016-06-10/m 限售/n_new 解禁/vi 或/c 暴跌/vi ！/wt 
 核能/n 起/vf 风/n 了/y   中国/nt 核电/n 今年/t 拟/v 投资/v 314亿/m  
 今天/t 又/d 买/v 了/ule 些/q 核电/n  
 ！/wt ！/wt 券商/n 或/c 再/d 成/v 风向标/n 一/m 东兴/nt 证券/n 一/m 中线/n 标/ng 配/v ！/wt ！/wt  
 中国/nt 核电/n IPO/n 满/v 岁/qt   董/nr1 秘/b 回应/vn 焦点/n 问题/n  
 中国/nt 核电/n 走/v 出去/vf  
 向/p 上/f 是/vshi 大大/d 概率/n ，/wd 耐心/ad 持/v 股/q 。/wj 目标/n 3400./m  
 “/wyz 巨无霸/nz ”/wyy 中国/ns 核/n 建/v 登陆/vi 上交所/n   大/a 涨/vi 44.09%/m 秒/qt 停/vi  
 ！/wt ！/wt 声明/n ：/wp 我/rr 是/vshi 东方/s 不/d 是/vshi 东/f 万/m 一一/d 是/vshi 侠/ng 不是/v 俠/w ！/wt ！/wt  
 6月6日/t ，/wd 中国/nt 核电/n 开启/v 上涨/vi 模式/n 。/wj 
 中国/nt 核电/n ：/wp 三/m 门/q 核电/n 1/m 号/q 机组/n 明年/t 投产/vi  
 601985:/m 中国/nt 核电/n 2015年/t 年度/n 股东大会/n_new 决议/n 公告/n  
 147/m 股/q 一/m 季度/n 遭/v 社保/vn 抛弃/v  
 真/d 羡慕/v 那些/rz 没/d 买/v 中国/nt 核电/n 的/ude1 伙计/n  
 601985:/m 中国/nt 核电/n 2015年/t 年度/n 股东大会/n_new 会议/n 资料/n  
 一日/t 除/p 权/n 除/p 息/vg 万亿/m 利润/n 失去/v ！/wt 
 今天/t 刚/d 进/vf 中国/nt 核电/n ，/wd 成本/n 6.74/m  
 中/b 核/n 集团/n 上半年/t 将/d 建成/v 首/m 个/q 千/m 吨/q 级/n 铀矿/n 基地/n  
 16.02.29：/m 如此/rzv 超级/b 大盘/n 股/q ，/wd 熊市/n 中/f 怎/ryv 可能/v  
 目测/v 核电/n 今年/t 能/v 上/vf 900/m 元/q ！/wt 
 以/p 6.75/m 买/v 回/v 中国/nt 核电/n ，/wd 昨天/t 是/vshi 6.86/m 卖/v 出/vf 的/ude1 。/wj 
 中国/nt 核电/n 今日/t 超大/b 单/b 流入/v 排名/vi 第6/m 名/q (/wkz 05-24/m )/wky  
 中国/nt 核电/n 2016年6月/t 10/m 号/q 解禁/vn 是/vshi 利多/nrf 还/d 是/vshi 利/n 空/ng ，/wd 求/v  
 7/m 块/q 钱/n 卖/v 的/ude1 ，/wd 准备/v 多少/ry 价位/n 买/v 回来/v ？/ww [/wkz 围观/vi ]/wky  
 16.01.23：/m 远/a 未/d 见/v 底/f   不必/d 急于/v 补/v 仓/ng  
 15.12.06：/m 核电/n 已/d 步入/v 熊/nr1 途/ng  
 中国/ns 核/n 建/v 与/p 中国/nt 核电/n  
 601985:/m 中国/nt 核电/n 关于/p 举行/v 2015/m 年度/n 网络/n 业绩/n 说明/v  
 601985:/m 中国/nt 核电/n 关于/p 召开/v 2015年/t 年度/n 股东大会/n_new 的/ude1  
 ！/wt ！/wt 关于/p 券商/n 股/n 一一/d 聊天/vi 实录/n 一一/d ！/wt ！/wt  
 核/n 安全/an 峰会/n   关注/v 三/m 代/q 技术/n 和/cc 核废料/n 处置/v  
 发电量/n 大幅/d 增长/v 、/wn 业绩/n 超出/v 预期/v  
 601985:/m 中国/nt 核电/n 关于/p 更换/v 保荐/vn 代表/n 人/n 的/ude1 公告/n  
 多/m 空/a 平衡/an ，/wd 把握/v 中国/nt 核电/n 上涨/vn 良机/n ！/wt ！/wt  
 英国/ns 核电/n 8679.02/m 元/q //w 股/n ，/wd 中国/nt 核电/n 也/d 前途无量/vl ！/wt 
 真/d 想/v 挖/v 了/ule 老/a 钱/n 的/ude1 祖坟/n  
 中国/nt 核电/n 去年/t 利/n 增/v 53%/m   拟/v 10/m 股/q 派/nms 0.9/m 元/q  
 601985:/m 中国/nt 核电/n 2016年/t 第一/m 季度/n 报告/n  
 中国/nt 核电/n ：/wp 去年/t 盈利/vi 增/v 逾/vg 5/m 成/q  
 不要/d 把/pba 中国/nt 核电/n 跟/p 中/b 石油/n 比/p  
 2016年4月22日/t ，/wd 在/p 各/rz 相关/vn 单位/n 的/ude1 通力/vd 协作/vi 下/f ，/wd “/wyz  
 7.1/m   全/d 抛/v 了/y ！/wt 亏/v 惨/a 了/y ！/wt 今年/t 亏/v 了/ule 50%/m  
 我/rr 预测/v 中国/nt 核电/n 2015年/t 年报/n ，/wd 分红/n 每/rz 10/m 股/q 分红/n 3/m 元/q  
 中国/ns 将/d 超越/v 法国/nsf 成为/v 世界/n 第二/m 大/a 核电/n 国/n  
 601985:/m 中国/nt 核电/n 2016年/t 一/m 季度/n 发电量/n 完成/v 情况/n 公/ng  
 中国/ns 将/d 超越/v 法国/nsf 成为/v 世界/n 第二/m 大/a 核电/n 国/n  
 第四/m 代/q 核电/n 高温/n 气冷/n 堆/q 计划/n 再/d 增/v 福建万安/ns 新址/n  
 中国/nt 核电/n 值/v 多少/ry 钱/n ？/ww 
 新/a 三板/n 核电/n 第一/m 股/q 冲击/vn IPO/n   阿波罗/nrf 的/ude1 “/wyz 登/v A/rzv 计划/n ”/wyy  
 海上/s 核电/n 、/wn 四/m 代/q 核电/n 、/wn 小型/b 堆/n   中国/ns 核能/n 未来/t 15/m 年/qt  
 中国/ns 最/d 坏/a 的/ude1 [/wkz 不/d 赞/vg ]/wky 最/d 噁/w 心/n 最/d 垃圾/n 最/d 臭/a 的/ude1 最/d 险恶/a 的/ude1 最/d  
 601985:/m 中国/nt 核电/n 2015/m 年度/n 业绩/n 预/d 增/v 公告/n  
 我/rr 本来/d 不/d 想/v 发/v 此/rzs 帖/ng ，/wd 但是/c 心里/s 堵/v 了/ule 好几/m 天/qt 了/y ，/wd 不/d 吐/v  
 以后/f 谁/ry 再/d 发/v 核电/n 利好/a ，/wd 我/rr 就/d 代表/v 全体/n 核电/n 股民/n 日日/q  
 中国/nt 核电/n (/wkz 601985/m )/wky 大宗/m 交易/vn 数据/n 一览/n (/wkz 04-15/m )/wky  
 中国/ns 黑店/n ，/wd 谁/ry 进/vf 套/v 谁/ry ，/wd 本人/rr 被套/n 13/m 元/q ，/wd 何时/ryt 得/v 解放/v  
 ！/wt ！/wt 微型/b 尤物/n 一一/d 国光股份/nt 一一/d 曾经/d 16/m 连/n 阳/ng ！/wt ！/wt  
 村/n 严重/ad 低估/v 的/ude1 中国/ns 股市/n 将/d 会/v 合力/vd 拉/v 出/vf 一/m 波/n 具/vg 特色/n 气/n  
 中国/nt 核电/n  
 ！/wt ！/wt 久远银海/nt 一一/d 次/qv 新/a 股/n 中/b 科技/n 含量/n 最高/a 的/ude1 ！/wt ！/wt  
 中国/nt 核电/n 年报/n 预/d 增/v 50%/m 至/p 55%/m   评/v ：/wp 市/n 盈/vg 率/v 角度/n 仍/d 被/pbei  
 进/vf 600489/m 中金黄金/nt ，/wd 601985/m 中国/nt 核电/n ，/wd 下/f 周/nr1 成/v 也/d 败/vi  
 收盘/vi 上/f 八/m 块/q ，/wd 基本/ad 无/v 悬念/n 了/y  
 中国/nt 核电/n 拟/v 1800万/m 英镑/q 设/v 英国/ns 全资/n 子公司/n  
 在/p 发旧/v 贴/v 、/wn 死/v 光光/z  
 令/v 投资人/n 伤心/a 的/ude1 股票/n 就/d 是/vshi 坏/a 股票/n [/wkz 不/d 赞/vg ]/wky 令/v 绝大多数/m  
 中国/nt 核电/n 发布/v 社会/n 责任/n 报告/n   致力/v 消除/v 公众/n 疑虑/n  
 真/d 想/v 剁/v 手/n  
 中国/nt 核电/n 预计/v 去年/t 净利/n 同比/n 增/v 50%/m  
 拟/v 斥资/v 314亿/m 元/q 投向/vn 主业/n   中国/nt 核电/n 年/qt 内/f 或/c 有/vyou 两/m 台/q 机/ng  
 人生/n 能/v 有/vyou 几/m 回/qv 搏/vg ，/wd 此时/r 不/d 搏/vg 何时/ryt 搏/vg ！/wt 
 秋去冬/t 回/v 雾/n 满/a 山/n ，/wd 未曾/d 解/v 套/q 近年/t 关/n 。/wj 闲/v 来/vf 对/p 镜/ng 惊人/a  
 中国/nt 核电/n ：/wp 正/d 经历/v 爆发/v 增长/vn 阶段/n   前途/n 无可/d 限量/vi  
 中国/nt 核电/n ：/wp 预计/v 去年/t 净利润/n 增长/v 50%-55%/m  
 601985:/m 中国/nt 核电/n 第二/m 届/q 董事会/n 第七/m 次/qv 会议/n 决议/n 公/ng  
 中国/nt 核电/n 年报/n 预/d 增/v 50%/m 至/p 55%/m  
 中国/nt 核电/n 一/m 季度/n 预测/vn 业绩/n 在/p 0.15-0.2/m 元/q 之间/f ，/wd 股价/n  
 ！/wt ！/wt 外汇/n 局/qv 概念/n 、/wn 王/nr1 的/ude1 女人/n 一一/d 光大证券/nt 一一/d ！/wt ！/wt  
 中国/nt 核电/n ：/wp 正/d 经历/v 爆发/v 增长/vn 阶段/n   后市/n 前途无量/vl  
 热点板块/n_new 第十四/m 届/q 核/n 工/n 展/vg 于/p 下/f 周/nr1 开幕/vi   核电/n 概念/n 股/n  
 太/d 贵/a 了/y ，/wd 这么/rz 大/a 的/ude1 盘子/n 也/d 就/d 值/v 个/q 3/m 元/q 钱/n 。/wj 
 7.95/m 元/q 又/d 买/v 了/ule 些/q 核电/n  
 ！/wt ！/wt 一/m 一/m 中国/nt 核电/n 一一/d 为什么/ryv 没有/v 量/n ？/ww 一/m 一一/d ！/wt ！/wt  
 第十四/m 届/q 中国/ns 国际/n 核工业/n 展览会/n （/wkz 简称/v “/wyz 核/n 工/ag 展/ng ”/wyy  
 自/p 此/rzs 扬帆/vi 远航/v ！/wt ！/wt  
 本人/rr 13.8/m 的/ude1 成本/n   一/m 年/qt 能/v 解/v 套/q 吗/y  
 中国/nt 核电/n 已/d 进入/v 建/v 仓/ng 期/ng ，/wd 二八/m 定律/n 将/d 重现/v 神威/n  
 今天/t 一/m 激动/a   把/pba 银行/n 的/ude1 存款/n 全部/m 取/v 了/y   不管/c 到期/vi 还是/v  
 不/d 酒/n 不/d 烟/n 也/d 不/d 赌/v   一/m 有/vyou 闲暇/n 便/d 弄/v 股/n   人/n 若/c 无/v 癖/ng 怎/ryv 怡/vg 情/n  
 京东方/nz 2/m 元/q 业绩/n 倍增/vi +/m 人机/n 交互/b 机器人/nt 制造/v 0725/m  
 中国/nt 核电/n 介绍/v  
 持有/v 核电/n ，/wd 一个/mq 字/n ：/wp 等/v 。/wj 
 细雨/n 绵绵/z 润/v 嫩芽/n ，/wd 东风/n 缓缓/d 绽/vg 新/a 花/n 。/wj 核电/n 三月/t 尽/d 显/v  
 601985:/m 中国/nt 核电/n 关于/p 设立/v 全资/n 子公司/n 的/ude1 公告/n  
 中国/nt 核电/n 必然/d 会/v 雄/ag 起/vf ！/wt 猜测/v 核电/n 到/v 40/m 元/q 大概/d 在/p 什么/ry  
 中国/nt 核电/n 年终/t 分配/v 预案/n ：/wp 10/m 送/v 10/m 转赠/v 5/m ，/wd 每/rz 10/m 股/q 分/v  
 持有/v 这/rzv 只/q 股/n   几十/m 年/qt 后/f   让/v 你/rr 个个/q 都/d 是/vshi 亿万/m 富翁/n  
 最近/t 筹资/vi 5000/m 元/q   准备/vd 跌/v 到/v 8/m 元/q 以下/f   补/v 仓/ng 该/rz 股/n   能/v 给/v  
 再次/d 出现/v 便宜/a 的/ude1 筹码/n  
 中国/nt 核电/n 超/v 跌/v ，/wd 时时刻刻/dl 就/d 会/v 迎来/v 第3/m 次/qv 连续/ad 涨/vi 板/ng  
 7.66/m 增/v 仓/ng 100万/m 股/q ，/wd 相信/v 中国/nt 核电/n 的/ude1 魅力/n ！/wt 越/d 跌/v 越/d  
 中国/nt 核电/n 新闻/n [/wkz 601985/m ]/wky 将/d 会/v 进入/v 一/m 段/q 不/d 稳定/a 阶段/n 。/wj 
 中国/nt 核电/n 今日/t 超大/b 单/b 流入/v 排名/vi 第6/m 名/q (/wkz 03-25/m )/wky  
 今天/t 10.16/m 元/q 买/v 了/ule 2800/m 股/q   13.88/m 出/vf 一半/m   26/m 出/vf 另/rz 一半/m  
 股市/n 沉沦/vi 日渐/d 深/a ，/wd 观/vg 屏/ng 多/m 是/vshi 叹息/vi 吟/v ；/wf 泪/n 落枕/v 下发/v 财/n  
 说/v 好/a 的/ude1 核电/n 涨/vi 呢/y ？/ww 害/v 老子/n 下午/t 7.85/m 满/a 仓/ng 被套/n ，/wd 今天/t  
 顶/v ！/wt 中国/nt 核电/n       客观/a 分析/vn ，/wd 近期/t 的/ude1 操作/vn 解析/v  
 兄弟/n 拿/v 好/a 了/y ，/wd 据/p 个人/n 测/v 想/v 中国/nt 核电/n 可以/v 涨/vi 到/v 480/m 元/q  
 放/v 量/n 突破/v 跟/p 多/m   缩量/n_new 做/v 好/a 止/v 损/vg  
 就/d 是/vshi 个/q 发电/vi 的/ude1  
 核能/n 起/vf 风/n 了/y   中国/nt 核电/n 今年/t 拟/v 投资/v 314亿/m  
 核电/n 今日/t 再/d 冲/v 60/m 线/q  
 只/d 能/v 说/v 今天/t 冲动/an 了/y ！/wt 满仓/nr2 8.01/m 成本/n ，/wd 有/vyou 几/m 个/q 人/n 有/vyou 我/rr  
 中国/nt 核电/n     转折/vn 就/d 在/p 今日/t ！/wt 
 下午/t 涨/vi 停/vi 大家/rr 信/n 不/d 信/v ？/ww 
 ！/wt ！/wt 谷底/s 双/m 停/vi 双响/n 炮/n 一一/d 保千里/nt 一一三/m 折/q 抢购/v ！/wt ！/wt  
 中国/nt 核电/n     聪明/a 的/ude1 成功/a 人士/n 会/v 在/p 动荡/an 期间/f 等待/v 机会/n  
 中国/nt 核电/n 的/ude1 未来/t ！/wt 
 中国/nt 核电/n 今日/t 超大/b 单/b 流入/v 排名/vi 第7/m 名/q (/wkz 03-22/m )/wky  
 明日/t 涨/vi 停/vi 概率/n 高/ad 达/v 78.2%/m  
 中国/nt 核电/n   主力/n 顽强/ad 护/v 盘/qv 潜藏/v 三/m 大/a 目的/n !/wt !/wt  
 上升/vi 之/uzhi 路非/nr 坦途/n   留意/v 不/d 确定/v 因素/n ！/wt 
 601985:/m 中国/nt 核电/n 第二/m 届/q 监事会/n 第五/m 次/qv 会议/n 决议/n 公/ng  
 第一/m 次/qv 买/v 入/v 8.4/m ，/wd 今天/t 第二/m 次/qv 买入/v 补/v 仓/ng 价/n 7.85/m ，/wd 看/v  
 明天/t 有/vyou 向/p 上/f 一/m 冲/v  
 核电/n 板块/n 都/d 涨/vi 了/ule 6/m 个/q 点/qt 以上/f 中核科技/nt 8/m 个/q 点/n [/wkz 不屑/v ]/wky 你/rr  
 中国/nt 核电/n 青山/n 依旧/z 在/v ，/wd 几度/mq 夕阳红/nz ！/wt ！/wt  
 现在/t 很多/m 地方/n 的/ude1 空气/n 已经/d 可以/v 说/v 不/d 适合/v 人类/n 呼吸/v 了/y  
 刚刚/d 有/vyou 多少/ry 冲动/an 的/ude1 人/n 高位/n 被套/n ？/ww 
 中国/nt 核电/n 今日/t 超大/b 单/b 流入/v 排名/vi 第15/m 名/q (/wkz 03-15/m )/wky  
 中国/nt 核电/n 拟/v 1800万/m 英镑/q 设立/v 英国/ns 全资/n 子公司/n  
 中国/nt 核电/n   利好/a 推动/vn 突破/vn 上方/f 压力/n   开启/v 新/a 一/m 轮/qv 上涨/vi  
 中国/nt 核电/n   走势/n 可谓/v 一波三折/vl   接下来/vl 操作/v  
 问/v 个/q 问题/n ，/wd 各位/rr 前辈/n 别/rz 笑话/n 。/wj 
 中国/nt 核电/n ，/wd 值得/v 长期/b 投资/n  
 如此/rzv 暴跌/vi 太/d 伤/v 身/ng ，/wd 转眼/t 金钱/n 化作/v 尘/ng 。/wj 挥泪/vd 问/v 君/ng 何/ry 忍/v  
 中国/nt 核电/n   ，/wd 走势/n 预/d 判/v ！/wt 
 ！/wt ！/wt ~/w 周四/t 或/c 面临/v 短/a 线/n 关键性/n 选择/v  
 601985:/m 中国/nt 核电/n 更正/vn 公告/n  
 核电/n 的/ude1 上涨/vn 几率/n 还有/v 多/m 大/a ？/ww 
 急/ad 跌/v 反/vi 抽/v   震荡/vi 还是/v 主/ag 基调/n  
 大/a 行情/n 才/d 刚刚/d 开始/v  
 核电/n 开工/vn 建设/vn 提速/vn   龙头/n 股/n 正/d 蓄/v 势/ng 待/vi 发/v  
 中国/nt 核电/n “/wyz 走/v 出去/vf ”/wyy 再/d 传/v 捷报/n ：/wp 签/v 下/vf 阿根廷/nsf 60亿/m 美/ng  
 大家/rr 知道/v 核电/n 不/d 涨/vi 的/ude1 原因/n 了/y 吧/y ？/ww 股东/n 成份/n 太/d 复杂/a 了/y  
 601985:/m 中国/nt 核电/n 关于/p 项目/n 核准/v 的/ude1 公告/n  
 核电/n 出口/vn 主/ag 打/v 品牌/n CAP1400/n 示范/vn 工程/n 通过/p 审议/v  
 中/b 核/n ：/wp 核电/n 技术/n 水平/n 已/d 进入/v 世界/n 第一/m 阵营/n  
 中国/nt 核电/n 拟/v 1800万/m 英镑/q 设立/v 中/b 核/n 英国/ns   未来/t 拟作/n 欧/b  
 我/rr 已经/d 买/v 入/v 1万/m 股/q   想/v 当/p 百万富翁/n  
 601985:/m 中国/nt 核电/n 2011/m 年度/n 第二/m 期/qv 中期/f 票据/n 兑付/v 公/ng  
 错过/v 迪士尼/nrf 错过/v 充电/vi 桩/q 不能/v 再/d 错过/v 健康/a 中国/ns  
 今天下午/t 和/cc 我/rr 的/ude1 投资/vn 顾问/n 咨询/vn 一下/mq 我/rr 的/ude1 中国/nt 核电/n 还/d  
 行情/n 大/a 佬/ng ：/wp 没有/v 人/n 是/vshi 弱者/n ，/wd 抓/v 不/d 住/vi 机会/n 的/ude1 才/d 会/v 出局/vi  
 历史性/n 规模/n 好/a 票/n 一旦/d 遇到/v   大部分/m 股民/n 都/d 将/d 难/ad 掩/v 失/v  
 核电/n 大/a 步/qv 快/a 进/vf   今后/t 5/m 年/qt 增量/n 赶超/v 前/f 30/m 年/qt  
 中国/nt 核电/n 3月/t 之内/f 攻击/v 8.5/m 元/q ，/wd 年内/t 过/vf 10/m 元/q ，/wd 筹码/n 需/v  
 三/m 代/q 核电/n 技术/n 步入/v 大规模/b 国际/n 推广/v 期/qv   4/m 股/q 被/pbei 看好/v  
 探讨/v ：/wp 仅/d 看/v 这/rzv 几/m 个/q 数据/n ，/wd 中国/nt 核电/n 市/n 盈/vg 率/v 多少/ry 倍/q ？/ww 
 下/vf 周一/t 中国/nt 核电/n 一定/d 会/v 补/v 涨/vi 停/vi 板/ng ？/ww 
 ！/wt ！/wt 开市/vi 抄/v 底/f =/m 抢/v 红包/n 一/m 久远银海/nt 一/m 井神股份/nt ！/wt ！/wt  
 601985:/m 中国/nt 核电/n 关于/p 控股股东/n_new 完成/v 增/v 持/v 公司/n 股份/n  
 关键/n 时刻/n  
 白菜/n 杂谈/n   1./m 白菜/n 回来/v 了/y ，/wd 准备/v 和/cc 大家/rr 一起/s 并肩/d 作/v  
 601985:/m 中国/nt 核电/n 2011/m 年度/n 第一/m 期/qv 中期/f 票据/n 兑付/v 公/ng  
 今天/t 为什么/ryv 会/v 大/a 跌/v ？/ww 
 中国/nt 核电/n   近期/t 走势/n 全面/ad 分析/v （/wkz 个人/n 看法/n ）/wky  
 顶/v !/wt   主力/n 借/v 反弹/vi 暗/ad 施/v 大/a 动作/n   谨防/v 被/pbei 误伤/v  
 今天/t 再/d 买/v 一些/mq ，/wd 陪/v 着/uzhe 核电/n 慢慢/d 盘/qv  
 等/v 清/tg 空/v 了/ule 这些/rz 股票/n ，/wd 以后/f 再/d 也/d 不/d 玩/v 了/y ！/wt 亏/v 了/ule 好多/m ！/wt  
 中国/nt 核电/n ：/wp 建议/v 抄/v 底/f 强烈/ad 关注/v 、/wn  
 中/b 字头/n 的/ude1 宿/vg 命/n ，/wd 中/b 核/n 必/d 走老路/vl ，/wd 参照/v 中/b 石油/n ，/wd 中/b 铝/n  
 股市/n 已经/d 恢复/v 自我/rr 调节/v 的/ude1 常态/n ？/ww 
 中国/nt 核电/n 今日/t 超大/b 单/b 流出/v 排名/vi 第19/m 名/q (/wkz 02-15/m )/wky  
 今天/t 一定/d 涨/vi 到/v 7.7/m 元/q 的/ude1 ，/wd 大家/rr 放心/v 。/wj 
 601985:/m 中国/nt 核电/n 关于/p 证券/n 事务/n 代表/n 辞职/vi 的/ude1 公告/n  
 ！/wt ！/wt 拽/v 得/ude3 肥/a 羊/n 迎/v 金/ng 猴/ng 一中/n 新/a 科技/n 一/m 桃李面包/nt ！/wt ！/wt  
 本人/rr 重/v 仓/ng 中国/nt 核电/n   成本/n 10.91/m 元/q     N/o 年/qt 后/f 才/d 能/v 解/v 套/q  
 中国/nt 核电/n 将/d 成为/v 全球/n 第二/m 核电/n 大国/n  
 中国/nt 核电/n --/wp 坐等/v 7/m 倍/q 升值/vi  
 本人/rr 今天/t 已经/d 正式/ad 入/v 驻/v 江苏/nt 神通/n   加入/v 神通/n 战/vg 队/n   新/a  
 我/rr 炒股/vi 的/ude1 几/m 点/qt 感受/v ！/wt 
 下/vf 周一/t 会/v 有/vyou 一/m 波/b 行情/n ！/wt 中国/nt 核电/n 携/v 你/rr 一/m 起/q ！/wt 迎接/v 大/a  
 中/b 核/n 集团/n 将/d 建/v 国内/s 首/m 个/q 千/m 吨/q 级/n 铀矿/n 基地/n   核电/n 概念/n  
 快速/d 奔袭/v ，/wd 先行/vd 狙杀/v  
 一/m 眼/q 看/v 不/d 穿/v 的/ude1 中国/nt 核电/n  
 601985:/m 中国/nt 核电/n 2011/m 年度/n 第一/m 期/qv 中期/f 票据/n 兑付/v 公/ng  
 传闻/n 求证/v 实/a  
 中国/nt 核电/n 发展/vn 重/d 回/v 高速/b 轨道/n   截至/v 去年底/t 投/v 运/v 机组/n  
 ！/wt ！/wt ！/wt 猴年/t 首/m 波/b 行情/n 将/d 突破/v 3500/m 点/qt  
 中国/nt 核电/n 顺势/d 才/d 是/vshi 真正/b 的/ude1 王道/n  
 学习/v 壁/ng 唬/v 临危/vi 断/v 尾/ng ，/wd 现在/t 7.07/m 元/q 左右/m 清仓/vi ，/wd //w 4/m 多/m 元/q 接/v  
 明天/t 又/d 看/v 好/a 的/ude1 两/m 只/q 潜力/n 股/q ，/wd 具有/v 操作性/n ，/wd 粉丝/n 优先/v  
 猴年/t 吉祥如意/vl  
 咬/vi 紧/a   别/d 松/v 嘴/n   中国/ns 第二/m 张/q 名片/n  
 中国/nt 核电/n ：/wp 福清/ns 核电/n 6/m 号/q 机组/n 开工/vn 建设/vn  
 我/rr 今天/t 涨/vi 停/vi 价/n 卖/v 掉/v 了/ule 中航资本/nt ，/wd 买/v 入/v 核电/n  
 买/v 二十万/m 的/ude1 核电/n ./wj ，/wd 还/d 剩/v 五万八/m 。/wj 央/vg 企/ng 你/rr 让/v 投资者/n  
 中国/nt 核电/n 就/d 是/vshi 个/q 垃圾/n ，/wd 13/m 元/q 的/ude1 本/n 何时/ryt 能/v 解/v 套/q ？/ww ？/ww [/wkz  
 中国/nt 核电/n 绝对值/n 得/ude3 珍藏/v  
 两/m 核电/n 公司/n 2015年/t 卖/v 电/n 收入/n 680亿/m   多/m 家/q 央/vg 企/ng 争相/d 加/v  
 中国/nt 核电/n 控股股东/n_new 累计/vd 增/v 持/v 1100万/m 股/q  
 111111/m     玩/v 好/a 中国/nt 核电/n   只/d 要/v 做到/v 了/y     没有/d 不/d 赚钱/v  
 核电/n 利好/a 频出/v 后市/n 可/v 持续/vd 关注/v   掘金/n_new 概念/n 股/n  
 主力/n 出/vf 货/n ，/wd 态度/n 坚决/a ！/wt 
 告诉/v 你/rr 中国/nt 核电/n 为何/ryv 跌/v 跌/v 不休/vi :/wp   原因/n 很/d 简单/a ，/wd 国企/n  
 我/rr 付出/v 了/ule 一万/m 元/q 的/ude1 代价/n 割/v 肉/n 离/v 场/qv ，/wd 告诉/v 大家/rr 任何/rz 时/ng  
 请问/v 各位/rr 股/n 友/ng 注册/vi 制/v 后/f 中国/nt 核电/n 价位/n 多少/ry 钱/n 一/m 股/q  
 林/ng 倚/v  
 老婆/n 把/pba 钱/n 收/v 走/v 不/d 让/v 补/v 仓/ng 了/y ，/wd 有/vyou 没/d 有/vyou 同命相连/nl 的/ude1 兄弟/n  
 风/n 扫/v 阴霾/n 亮/vi 碧/ng 妍/nr1 ，/wd 举/v 国/n 爽/ag 净空/n 气/n 鲜/ag 。/wj 核电/n 带来/v 清新/a  
 核计划/n （/wkz 每天/r 100/m 股/q ）/wky  
 在/p 下/f 波/b 行情/n 中/f 中国/nt 核电/n 将/d 成为/v 一/m 支/q 超级/b 牛/n 股/n ！/wt 我/rr 先/d  
 中/b 核/n 集团/n 将/d 建成/v 首/m 个/q 千/m 吨/q 级/n 铀矿/n 大/a 基地/n   对/p 中国/ns 核/n  
 01-30/m   08:18/m   中国新闻网/ntz   中国/ns 千/m 吨/q 级/n 铀矿/n 大/a 基地/n  
 中国/nt 核电/n 能否/v 是/vshi 第二/m 个/q 中/b 石油/n  
 ！/wt ！/wt 不管/c 是/vshi 底/f 不/d 是/vshi 底/f 一一/d 明天/t 抄/v 了/ule 锁/n 箱底/n 一一/d ！/wt ！/wt  
 大家/rr 觉得/v 中国/nt 核电/n 16/m 年/qt 能/v 涨/vi 到/v 多少/ry 元/q ?/ww 要/v 有/vyou 分析/vn 最/d  
 核电/n 该/v 如何/ryv “/wyz 互联网/n ＋/w ”/wyy  
 祈福/v  
 心清/nr2 ，/wd 眼/n 明/tg ，/wd 中国/nt 核电/n ，/wd 物极必反/vl ，/wd 希望/v 在即/vi  
 预测/v 大盘/n 底/f  
 核电/n 审批/v 有望/v 加快/v   以/p 市场/n 助推/vn 技术/n 出口/vn  
 中国/ns 正/d 研发/v 第4/m 代/q 核电机组/n   8/m 股/q 或/c 受益/vi  
 13.8/m 的/ude1 本/n   7万/m 多/m 股/q   亏/ng 50万/m  
 中国/nt 核电/n 明日/t 大/d 涨/vi 7％/m 抑或/c 涨/vi 停/vi 板/ng  
 国/n 新/d 办/v 白皮书/n ：/wp 中国/ns 在/p 建/v 核电/n 数量/n 世界/n 第一/m  
 中国/ns 首/m 次/qv 发布/v 涉/vg 核/n 领域/n 白皮书/n   全文/n 约/d 1.2万/m 字/n  
 明日/t 有望/v 出现/v 的/ude1 两/m 种/q 走势/n  
 601985:/m 中国/nt 核电/n 第二/m 届/q 董事会/n 第六/m 次/qv 会议/n 决议/n  
 曝/vg ：/wp 中国/nt 核电/n “/wyz 走/v 出去/vf ”/wyy 再/d 突破/v  
 俺/rr 被/pbei ‘/wyz 中国/nt 核电/n ’/wyy 套/q 惨/a 了/y  
 中国/nt 核电/n 跌/v 这么/rz 多/a ，/wd 大家/rr 报/v 下/vf 成本/n  
 核电/n 真/d 对不起/v 我们/rr 这些/rz 追随者/n ./wj  
 有/vyou 我/rr 套/v 的/ude1 更/d 深/a 的/ude1 吗/y ？/ww 报/n 个/q 名/q ！/wt  
 ！/wt ！/wt 元月21日/t 备/v 忘/v 一一/d 狼/n 并/cc 软/a 一一/d 痛/a 并/cc 喜/v ！/wt ！/wt  
 ！/wt ！/wt 很/d 明显/a ：/wp 某某/r 在/p 按/p 板块/n 很/d 有/vyou 层次感/n 进场/vi 一/m 抄/v ！/wt 
 核电/n 板块/n ，/wd 股价/n 沿/p 5日/t 均/d 线/n 震荡/vi 下行/vi  
 中国/nt 核电/n 今日/t 超大/b 单/b 流出/v 排名/vi 第6/m 名/q (/wkz 01-18/m )/wky  
 各位/rr 股东/n 好/a ，/wd 我/rr 说/v 钱/n 总/b 的/ude1 干女儿/n ，/wd 张总/nr 说/v 了/y ，/wd 明天/t  
 中国/nt 核电/n     操作/vn 策略/n     个/q 股/n 分析/v （/wkz 附/v 解答/v ）/wky  
 买进/v 中国/nt 核电/n 是/vshi 比较/v 理性/n 的/ude1 选择/vn 。/wj 
 中国/nt 核电/n 圈/qv 钱/n 之后/f 不/d 顾及/v 企业/n 形象/n  
 冲破/v 箱体/n ，/wd 短期/b 压力/n 位/q 3320-3350/m 一线/n ，/wd 注意/v 个/q 股/n  
 ！/wt ！/wt 谁/ry 在/p 唯恐/v 天下/n 不/d 乱/d 一一/d 胡/nr1 拉/v 煤炭/n 钢铁/n ？/ww ！/wt  
 留/v 个/q 脚印/n  
 ！/wt ！/wt 明日/t 大盘/n 风向标/n 一一/d 东兴/nt 证券/n 一/m 东方证券/nt ！/wt ！/wt  
 我国/n 自主/vd 研发/v 首/m 套/q 核电/n “/wyz 中国/ns 芯/ng ”/wyy 发布/v  
 亦/d 难/a 行/ng 论/v A/rzv 股/n ：/wp 中国/nt 核电/n 之/rz 我/rr 见/v （/wkz 附/v 对/p 散/v 户/ng 的/ude1 忠告/n  
 香港/ns 中/f 广/a 核/n 3/m 元/q ，/wd 中国/nt 核电/n 也/d 应/v 3/m 元/q 左右/m  
 中国/nt 核电/n 明日/t 走势/n 预测/vn ，/wd 进/vf 来/vf 看/v ！/wt 
 2016./m 如何/ryv 选/v 股/n :/wp 5/m 大/a 原则/n   值得/v 看/v  
 一点/mq 一点/mq 的/ude1 看/v 它/rr 跌/v 下/f 来/vf 。/wj 总/d 在/p 安慰/v 自己/rr 要/v 相信/v 政府/n  
 诗/n 一/m 首/m  
 本/rz 姐/n 来/vf 看看/v ，/wd 曾经/d 打/v 新/a 中/f 的/ude1 核电/n  
 通告/n  
 必须/d 清醒/a 的/ude1 认识/n 到/v ：/wp 全球/n 未来/t 新建/v 机组/n 将/d 达到/v 200/m  
 中国/nt 核电/n 从容/ad 面对/v 世界/n 会/v 更/d 好/a ！/wt ！/wt  
 中国/nt 核电/n 公司/n 增/v 持/v 均/ag 价/n 为/p 8.89/m 元/q   而/cc 我/rr 增/v 持/v 均/ag 价/n 为/p 8/m  
 至少/d 涨/vi 50%/m 的/ude1 重磅/b 消息/n ！/wt 
 大家/rr 进来/vf 猜猜/v 今天/t 的/ude1 收盘价/n ，/wd 涨跌/v 停/vi 价/n 不/d 算数/vi ，/wd 猜/v  
 一/m 套/q 成功/a 的/ude1 操/n 盘/qv 程序/n  
 保护/v 好/a 粮草/n 和/cc 兵马/n ！/wt 等待/v 进攻/vn 号角/n 吹/v 响/v ！/wt 
 求/v 横批/n ！/wt  
 ！/wt ！/wt 一/d 一一/d 提醒/v 亲/v 们/k 一个/mq 大盘/n 细节/n 一/m 一一/d ！/wt ！/wt  
 有/vyou 奖/n 问答/vn   该/rz 股/n 多/m 长/a 时间/n 可以/v 上/vf 10/m 元/q  
 我/rr 14.17/m 元/q 买/v 入/v 1万/m 股/q ，/wd 12.20/m 又/d 买/v 入/v 1万/m 股/q ，/wd 9.89/m 又/d  
 【/wkz 讨论/v 】/wky 核电/n 概念/n 遭/v 暴力/n 拉/v 升/v ，/wd 后市/n 能否/v 持续/vd 走/v 强/ng  
 本人/rr 股市/n 几/m 年/qt 总结/v 出来/vf 的/ude1 经验/n 之/uzhi 谈/ng 。/wj 仔细/ad 看/v ，/wd 仔细/a  
 中国/nt 核电/n ，/wd 今日/t 开/v 帖/ng ，/wd 携/v 你/rr 一/m 起/q ！/wt 迎接/v 大/a 反弹/vi 的/ude1 洗/v  
 连续/a 三日/t 不/d 能/v 跌破/v 8/m 元/q   见/v 底/f 迹象/n 非常/d 明显/a  
 中国/nt 核电/n 被/pbei 你/rr 套/v 牢/a 了/y  
 核电/n 高/ad 送/v 转/vd 炒/v 后/f 可观/a 注/ng  
 中国/nt 核电/n 控股股东/n_new 增/v 持/v 1100万/m 股/q 完成/v 计划/n  
 10.81/m 成本/n   还有/v 比/p 我/rr 高/a 的/ude1 吗/y   进来/vf 报/n 个/q 到/v 啊/y  
 有/vyou 民生/n 要求/n 、/wn 有/vyou 国家/n 支持/vn 、/wn 有/vyou 业绩/n 支撑/vn 、/wn 有/vyou 前景/n 展/vg  
 新年/t 第一/m 个/q 交易日/n ，/wd 控制/v 中国/ns 金融/n 的/ude1 内/f 鬼/n 们/k ，/wd 导演/n  
 公告/n  
 中国/nt 核电/n 控股股东/n_new 完成/v 增/v 持/v 计划/n   耗资/v 9781万/m  
 今天/t 2.81%/m 的/ude1 换/v 手/n 率/k ，/wd 增/v 持/v 0.07%/m ，/wd 盘/qv 中/b 最高价/n 8.62/m  
 中/b 核/n 是不是/v 诚信/a 就/d 看/v 这个/rz 倒/vi 计时/vi 了/y  
 中国/nt 核电/n   ——/wp 大盘/n 弱势/n 区域/n ，/wd 尽量/d 多/ad 看/v 少/ad 动/v ，/wd 防/v  
 估计/v 还要/d 跌/v ，/wd 套/q 住/vi 了/y 。/wj 
 601985:/m 中国/nt 核电/n 2015年/t 全年/n 各/rz 核电机组/n 发电/vi 完成/v  
 中国/nt 核电/n  
 明天/t 不/d 涨/vi 5/m 个/q 点/qt 以上/f 。/wj 本/rz 姑娘/n 任由/v 你们/rr 处罚/v ./wj  
 致葵中/nr 的/ude1 忧伤/an  
 能/v 不能/v 回/qv 通道/n ？/ww 
 中国/nt 核电/n ，/wd 明天/t 非常/d 关键/a ！/wt 
 中国/nt 核电/n 会/v 爆发/v 吗/y ？/ww 
 中国/nt 核电/n         接下来/vl 的/ude1 走势/n 预/d 判/v ！/wt 
 致/v ：/wp 奢侈/a 的/ude1 自由/an 自由/an  
 看/v 谁/ry 是/vshi 高人/n 猜/v 得/ude3 准/a 中/b 核电/n 16/m 年/qt 最高价/n ：/wp  
 ！/wt ！/wt 一/d 一一/d 国泰君安/nt 一一O/m R/o 一一/d 中国/nt 核电/n ？/ww ？/ww 一一/d  
 ！/wt ！/wt 一一/d 2015/m 三/m 大幸/n 一一/d 2016/m 三/m 大/a 愿/v 一一/d ！/wt ！/wt  
 ！/wt ！/wt 接/v 板/ng 侠/ng 手记/n 一一/d 选/v 股/n 的/ude1 三/m 个/q 参考/vn 系数/n ！/wt ！/wt 一一/d  
 ！/wt ！/wt 够/v 胸/ng 的/ude1 汇洁股份/nt 一/m 一一/d 金/b 巴/b BA/n ）/wky 不/d 围/v ？/ww ？/ww  
 一/m 一一/d 赌/v 大/a ？/ww 赌/v 小/a ？/ww 一/m 赌/v 3500/m ？/ww 赌/v 3000/m ？/ww 一/m 一/m 一一/d  
 ！/wt ！/wt 东兴/nt 证券/n 一一/d 受益/vi 新/a 股/n 发行/v 的/ude1 次/qv 新/a 股/n 一一/d ！/wt ！/wt  
 ！/wt ！/wt 难以/d 抗拒/v 一/m 普路通/nt 一/m 填/v 权/n 给/p 你/rr 100/m 元/q ！/wt ！/wt  
 朋友/n 们/k 认为/v 能/v 实现/v 吗/y   谢谢/v   进来/vf 看看/v 吧/y  
 报/n 一下/mq 2015年/t 收益/n  
 明天/t 要/v 是/vshi 高/a 开/v 就/d 直接/ad 解/v 套/q 了/y  
 加大/v 建设/vn 力度/n ，/wd 先/d 把/pba 国内/s 烧/vi 煤/n 的/ude1 电厂/n 都/d 替代/v 了/y ，/wd 减/v  
 2015年/t 结账/vi  
 一/m 小伙子/n 买/v 此/rzs 股票/n 多次/mq 赔钱/vi ，/wd 于是/cc 找/v 一/m 禅师/n 求助/vn ，/wd  
 中国/nt 核电/n 的/ude1 朋友/n 也/d 请/v 为/p 我/rr 辩解/vi  
 听说/v 中国/nt 核电/n 准备/vn 大手笔/n 分红/vi ，/wd 有/vyou 这么/rz 回/v 事/n 吗/y ？/ww 
 拿/v 5——10/m 年/qt ，/wd 你们/rr 个个/q 都/d 是/vshi 亿万/m 富翁/n ！/wt 
 据/p 我/rr 分析/v 本/n 周/nr1 将/d 有/vyou 两/m 个/q 涨/vi 停/vi ，/wd 冲/v 高/a 至/p 十/m 一/m 元/q 以上/f  
 如果/c 明天/t 逼/v 空/ng 上涨/vi ，/wd 你/rr 会/v 踏/v 空/a 吗/y ？/ww 
 核电/n 强势/n 反/vi 红/a ，/wd 样/ng 行/ng 发/v 来/vf 贺电/n ！/wt 
 社会/n 大/a 调查/vn ：/wp 如果/c 老天/n 再/d 给/p 你/rr 一/m 次/qv 重/v 来/vf 的/ude1 机会/n ，/wd 你/rr  
 【/wkz 讨论/v 】/wky 一/m 场/qv 残酷/a 的/ude1 战争/n 到来/vi ，/wd 惊/v 天/qt 走势/n 即将/d 再现/v  
 大鱼/n 已经/d 上钩/vi ，/wd 很快/d 就要/d 浮/v 出/vf 水面/n  
 中国/nt 核电/n (/wkz 601985/m )/wky 大宗/m 交易/vn 数据/n 一览/n (/wkz 12-28/m )/wky  
 918/m 代表/n 耻辱/n 。/wj 
 周二/t 市场/n 有/vyou 继续/v 下/vf 探/v 需求/n  
 ！/wt ！/wt 弱/a 弱/a 一/m 问/v 一一/d 可以/v 有/vyou 一一/d 海通/nz 银行/n 一一/d 吗/y ？/ww ？/ww  
 今日/t 盘面/n 看/v 点/qt ——/wp 市场/n 走势/n 超/v 于/p 预期/v ！/wt ！/wt  
 601985:/m 中国/nt 核电/n 关于/p 海南昌江/ns 核电/n 1/m 号/q 机组/n 具备/v 商/vg  
 31/m 个/q 核电/n 厂址/n 完成/v 可行性/n 初审/vi   内陆/s 核电/n 开工/vn 信号/n  
 接/v 上级/n 通知/n ：/wp 在/p 股市/n 博弈/vn 的/ude1 朋友/n ，/wd 元月/t 一/m 号/q ，/wd 所有/b  
 各位/rr 老师/n 们/k ，/wd 请/v 帮/v 我/rr 看看/v 中国/nt 核电/n ，/wd 后/f 市/n 还/d 有/vyou 机会/n  
 中国/nt 核电/n 资料/n  
 中国/nt 核电/n 2015年/t 1O/m 送/v 25/m 派/nms 5/m 元/q   大家/rr 说/v 可能/v 吗/y ？/ww 
 海南/ns 首/m 座/q 核电站/n 投入/vn 商业/n 运行/vi  
 张江高科/nt ：/wp 上海/ns 科/n 创/vg 板/ng 拟定/v 本月28日/t 开/v 板/ng  
 中国/nt 核电/n 新兴/b 产业/n 核/n 电池/n 将/p 复兴/vn 星空/n 探索/v   概念/n 股/n  
 中国/nt 核电/n 利好/a 不/d 断/v ，/wd 为什么/ryv 视/vg 利好/n 不见/v 呢/y ？/ww    6019/m  
 换/v 康美药业/nt 今天/t 获利/v 8.5/m 个/q 点/n   哈哈哈/o   看来/v 远离/v 这/rzv  
 此/rzs 股/n 跌/v 到/v 九/m 元/q 准备/v 跳/vi 一/m 楼/n ，/wd 破/v 八/m 元/q 跳/vi 二/m 楼/n ，/wd 破/v 七/m 元/q  
 寄语/v 中国/nt 核电/n 小/a 散/a 朋友/n 们/k  
 茶/n  
 【/wkz 讨论/v 】/wky 主力/n 阴谋/vd 浮/v 出/vf 水面/n ，/wd 小/ad 散/v 小心/ad 为/v 上/vf ！/wt 
 10万/m 股/q 中国/nt 核电/n 抱/v 了/ule 两/m 个/q 月/n 了/y ，/wd 亏/v 大/a 了/y ！/wt 
 【/wkz 讨论/v 】/wky 核电/n 什么/ry 时候/n 上涨/vi ？/ww 小/a 散/a 须/d 谨慎/a ！/wt 
 昨日/t 大盘/n 收/v 出/vf 吊/v 颈/ng 线/n ，/wd 今日/t 大盘/n 表现/v 出/vf 调整/v 风险/n  
 杭州/ns 今年年底/t 将/d 要/v 关闭/v 萧山/ns 电厂/n ，/wd 半/m 山/n 电厂/n  
 送给/v 所有/b 散/v 户/ng 的/ude1 一/m 段/q 话/n  
 明天/t 看/v 继续/v 上/f 攻/v ，/wd 由于/p 明天/t 冻结/v 1.6万亿/m ，/wd 会/v 有/vyou 盘/ng  
 中国/nt 核电/n 贵/a 公司/n 在/p 7月10日/t 承诺/v 六/m 个/q 月/n 内/f 增/v 持/v 本/rz 公/ng  
 【/wkz 讨论/v 】/wky 核电/n 未来/t 竟然/d 会/v 这样/rzv ！/wt 令/v 人/n 大惊失色/vl ！/wt  
 2015/m 世界/n 核能/n 产业/n 报告/n 发布/v   中国/ns 成/v 新建/v 核能/n 主力/n  
 内陆/s 核电站/n 明年/t 或/c 迎/v 解禁/vi   31/m 个/q 核电/n 厂址/n 完成/v 初审/vi  
 601985:/m 中国/nt 核电/n 关于/p 福清/ns 核电/n 6/m 号/q 机组/n 开工/vn 建设/vn 的/ude1  
 中国/nt 核电/n 周五/t 收盘价/n 竞猜/vi   抛砖引玉/vl ：/wp 14.62/m 元/q  
 [/wkz 图片/n ]/wky  
 只要/c 退/v 市/n ，/wd 我/rr 就/d 永远/d 拿/v 着/uzhe ！/wt 
 【/wkz 讨论/v 】/wky 核电/n 主力/n 的/ude1 阴谋/n 浮/v 出/vf 水面/n ，/wd 小/ad 散/v 须/d 背/v 水/n 一/m  
 中国/nt 核电/n 涨/vi 10/m 倍/q 应该/v 是/vshi 40/m 多/m 元/q ，/wd 大家/rr 没/v 意见/n 吧/y ？/ww 
 中国/nt 核电/n 建设/vn 提速/vn   四/m 台/q 核电机组/n 同时/c 核准/v 开工/vi  
 中国/nt 核电/n (/wkz 601985/m )/wky 大宗/m 交易/vn 数据/n 一览/n (/wkz 12-18/m )/wky  
 【/wkz 讨论/v 】/wky 明年/t 要/v 跌/v 到/v 5/m 块/q 钱/n ？/ww ！/wt 令/v 人/n 不/d 敢/v 相信/v  
 新闻/n 联播/vn 又/d 提/v 中国/nt 核电/n 了/y ！/wt 
 话说/v 周/nr1 五：/m 打破/v 交割/v 日/b 黑/a 魔/ag 咒/ng 在即/vi  
 不要/d 抛/v 了/y  
 我国/n 自主/vd 研发/v 出/vf 首/m 套/q 核电/n “/wyz 中国/ns 芯/ng ”/wyy 助力/b 核电/n “/wyz 走/v  
 收盘价/n 在/p 10/m 元/q 以上/f ，/wd 支持/v 一个/mq ，/wd 顶/v 起/vf  
 核电/n 板块/n 全线/n 走/v 高/a  
 中国/nt 核电/n 田/nr1 湾/ng 核电站/n 扩建/vn 工程/n 获/v 国务院/nt 核准/v  
 国务院/nt 核准/v 四/m 台/q 核电机组/n 开工/vi   促/v 能源/n 结构/n 改善/v  
 【/wkz 讨论/v 帖/ng 】/wky 最终/b 目标/n 26/m 元/q ？/ww 小/a 散/a 又/d 要/v 目瞪口呆/al ！/wt   
 第一/m 帖/q  
 还是/c 在/p 核电/n 里/f 赚钱/v 踏实/a ./wj  
 该/rz 股/q 大/a 机构/n 已经/d 入/v 驻/v ，/wd 短/a 线/n 机构/n 不/d 作为/v ，/wd 该/rz 股/n 适合/v  
 【/wkz 讨论/v 】/wky 核电/n 今天/t 的/ude1 行情/n 将/d 令/v 你/rr 目瞪口呆/al ！/wt  
 利好/a 消息/n 对/p 中国/nt 核电/n 有用/a 吗/y ？/ww 盘/ng 太/d 大/a 了/y ，/wd 但/c 批准/v 建/v  
 中国/ns 核弹/n ，/wd 15/m 年/qt 高/a 转送/vn ，/wd 10/m 送/v 100/m 股/q ，/wd 每股/r 加/v 送/v 现/tg  
 中国/nt 核电/n ——/wp 小清龙/nr 的/ude1 个人/n 看法/n  
 先生/n ：/wp 支撑/v 位/q 与/p 压力/n 位/q 操/v 盘/qv 法/n  
 这/rzv 只/d 新/a 股/n 上市/vi   你们/rr 个个/q 都/d 是/vshi 亿万/m 富翁/n   请/v 大家/rr 积极/a  
 【/wkz 讨论/v 】/wky 核电/n 爆出/v 惊人/a 利好/a ，/wd 接/v 下来/vf 行情/n 会/v 让/v 你/rr 意/ng  
 ！/wt ！/wt 华通医药/nt 一一/d 小/a 盘/qv 1000万/m 一一/d 横/dg 盘/v 一个/mq 月/n ！/wt ！/wt  
 塞/v 翁/ng 失/v 马/n  
 强烈要求/n_new ：/wp   肃/vg 查/v 该/rz 股/n 为何/ryv ？/ww           当/p 股民/n 们/k 随/v  
 IOP/n 发行/vn ，/wd 预示/v 后期/f 如何/ryv ，/wd 下/f 周/nr1 看/v 点/qt  
 满江红/nz  
 有人/r 说/v 中国/nt 核电/n 将/d 会/v 被/pbei 前/f 海/n 、/wn 安/ag 邦/ng 险/ng 资/ng 举/v 牌/n ，/wd 你们/rr  
 【/wkz 讨论/v 】/wky 低位/n 十字/b 星/n 背后/f 隐藏/v 巨大/a 的/ude1 阴谋/n ，/wd 令/v 人/n 不/d  
 每周/r 赏玩/v  
 ！/wt ！/wt 高/a 送/v 配/v 一一/d 三通/n 股/n 一一/d 新/a 龙头/n 一一/d 华通医药/nt 一/m  
 (/wkz 午/tg )/wky 指数/n 是/vshi 攻击/v 还是/d 回落/vi   （/wkz 个人/n 观点/n ，/wd 仅/d 供/vi 参考/v  
 分析/v 下/vf 周/nr1 操作/v 附加/vn 策略/n ，/wd 双/m 星/n 伴/v 月/n  
 “/wyz 华龙/nz 一/m 号/q ”/wyy 第二/m 台/q 机组/n 即将/d 开/v 建/v  
 【/wkz 讨论/v 】/wky 核电/n 长期/d 被/pbei 打/v 压/v 的/ude1 真相/n ！/wt 令/v 散/v 户/q 瞠目结舌/al  
 中国/nt 核电/n 接/v 单/d 接/v 手软/a ，/wd 盈利/vi 赚/v 到点/vi 钞/ng 机/ng 点/v 烧/vi 掉/v ，/wd 就/d  
 请/v 大哥/n 告诉/v 我/rr ，/wd 我/rr 要/v 补/v 仓/ng 吗/y ，/wd 我/rr 的/ude1 本钱/n 是/vshi 16/m 块/q 钱/n  
 9.08/m 上方/f 皆/d 买/v 点/qt   60日/t 线/n 开始/v 向/p 上/f 拐/v   不管/c 是/vshi 上证/n 还/d  
 周四/t 或/c 存在/v 较/d 好/a 买/v 点/qt ！/wt 
 大/a 格局/n 下/f ——/wp 11月/t 大/a 机会/n 将/d 出现/v 在/p 哪里/rys ？/ww 
 日/b   10.51/m 元/q 卖/v 了/y   还有/v 比/p 我/rr 卖/v 的/ude1 低/a 的/ude1 吗/y  
 主力/n 成本/n 最/d 少/a 9/m 元/q ，/wd 11/m 内/f 是/vshi 不/d 会/v 卖/v 的/ude1 !/wt 
 核电/n 板块/n 厚积薄发/vl  
 关于/p 中国/nt 核电/n 的/ude1 个人/n 观点/n 和/cc 大盘/n 的/ude1 长远/a 的/ude1 一个/mq 简单/a  
 周三/t 早/ad 盘/v 或/c 有/vyou 反弹/vi ，/wd 继续/v 阴/ad 跌/v （/wkz 控制/v 仓/ng 位/q ）/wky  
 热烈/ad 祝贺/v 中国/nt 核电/n 获/v 优秀/a 企业/n 奖/n  
 【/wkz 讨论/v 】/wky 揭秘/v 核电/n 经营/vn 内幕/n ：/wp 小/a 散/ad 看/v 完/vi 吓/v 了/ule 一/m 大/a 跳/vi  
 ！/wt 循/vg 1/m 号/q 文件/n 找/v 汇/v 金/ng 持有/v 的/ude1 高/a 送/v 转/v 票/n 一/m 众兴菌业/nt ！/wt 
 满/v 仓/ng 了/y ！/wt  
 大家/rr 帮/v 我/rr 看/v 看/v 我/rr 这样/rzv 操作/v 有/vyou 意义/n 吗/y ，/wd 重/v 仓/ng 核电/n ，/wd 实/a  
 对/p 核电/n 有/vyou 不解之缘/nl  
 核能/n 协会/n 官员/n ：/wp 国产化/v 自主化/v 为/p 核电/n “/wyz 十三五/m ”/wyy 重/v  
 中国/ns 特色/n 炒股/vi ：/wp 以/p 年/qt 为/p 单位/n ！/wt 
 我/rr 回来/v 了/y ，/wd 因为/p 现在/t 可以/v 买/v 入/v 了/y  
 今天/t 痛/dg 下/vf 割/v 手/n 的/ude1 来/vf 报到/vi  
 18/m 个/q 涨/vi 停/vi 在/p 等待/v ，/wd 全/a 行业/n 第一/m ，/wd 勇/ag 超/v 世纪游轮/nt ！/wt  
 今天/t 被/pbei 洗/v 出/vf 去/vf 的/ude1 来/vf 报道/v  
 致佳/nr2 之/uzhi 南/f  
 极其/d 痛苦/a 的/ude1 108/m 天/qt  
 【/wkz 讨论/v 】/wky 核电/n 的/ude1 未来/t 图景/n 曝光/vi ：/wp 散/v 户/ng 看/v 后/f 瞠目结舌/al  
 顶部/f 背离/v ，/wd 或/c 加速/vi 周五/t 早/a 盘/qv 逼/v 空/ng 下午/t 震荡/vn 局势/n 出现/v  
 A/rzv 股/n 小/a 不/d 董/nr1 。/wj 。/wj 我们/rr 天/n 天/qt 讨论/v 你/rr 老母/n ！/wt 
 只/d 说/v 三/m 句/q 话/n  
 中国/nt 核电/n ，/wd 今日/t 走势/n 及/cc 操作/v 注意/v  
 【/wkz 讨论/v 】/wky 三/m 大/a 消息/n 导致/v 核电/n 将/d 走/v 出/vf 惊/v 天/qt 走势/n ，/wd 吓/v 你/rr  
 各位/rr 白菜/n 的/ude1 兄弟/n 姐妹/n 们/k …/ws   1./m 白菜/n 从/p 今天/t 开始/v 休息/v  
 2015年/t 最新/a 对联/n ：/wp  
 中国/nt 核电/n 会/v 成为/v 散/v 户/ng 的/ude1 万/m 人/n 坑/n 吗/y ？/ww 
 中国/nt 核电/n  
 下/f 周/nr1 多/m 空论/n 或/c 将/d 上演/v 逼/v 空行/n 情/n （/wkz 逼/v 空/ng ）/wky  
 上周/t 五/m 大/a 阴/a 线/n   明天/t 是否/v 危险/an ——/wp 岚/nr1 梦/n  
 【/wkz 讨论/v 】/wky 爆/v 料/n 核电/n 不/d 涨/vi 的/ude1 终极/n 原因/n ：/wp 小/a 散/ad 看/v 完/vi 捶/v 胸/ng  
 st/a 建/v 机/ng   国企/n 混/ad 改/v 先锋/n ，/wd 集团/n 上市/vi 预期/v ！/wt   混/ad 改/v 注入/v  
 删/v 了/y ，/wd 我/rr 再/d 发/v ！/wt 
 蓝/a 筹/v 股/n 连续/ad 发/v 力/n   追/v 不/d 追/v ——/wp 岚/nr1 梦/n  
 百/m 点/qt 反弹/vi 目标/n 即将/d 到来/vi ——/wp 岚/nr1 梦/n  
 【/wkz 讨论/v 】/wky 核电/n 主力/n 酝酿/v 惊/v 天/qt 阴谋/n ，/wd 散/v 户/ng 不得不/d 防/v ！/wt 
 有/vyou 没/d 有/vyou   今天/t 进去/vf 被套/n 的/ude1   进来/vf 谈谈/v 获奖/vn 感言/n   好/a 吗/y  
 工行/n 为/p 中/b 阿/b 核电/n 项目/n 融资/vi 51亿/m 美元/q  
 【/wkz 讨论/v 】/wky 核电/n 今天/t 的/ude1 走势/n 将/d 会/v 惊动/v 所有/b 散/v 户/q ！/wt 
 白菜/n 杂谈/n 2015.11.30/m   1./m 创业板/n_new 会/v 随时/d 掉头/vi 向/p 下/f ，/wd  
 定海神针/n +SDR/n 重大/a 利好/n  
 这样/rzv 的/ude1 心态/n 和/cc 水平/n   是/vshi 管理/v 不好/a 股市/n 的/ude1   知道/v 吗/y  
 股/n 灾/n 3.0/m 是否/v 开启/v ，/wd 数据/n 证明/v 所有/b ——/wp 岚/nr1 梦/n  
 【/wkz 讨论/v 】/wky 核电/n 今日/t 走势/n 揭秘/v ：/wp 你/rr 绝对/d 预料/v 不/d 到/v ！/wt  
 11.30/m 
白菜/n 杂/a 淡/a （/wkz 12月/t 操作/v 策略/n ）/wky ：/wp  
 迫不得已/vl 止/v 损/vg 了/y  
 市场/n 不/d 具备/v 二/m 次/qv 股/n 灾/n 动能/n   多/ad 看/v 少/ad 动/v   等待/v 机会/n  
 杜撰/v ：/wp  
 国家/n 集中/v 出/vf 利/n 空/ng 打/v 压/v 股市/n ，/wd 我/rr 为什么/ryv 还要/d 持/v 仓/ng 做/v 多/m  
 不/d 是/vshi 危言耸听/vl   事实/n 会/v 告诉/v 你/rr 的/ude1   现在/t 不/d 跑/v   你/rr 将/d 亏/v  
 上个月/t ，/wd 女儿/n 出生/vi ！/wt 今天/t 买/v 了/ule 2万/m 元/q 中国/nt 核电/n  
 十二/m 的/ude1 谁/ry 还/d 持有/v 。/wj 
 200/m 点/qt 暴跌/vi 迎新/vi 股/n   牛/ag 还/d 在/p 吗/y  
 大/a 面积/n 调查/vn 券商/n ./wj 券商/n 自营/vn 卖出/v 限制/v 取消/v ./wj 注册/vi 制/v ./wj 4/m  
 中国/nt 核电/n 今日/t 超大/b 单/b 流出/v 排名/vi 第7/m 名/q (/wkz 11-27/m )/wky  
 【/wkz 讨论/v 】/wky 核电/n 走/v 到/v 关键/n 点/qt 位/q ，/wd 今天/t 让/v 散/v 户/q 目瞪口呆/al  
 我/rr 很/d 郁闷/a ，/wd 下/f 单/d 还是/d 不/d 下/f 单/d 哦/o  
 开春/t 资源/n 为/p 补/v 涨/vi 再/d 转/v 为/p 大/a 牛/n 、/wn 工业/n 4.0/m 个别/a 影视/b 贯/vg  
 且/c 观/vg 行情/n 震荡/vn ，/wd 细/ad 谈/v 操作/vn 流程/n 。/wj （/wkz 新手/n 留意/v ）/wky  
 2015.11.26/m 白菜/n 杂谈/n   （/wkz 提前/v ）/wky   1./m 我/rr 需要/v 出/vf 个/q 远门/n  
 创业板/n_new 大/d 涨/vi 之后/f 大/d 跌/v   是否/v 见/v 顶/v  
 ！/wt ！/wt 一一/d 一一/d 一一/d 诚/dg 一/m 信/n 一/m 是/vshi 一/m 金/ng 一/m 一一/d 一一/d ！/wt ！/wt  
 【/wkz 讨论/v 】/wky 核电/n 主力/n 的/ude1 阴谋/n 已经/d 欲/d 盖/v 弥/ag 彰/ag ！/wt  
 没什么/vl 大不了/vl 的/ude1 。/wj 
 中/b 核/n 30/m 分钟/qt 图/n  
 早/tg 上/f 强/ad 洗/v 释放/v 风险/n   午后/t 能否/v 拉/v 升/v  
 天/qt 冷/a 了/y   买/v 点/qt 海宁/ns 皮/n 草/n   核电/n 真/d 冷/a  
 【/wkz 讨论/v 】/wky 苏/b 24/m 被/pbei 击落/v ，/wd 核电/n 的/ude1 大/a 机会/n 还/d 是/vshi 大/a 陷阱/n ？/ww 
 中国/nt 核电/n 后市/n 猜想/v ！/wt 
 股市/n 可/v 投资/vn 、/wn 可/v 投机/vn ，/wd 但/c 不可/v 赌/v  
 今天/t 能/v 涨/vi 一个/mq 点/n ，/wd 我/rr 就/d 让/v 这/rzv 狗/n 庄/ag 搞/v 一/m 下/f ！/wt 
 中国/nt 核电/n 明日/t 是/vshi 佛/n 否/vg 会/v 有/vyou 大幅/d 拉/v 升/v ，/wd 朋友/n 注意/v ！/wt 
 核电/n 产业/n 内外/f 开花/vi 暖风/n 频/ag 传/v   龙头/n 股/q 蓄/v 势/ng 待/vi 发/v  
 我/rr 11/m 元/q 买/v ，/wd 谁/ry 比/p 我/rr 高/a ，/wd  
 【/wkz 讨论/v 】/wky 核电/n 的/ude1 未来/t ，/wd 成败/n 在/p 今日/t 一/m 战/ng ！/wt   
 周一/t 惯用/v 洗/v 盘/qv ，/wd 周二/t 待/vi 涨/vi ？/ww 
 我/rr 的/ude1 看法/n  
 二十/m 多/m 年/qt 来/f 唯/d 一一/d 只/d 上市/vi 以后/f   新/a 股/n 发行/v 打开/v 涨/vi 停/vi  
 601985:/m 中国/nt 核电/n 2015年/t 前/f 三/m 季度/n 各/rz 核电机组/n 发电/vi  
 本人/rr 将/d 在/p 25.98/m 元/q 减/v 持/v 该/rz 股/n   谢谢/v 朋友/n 们/k 配合/v  
 13.8/m 进去/vf 的/ude1   日/b 狗/n 了/y  
 中国/nt 核电/n ！/wt ~/w 等/v  
 新政/n 新风/n 新气象/n ，/wd 春/tg 回/v 大地/n 百花/n 香/a 。/wj 金/ng 言/vg 玉/n 律/vg 人心/n  
 117696/m 手/n 是/vshi 谁/ry 买/v 的/ude1   你/rr 太/d 有/vyou 才/d 了/y  
 《/wkz 临江/ns 仙/ng 》/wky —/wp 醉/v 月/n 频/ag 中/f 赠/v 友人/n （/wkz 绿野/n 苍/ag 然/c 不/d 是/vshi 春/tg ）/wky  
 【/wkz 讨论/v 】/wky 中国/nt 核电/n 到/v 了/ule 生死存亡/bl 的/ude1 关键/n 时刻/n ！/wt 
 在/p 核电/n 股/n 吧/y   起码/d 你们/rr 能/v 跟/p 我/rr 学/v 一些/mq 技术/n   你们/rr 学习/v  
 周一非/nr 盘/v 即/v 涨/vi ！/wt 看/v 3580/m ！/wt  
 说/v 说/v 下/vf 周/nr1 操作/v 指南/n 2015.11.23/m   -/wp   2015.11.27/m  
 周六/t ，/wd 总结/v 一下/mq 十/m 一月份/t 以来/f 所有/b 的/ude1 分析/vn 和/cc 预测/vn  
 A/rzv 股/n 最/d 垃圾/n 的/ude1 三/m 只/q 股/n ，/wd 中国/nt 核电/n ，/wd 中国/nt 中/f 车/n ，/wd 中国/ns  
 中国/nt 核电/n 不/d 涨/vi 的/ude1 真实/a 原因/n 在/p 股本/n 结构/n  
 一/m 并/cc 站/n 上/vf 了/ule 年/qt 线/n 和/cc 5日/t 、/wn 10日/t 线/n     是否/v 真正/d 回到/v 了/y  
 10.21/m 买/v 的/ude1   不/d 会/v 亏/v 的/ude1   只是/c 赚/v 多/ad 赚/v 少/a 而已/y  
 中国/ns 最/d 具/vg 投资/vn 价值/n 的/ude1 十三/m 只/q 股票/n   值得/v 你/rr 一生/n 拥有/v  
 核电/n 让/v 我/rr 无/v 性欲/n 了/y  
 坚决/ad 看/v 高/a 26/m 元/q 不/d 动摇/v  
 大盘/n 分析/vn   缩量/n_new 杀/v 跌/v 不足/v 惧/vi ，/wd 午后/t 反攻/v 仍/d 可/v 期/qv     （/wkz  
 周五下午/t 走向/v ！/wt 
 白菜/n 杂谈/n 2015.11.18/m   1./m 本人/rr 继续/v 持/v 股/q ，/wd 今天/t 做/v 了/ule T/rzt  
 白菜/n 杂谈/n 2015.11.18/m  
 中国/nt 核电/n (/wkz 601985/m )/wky 大宗/m 交易/vn 数据/n 一览/n (/wkz 11-19/m )/wky  
 【/wkz 讨论/v 】/wky 核电/n 今天/t 的/ude1 走势/n 会/v 令/v 你/rr 震惊/v 不已/vi ，/wd 无言/z 以/p  
 一/m 封/q 公开/a 的/ude1 致歉/vi 信/n  
 生气/n  
 市场/n 就/d 是/vshi 这样/rzv 经常/d 和/cc 你/rr 想/v 的/ude1 “/wyz 反/vi 着/uzhe 走/v ”/wyy 创/vg 反弹/vi 新高/n  
 二/m 浪/n 调整/v 是否/v 开始/v   需要/v 密切/ad 关注/v 这/rzv 条/q 重要/a 的/ude1 线/n  
 盘面/n 看/v 点/qt 与/p 后/f 势/ng 操作/v ——/wp 中国/nt 核电/n  
 中国/nt 核电/n 今日/t 超大/b 单/b 流出/v 排名/vi 第19/m 名/q (/wkz 11-18/m )/wky  
 刀光剑影/nl 下/f 的/ude1 周/nr1 四分/t 析/vg ！/wt 
 我/rr 也/d 是/vshi 傻瓜/n 10.97/m 冲/v 进/vf 这/rzv 核电/n 里/f ，/wd 都/d 是/vshi 媒体/n 不好/a ，/wd  
 关于/p 下/f 周/nr1 大盘/n 多/a 空论/n 。/wj （/wkz 谢谢/v 敬爱/v 的/ude1 管理/vn ）/wky  
 不/d 就是/v 一/m 分钟/qt 图/n 早上/t 冲击/v 11.68/m 形成/v 一/m 次/qv 顶/v 背离/v 吗/y    
 【/wkz 讨论/v 】/wky 核电/n 主力/n 大/a 阴谋/n 正/d 一/m 步/qv 一/m 步/qv 浮/v 出/vf 水面/n ！/wt 
 《/wkz 看/v 盘/qv 观/vg 势/ng 抄/v 底/f 逃/v 顶/ng 》/wky 之/uzhi 看/v 盘/qv 观/vg 势/ng  
 （/wkz 顶/v ）/wky 盘面/n 看/v 点/qt 与/p 后/f 势/ng 操作/v 思路/n ——/wp 中国/nt 核电/n  
 看到/v 次/qv 新/a 股/n 中国/nt 核电/n 有/vyou 可能/n 高/ad 送/v 转/vd 预期/v ，/wd 我/rr 终于/d 心/n  
 明天/t 我/rr 拉/v 涨/vi 停/vi 。/wj 信/n 的/ude1 人/n 点/qt 赞/ng 。/wj 不/d 信/v 的/ude1 人/n 吃/v 屎/n  
 周三/t 盘面/n 策略/n ！/wt 江湖/n 刀光剑影/nl ，/wd 要/v 小心/a 喽/y ！/wt 
 讨论/v 下/vf 周/nr1 大盘/n 多/a 空论/n  
 盘面/n 看/v 点/qt 与/p 后/f 势/ng 操作/v ——/wp 中国/nt 核电/n  
 图片/n  
 大盘/n 多/a 空论/n 讨论/v   （/wkz 下/f 周/nr1 ）/wky  
 强势/n 涨/vi 停/vi 机构/n 游资/n 疯狂/ad 抢/v 筹/v 暴涨/vn 牛/n 股/n  
 周二/t 高/ad 抛/v 低/a 吸/v 点/n 位/q ，/wd 安全/an 每/rz 一/m 天/qt  
 白菜/n 杂谈/n 2015.11.16/m   1./m 我/rr 选择/v 继续/v 坚守/v   2./m 大/a 家/n 去/vf  
 中/b 核/n 签/v 下/vf 阿根廷/nsf 核电/n 合同/n   望/v 带动/v 三百亿/m 装备/n 出口/vn  
 核电/n “/wyz 十三五/m ”/wyy 规划/n 已/d 有/vyou 初步/b 方案/n  
 盘面/n 看/v 点/qt 与/p 后/f 势/ng 操作/v ——/wp   中国/nt 核电/n ！/wt 
 技术性/n 反弹/vi ？/ww 周一/t 解析/v  
 热点/n 推/v 送/v   供/vi 大家/rr 参考/v 关注/v  
 1111111111111/m   满仓/nr2 中国/nt 核电/n   1111111111111111/m  
 中国/ns 获/v 382亿/m 阿根廷/nsf 核电/n 大/a 单/ng  
 中国/nt 核电/n       对于/p 短/a 线/n 操作/vn 股民/n 的/ude1 建议/n  
 实时/n 看/v 盘/qv 之/rz ——/wp 中国/nt 核电/n  
 中国/nt 核电/n 在/p 阿根廷/nsf 斩/v 获/v 60亿/m 美元/q 订单/n  
 这么/rz 大/a 的/ude1 利好/a   竟然/d 不/d 涨/vi 停/vi   弱/a 爆/v 了/y   哈哈哈/o  
 旋转/vi 木马/n 是/vshi 最/d 残忍/a 的/ude1 游戏/n ，/wd 彼此/rr 追逐/v 却/d 有/vyou 永恒/z 的/ude1 距/p  
 我/rr 有/vyou 问题/n 问/v 核电/n ：/wp 你/rr 是/vshi 次/qv 新/a 股/n 吗/y ？/ww 
 不再/d 多/ad 说/v 10月/新增 26日/t 提示/v   不/d 谋/v 大局/n 者/k   不足以/v 谋/v 一/m 域/ng  
 这/rzv 次/qv 再/d 不/d 涨/vi 大家/rr 该/v 怎么办/ryv  
 先生/n ：/wp 背离/v 。/wj 
