伊利安慕希/nrf 新/a 牌子/n 是/vshi 不/d 是/vshi 更/d 好/a 喝/vg 一点/mq ？/ww 
 伊利/nz 现在/t 跑/v 还/d 得/v 及/cc ，/wd 下/vf 周一/t 会/v 杀/v 得/ude3 你/rr 屁/n 滚/vi 尿/n 流/v 。/wj 
 伊利/nz 中/b 长线/n 无/v 忧/ng ，/wd 耐心/ad 持有/v ！/wt 不要/d 动摇/v ！/wt 不要/d 再/d 一/m  
 主力/n 这种/r 走势/n 有/vyou 一/m 锤子/n 的/ude1 买卖/n 之/uzhi 嫌/ng  
 喝/vg 伊利/nz 奶/n ，/wd 抄/v 伊利/nz 股票/n （/wkz 600887/m ）/wky  
 600887:/m 伊利股份/nt 2017年/t 半/m 年度/n 报告/n 摘要/n  
 伊利/nz 成为/v 北京/ns 冬奥会/n 合作/vn 伙伴/n  
 超/v 预期/vn 进一步/d 确认/v ，/wd 上调/v 目标/n 价/n 至/p 35-40/m 元/q  
 今天/t 估计/v 要/v 收/v 26/m 以上/f 了/y ，/wd 可惜/v 昨天/t 被/pbei 骗/v 去/vf 部分/m 筹码/n  
 23.72/m   拔河/vn 比赛/vn     空/ng 方/d 胜/v ！/wt 
 会/v 当/v 凌/nr1 绝顶/n ，/wd 一/m 览/vg 众/ag 山/n 小/a  
 恭贺/v   伊利/nz 再/d 创/vg 新高/n  
 伊利/nz 是/vshi 一/m 只/q 长线/n 白马/n 股/q 。/wj 但/c 从/p 今天/t 起/vf 他/rr 已/d 转身/vi 。/wj 
 适当/a 的/ude1 休息/vn 是/vshi 为了/p 更/d 好/a 地/ude2 迎接/v  
 伊利/nz 开启/v 主/ag 升/v 浪/n  
 说/v 好/a 的/ude1 ，/wd 各位/rr 股民/n 假期/t 期间/f 务必/d 积极/ad 消费/v 伊利/nz 产品/n  
 伊利/nz K/vf 线/n 走势/n 趋于/v 完美/a 已经/d 到达/v 绝对/a 底部/f 后期/f 会/v 逐/vg  
 "/wyz "/wyy "/wyz 生活/vn 不/d 止/v 眼前/s 的/ude1 苟/ag 且/c ，/wd 还/d 有/vyou 诗/n 和/cc 远方/s "/wyy "/wyz !/wt "/wyz  
 伊利/nz 竞/vg 购/vg 澳/b 最/d 大/a 乳/vg 企/ng 遇/v 难题/n   乳/vg 企/ng 出海/vi 不易/a  
 嘉珉/nr2 好好/d     就/d 是/vshi 个/q 贱货/n  
 姐/n 的/ude1 帐/ng 户/ng  
 26.66/m     短/a 线/n   减/v 仓/ng 了/y ！/wt 
 明天/t 创/vg 新高/n  
 姐/n 来说/uls 说/v  
 姐/n 的/ude1 帐/ng 户/ng  
 姐/n 再/d 亮/a 个/q 相/d  
 3Q/n preview/n :/wm strong/a growth/n to/pba continue/v ;/wf reiter/v 
25.77/m     短/a 线/n 减/v 仓/ng 了/y  
 伊利股份/nt (/wkz 600887/m )/wky 融资/vi 融/vi 券/ng 信息/n (/wkz 09-19/m )/wky  
 600887:/m 伊利股份/nt 关于/p 注销/v 部分/m 股票/n 期权/n 和/cc 回/v 购/vg 注/ng  
 沪/b 股/n 通/v 伊利/nz 很/d 久/a 没/d 排/v 第1/m 名/q 了/y ！/wt 
 伊利/nz 收购/v 迈/v 高/a 这/rzv 次/qv 可/v 大胆/ad 说是/v 铁板/n 锭/ng 钉/v !/wt 
 产品/n 结构/n 持续/vd 优化/v ，/wd 行业/n 领导者/n 着眼/vi 大/a 格局/n  
 伊利股份/nt (/wkz 600887/m )/wky 融资/vi 融/vi 券/ng 信息/n (/wkz 09-22/m )/wky  
 恭喜/v 茅台/nz 再/d 创/vg 历史/n 新高/n ！/wt 
 祝/v 各位/rr 伊利/nz 忠/vg 粉/n 账户/n 满满/z [/wkz 献花/vi ]/wky  
 伊利股份/nt (/wkz 600887/m )/wky 融资/vi 融/vi 券/ng 信息/n (/wkz 08-30/m )/wky  
 实战/n 炒股/vi 口/n 决/vg ：/wp   十四/m 工作/vn 线/n ，/wd 来回/vd 做/v 波段/n ；/wf 突破/v  
 伊利股份/nt (/wkz 600887/m )/wky 大宗/m 交易/vn 数据/n 一览/n (/wkz 09-13/m )/wky  
 伊利股份/nt ：：/wp 透过/v 盘面/n 看穿/v 主力/n 真实/a 意图/n ，/wd 明天/t 是/vshi  
 600887:/m 伊利股份/nt 关于/p 向/p 内蒙古/ns 伊利/nz 公益/n 基金会/n 捐/v  
 旺季/n 需求/n 强劲/a ，/wd 外延/vd 预期/v 再/d 起/vf  
 伊利/nz 、/wn 蒙牛/nz 确认/v 竞/ag 购/vg 澳洲/ns 乳制品/n 巨头/n 迈/v 高/a  
 伊利股份/nt (/wkz 600887/m )/wky 融资/vi 融/vi 券/ng 信息/n (/wkz 09-21/m )/wky  
 伊利股份/nt (/wkz 600887/m )/wky 大宗/m 交易/vn 数据/n 一览/n (/wkz 09-21/m )/wky  
 真/d 没/d 想到/v 澳洲/ns 最/d 大/a 乳/vg 企/ng 16/m 年/qt 销售额/n 才/d 131亿/m 人民币/n  
 伊利股份/nt -/wp 原/b 來/w 伊利/nz 又/d 在/p 偷偷/d 搞/v 收/v 購/w ，/wd 這/w 次/qv 是/vshi 澳洲/ns -/wp  
 加码/vi 国际化/vi 战略/n   伊利/nz 确认/v 竞/ag 购/vg 迈/v 高/a 公司/n  
 中国/ns 资本/n 围猎/v   伊利/nz 高价/n 争夺/v 澳大利亚/nsf 乳/ng 业/ng 巨头/n  
 600887:/m 伊利股份/nt 关于/p 媒体/n 报道/v 的/ude1 澄清/vn 公告/n  
 伊利股份/nt (/wkz 600887/m )/wky 融资/vi 融/vi 券/ng 信息/n (/wkz 09-20/m )/wky  
 伊利股份/nt (/wkz 600887/m )/wky 融资/vi 融/vi 券/ng 信息/n (/wkz 09-18/m )/wky  
 伊利/nz 回应/v 收购/v 迈/v 高/a 一/m 事/n ：/wp 已/d 参与/v 战略/n 发展/vn 方案/n 事项/n  
 说明/v  
 今天/t 伊利/nz 是/vshi 仙人/n 指/v 路/n 还/d 是/vshi 避雷针/n 呢/y ？/ww 我/rr 说/v 是/vshi 仙人/n 指/v  
 我/rr 坐/v 在/p 车/n 里/f 总/d 不/d 觉/v 路程/n 有些/rz 远/a ，/wd 但/c 当/p 我/rr 坐/v 到/v 飞机/njtgj 上/f  
 行业/n 回暖/vi 业绩/n 超/h 预期/vn ，/wd 市场/n 份额/n 稳步提升/n_new  
 京东/ns 买/v 了/ule 两/m 箱/q 金/ng 典/ng ，/wd 16/m 盒/q 一/m 箱/q ，/wd 超市/n 卖/v 的/ude1 是/vshi 12/m 盒/q 一/m  
 24.67/m 元/q 清仓/vi 伊利/nz ，/wd 坐等/v 伊利/nz 24/m 元/q 。/wj 
 23.45/m 是/vshi 强/a 支撑/vn ，/wd 顺子/nr2  
 伊利/nz 下/f 一/m 阶段/n 走势/n  
 恭贺/v 伊利/nz 创/vg 近/a 两/m 年/qt 内/f 新高/n [/wkz 献花/vi ]/wky  
 明/tg 后/f 两/m 天/qt 伊利/nz 必/d 有/vyou 3/m 个/q 点/qt 以上/f 的/ude1 大/a 跌/v  
 伊利股份/nt (/wkz 600887/m )/wky 融资/vi 融/vi 券/ng 信息/n (/wkz 09-01/m )/wky  
 伊利股份/nt (/wkz 600887/m )/wky 融资/vi 融/vi 券/ng 信息/n (/wkz 09-15/m )/wky  
 股市/n 悄悄/d 进入/v 牛市/n 时/ng 俺/rr 应/v 如何/ryv 应对/v  
 无/v 利/n 不/d 趁早/d ，/wd 股评/v 大力/d 推荐/v 日/ng ，/wd 就是/v 你/rr 抛/v 货/n 给/p 机构/n  
 证监会/n 通报/vd 操纵/v 股价/n 四/m 种/q 方式/n ：/wp 关联/vn 账户/n ，/wd 自/rr 买/v 自/p  
 伊利股份/nt 半/m 年/qt 报/n 增/v 5%/m   证/vg 金/ng 增/v 持/v  
 乳制品/n 龙头/n 筑/v 高/a 壁垒/n ，/wd 强者/n 恒/ag 强/ng  
 行业/n 回暖/vi 业绩/n 复苏/vi ，/wd 龙头/n 伊利/nz 强者/n 恒/ag 强/ng  
 伊利股份/nt (/wkz 600887/m )/wky 融资/vi 融/vi 券/ng 信息/n (/wkz 09-13/m )/wky  
 呵呵/e ，/wd 该/rz 涨/vi 的/ude1 不/d 涨/vi （/wkz 格力/nz ，/wd 美/b 的/ude1 ）/wky 。/wj 不/d 该/v 涨/vi 的/ude1 大/a 涨/vi  
 开始/v 准备/v 砸/v ，/wd 先/d 砸/v 出/vf 200万/m 手/n  
 庄家/n 出/vf 货/n 手法/n ：/wp 一/m 高位/n 放/v 量/n 滞/vg 涨/vi ，/wd 二/m 拉/v 高/a 逐/vg 波/n 下跌/vi  
 22.65/m 砸/v  
 基金/n 抱/v 团/n 炒/v 个/q 股/n 是/vshi 中国式/n 庞/nr1 氏/ng 骗局/n ，/wd 隐患/n 危害/v 大/a 60/m  
 伊利股份/nt (/wkz 600887/m )/wky 融资/vi 融/vi 券/ng 信息/n (/wkz 09-12/m )/wky  
 一/m 阴/ng 改变/v 情绪/n ，/wd 二/m 阴/ng 改变/v 观念/n ，/wd 三/m 阴/ng 改变/v 信仰/n !/wt 
 600887:/m 伊利股份/nt 关于/p 回/v 购/vg 注销/v 部分/m 限制性/n 股票/n 减/v  
 21.21/m     满仓/nr2 了/vi 西部建设/nt ！/wt 
 青/a 扬/vg 五洲/n 旅行社/n “/wyz 吸金/n_new ”/wyy 模式/n 闯祸/vi   旅游/vn 金融/n 监管/vn  
 你/rr 他妈的/vl 比/p 跌/v 的/ude1 真/d 深/a ，/wd 垃圾/n 一个/mq  
 600887:/m 伊利股份/nt 关于/p 内蒙古/ns 惠/ag 商/vg 互联网/n 小/a 额/n 贷款/n  
 不/d 做/v 深入/ad 分析/v ，/wd 只管/d 大胆/ad 胡说/v ：/wp 伊利/nz 短期/d 见/v 顶/ng 回/v 调/v  
 尼玛比/nrf 的/ude1 死/a 腊/ng 鸡/n ，/wd 艹/w 尼玛/ns 祖宗/n  
 伊利股份/nt ：/wp 旗/n 下/vf 互联网/n 小/ad 贷/v 公司/n 获得/v 开业/vi 批复/v  
 伊利股份/nt (/wkz 600887/m )/wky 融资/vi 融/vi 券/ng 信息/n (/wkz 09-08/m )/wky  
 伊利股份/nt (/wkz 600887/m )/wky 融资/vi 融/vi 券/ng 信息/n (/wkz 09-05/m )/wky  
 高位/n 十字/b 星/n ，/wd 什么/ry 意思/n …/ws …/ws  
 明天/t 涨/vi 停/vi  
 伊利/nz 中报/n ：/wp 上半年/t 净利润/n 33.68亿/m 元/q  
 伊利股份/nt (/wkz 600887/m )/wky 大宗/m 交易/vn 数据/n 一览/n (/wkz 09-05/m )/wky  
 今天/t 又/d 帮/v 儿子/n 买/v 了/ule 2/m 箱/q 伊利/nz QQ/n 星/n 给/p 儿子/n 当/p 早餐/n 喝/vg ，/wd  
 伊利/nz 我/rr 个人/n 认为/v 下/vf 周/nr1 看涨/vi ，/wd 特别/d 是/vshi 下/vf 半/m 周/qt 。/wj 你们/rr 怎/ryv  
 强势/n 回归/v 双/m 位/q 增速/n ，/wd 上调/v 目标/n 价/n 至/p 30/m 元/q  
 上/f 半/m 年/qt 利润/n 稳定/an 增长/vn ，/wd 未来/t 盈利/vi 能力/n 有望/v 提升/v  
 【/wkz 联/vg 讯/ng 食品/n 饮料/n 公司/n 点评/v 】/wky   伊利股份/nt ：/wp 业绩/n 超/v 预/vg  
 2Q17/n results/n beat/n with/p strong/a sales/n growth/n ;/wf 
伊利股份/nt (/wkz 600887/m )/wky 大宗/m 交易/vn 数据/n 一览/n (/wkz 09-01/m )/wky  
 高位/n 已/d 出现/v 背/v 驰/vg 、/wn 明天/t 出/vf 。/wj 有/vyou 可能/n 你/rr 看/v 多/a 、/wn 但是/c 也/d  
 请问/v ：/wp 现在/t 进口/v 洋/ag 奶/n 冲击/v 大/a 吗/y ？/ww 你们/rr 喝/vg 什么/ry 奶/n ？/ww 
 登高/vi 远望/v  
 基金/n 抱/v 团/n 炒/v 个/q 股/n 是/vshi 中国式/n 庞/nr1 氏/ng 骗局/n ，/wd 隐患/n 危害/v 大/a  
 伊利股份/nt 某年/r 或许/d 将/d 易/a 主/n  
 2017/m 伊利/nz 中报/n :/wp 营/n 收/v 330亿/m 元/q ；/wf 利润/n   33.6亿/m 元/q ！/wt 
 “/wyz 二/m 胎/qv ”/wyy 商/vg 机/ng 助力/b 伊利股份/nt   上半年/t 狂/dg 赚/v 31亿/m 元/q  
 中报/v  
 600887:/m 伊利股份/nt 2017年/t 半/m 年度/n 报告/n  
 伊利/nz 正式/ad 签约/vi 2022/m 北京/ns 冬奥/n   成为/v 官方/n 唯一/b 乳制品/n  
 辉/ng 山/n 垮/vi ，/wd 圣牧/nr2 、/wn 现代/t 牧业/n 亏/ng ，/wd 明/tg 看/v 大/a A/rzv 领袖/n 风范/n !/wt 
 22.33/m   买/v 货/n 的/ude1 是/vshi 真/a 高手/n 啊/y  
 伊利股份/nt (/wkz 600887/m )/wky 融资/vi 融/vi 券/ng 信息/n (/wkz 08-29/m )/wky  
 一个/mq 盈/vg 警/ng   中国/ns 圣/ag 牧/vg 股价/n 跌/v 13%/m ！/wt 
 尾/n 盘/qv 翻/v 红/a 是/vshi 大/a 概率/n  
 半/m 年/qt 报/n 光明/n 增长/v 碾压/v 伊利/nz ，/wd 坐等/v 某/rz 喝/vg 伊利/nz 打/v 脸/n ！/wt 安/v  
 22.60/m   开始/v 买/v 货/n  
 600887:/m 伊利股份/nt 关于/p 股东/n 股权/n 解除/v 质押/vn 公告/n  
 A/rzv 股/n 市场/n “/wyz 全能/n 王/nr1 ”/wyy   伊利/nz 制/v 霸/vg 上证/n 50/m 第一/m 龙头/n ！/wt 
 [/wkz 财力/n 满/a 仓/ng ]/wky 女士/n 们/k 先生/n 们/k 朋友/n 们/k ！/wt 战胜/v 内心/n 的/ude1 恐惧/an  
 伊利股份/nt (/wkz 600887/m )/wky 大宗/m 交易/vn 数据/n 一览/n (/wkz 08-24/m )/wky  
 "/wyz 17/m 乳/ng 协/vg 年会/n 召开/v 在即/vi   各界/rz 期待/v 聆听/v "/wyy "/wyz 伊利/nz 声音/n "/wyy "/wyz "/wyy  
 爱/v 喝/vg 伊利/nz ：/wp 谈/v 一/m 谈/v 对/p 伊利/nz “/wyz 时局/n ”/wyy 的/ude1 观/vg 奌/w ！/wt 
 消费/v 升级/vi 领先/vi ，/wd 业绩/n 复苏/vn 迹象/n 显/v  
 伊利/nz 获/v 中国/ns 主/ag 板/ng 上市公司/n_new 十佳/n 管理/vn 团队/n ！/wt 
 伊利股份/nt  
 高位/n 横/dg 盘/v 9/m 天/qt 了/y 。/wj 即将/d 选择/v 方向/n 哦/e 。/wj 
 伊利/nz 乳粉/n 配方/n 注册/vn 数量/n 将/d 会/v 是/vshi 第一/m ！/wt 
 同学/n 的/ude1 老婆/n 要求/n 。/wj 。/wj  
 5日/t 线/n 马上/d 跌/v 破/v ，/wd 伊利/nz 大/a 调整/vn 开始/v  
 伊利股份/nt (/wkz 600887/m )/wky 融资/vi 融/vi 券/ng 信息/n (/wkz 08-18/m )/wky  
 奶粉/n 配方/n 陆续/d 获/v 批/q ，/wd 趋势/n 投资/vn 价值/n 突出/a  
 大炮/n 发射/v  
 爱/v 喝/vg :/wp 心/n 激/v 吃/v 不/d 了/ule 热/a 豆腐/n ，/wd 喝/vg 好/a 酒/n 也/d 还/d 数/v 原浆/n 陈/nr1 酿/v !/wt 
 昔日/t 寒/ag 山/n 问/v 拾/v 得/ude3 曰/vg ：/wp 世间/n 有人/r 谤/w 我/rr 、/wn 欺/vg 我/rr 、/wn 辱/vg 我/rr 、/wn  
 （/wkz 一个/mq 史诗/n 级/q 的/ude1 漂亮/a 牛/n ）/wky 美国/nsf 有/vyou “/wyz 纽约/nsf ”/wyy 同时/c 中国/ns  
 伊利股份/nt (/wkz 600887/m )/wky 大宗/m 交易/vn 数据/n 一览/n (/wkz 08-16/m )/wky  
 爱/v 喝/vg ：/wp 我/rr 要/v 把/pba 伊利/nz 捂/v 成/v 比/p 茅台/nz 更/d 好/a 喝/vg 的/ude1 奶/n 酒/n ！/wt 
 23.28/m     全部/m 清仓/vi 了/y       22.18/m     追/v   西部建设/nt  
 为/p “/wyz 我/rr 要/v 把/pba 伊利/nz 捂/v 成/v 茅台/nz ”/wyy 奌/w 赞/vg ！/wt 
 600887:/m 伊利股份/nt 关于/p 董事/n 辞职/vi 的/ude1 公告/n  
 冲锋号/n 已经/d 吹/v 响/a ，/wd 哥们/n 准备/v 出击/vi 吧/y 。/wj   [/wkz 加油/vi ]/wky  
 2017年/t 内/f 姐/n 的/ude1 目标/n 修正/v 到/v 50/m  
 22.22/m   全部/m 清仓/vi 了/y     一/m 股/q 不/d 留/v  
 伊利/nz 今年年底/t 30/m 元/q ，/wd 明年6月30日/t 至少/d 涨/vi 到/v 50/m 元/q ，/wd  
 8月8日/t ，/wd 内蒙古自治区/ns 举行/v 成立/vi 70/m 周年/q 庆典/n 活动/vn  
 喊/v 明日/t 高/ad 抛/v 的/ude1 其实/d 手中/s 已/d 无/v 股/n 了/y ！/wt 
 最新/a 沪/b 港/n 通/v 数据/n 显示/v ，/wd 新高/n 指日可待/vl 。/wj   今天/t 收盘/vi  
 尾/n 盘/qv 再次/d 做/v 空/ng ，/wd 今天/t 建/v 仓/ng 两/m 笔/q ，/wd 我/rr 持有/v 平安银行/n_new 市/n  
 食品/n 板块/n 涨幅/n 居/v 前/f   伊利股份/nt 、/wn 贵州/nt 茅台/nz 均/d 创/vg 历史/n  
 证监会/n :/wp 严打/v 利用/v “/wyz 天价/n ”/wyy 标杆/n 股/q 影响/vn 市场/n 估/v 值/n ，/wd  
 质检/vn 总局/n 黑/a 榜/n   雀巢/nz 10/m 吨/q 奶粉/n 被/pbei 禁止/v 入境/vi  
 液/ng 奶/n 6月/t 数据/n 持续/vd 向/p 好/a ，/wd 奶粉/n 复苏/vn 伊利/nz 渐入佳境/vl  
 伊利股份/nt (/wkz 600887/m )/wky 融资/vi 融/vi 券/ng 信息/n (/wkz 08-04/m )/wky  
 越/d 过/vf   21.30/m     将/d 一马平川/nl  
 经过/p 一个/mq 多/a 月/n 的/ude1 沉默/an ，/wd 今天/t 洋鬼子/n 疯狂/ad 进场/vi 伊利/nz 股/n  
 我/rr 宣布/v     20.92/m     融资/vd 满/v 仓/ng 了/y  
 2017年3月15日/t       星期三/t   A/rzv 股/n 前瞻/n     〈/wkz 16/m 号/q 美/b 联/vg 加/v  
 南京/ns 和/cc 肉体/n  
 昨天/t 上/f 新闻/n 联播/vn 夸/v 你/rr ，/wd 今天/t 就/d 大/a 跌/v ，/wd 如果/c 有利/a 空/a 鬼/n  
 21.11/m     全部/m 清仓/vi 了/y     太/d 弱/a 了/y  
 完蛋/vi 了/y ！/wt 今晚/t 新闻/n 联播/vn 大/a 篇幅/n 报道/v 伊利/nz ，/wd 明天/t 大/d 跌/v  
 爱/v 喝/vg 给/p 伊利/nz 17/m 年度/n 溢价/n_new 区间/n 25.20/m ～/ws 28.20/m 元/q ！/wt 
 20.70/m   不/d 破/v     继续/v 持有/v 你/rr 的/ude1 股票/n  
 伊利股份/nt ：/wp 2017年/t 计划/n 实现/v 营业/vn 总收入/n 650亿/m 元/q  
 刚刚/d 新闻/n 联播/vn 在/p 报道/v 伊利股份/nt ！/wt 明天/t 会/v 涨/vi 吗/y ？/ww 
 20.16/m     全部/m 清仓/vi     一/m 股/q 不/d 留/v  
 伊利/nz 迎来/v 黄金/n 时/ng 点/qt ，/wd 三/m 年/qt 或/c 剑/n 指/v 乳/vg 业/ng 王者/n  
 伊利股份/nt 改革/vn 液态/n 奶/n 供应/vn 链/ng   努力/ad 为/v 消费者/n “/wyz 抢/v 鲜/a  
 主力/n 是/vshi 想/v 办法/n 诱/vg 多/m 套/q 小/a 散/a ，/wd 套/v 得/ude3 深/a 主力/n 就/d 成功/a ，/wd 嘿/e  
 34000/m 股/q ，/wd 拿/v 了/ule 近/a 两/m 年/qt ，/wd 期间/f 经过/p 分红/vi ，/wd 做/v 波段/n 成/v  
 20.75/m   全部/m 清仓/vi     一/m 股/q 不/d 留/v  
 "/wyz 天津/ns 自/p 贸/vg 区/n "/wyy "/wyz 空/a 检/ng 海/n 放/v "/wyy "/wyz 伊利/nz 奶粉/n 报关/vn 速度/n 提升/v 一/m 倍/q "/wyy  
 本/rz 少爷/n 重/a 仓/ng 伊利股份/nt ，/wd 什么/ry 时候/n 开盘/vi 啊/y ？/ww 趁机/d 开盘/vi  
 伊利股份/nt   停/vi 牌/n 这么/rz 久/ng ，/wd 会/v 有/vyou 几/m 个/q 涨/vi 停/vi  
 20日/t 线/n 生命线/n     20.86/m   破/a 了/y   濒临/vd 死亡/vi ！/wt 
 下半年/t 是/vshi 银行/n 股/n 的/ude1 天下/n  
 上证/n 50/m 新/a 高度/n ！/wt 没/v 理由/n 不/d 看/v 好/a 伊利/nz ！/wt 
 我/rr 宣布/v   20.40/m     再次/d 融资/vi 满/v 仓/ng 了/vi 600887/m       伊利/nz 股/n  
 21.17/m   抛/v 的/ude1 人/n 是/vshi 短/a 线/n 高手/n 啊/y ！/wt 
 股价/n 说/v 崩/v 就/d 崩/v 创始人/n 说/v 跑/v 就/d 跑/v   重仓/nr2 基金/n 经理/n 说/v 栽/v  
 加/v 仓/ng 了/vi 200/m 手/n ，/wd 希望/v 赌/v 对了/vl  
 20.55/m     全部/m 清仓/vi 了/y  
 20.33/m   快/a 上/vf 车/n ！/wt 
 周一/t 涨/vi 停/vi  
 20.95/m     全部/m 清仓/vi 了/y  
 600887:/m 伊利股份/nt 关于/p 举行/v 2017年/t 投资者/n 网上/s 集体/n  
 抛/v ！/wt 机构/n 连/ulian 拉/v 股价/n 不/d 是/vshi 解放军/n ，/wd 忽悠/z 小/a 股民/n 在/p 高位/n  
 饮料/n 制造/vn 行业/n :/wp 奶/n 价/n 下半年/t 有/vyou 上行/vn 趋势/n ，/wd 伊利/nz 销售/v 超/v  
 600887:/m 伊利股份/nt 第九/m 届/q 董事会/n 临时/b 会议/n 决议/n 公告/n  
 20.82/m     短/a 线/n 客/ng 上车/v 了/ule 吗/y ？/ww 
 "/wyz 伊利/nz 成/v 内蒙古/ns 全球/n 推介/v 活动/vn "/wyy "/wyz 明星/n 大使/n "/wyy "/wyz   "/wyy "/wyz 刷/v 屏/ng "/wyy "/wyz 外/f "/wyy  
 散/v 户/ng 必/d 看/v 炒股/vi 格言/n 和/cc 现金/n 策略/n ！/wt       孙子云/nr ：/wp 先/d  
 上市公司/n_new 爱惜/v 自己/rr 的/ude1 羽毛/n ，/wd 才/d 会/v 吸引/v 投资者/n 的/ude1 眼球/n  
 假/ad 摔/v  
 伊利股份/nt 2017年7月13日/t 投资者/n 调研/vn 报告/n  
 伊利股份/nt 今天/t 洋鬼子/n 又/d 开始/v 进场/vi 了/y 。/wj   今天/t 买/v 入/v 797/m  
 20.77/m     拔河/vn 比赛/vn     空/ng 方/d 胜/v ！/wt 
 我/rr 宣布/v     20.38/m     融资/vd 满/v 仓/ng 了/vi 牛奶/n ！/wt 
 伊利/nz 蝉联/v 全球/n 乳/vg 业/ng 8/m 强/ng   营/vg 收/v 超/h 600亿/m 领/v 跑/v 亚洲/ns 乳/vg 企/ng  
 20.80/m     全部/m 清仓/vi 了/y ！/wt 22.18/m   买入/vn 西部建设/nt ！/wt 
 一/m 批/q “/wyz 名/ng 博/ag 黑/a 嘴/n ”/wyy 终于/d 可/v 消/v 停/vi 一/m 段/q 时间/n 了/y ！/wt 
 现在/t 就/d 坚决/ad 买进/v ，/wd 而且/c 绝/d 不/d 出/vf 场/qv  
 20.46/m     临门/vi 一/m 脚/n ！/wt 
 等待/v 日/b KD/n 金/b 叉/n 买/v 货/n 的/ude1 人/n 是/vshi 真/a 高手/n ！/wt 
 伊利股份/nt (/wkz 600887/m )/wky 大宗/m 交易/vn 数据/n 一览/n (/wkz 07-04/m )/wky  
 券商/n 笑/v 死/v 了/y ？/ww 券商/n 救/v 市/n 所/usuo 持/v 中/b 字头/n 股票/n 5000亿/m          
 21.06/m     短/a 线/n 减/v 仓/ng ！/wt 
 2/m 浪/n 回/qv 抽/v 完/vi 该/rz 3/m 浪/n 跌/v 了/y ，/wd 准备/v 在/p 19.6/m 区/n 接/v 回/v [/wkz 微笑/vi ]/wky  
 越/d 过/vf   21.00/m     将/d 一马平川/nl  
 基金/n 团/n 炒/v 个/q 股/n 是/vshi 中国式/n 庞/nr1 氏/ng 骗局/n ，/wd 隐患/n 范围/n 广/a  
 风/n 水轮/n 流转/vn ，/wd 机会/n 还是/c 在/p 白马/n ，/wd 现在/t 轮/ng 到/v 大/a 白马/n 伊/b  
 姐/n 中/f 签/v 了/y  
 数据/n 为/p 王/n   伊利/nz 酸奶/n 物流/n 链/ng 24/m 小时/n 送货/vi 保/v 新鲜/a ！/wt 
 大盘/n 重/d 回/v 大/a 蓝/a 筹/v 模式/n 。/wj [/wkz 微笑/vi ]/wky [/wkz 微笑/vi ]/wky  
 在/p 漂亮/a 50/m 中/f 伊利/nz 后卫/n 角色/n 打/v 得/ude3 好/a ！/wt 
 让/v 你们/rr 看到/v 的/ude1 大/a 买/v 单/b 托盘/n   是/vshi 逼/v 你/rr 比/p 它/rr 更/d 高/a 价/n 接货/v ，/wd  
 7月7日/t ，/wd 国内/s 鸡/n 狗/n 砸/v 盘/qv 出/vf 货/n ！/wt 见/v 色/ng 起/vf 异心/n ，/wd 把/pba 钱/n 挪/v  
 剑/n 指/v 千亿五/m 强/ng ，/wd 最/d 具/vg 世界级/b 食品/n 龙头/n 潜质/n  
 伊利股份/nt ，/wd 乳/vg 业/ng 龙头/n ，/wd 节后/t 冲击/vn 历史/n 高/a 点/qt 22/m 元/q ！/wt 
 伊利/nz 位居/v 全球/n 乳/vg 业/ng 八/m 强/ng     蝉联/v 亚洲/ns 乳/vg 业/ng 第一/m  
 基本上/d 可以/v 把/pba 今年上半年/t 的/ude1 亏损/vn 抹/v 平/v  
 今天/t 洋鬼子/n 又/d 在/p QQ/n 买/v 入/v 6107万/m 元/q ，/wd 净/d 买/v 入/v 4185万/m 元/q  
 20.73/m     上/vf 车/n ！/wt 
 目标/n 28.68/m ，/wd 姐/n 躺/v 在/p 床/n 上/f 等/udeng 目标/n  
 2017年下半年/t 食品/n 饮料/n 行业/n 投资/vn 策略/n :/wp 龙头/n 溢价/n_new 顺/v  
 21.08/m     你/rr 被/pbei 甩/v 轿/ng 了/y 吗/y ？/ww 
 需求/n 向/p 好/a ，/wd 戴维/nrf 斯/b 双/m 击/vg 可/v 期/qv  
 20.86/m     全部/m 清仓/vi 了/y ，/wd 换/v 股/n  
 茅台/nz 集团/n 上半年/t 营/n 收/v 309亿/m   年度/n 目标/n 完成/v 过半/vi  
 回归/v 常态/n 增速/n ，/wd 回归/v 应/v 有/vyou 价值/n  
 奇怪/v ，/wd 这/rzv 两/m 天/qt 交易/vn 数据/n 没有/v 伊利股份/nt 的/ude1 成交/vn 。/wj   难/a  
 央/vg 视/vg 1/m 《/wkz 北方/s 大地/n 》/wky 说/v 得/ude3 是/vshi 伊利/nz   还是/c 蒙牛/nz ？/ww 
 漂亮/a 50/m 待/vi 起飞/vi  
 RQFII/n 额度/n 扩大/v 对/p 价值/n 股/n 是/vshi 有利/a 的/ude1 ！/wt 
 朱/ag 么/y 么/y 预测/v 伊利股份/nt （/wkz 600887/m ）/wky 朱/ag 么/y 么/y 画/v 伊利股份/nt  
 15分/t KD/n 金/b 叉/n     20.33/m     抄/v 底/f ！/wt 
 日/b 布/n 林/ng 上/f 轨/ng 有/vyou 压力/n     下/f 周/nr1 开始/v 减/v 仓/ng  
 周/nr1 三/m 大/a 涨/vi 扇/v 了/ule 空头/b 上证/n 50/m 见/v 顶/v 论者/n 重重/z 的/ude1 耳光/n ！/wt 
 明天/t 等/udeng 板/ng ，/wd 本/rz 周/qt 上/f 28/m  
 伊利股份/nt (/wkz 600887/m )/wky 大宗/m 交易/vn 数据/n 一览/n (/wkz 07-05/m )/wky  
 不/d 惧/vi 波动/vi 、/wn 趋势/n 仍/d 向/p 好/a  
 更正/v ：/wp 目标/n 28.68/m  
 不/d 是/vshi 庄/ag 保守/a ，/wd 还是/c 要/v 摸/v 到/v 21.6/m 附近/f  
 漂亮/a 50/m 的/ude1 诱惑/vn  
 600887:/m 伊利股份/nt 关于/p 竞标/vn 结果/n 的/ude1 公告/n  
 达/v 能/v 同意/v 8.75亿/m 美元/q 将/p 有机/b 酸奶/n 品牌/n 售/v 给/v Lactalis/n  
 伊利股份/nt 尾/ng 盘/ng 净/d 流入/v 资金/n 超/h 亿/m 元/q  
 液态/n 奶/n 提速/vn   奶粉/n 复苏/vi ，/wd 高端升/nr   费用/n 降/v ，/wd 2Q/n 收入/n 利/n  
 伊利股份/nt 2017年6月29日/t 投资者/n 调研/vn 报告/n  
 即将/d 高位/n 横/v 盘/qv 震荡/vn 洗/v 盘/qv 了/y  
 伊利股份/nt (/wkz 600887/m )/wky 大宗/m 交易/vn 数据/n 一览/n (/wkz 06-30/m )/wky  
 供需/n 形势/n 严峻/a ，/wd 销售/v 费用/n 率/k 提升/v 削弱/v 成本/n 下降/vi 利润/n  
 坚定/v 选/v 股/q 目标/n ：/wp 优质/b 大/a 蓝/a 筹/v 、/wn 大/a 蓝/a 筹/v 、/wn 还/d 是/vshi 优质/b 大/a  
 但/c 斌/n :/wp 茅台/nz 600/m 元/q 不/d 贵/a   茅台/nz 利润/n 是/vshi 创业板/n_new 之和/n !/wt 
 最新/a 数据/n 显示/v :/wp 洋鬼子/n 利用/v 今天/t 调整/v 又/d 疯狂/ad 进场/vi 1.5/m  
 1千亿/m 不/d 保/v 了/ule 了/y …/ws 垃圾桶/n  
 600887:/m 伊利股份/nt 关于/p 终止/v 收购/v 中国/ns 圣/ag 牧/vg 有机/b 奶/n 业/ng  
 伊利股份/nt ///xs 600887/m 难得/a 的/ude1 捕捞/vn 时刻/n   抓紧/v 机会/n 吧/y  
 有效/ad 突破/v 21.50/m 三/m 天/qt ，/wd 即将/d 一马平川/nl 。/wj 
 伊利/nz 上升/vi 通道/n ，/wd 25/m 见/v 。/wj 
 那/rzv 求/v 扩散/v 与/cc 转发/v  
 21.15/m     上/vf 车/n ！/wt 
 收盘/vi 后/f 最新/a 数据/n 显示/v 伊利股份/nt 洋鬼子/n 今天/t 果然/d 打/v 压/v  
 19.89/m 做/v 空/v 伊利/nz  
 18/m 元/q 左/f 在/p 的/ude1 伊利/nz 爱/v 喝/vg 有/vyou 什么/ry 理由/n 不/d 买/v ?/ww 没有/v 理由/n !/wt  
 伊利/nz 与/p 皇/ng 马/n 战略/n 牵/v 手/n ，/wd 冠军/n 品质/n 闪耀/v 马德里/nrf ！/wt 
 “/wyz 漂亮/a 50/m ”/wyy 和/cc “/wyz 杀/v 猪/n 3000/m ”/wyy 共存/vi 的/ude1 时代/n ！/wt 
 MSCI/n 明年/t 才/d 落地/vi  
 伊利股份/nt 2017年6月23日/t 投资者/n 调研/vn 活动/vn  
 洋鬼子/n 沪/b 港/n 通/v 资金/n 利用/v 下午/t 洗/v 盘/qv 又/d 买/v 了/ule 1.4/m 个/q 亿/m   超/v  
 "/wyz IPO/n 常态/n 去/vf "/wyy "/wyz 中小/b 创/vg "/wyy "/wyz 垃圾/n 成/v 定局/n 伊利/nz 春天/t 到来/vi ！/wt "/wyz  
 姐/n 是/vshi 起床/vi 呀/y 还/d 是/vshi 继续/v 躺/v 床/n 上/f  
 洋鬼子/n 今天/t 又/d 疯狂/ad 进场/vi 9228万/m 元/q 。/wj   看来/v 主/ag 升/v 浪/n 即/v  
 伊利股份/nt 600887/m 重大/a 利好/a 消息/n ，/wd 后市/n 必定/d 暴涨/vi 连连/d  
 我/rr 说/v 的/ude1 伊利股份/nt 和/cc 我/rr 杀/v 入/v 13000/m 股/q ，/wd 祝贺/v 了/y  
 600887:/m 伊利股份/nt 关于/p 股东/n 股权/n 质押/vn 公告/n  
 刘胜/nr 军/n 反击/v 韩志国/nr :/wp 股民/n 受伤/vi 不/d 是/vshi 因/p IPO/n 太/d 多/a 而/cc 是/vshi 太/d  
 中/b 欧/b 食品/n 安全/an 研究/vn 项目/n 启动/v   伊利/nz 成为/v 入选/v 中国/ns 乳/ng  
 我/rr 宣布/v   19.92/m   再次/d 满/a 仓/ng 了/vi 伊利股份/nt ！/wt 
 伊利/nz 每每/d 创/vg 一个/mq 高/a 点/qt 都/d 是/vshi 你/rr 下/f 杀/v 的/ude1 理由/n 吗/y ？/ww 
 伊利/nz 的/ude1 筹码/n 被/pbei 谁/ry 接/v 走/v 了/y ？/ww 
 伊利股份/nt (/wkz 600887/m )/wky 融资/vi 融/vi 券/ng 信息/n (/wkz 06-13/m )/wky  
 我/rr 北/f 冥/ng 帝/ng 尽力/vi 了/y   大/a 部队/n 全都/d 进/vf 了/y  
 600887:/m 伊利股份/nt 关于/p 投资/v 设立/v 互联网/n 小/a 额/n 贷款/n 公/ng  
 17/m 市/n 盈/vg 率/v 的/ude1 伊利/nz 今天/t 像/v 是/vshi 在/p 逃命/v ?/ww 看来/v 机构/n 很/d 不/d 看/v  
 越过/v 20.65/m   将/d 一马平川/nl  
 北/f 冥/ng 万/m 手/q 哥/n 来/vf 了/y   希望/v 你们/rr 与/p 我/rr 共/d 进退/vi     生死/n 在/p 天/n    
 伊利股份/nt (/wkz 600887/m )/wky 大宗/m 交易/vn 数据/n 一览/n (/wkz 06-14/m )/wky  
 继续/v 增/v 持/v …/ws [/wkz 大笑/v ]/wky [/wkz 大笑/v ]/wky [/wkz 大笑/v ]/wky  
 伊利股份/nt (/wkz 600887/m )/wky 大宗/m 交易/vn 数据/n 一览/n (/wkz 06-13/m )/wky  
 但/c 斌/n ：/wp A/rzv 股/n 的/ude1 上证/n 50/m 全世界/n 最/d 便宜/a ！/wt 
 伊利股份/nt 2017年5月24日/t 投资者/n 调研/vn 记录/n  
 郁闷/a ，/wd 上周/t 五/m 没/d 买/v  
 伊利/nz 不/d 会/v 跌/v 到/v 哪儿/rys 去/vf 。/wj 
 那些/rz 动不动/d 就/d 高喊/v 暂停/v IPO/n 的/ude1 基本/a 都/d 是/vshi 骗子/n !/wt 
 做/v 波段/n 的/ude1 踏/v 空/a 了/y 吧/y 。/wj 那/rzv 个/q 什么/ry 九/m 剑/n 什么/ry 什么/ry 。/wj 哈哈/o  
 再/d 改革/v 也/d 是/vshi 牛奶/n ，/wd 市值/n 上千亿/m 也/d 是/vshi 醉/v 了/y 。/wj   正常/ad 合/v  
 再/d 多/a 的/ude1 情/n 话/n 也/d 换/v 不/d 回/v 决心/d 要/v 走/v 的/ude1 爱人/n      
 伊利股份/nt 600887/m ，/wd 该/rz 股/n 属于/v 食品/n 饮料/n 行业/n ，/wd 也/d 是/vshi 国/n  
 感觉/n 今天/t 要/v 站/vi 上/f 20/m 了/y ，/wd  
 证券时报/nthan 社评/n ：/wp 保持/v 定/v 力/n   咬定/v 市场化/vn 改革/vn 不/d 放松/v  
 伊利/nz ，/wd 大家/rr 帮/v 我/rr 看看/v 要/v 不/d 要/v 出/vf ？/ww 
 伊利股份/nt 2017年6月7日/t 投资者/n 调研/vn 报告/n  
 伊利/nz ，/wd 你/rr 可以/v 的/ude1 ，/wd 期待/v 你/rr 的/ude1 爆发/vn ，/wd 让/v 我们/rr 拭目以待/vl  
 下/f 周/nr1 一定/b 上/f 28/m 元/q  
 伊利/nz ，/wd 合适/a 不/d 浮躁/a 的/ude1 我/rr ！/wt 
 600887/m     日/b KD/n 死/v 叉/n 的/ude1 股票/n 不/d 能/v 碰/v ！/wt 
 床/n 上/f 躺/v 着/uzhe 挣钱/vi ，/wd 一个/mq 字/n         舒服/a  
 伪/ag 经济学家/n 韩志国/nr “/wyz 碰/v 瓷/ng ”/wyy ！/wt 
 “/wyz 共/d 启/v 中国/ns 乳/vg 业/ng 社会/n 责任/n 新纪元/n 暨/cc 金领/nr 冠睿/nr2 护/v 上市/vi  
 19.12/m     一成仓/nr   600887/m  
 不/d 得/ude3 不/d 服/v ，/wd 你/rr 就/d 是/vshi 个/q 垃圾/n ，/wd 买/v 你/rr 是/vshi 我/rr 的/ude1 错/n 。/wj 
 为什么/ryv 在/p 各/rz 大/a 超市/n 商场/n 很/d 少/ad 见到/v 金/ng 领/v 冠/ng 的/ude1 婴儿/n 奶粉/n  
 但/c 斌/n :/wp 从/p 海外/s 比较/vn ，/wd 横向/n 比较/vn 和/cc 渠道/n 更替/v 发掘/v 伊利/nz !/wt 
 期待/v 翻/v 红/a ！/wt  
 收入/n 增速/n 有所/v 恢复/v ，/wd 费/v 率/k 下降/vi 带动/v 净/a 利率/n 提升/v  
 持/v 有/vyou 一个/mq 月/n 了/y ，/wd 总算/d 有/vyou 了/ule 回报/vn 。/wj 
 我/rr 想/v 卖/v 40%/m 伊利股份/nt ，/wd 买/v 格力电器/nt ，/wd 这样/rzv 可/v 分散/a 风/n  
 伊利/nz 高端/a 液态/n 奶/n 培/v 兰/ng 销售/v 也/d 不/d 错/v ！/wt 
 筑/v 底/f 行情/n 中/f 最/d 关键/a 的/ude1 是/vshi 勇气/n  
 亲爱的/n 伊利/nz ，/wd 18.99/m 我/rr 来/vf 了/y ！/wt 
 弱/a 弱/a 的/ude1 问/v 一/m 句/q ，/wd 伊利股份/nt 如果/c 在/p 美国/nsf 的/ude1 话/n 正常/a 市/n 盈/vg  
 伊利/nz 雪糕/n 非常/d 美味可口/vl ！/wt 哈哈/o ！/wt  
 最/d 好/a 最/d 赚钱/v 的/ude1 炒股/vn 方法/n ！/wt   集中/v 兵力/n 炒/v 龙头/n ！/wt   1/m ，/wd  
 越/d 过/vf   19.60/m   将/d 一马平川/nl ！/wt 
 伊利/nz 还/d 能/v 信任/v 么/y ？/ww ？/ww  
 我/rr 15/m 年/qt 15/m 元/q 买/v 的/ude1 伊利/nz ，/wd 经过/p 分红/vi ，/wd 现/tg 成本/n 14/m 元/q ，/wd 我/rr  
 今天/t 19.31/m 走/v 掉/v 了/y  
 好/a 公司/n  
 19.38/m 买/v 入/v 470/m 手/n ，/wd 臭/a 得/ude3 要命/a 的/ude1 操作/vn ，/wd 贵/r 就/d 贵/a 点/n  
 我/rr 宣布/v     18.92/m     满仓/nr2 了/vi 600887/m  
 伊利股份/nt 2017年5月18日/t 投资者/n 调研/vn 报告/n  
 600887:/m 伊利股份/nt 第九/m 届/q 董事会/n 临时/b 会议/n 决议/n 公告/n  
 股评/v 大力/d 推荐/v 此/rzs 股/n 是/vshi 拉/v 轿夫/n 为/p 持/v 股/n 者/k 抬/v 轿/ng ！/wt 危险/n 来/vf  
 \/w ./wj 这/rzv 大盘/n 股/n 即将/d 遭遇/v 来自/v 地域/n 货币/n 的/ude1 风险/n  
 伊利股份/nt ：/wp 还/d 能/v 在/p 买/v 入/v 吗/y ？/ww 据/p 可靠/a 消息/n 主力/n 大量/m 流/v  
 600887:/m 伊利股份/nt 信息/n 披露/v 暂缓/v 与/cc 豁免/v 管理/vn 制度/n  
 伊利/nz 的/ude1 表现/vn 没/d 得/ude3 说/v 了/y ，/wd 坚定/ad 看好/v 后市/n 的/ude1 行情/n ，/wd 茅台/nz  
 "/wyz "/wyy "/wyz 国民/n 好/a 老/a 公/ng "/wyy "/wyz 灰/n 太/b 狼/n 正式/ad 成为/v 中国/ns 乳/vg 业/ng 领/v 军/n 品牌/n 伊/Rg "/wyy  
 我/rr 怎么/ryv 老/d 是/vshi 感觉/n 伊利/nz 今年/t 得/v 上/vf 20/m 啊/y …/ws 第六/m 感/vg 告诉/v 我/rr  
 伊利/nz 黄冈/ns 新建/v 酸奶/n 工厂/n 即/d 将/d 正式/ad 投产/vi  
 这么/rz 多/a 大/a 单/d 怎么/ryv 还/d 不/d 涨/vi 停/vi  
 伊利/nz Byebye/n 君/ng 纯/a 牛奶/n 今日/t 上市/vi ！/wt 
 伊利股份/nt 的/ude1 三/m 宗/q 罪/n  
 支持/v 国/n 奶/n 伊利/nz  
 国际化/vi 与/p 创新/vi 双/m 驱动/vn   伊利/nz 着力/vd 开拓/v 全球/n 市场/n  
 中/b 美/b “/wyz 百/m 日/qt 计划/n ”/wyy ！/wt 
 伊利/nz 18/m 元/q 已/d 成/v 历史/n ，/wd 与/p 格力/nz 无/v 可比性/n ，/wd 后续/v 不/d 会/v 逊色/a  
 内蒙/ns 伊利/nz 银行/n 有望/v 获/v 批/q ！/wt 
 重磅/n :/wp 伊利/nz 作为/v 大/a 股东/n 的/ude1 内蒙/ns 民营/b 银行/n 也/d 即将/d 获/v 批/q  
 伊利股份/nt ：/wp 拟/v 8.5亿/m 美元/q 竞买/v 达/v 能/v 集团/n 子公司/n Stony/a  
 剑/n 指/v 高端/a ，/wd 投标/vi 收购/v 全球/n 第一/m 有机/b 酸奶/n Stonyfield/n  
 证监会/n ：/wp 请/v 依法/d 常态/n 化/k 监管/v ！/wt 查处/v 庄/ag 操纵/v 股价/n 的/ude1 不/d  
 伊利/nz 拟/v 58亿/m 竞/ag 购/vg 美国/nsf 有机/b 酸奶/n 龙头/n   乳/vg 企/ng 加速/vi “/wyz 国/n  
 今天/t 收盘/vi 18.19/m  
 造福/v 中/b 美/b 两/m 国/n 人民/n ，/wd 支持/v 伊利/nz 国际/n 范/nr1 ！/wt 
 伊/b 利欲/n 花/v 8.5亿/m 美元/q 拿下/v 美国/nsf 有机/b 酸奶/n 第一/m 品牌/n  
 600887:/m 伊利股份/nt 公告/n  
 又/d 到/v 除/p 权/n 时/ng  
 股息/n 到/v 账/n  
 持续/vd 持有/v 伊利/nz  
 在/p 整治/vn 金融/n 风险/n 大/a 形势/n 下/f 伊利/nz 属/v 最佳/z 集结/v 号/n ！/wt 
 虽然/c 分红/vi 多/m 了/ule 一万/m   可/v 损失/n 真/d 不少/m   等于/v 没/d 送/v  
 尾/n 盘/qv 18.44/m 卖/v 了/y ，/wd 明天/t 17.8/m 买/v 回来/v  
 伊利/nz 褐色/n 炭/n 烧/vi 酸奶/n ！/wt 
 伊利/nz 公告/n ：/wp 终止/v 收购/v 中国/ns 圣/ag 牧/vg 有机/b 奶/n 业/ng 股权/n  
 从来/d 没/d 分/v 过/uguo 红/a ，/wd 这/rzv 明天/t 分红/n 是/vshi 不/d 是/vshi 钱/n 明天/t 会/v 直接/ad 到/v  
 伊利/nz 终止/v 收购/v 圣/ag 牧/ng 无疑/d 是/vshi 利/n 好/a ，/wd 价格/n 偏/d 高/a 股权/n 比例/n  
 伊利/nz 收购/v 中国/ns 圣/ag 牧/vg 告吹/v   这/rzv 是/vshi 伊利/nz 的/ude1 套路/n 吗/y ？/ww 
 终于/d 搞/v 懂/v 了/ule 分红/n 这个/rz 数字/n 游戏/n  
 〈/wkz 讨论/v 〉/wky 致/v 证监会/n 刘士余/nr 主席/n  
 都/d 说/v 分红/vi 好/a ，/wd 昨天/t 分/v 了/y   0.60/m   元/q ，/wd 今天/t 除/p 权/n 了/ule 还/d 倒/vi  
 卖/v 了/y     忘记/v 下/vf 周/nr1 股权/n 登记/v 了/y  
 伊利/nz 股价/n 被/pbei 严重/ad 低估/v  
 2017Q1/n 纯利/n 同比/n 增长/v 12%/m ，/wd 预计/v 未来/t 业绩/n 将/d 继续/v 领/v  
 伊利股份/nt ，/wd 明/tg 起/f 连续/ad 停/vi 牌/n  
 请问/v 伊利/nz 投资/vn 股/n 友/ag ：/wp 我/rr 持/v 伊利/nz 股票/n 2000/m 股/q 股价/n 成本/n  
 600887:/m 伊利股份/nt 2016年/t 年度/n 权益/n 分派/v 实施/v 公告/n  
 收入/n 如期/d 改善/v 、/wn 利润/n 增速/n 超/h 预期/vn ，/wd 推荐/v 逻辑/n 全部/m 验/v  
 伊利/nz 17/m 年/qt 一/m 季报/n :/wp 营/n 收/v 同/p 比/p 3.24％/m 利润/n 同/p 比/p 17.25％/m  
 一/m 季度/n 利润/n 较/d 快/a 增长/vn ，/wd 费用/n 率/k 呈/v 下降/vi 趋势/n  
 9/m 公司/n 临/v 停/vi   伊利股份/nt 拟/v 披露/v 重大/a 事项/n  
 业绩/n 稳/ad 增长/v ，/wd 向/p 好/a 趋势/n 有望/v 延续/v  
 忋/w 人/n 忧/vi 天/qt ，/wd 复/vg 牌/n 三/m 个/q 涨/vi 板/ng ，/wd 二/m 个/q 给定/v 增/v ，/wd 一个/mq 给/p 巴氏/nrf  
 "/wyz "/wyy "/wyz 坚/ng 如/v 磐石/n "/wyy "/wyz 估计/v 已/d 坍塌/vi ，/wd 支持/v 定/v 增/v 伊利/nz 才/d 能/v 更/d 美好/a !/wt "/wyz  
 600887:/m 伊利股份/nt 2016年/t 年度/n 股东大会/n_new 决议/n 公告/n  
 开局/n 良好/a ，/wd 雄心/n 不/d 改/v  
 终止/v 收购/v 不/d 改/v 长期/b 发展/vn 策略/n ，/wd 乳制品/n 龙头/n 地位/n 稳固/a  
 商务部/n 反/vi 垄断/v 局/qv 负责人/n 就/p 伊利集团/nt 收购/v 中国/ns 圣/ag 牧/vg 股/n  
 伊利/nz 终止/v 收购/v 中国/ns 圣/ag 牧/vg   盘/qv 中/b 股价/n 携手/vd 下跌/vi  
 别/d 被/pbei “/wyz 忽悠/z ”/wyy ！/wt 
 主力/n ：/wp 散/v 户/ng ，/wd 闭/v 嘴/n ！/wt 
 600887:/m 伊利股份/nt 关于/p 全资/n 子公司/n 伊利/nz 财务/n 有限/a 公/ng  
 600887:/m 伊利股份/nt 2017年/t 第一/m 季度/n 报告/n  
 向/p 下/f 只/d 有/vyou 一个/mq 原因/n ，/wd 主力/n 挣钱/vi 了/y  
 600887:/m 伊利股份/nt 关于/p 召开/v 终止/v 2016/m 年度/n 非/b 公开发/nr  
 600887:/m 伊利股份/nt 关于/p 终止/v 公司/n 2016/m 年度/n 非/b 公开发/nr  
 "/wyz 新华网/ntz :/wp 伊利/nz 坚守/v 使命/n   "/wyy "/wyz 用/p 心/n "/wyy "/wyz 打造/v 值得/v 信赖/v 的/ude1 健康/an "/wyy  
 都/d 洗/v 干净/a 了/y  
 伊利股份/nt ：/wp 停/vi 牌/n 因/p 中国/ns 圣/ag 牧/vg 买卖/v 协议/n 到期/vi   相关/vn 事/n  
 600887:/m 伊利股份/nt 停/vi 牌/n 公告/n  
 600887:/m 伊利股份/nt 2017-04-24/m 全天/n 停/vi 牌/n  
 下跌/vi 途中/s 的/ude1 尾/n 盘/qv 拉/v 升/v 预示/v ：/wp 暴跌/vi 随时/d 来临/vi  
 伊利/nz 作/v 好/a 辉/ng 山/n 破产/vi 的/ude1 准备/vn 了/y 吗/y ？/ww 
 伊利股份/nt (/wkz 600887/m )/wky 融资/vi 融/vi 券/ng 信息/n (/wkz 04-19/m )/wky  
 持有/v 高速/b 成长/vi 的/ude1 南京/nt 银行/n ，/wd 配置/v 点/qt 消费类/n  
 市场/n 未/d 发生/v 以/p 新/a 三板/n 挂牌/vn 企业/n 作为/v 交易/vn 买方/n 的/ude1 并购/vn  
 600887:/m 伊利股份/nt 第八/m 届/q 董事会/n 临时/b 会议/n 决议/n 公告/n  
 但/c 斌/n :/wp A/rzv 股/n 从/p 庄家/n 投机/vn 时代/n ，/wd 回归/v 到/v 价值/n 投资/vn 时代/n !/wt 
 今天/t 的/ude1 盘面/n 比/p 我/rr 想象/v 的/ude1 要/v 弱/a ，/wd 盘/qv 中/f 最低/a 打/v 到/v 3147/m ，/wd  
 11.28/m   操作/vn 小结/n  
 20.41/m 卖/v 出/vf ，/wd 今天/t 18.20/m 买/v 入/v ，/wd 貌似/v 还/d 是/vshi 买/v 早/a 了/y ？/ww 
 一半/m 是/vshi 火焰/n 一半/m 是/vshi 海水/n  
 原/b 农业部/nt 副/b 部长/n :/wp “/wyz 保质期/n 一/m 年/qt 的/ude1 进口/vn 牛奶/n 是/vshi 垃圾/n  
 同样/d 是/vshi 所谓/v 的/ude1 蓝/a 筹/v 股/q ，/wd 看看/v 人家/n 格力/nz 看看/v 人家/n 茅台/nz  
 全/a 内蒙/ns 股票/n ，/wd 就/d 伊利/nz 一个/mq 绿/a 的/ude1 ，/wd 大/a 股东/n 都/d 喜欢/vi 带/v 绿/a  
 16/m 年/qt 业绩/n 符合/v 预期/vn ，/wd 具备/v 长期/b 投资/vn 价值/n  
 伊利股份/nt －/wp －/wp －/wp 特大/b 消息/n 再也/d 没有/d 便宜/a 的/ude1 牛奶/n 喝/vg 了/y  
 抛/v ！/wt 机构/n 连/ulian 拉/v 股价/n ，/wd 制造/v 概念/n ，/wd 用/p 人性/n 贪婪/an ，/wd 忽悠/z  
 600887:/m 伊利股份/nt 2016年/t 年度/n 股东大会/n_new 会议/n 资料/n  
 闪电/n 加/v 仓/ng 点/v 成/v 卖/v 出/vf 惊/v 一身/n 冷汗/n ：/wp 中科电气/nt 遭遇/n 巨/ag 量/n  
 只/d 当/v 是/vshi 把/pba 钱/n 存/v 银行/n 一/m 年/qt ，/wd   想/v 开/v 了/ule 什么/ry 都/d 通/v 了/y ！/wt 
 妖/w 股/n 中科电气/nt 300035/m 是/vshi 这样/rzv 炼/v 成/v 的/ude1 ，/wd 越/d 亏/v 越/d 卖/v ，/wd 越/d  
 近期/t 将/d 会/v 持续/vd 上涨/vi ，/wd 本/rz 周/qt 或/c 将/p 这样/rzv 走/v !/wt 
 大盘/n 就/d 快/d 要/v 回/qv 调/v 了/y ，/wd 伊利/nz 你/rr 还/d 会/v 逆势/vd 而/cc 动/v 吗/y ？/ww 
 期待/v 三线/n 开花/vi 的/ude1 时代/n 的/ude1 到来/vn  
 利润/n 快速/d 增长/v ，/wd 未来/t 费用/n 有/vyou 较/d 大/a 下降/vn 空间/n  
 600887:/m 伊利股份/nt 第八/m 届/q 董事会/n 临时/b 会议/n 决议/n 公告/n (/wkz  
 亮点/n 不足/an ，/wd 但/c 不/d 悲观/a  
 600887:/m 伊利股份/nt 2016年/t 年度/n 报告/n  
 2016年/t 报/n 点评/v ：/wp 盈利/n 能力/n 持续/vd 提升/v ，/wd 仍/d 是/vshi 长期/d 投资/v  
 需求/n 改善/v ，/wd 新品/n 发/v 力/n ，/wd 迈向/v “/wyz 五/m 强/a 千亿/m ”/wyy  
 结构/n 调整/vn 是/vshi 2017年/t 主/ag 基调/n ，/wd 仍/d 值得/v 拥有/v  
 伊利/nz 每股/r 派/nms 6/m 毛/q ，/wd 蒙/b 牛派/n 8分/t ，/wd 蒙牛/nz 产品/n 大多/d 抄袭/v 伊/b  
 综合/vn 竞争力/n 凸显/v   伊利/nz 2016年/t 业绩/n 领/v 跑/v 行业/n  
 伊利股份/nt 年报/n 点评/v ：/wp 收入/n 稳定/an 净/a 利率/n 提升/vn ，/wd 龙头/n 优/ag  
 主营/n 收入/n 才/d 增长/v 1.4%/m ，/wd 利润/n 增长/v 22.2%/m 。/wj 每股/r 收益/n  
 今晚/t 见/v 公告/n ，/wd 关键/n 是/vshi 分配/v 预案/n 怎么样/ryv ？/ww 
 600887:/m 伊利股份/nt :/wp 审计/v 报告/n  
 跑/v 了/ule 没有/v ，/wd 我/rr 跑/v 成功/a 了/y ，/wd 典型/n 拉/v 高/a 出/vf 货/n  
 伊利/nz 将/d 落实/v 总理/n 讲话/n 精神/n ，/wd 推进/vi 中/f 澳/b 乳/ng 业务/n 实/ad 合作/v  
 伊利股份/nt (/wkz 600887/m )/wky 大宗/m 交易/vn 数据/n 一览/n (/wkz 03-29/m )/wky  
 伊利股份/nt (/wkz 600887/m )/wky 大宗/m 交易/vn 数据/n 一览/n (/wkz 03-27/m )/wky  
 母乳/n 研究/v 现/tg 分水岭/n ：/wp 伊利金/nrf 领/v 冠睿/nr2 护/v 面世/vi 引/v 震动/v  
 买进/v 伊利/nz ，/wd 需要/v 怎样/ryv 的/ude1 情怀/n  
 伊利/nz “/wyz 先知先觉/nl ”/wyy 清仓/vi 辉/ng 山/n 乳/vg 业/ng   港股/n 通/v 如何/ryv 避免/v  
 21/m 以上/f 观/vg ，/wd 大大/d 期待/v  
 600887:/m 伊利股份/nt 关于/p 全资/n 子公司/n 伊利/nz 国际/n 发展/v 有/vyou  
 伊利股份/nt 主力/n 资金/n 疯狂/ad 流入/v   后市/n 必将/d 爆发/v ！/wt 
 优势/n 明显/a ，/wd 前/f 三/m 季度/n 纯利/n 同比/n 增长/v 21%/m  
 本/rz 周/nr1 一定/b 上/f 20/m 元/q  
 中国/ns 圣/ag 牧/vg 2016年/t 年度/n 业绩/n 发布会/n 纪要/n ：/wp 大力/d 提升/v 品/ng  
 基本/a 面/n 好转/vi ，/wd 未来/t 有望/v 成为/v 健康/a 食品/n 龙头/n  
 如果/c 在/p 17.86/m 上/f 企稳/n_new ，/wd 可/c 加/v 半/m 仓/ng ，/wd 如果/c 此/rzs 位/q 没/v 企/ng 就/d  
 18.35/m 买/v 两万/m 股/q ，/wd 赚/v 五万/m 就/d 走/v  
 打/v 新/a 必/d 中/b 窍门/n ！/wt 月月/n 中/f 签/v 攻/v 略/d ！/wt （/wkz 配/v 图/n ）/wky  
 伊利股份/nt ，/wd 后续/vd 定/v 能/v 起飞/vi ，/wd 大家/rr 请/v 相信/v 我/rr  
 明天/t 17.86/m  
 伊利股份/nt ---/wp 還/w 有/vyou 唱/v 多/a 的/ude1 嗎/w ？/ww 
 伊利/nz 低价/n 增发/v 方案/n 将/d 被/pbei 否/vg ，/wd 股价/n 有望/v 向/p 30/m 元/q 靠拢/v  
 伊利股份/nt 的/ude1 下/vf 一个/mq 目标/n 是/vshi 28/m ，/wd 即将/d 三/m 个/q 涨/vi 停/vi ！/wt 
 伊利/nz 终于/d 迈出/v 供给/vn 侧/f 改革/v 第一/m 步/qv :/wp 在/p 辽宁阜新/ns 生产/v  
 越/d 用刑/v 越/d 得到/v 幸福/an  
 就/d 拿/v   美/b 的/ude1 、/wn 格力/nz 、/wn 伊利/nz ，/wd 这/rzv 几/m 股/q 来/f 评判/v ，/wd 伊利依/nrf  
 伊利股份/nt (/wkz 600887/m )/wky 大宗/m 交易/vn 数据/n 一览/n (/wkz 03-08/m )/wky  
 伊利股份/nt (/wkz 600887/m )/wky 大宗/m 交易/vn 数据/n 一览/n (/wkz 03-07/m )/wky  
 预祝/v 伊利/nz 金/ng 领/v 冠/ng 第一/m 个/q 通过/p 配方/n 注册/vi :/wp 国/n 食/ng 注/v 字/n JLG/n  
 伊利股份/nt (/wkz 600887/m )/wky 大宗/m 交易/vn 数据/n 一览/n (/wkz 03-03/m )/wky  
 进口/v 伪/ag 巴/b 氏/ng 奶/n 横行/vi 中国/ns 市场/n 说明/v 什么/ry ？/ww 
 伊利集团/nt 董事长/n 潘刚/nr 委员/n 痛/dg 陈/vg 实体/n 经济/n 发展/vn 症结/n  
 大家/rr 报/v 一下/mq 成本/n ，/wd 我/rr 找/v 点/qt 安慰/v [/wkz 围观/vi ]/wky  
 今天/t 能/v 破/v 17.9/m 吗/y ，/wd 请/v 大/a 神/n 指教/v  
 抛/v 了/ule 才/d 有/vyou 希望/n 啊/y  
 跟/p 姐姐/n 做/v 吧/y ，/wd 离开/v 这/rzv 个/q 坑/n  
 爱/v 喝/vg 老/a 了/ule 需要/n 享用/v 伊利/nz 中老年/n 奶粉/n 补/v 钙/n ！/wt 
 伊利股份/nt 所有/b 三/m 期/qv 持/v 股/q 计划/n 内容/n ，/wd 供/vi 大家/rr 参考/v 。/wj  
 伊利/nz 先/d 做/v 一个/mq 起步/vi 阳/ng ，/wd 接着/c 连续/a 大/a 阴/ng 杀/v 跌倒/vi ，/wd 这/rzv 韭/w  
 伊利股份/nt ：/wp 第一/m 期/qv 持/v 股/q 计划/n 所/usuo 持/v 1146万/m 股/q 股票/n 出售/v  
 600887:/m 伊利股份/nt 关于/p 第一/m 期/qv 持/v 股/q 计划/n 股票/n 出售/v 完/vi  
 600887:/m 伊利股份/nt 关于/p 2016年/t 股票/n 期权/n 与/cc 限制性/n 股/n  
 伊利股份/nt 收购/v 伊力特/nt 洽谈/v 中/f  
 郭树/nr 清/v 升官/vi ，/wd 利好/a 内蒙/ns 板块/n ，/wd 伊利/nz 明天/t 涨/vi 停/vi [/wkz 鼓掌/vi ]/wky  
 此/rzs 金/ng 叉/v 走/v 的/ude1 太/d 好/a 了/y ，/wd 知道/v 为什么/ryv 赚/v 钱/n 吗/y ，/wd 别人/rr 不/d 告/v  
 食品/n 饮料/n ：/wp 白酒/n 龙头/n 开启/v 量/n 价/n 调整/vn   行情/n 延续/v  
 在/p 别的/rzv 涨/vi 疯/vi 之/uzhi 时/ng 你/rr 仍/d 岿然不动/vl ---/wp 伊利/nz 真/d 有/vyou 个性/n  
 关于/p 伊利/nz 定向/d 增发/v 很/d 重要/a 的/ude1 一点/mq ，/wd 末/f 经/p 股东大会/n_new 通/v  
 爱/v 怎/ryv 怎/ryv 的/ude1 …/ws …/ws  
 伊利股份/nt (/wkz 600887/m )/wky 大宗/m 交易/vn 数据/n 一览/n (/wkz 02-13/m )/wky  
 伊利股份/nt 遭/v 阳光/n 保险/n 举/ng 牌/n   承诺/v 一/m 年/qt 内/f 不/d 增/v 持/v 仍/d 引/v  
 为何/ryv 又/d 在/p 删/v 帖/ng 是/vshi 沉沦/vi 还是/d 转折/vi  
 继续/v 猜/v 今天/t 收盘价/n  
 伊利/nz 20日/t 上方/f 可以/v 继续/v 做/v 多/a ，/wd 上/f 补/v 缺口/n 是/vshi 必然/n ，/wd 突/d  
 伊利/nz 大胆/ad 买进/v  
 伊利股份/nt (/wkz 600887/m )/wky 融资/vi 融/vi 券/ng 信息/n (/wkz 01-10/m )/wky  
 600887:/m 伊利股份/nt 关于/p 第三/m 期/qv 持/v 股/q 计划/n 实施/v 进展/vn 的/ude1  
 伊利/nz 新西兰/ns 进口/vn 奶粉/n   49/m 元/q ！/wt 
 华鑫/nr2 证券/n 借/v 道华鑫/nr 股份/n   成/v 第35/m 家/q 上市/vn 券商/n ！/wt ！/wt ！/wt  
 600887:/m 伊利股份/nt 关于/p 第三/m 期/qv 持/v 股/q 计划/n 实施/v 进展/vn 的/ude1  
 600887:/m 伊利股份/nt 关于/p 向/p 内蒙古/ns 伊利/nz 公益/n 基金会/n 进/vf  
 熊市/n 的/ude1 每/rz 一/m 次/qv 反弹/vi 都/d 要/v 想方设法/dl 将/p 筹码/n 交/ng 给/p 别人/rr 持/v  
 即将/d 上行/vi ，/wd 新/a 主力/n 成本/n 19/m 元/q 左右/m ！/wt 
 600887:/m 伊利股份/nt 独立董事/n_new 关于/p 关联/vn 交易/n 的/ude1 事前/t 认/v  
 证监会/n ：/wp 请/v 依法/d 治/v 市/n ！/wt 无论/c 何/ry 机构/n 何/ry 目的/n ，/wd 只要/c 违/vg  
 伊利股份/nt (/wkz 600887/m )/wky 融资/vi 融/vi 券/ng 信息/n (/wkz 12-14/m )/wky  
 伊利股份/nt (/wkz 600887/m )/wky 融资/vi 融/vi 券/ng 信息/n (/wkz 12-15/m )/wky  
 博士/n 荐/vg 股/n :/wp 个/q 股/n 迎来/v 多重/b 利好/n  
 伊利股份/nt (/wkz 600887/m )/wky 融资/vi 融/vi 券/ng 信息/n (/wkz 12-29/m )/wky  
 坚持/v 长期/d 持有/v 伊利/nz 到/v 下/vf 一个/mq 牛市/n ，/wd 目标/n 40/m 元/q 到/v 50/m 元/q  
 通知/n 阳光/n ，/wd 你/rr 可以/v 继续/v 收购/v 了/y ！/wt 
 600887:/m 伊利股份/nt 第三/m 期/qv 持/v 股/q 计划/n 第一/m 次/qv 持有/v 人/n 会/v  
 今天/t 必/d 涨/vi 3%/m 以上/f  
 伊利股份/nt ：/wp 第三/m 期/qv 员工/n 持/v 股/q 计划/n 拟/v 4482万/m 元/q 增/v 持/v 股/n  
 过/d 年/qt 翻/v 几/m 番/qv 妖/w 股/q 行情/n ，/wd 大/a 牛/n 胚/w 子/ng 啊/y ，/wd 好/a 行情/n 龙头/n 带/v  
 过/d 年/qt 翻/v 2/m 番/qv 妖/w 股/q 行情/n ，/wd 大/a 牛/n 胚/w 子/ng 啊/y  
 涨/vi 到/v 35/m 看/v 你/rr 还/d 买/v 不/d 买/v ！/wt 都/d 说/v 了/ule 中科电气/nt 是/vshi 超级/b 妖/w 股/n  
 趋势/n 涨/vi 停战/vn 法/n :/wp 中科电气/nt 复制/v 5月/t 18/m 号/q 走势/n 短/a 线/n 翻/v 倍/q  
 市场/n 主力/n 转战/v 超级/b 妖/w 股/n 中科电气/nt 短/a 线/n 翻番/vi 选/v 股/n 要/v [/wkz  
 为何/ryv 主力/n 认定/v 重组/vn 并购/vn 石墨/n 烯/n 龙头/n 中科电气/nt 为/v 妖/w 股/n  
 趋势/n 涨/vi 停战/vn 法/n :/wp 中科电气/nt 复制/v 5月/t 18/m 号/q 走势/n 短/a 线/n 翻番/vi  
 今天/t 必/d 涨/vi 3%/m 以上/f  
 阳光/n 保险/n 举/ng 牌/n 伊利/nz   “/wyz 不/d 谋求/v 大/a 股东/n 、/wn 一/m 年/qt 内/f 不/d 增/v  
 600887:/m 伊利股份/nt 关于/p 股东/n 股权/n 解除/v 质押/vn 公告/n  
 600887:/m 伊利股份/nt 2016年/t 第二/m 次/qv 临时/b 股东大会/n_new 会议/n  
 600887:/m 伊利股份/nt 2016年/t 第二/m 次/qv 临时/b 股东大会/n_new 决议/n  
 午/tg 评/v  
 大/a 蓝/a 筹/v 的/ude1 补/v 涨/vi ！/wt 
 伊利股份/nt 今日/t 超大/b 单/b 流入/v 排名/vi 第1/m 名/q (/wkz 12-22/m )/wky  
 600887:/m 伊利股份/nt 第八/m 届/q 董事会/n 临时/b 会议/n 决议/n 公告/n (/wkz  
 600887:/m 伊利股份/nt 关于/p 2016年/t 股权/n 激励/vn 计划/n 内幕/n 信/n  
 伊利/nz 拿/v 十/m 年/qt ，/wd 谁/ry 来/vf 和/cc 我/rr 对/p 赌/v ？/ww ？/ww ？/ww  
 伊利股份/nt 什么/ry 时候/n 可以/v 加/v 仓/ng ，/wd 极限/n 位置/n 17.01/m 元/q ，/wd  
 最后/f 再/d 呼吁/v 一/m 次/qv ，/wd 请/v 行使/v 你们/rr 的/ude1 权利/n 吧/y ，/wd 大/a 咖/w 小/a 散/a  
 已/d 投/v 反对票/n ！/wt 投/v 反对/v 的/ude1 报/n 个/q 道/n  
 看到/v 有/vyou 股/n 友/ng 不/d 知道/v 怎么/ryv 参加/v 股东大会/n_new 的/ude1 投票/vn ，/wd 我/rr 看/v  
 我/rr 投/v 反对票/n ，/wd 教/v 大家/rr 如何/ryv 投票/vi  
 低/a 增长/vn 环境/n 下/f   伊利/nz 亮/vi 出/vf “/wyz 品质/n 功夫/n ”/wyy  
 关注/v 低价/n 绩/ng 优/ag 601107/m 。/wj 
 今日/t 操作/v  
 爱/v 喝/vg 对/p 股权/n 激励/vn 与/cc 定/v 增/v 的/ude1 态度/n ！/wt 
 600887:/m 伊利股份/nt 关于/p 股东/n 股权/n 质押/vn 公告/n (/wkz 2016/m //w 12/m //w  
 下/vf 周一/t 记得/v 投/v 反对票/n 啊/y  
 复/dg 盘/v  
 600887:/m 伊利股份/nt 监事会/n 关于/p 公司/n 2016年/t 股权/n 激励/v  
 爱/v 喝/vg 个人/n 对/p 伊利/nz 股权/n 激励/v 投/v 反对票/n 、/wn 定/v 增/v 投/v 赞成票/n  
 删/v 我/rr 贴/v 者/rz 小人/n 也/d  
 复/dg 盘/v  
 午/tg 评/v  
 各位/rr 散/v 友/ng ，/wd 不要/d 惊慌/a ，/wd 大盘/n 这/rzv 几/m 天/qt 进入/v 调整期/n ，/wd  
 600887:/m 伊利股份/nt 关于/p 股东/n 股权/n 质押/vn 公告/n (/wkz 2016/m //w 12/m //w  
 伊利股份/nt (/wkz 600887/m )/wky 大宗/m 交易/vn 数据/n 一览/n (/wkz 12-20/m )/wky  
 伊利股份/nt ，/wd 17.50/m 再次/d 买入/v ！/wt 
 今日/t 操作/v  
 明天/t 大/d 涨/vi 3%/m ，/wd 立/v 贴/v 为/p 证/n  
 复/dg 盘/v  
 伊利股份/nt 将/d 于/p 12月26日/t 召开/v 股东大会/n_new ，/wd 大会/n 将/d 会/v 通/v  
 复/dg 盘/v  
 午/tg 评/v  
 10000/m 股/q 伊利/nz ，/wd 拿/v 了/ule 5/m 个/q 多/a 月/n ，/wd 赔/v 了/ule 6万/m 多/m ，/wd 我/rr 一/m 年/qt  
 伊利集团/nt 董事长/n 潘刚/nr :/wp 培育/v 实体/n 经济/n 发展/v 新/a 动能/n  
 午/tg 评/v  
 复/dg 盘/v  
 600887:/m 伊利股份/nt 第八/m 届/q 董事会/n 临时/b 会议/n 决议/n 公告/n (/wkz  
 明天/t 收盘/vi 18.72/m  
 今日/t 操作/v  
 复/dg 盘/v  
 600887:/m 伊利股份/nt 独立董事/n_new 关于/p 股权/n 激励/v 公开/ad 征集/v  
 险/a 资/ng 举/v 牌/n 实业/n 大/a 转折/vn   伊利股份/nt 暂时/d 松/v 口/q 气/n  
 伊利股份/nt 今日/t 超大/b 单/b 流入/v 排名/vi 第1/m 名/q (/wkz 12-07/m )/wky  
 600887:/m 伊利股份/nt 关于/p 非公开/n_new 发行/v 股票/n 认购/v 对象/n 穿/v  
 午/tg 评/v  
 复/dg 盘/v  
 今日/t 操作/v  
 伊利股份/nt (/wkz 600887/m )/wky 融资/vi 融/vi 券/ng 信息/n (/wkz 12-01/m )/wky  
 今日/t 操作/v  
 600887:/m 伊利股份/nt 第八/m 届/q 董事会/n 临时/b 会议/n 决议/n 公告/n (/wkz  
 上市公司/n_new 企业家/n 能力/n 指数/n 发布/v   伊利股份/nt 位居/v 第一/m  
 复/dg 盘/v （/wkz 进阶/nr2 ）/wky  
 复/dg 盘/v  
 股权/n 激励/v 的/ude1 真实/a 目的/n  
 午/tg 评/v  
 伊利/nz 彻底/ad 激怒/v 了/ule 中小/b 散/v 户/ng ，/wd 股价/n 的/ude1 不/d 作为/v 注定/vd 定/v 增/v  
 征集/v 反对票/n ，/wd 都/d 来/vf 报/n 个/q 名/q  
 伊利股份/nt (/wkz 600887/m )/wky 大宗/m 交易/vn 数据/n 一览/n (/wkz 12-01/m )/wky  
 伊利股份/nt (/wkz 600887/m )/wky 大宗/m 交易/vn 数据/n 一览/n (/wkz 12-02/m )/wky  
 散/v 户/ng 的/ude1 我/rr 为什么/ryv 要/v 反对/v 定/v 增/v  
 600887:/m 伊利股份/nt 关于/p 召开/v 2016年/t 第二/m 次/qv 临时/b 股东/n  
 600887:/m 伊利股份/nt :/wp 北京/ns 天驰/nr 君泰/nr 律师/n 事务所/n 关于/p 内/f  
 这/rzv 波/n 反弹/vi 有/vyou 必要/a 这么/rz 激动/a 吗/y ？/ww 
 12月26日/t 反对票/n  
 600887:/m 伊利股份/nt :/wp 前次/t 募集资金/n_new 使用/v 情况/n 鉴/vg 证/n 报告/n  
 感觉/n 公/ng 募/vg 基金/n 拉/v 升/v 股票/n 为/p 证/n 金/nr1 公司/n 所/usuo 持/v 股份/n 解/v 套/q 盈/vg  
 你/rr 自己/rr 说/v 说/v 。/wj 你/rr 18/m 多/m 久/a 了/y 。/wj 不/d 争气/a  
 定/v 增/v 可以/v ，/wd 但是/c 坚决/ad 反对/v 低价/ad 定/v 增/v ，/wd 更/d 何况/c 是/vshi 故意/d  
 20.3/m 的/ude1 本/n   刚才/t 18.40/m 走/v 了/y   下来/vf 再/d 进/vf  
 等/v 解放军/n 吧/y  
 600887:/m 伊利股份/nt 第八/m 届/q 董事会/n 临时/b 会议/n 决议/n 公告/n (/wkz  
 大家/rr 买/v 了/ule 还/d 是/vshi 卖/v 了/y ？/ww 
 伊利股份/nt 今日/t 超大/b 单/b 流出/v 排名/vi 第3/m 名/q (/wkz 12-05/m )/wky  
 有/vyou 人/n 经常/d 吃/v 货/n 了/y  
 阳光/n 保险/n 举/ng 牌/n 伊利/nz 称/v “/wyz 不/d 谋求/v 大/a 股东/n   一/m 年/qt 内/f 不/d 增/v  
 18/m 卖出/v 打成/v 买/v 入/v 了/ule [/wkz 哭/v ]/wky [/wkz 哭/v ]/wky [/wkz 哭/v ]/wky  
 随便/ad 聊聊/v ./wj ./wj ./wj  
 只/d 想/v 说/v 今天/t 低/ad 开/v 高/ad 走/v ./wj 收/v 大/a 阳/ag 。/wj 王者/n 归来/vi 。/wj  
 我/rr 呼吁/v 广大/b 中小/b 投资者/n 一定/d 要/v 投/v 反对/v 低价/n 定向/d 增发/v  
 如果/c 伊利/nz 增发/v 成功/an ，/wd 我们/rr 断然/d 离开/v 伊利/nz ，/wd 如果/c 不/d 成/v  
 漂亮/a 啊/y ，/wd 起飞/vi 吧/y  
 利好/n 来/vf 袭/v ！/wt 压/v 不/d 住/vi 啦/y ！/wt 明天/t ，/wd 格力/nz 与/p 伊利/nz 看/v 谁/ry 先/d 上/vf  
 刘士余/nr ：/wp 反对/v 强盗/n 式/k 举/v 牌/n 收购/vn   挑战/vn 刑法/n 将/d 开启/v 牢/a  
 不/d 投/v 反对票/n ，/wd 都/d 对不起/v 伊利/nz 这个/rz 走势/n ！/wt 
 伊利股份/nt 近期/t 主力/n 从/p 17.77/m 元/q 起步/vi ，/wd 采用/v A/rzv 段/q #/w 进/vf 一/m  
 没/d 有/vyou 险/a 资/ng 举/v 牌/n 相信/v 指数/n 早已/d 跌/v 下/vf 2800/m 点/qt  
 阳光/n 保险/n 资/ng 投资/v 部/q 人士/n 去/vf 伊利股份/nt 调研/vn ，/wd 被/pbei 奉/v 为/v 上/vf  
 兴奋/v 时/ng 勿/d 忘/v 大盘/n 短期/b 风险/n ！/wt 
 上调/v 盈利/vn 预测/vn ，/wd 密集/a 催化/vn 在即/vi  
 各位/rr 老板/n 大爷/n ，/wd 这/rzv 屎/n 太/d 难/ad 吃/v 了/y ，/wd 我/rr 也/d 陪/v 的/ude1 老/a 逼/v 朝天/ns  
 一点/mq 半/m 开/v 拉/v  
 格格/nz 己/rr 被/pbei 完/vi 坏/a 了/y  
 敖东/nz 奔/v 涨/vi 停/vi 去/vf 了/y  
 两/m 连/n 阴/ng 后/f 必/d 有/vyou 大/a 阳/ng ，/wd 连续/a 两/m 天/qt 资金/n 流出/v ，/wd 股价/n 挺/d 过/vf  
 很多/m 人/n 咨询/vn 我/rr 为什么/ryv 今天/t 涨/vi 停/vi 选择/v 卖/v 出/vf ，/wd 我/rr 只/d 想/v 说/v  
 伊利股份/nt “/wyz 野蛮/a 人/n ”/wyy 与/cc 守卫/v 者/k 的/ude1 博弈/vn  
 伊利股份/nt 今日/t 超大/b 单/b 流出/v 排名/vi 第6/m 名/q (/wkz 12-01/m )/wky  
 大/d 跌/v 调/v 仓/ng ，/wd 卖/v 了/ule 伊力/nrf 换/v 格力/nz  
 一个/mq 企业/n 一个/mq 组织/n 一个/mq 社会/n ，/wd 如果/c 离开/v 了/ule 谁/ry 就/d 不/d 能/v  
 明天/t 不/d 站/vi 上/f 21/m 元/q 我/rr 吃/v 屎/n 给/p 你们/rr 看/v ，/wd 欢迎/v 大家/rr 留言/vi 验/v  
 伊利股份/nt (/wkz 600887/m )/wky 融资/vi 融/vi 券/ng 信息/n (/wkz 11-30/m )/wky  
 伊利股份/nt (/wkz 600887/m )/wky 大宗/m 交易/vn 数据/n 一览/n (/wkz 11-30/m )/wky  
 600887:/m 伊利股份/nt 2016/m 年度/n 非公开/n_new 发行/v A/rzv 股/n 股票/n 预案/n  
 伊利股份/nt 今日/t 超大/b 单/b 流出/v 排名/vi 第1/m 名/q (/wkz 11-30/m )/wky  
 伊利股份/nt (/wkz 600887/m )/wky 融资/vi 融/vi 券/ng 信息/n (/wkz 11-29/m )/wky  
 今天/t 20.98/m 元/q 可/v 见到/v ，/wd 谢谢/v  
 异/ag 动/v 放/v 量/n 就/d 是/vshi 机会/n  
 我/rr 来/vf 了/y ，/wd 下/f 周/nr1 必/d 上/vf 25/m 元/q  
 看看/v 11月/t 21/m 号/q 格力电器/nt 的/ude1 走势/n ，/wd 就/d 知道/v 伊利股份/nt 怎/ryv  
 尾/n 盘/qv 拉/v 升/v 明天/t 砸/v 盘/qv  
 小/a 散/v 们/k 注意/v 了/y ，/wd 增发/v 价/n 只/d 有/vyou 十六/m 块/q 多/a ，/wd 现价/n 十八/m 块/q  
 600887:/m 伊利股份/nt 第八/m 届/q 董事会/n 临时/b 会议/n 决议/n 公告/n (/wkz  
 到/v 伊利/nz 玩玩/v ！/wt [/wkz 微笑/vi ]/wky 看好/v 涨/vi 的/ude1 就/d 上/vf 车/n ！/wt 
 卧/vi 槽/ng ，/wd 大/d 单/d 全部/m 后撤/vi ，/wd 几/m 次/qv 都/d 是/vshi ，/wd 出/vf 货/n 的/ude1 节奏/n ！/wt 
 今天过后/t ，/wd 21/m 元/q 就/d 是/vshi 在/p 地板/n 上/vf 了/ule 啊/y ，/wd 要/v 低头/vi 才/d 能/v 看/v  
 伊利股份/nt 拟/v 申请/v 35亿/m 授/vg 信/n   险/ng 资/ng 举/v 牌/n 引/v 股价/n 暴涨/vi 日/ng  
 控股/vi 伊利/nz 只要/c 200亿/m   好事/n 一/m 桩/q   翻开/v 伊利股份/nt 十/m 大/a  
 重要/a 消息/n ，/wd 格力/nz 停/vi 牌/n 自查/vn 前/f 海人寿/nr 姚老板/n_new 增/v 持/v 格力/nz  
 阳光/n 保险/n 举/ng 牌/n 伊利/nz 吉林/nt 敖东/nz   被/pbei 视/vg “/wyz 野蛮/a 人/n ”/wyy 企业/n  
 天/qt 量/n 已/d 显/v ，/wd 天价/n 在/p 哪里/rys ？/ww 25/m 在/p 召唤/v ！/wt  
 今天/t 19.3/m 买/v 了/ule 一万/m 股/q ，/wd 不/d 知道/v 是否/v 正确/a ，/wd 心里/s 忐忑/a  
 三/m 角/q 形态/n 在/p 实战/n 中/f 的/ude1 应用/vn  
 今天/t 的/ude1 走势/n 足/d 让/v 你/rr 目瞪口呆/al ，/wd 不管/c 是/vshi 违法/vi 、/wn 违规/vn 、/wn  
 伊利股份/nt 今日/t 超大/b 单/b 流入/v 排名/vi 第1/m 名/q (/wkz 11-29/m )/wky  
 大/a 资金/n 大/a 单/d 在/p 出/vf ，/wd 怎么办/ryv ，/wd 怎么办/ryv 。/wj 
 70万/m 手/n 还/d 封/v 不/d 住/vi 涨/vi 停/vi 。/wj 这/rzv 得/v 有/vyou 多少/ry 筹码/n 啊/y  
 【/wkz 讨论/v 】/wky 伊利股份/nt 早/a 盘/qv 快速/d 冲/v 高/a 是/vshi 谁/ry 在/p 出手/vi ？/ww 
 一/m 只/q 1100/m 多/m 亿/m 的/ude1 大盘/n 股/q 能/v 走/v 出/vf 这种/r 走势/n 也/d 是/vshi 服/v 了/y ！/wt 
 今天/t 追/v 涨/vi 停/vi 板/ng 的/ude1 过来/vf 报/n 个/q 道/n 吧/y ，/wd 晒/v 晒/v 各位/rr 成本/n ，/wd 我/rr  
 伊利股份/nt (/wkz 600887/m )/wky 大宗/m 交易/vn 数据/n 一览/n (/wkz 11-25/m )/wky  
 伊利股份/nt (/wkz 600887/m )/wky 大宗/m 交易/vn 数据/n 一览/n (/wkz 11-24/m )/wky  
 伊利股份/nt 合理/a 股价/n 40/m 元/q  
 伊利股份/nt 盘/qv 中/b 强势/n 涨/vi 停/vi   主力/n 疯狂/ad 扫/v 货/n 逾/vg 12亿/m  
 明天/t 低/ad 开/v 低/a 走/v 吗/y  
 魄力/n 啊/y ，/wd  
 空/d 方/d 明显/ad 压/v 不/d 住/vi 多方/d  
 600887:/m 伊利股份/nt 第八/m 届/q 董事会/n 临时/b 会议/n 决议/n 公告/n (/wkz  
 走/v 了/y  
 上市公司/n_new 阻止/v 野蛮/a 人/n 的/ude1 方法/n ，/wd 就是/d 停/vi 牌/n ，/wd 呵呵/e ！/wt 
 说/v 大道理/n 的/ude1  
 今日/t 逢/v 高/a 出/vf 去/vf 应该/v 是/vshi 正确/a 的/ude1 选择/vn ，/wd 昨日/t 杀/v 进/vf 的/ude1 游资/n  
 赤裸裸/z 放/v 量/n 拉/v 高/a 出/vf 货/n ！/wt 骗/v 散/v 户/ng ，/wd 套/q 的/ude1 就是/d 妄想/v 抛/v 在/p  
 600887:/m 伊利股份/nt 关于/p 非公开/n_new 发行/v 股票/n 摊/ng 薄/a 即/v 期/qv 回/v  
 今晚/t 睡/v 不/d 着/uzhe 了/y ，/wd 现在/t 也/d 没/v 心情/n 吃饭/vi 了/y  
 600887/m 伊利股份/nt ，/wd 今天/t 成交量/n 创/vg 2016年/t 新/d 高/a ，/wd 这么/rz  
 伊利股份/nt (/wkz 600887/m )/wky 大宗/m 交易/vn 数据/n 一览/n (/wkz 11-28/m )/wky  
 谁/ry 在/p 狂/dg 买/v 伊利股份/nt ？/ww 国家/n 队/n 都/d 压/v 不/d 住/vi 了/y  
 【/wkz 讨论/v 】/wky 伊利/nz 尾/n 盘/qv 放/v 量/n 下跌/vi ，/wd 疑/vg 国家队/n 出/vf 货/n ，/wd 你/rr 怎/ryv  
 伊利股份/nt 今日/t 超大/b 单/b 流出/v 排名/vi 第2/m 名/q (/wkz 11-28/m )/wky  
 伊利/nz 今天/t 上涨/vi 的/ude1 原因/n 曝光/vi  
 谁/ry 能/v 解释/v 一下/mq 今天/t 这种/r 走/v 法/n 是/vshi 怎么/ryv 回/v 事/n  
 炒股/vi 5/m 年/qt 第一/m 次/qv 见/v 这种/r 走/v 法/n  
 今天/t 要是/c 不/d 跌/v 2/m 个/q 点/qt 以上/f  
 今天/t 阳光/n 保险/n 公司/n 大举/d 买入/v ，/wd 三/m 天/qt 必/d 举/v 牌/n 。/wj 
 原来/d 真是/d 遇到/v 野蛮/a 人/n ！/wt 
 600887:/m 伊利股份/nt 股票/n 期权/n 与/cc 限制性/n 股票/n 激励/vn 计划/n  
 就/d 凭/p 伊利/nz 压/v 盘/qv 的/ude1 恶劣/a 行为/n ，/wd 本人/rr 无论如何/dl 都/d 要/v 投/v 反/vi  
 11.21-11.25/m   机构/n 调研/v ：/wp 65/m 家/q 公司/n 受/v 机构/n 青睐/v  
 明天/t 开盘/vi 钱/n 集合/v 竞价/v 买进/v 吧/y ，/wd 18.58/m 以下/f 全/a 仓/ng 吃/v 进/vf  
 现在/t 从/p 国外/s 买/v 奶粉/n 比/p 国内/s 便宜/a 还/d 放心/v ，/wd 从/p 这/rzv 点/qt 看/v ，/wd  
 伊利股份/nt (/wkz 600887/m )/wky 融资/vi 融/vi 券/ng 信息/n (/wkz 11-14/m )/wky  
 希望/v 主力/n 打/v 好/a 明天/t 19.5/m 的/ude1 攻坚战/n ，/wd 估计/v 超市/n 会/v 有/vyou 好/a  
 伊利股份/nt 今日/t 超大/b 单/b 流入/v 排名/vi 第2/m 名/q (/wkz 11-24/m )/wky  
 谁/ry 来/vf 举/v 牌/n 伊利股份/nt ？/ww 
 "/wyz 机构/n 达成/v 18/m 元/q 左右/m 成交/v "/wyy "/wyz 默契/a "/wyy "/wyz ，/wd 看/v 好/a 伊利/nz 支持/v 定/v 增/v !/wt "/wyz  
 公告/n ：/wp 买/v 1000/m 股/q 伊利股份/nt 持/v 股/n 1/m 个/q 月/n ，/wd 赠送/v 伊利/nz 纯/a  
 收盘/vi 17.99/m 还是/c 18.00/m ，/wd 哈哈/o  
 600887/m 集/q   举/ng 牌/n   AMC/n   业绩/n 增长/v 40/m 倍/q   更名/vi 于/p 一身/n  
 伊利股份/nt 财务/n 报表/n 分析/vn  
 今天/t 终于/d 扬眉吐气/vl 了/ule 一/m 回/qv !/wt 能/v 给/v 个/q 涨/vi 停/vi 吗/y ?/ww 
 伊利股份/nt (/wkz 600887/m )/wky 大宗/m 交易/vn 数据/n 一览/n (/wkz 11-23/m )/wky  
 伊利股份/nt (/wkz 600887/m )/wky 大宗/m 交易/vn 数据/n 一览/n (/wkz 11-22/m )/wky  
 伊利股份/nt (/wkz 600887/m )/wky 融资/vi 融/vi 券/ng 信息/n (/wkz 11-09/m )/wky  
 17.8/m 介入/v 伊利股份/nt ，/wd 长线/n 持有/v 必/d 有/vyou 厚/a 报/n ！/wt 
 阳光/n 保险/n 是/vshi 不/d 是/vshi 已经/d 清仓/vi 伊利股份/nt 了/y ？/ww 
 明天/t 伊利/nz 将/d 暴涨/vi 7分/t 钱/n 收/v 到/v 18.06/m  
 2/m 天/qt 一/m 盒/q  
 四两拨千斤/vl ，/wd 该/rz 股/q 走势/n 显示/v 证监会/n 的/ude1 态度/n  
 ——/wp 百年/mq 人寿/n 强势/n 杀/v 入/v   即/c 将/d 达到/v 举/v 牌/n 线/n  
 股东大会/n_new 投票/vi 日/ng 即将/d 公告/v ，/wd 为/v 伊利/nz 美好/a 明天/t 务必/d 正/d  
 明天/t 想/v 走/v 的/ude1 挂/v 18.28/m 跑/v ，/wd 看/v 好/a 的/ude1 明天/t 就/d 别/d 看/v 盘/qv 了/y  
 [/wkz 超级/b 震撼/vn 揭秘/v ]/wky ·/w 600887:/m 伊利股份/nt 2015年/t 第三/m 季度/n  
 经营/v 性/ng 利润/n 如期/d 回升/v ，/wd 年度/n 买/v 点/qt 再现/v  
 别人/rr 选举/v 管/v 我/rr 蛋/n 事/n ，/wd 鸡/n 狗/n 再/d 演/v 英/b 脱/v 欧/b 的/ude1 闹剧/n  
 伊利股份/nt 2015年/t 三/m 季报/n 智能/n 点评/v [/wkz 重磅/b 震撼/vn ]/wky [/wkz 点/n 击/vg  
 食/v 药/n 监/vg 总局/n 通报/v 雅培/nr2 、/wn 贝因美/nt 等/udeng 四/m 公司/n 奶粉/n 生产/vn 存/v  
 欧阳/nr ：/wp 本/n 周/nr1 牛/n 股/n 以/p 出局/vi ，/wd 下/f 周/nr1 建议/n 买入/v  
 40/m 家/q 食品/n 上市公司/n_new 总/b 市值/n 6134.6亿/m   伊利股份/nt 过/uguo 千/m  
 这个/rz 信息/n 对/p 伊利/nz 是/vshi 利好/a 也/d 是/vshi 利/n 空/ng ，/wd 看/v 大家/rr 怎么/ryv 理解/v  
 伊利/nz 本月/t 必/d 站/vi 上/f 20/m 元/q ，/wd 不/d 上/vf 我/rr 吃/v 屎/n ，/wd 李铁/nr 为/p 证/n 。/wj 
 谁/ry 能/v 告诉/v 我/rr ，/wd 伊利/nz 现在/t 这/rzv 情况/n 算/v 不/d 算/v 操纵/v 股价/n  
 有/vyou 新/a 股/n 从来/d 不/d 中/f 的/ude1 朋友/n 吗/y ？/ww 请/v 举手/vi  
 业绩/n 稳定/an ，/wd 未来/t 目标/n 直/d 指/v 高端/a 有机/b 奶/n  
 新/a 格局/n 、/wn 新/a 成长/vn 、/wn 新/a 预期/vn 支持/v 三/m 年/qt 翻/v 倍/q  
 支持/v 伊利/nz  
 聚/v 国企/n 改革/vn ，/wd 举/v 牌/n 股权/n 之/uzhi 争/ng 于/p 一身/n …/ws …/ws  
 上/f 个/q 图/n ，/wd 伊利股份/nt 资金/n 面/n 开始/v 流出/v ，/wd 开始/v 要/v 出/vf 货/n 下/f  
 一个/mq 中小/b 股东/n 的/ude1 声明/n  
 对于/p 伊利/nz 。/wj 我/rr 买/v 拿/v 了/ule 有/vyou 五/m 个/q 月/n 了/y 。/wj 前/f 二/m 天/qt 割/v 了/y 。/wj 对/p  
 我/rr 最/d 喜欢/vi 看/v 千/m 股/q 跌/v 停/vi ，/wd 伊利股份/nt 来/vf 个/q 暴跌/vi 6%/m  
 今天/t 本/rz 机构/n 以/p 18.01/m 的/ude1 成交价/n 买进/v 伊利股份/nt ，/wd 将/d 于/p 1/m  
 为何/ryv 要/v 标记/n     XD/n 伊利/nz 股/n 资讯/n   呢/y ？/ww 
 伊利/nz 股价/n 三级/b 段/ng  
 这里/rzs 有/vyou 谁/ry 跟/p 圆通/ns 速递/vn ？/ww 小道消息/n ：/wp 要/v 创/vg 历史/n 新高/n  
 撤离/v 。/wj IF/c 股指/n 期货/n 暴跌/vi ，/wd 跳水/vn ，/wd 大盘/n 2点/t 半/m 开始/v 跳/vi  
 谁/ry 知道/v 伊利股份/nt 定向/d 增发/v 网上/s 投票/vn 时间/n ？/ww 坚决/ad 反对/v  
 600887:/m 伊利股份/nt 2016年/t 第三/m 季度/n 报告/n  
 收入/n 增速/n 恢复/v ，/wd 期望/v 产品/n 结构/n 持续/vd 升级/vi  
 奶粉/n 业务/n 向/p 好/a ，/wd 收购/v 圣/ag 牧/vg 开启/v “/wyz 大/a 伊利/nz ”/wyy 时代/n  
 伊利股份/nt (/wkz 600887/m )/wky 大宗/m 交易/vn 数据/n 一览/n (/wkz 10-27/m )/wky  
 明天/t 19.5/m 元/q 很/d 关键/a 啊/y 。/wj 
 伊利集团/nt 到/v 贵阳/ns 考察/v 投资/v 建厂/v 事宜/n  
 单/b 三/m 季度/n 营/vg 收/v 回升/v ，/wd 盈利/vn 能力/n 进一步/d 提高/v  
 收购/v 圣/ag 牧/vg 37%/m 股权/n ，/wd 开创/v 双/m 赢/v 局面/n  
 伊利股份/nt (/wkz 600887/m )/wky 融资/vi 融/vi 券/ng 信息/n (/wkz 10-28/m )/wky  
 伊利股份/nt 今日/t 超大/b 单/b 流入/v 排名/vi 第1/m 名/q (/wkz 10-26/m )/wky  
 伊利股份/nt (/wkz 600887/m )/wky 融资/vi 融/vi 券/ng 信息/n (/wkz 10-27/m )/wky  
 伊利/nz 明天/t 大/d 涨/vi  
 同时/c 发布/v 定/v 增/v 与/cc 激励/vn 计划/n ，/wd 维持/v 买入/v 投资/vn 评级/vn  
 伊利股份/nt 1028/m  
 阳光/n 保险/n 咋/ryv 没/d 有/vyou 声音/n 了/y ？/ww 
 3Q/n 收入/n 反弹/vi ，/wd 利润/n 大/d 增/v ，/wd 外延/n 并购/vn   股权/n 激励/v 将/d 驱/vg  
 上市公司/n_new 最/d 恶心/a 人/n 之/uzhi 处/n 就/d 是/vshi 一/m 遇到/v 举/v 牌/n 就/d 低价/ad 增发/v  
 内蒙/ns 交投/v 参与/v 定/v 增/v 是/vshi 为/p 防/v 野蛮/a 人/n 而/cc 扎/v 篱笆/n 。/wj 
 光明/n 伊利/nz 三/m 季度/n 利润/n 大/a 涨/vi   奶/n 价/n 持续/vd 走/v 低/a 存/v 隐忧/n  
 取得/v 成就/n 的/ude1 方法/n  
 中国/ns 骗子/n 真/d 多/a ，/wd 现在/t 电信/n 里/f 打击/v 的/ude1 利害/n 这些/rz 人/n 又/d 跑/v  
 说实话/vl 看/v 不/d 懂/v  
 收入/n 增速/n 环/v 比/p 改善/v ，/wd 业绩/n 符合/v 预期/v  
 今天/t 必须/d 过/uguo 17.8/m  
 格力电器/nt 增发/v 议案/n 被/pbei 中小/b 股东/n 否决/v ，/wd 我/rr 好像/v 被/pbei 震惊/v  
 伊利股份/nt 今日/t 超大/b 单/b 流入/v 排名/vi 第4/m 名/q (/wkz 10-27/m )/wky  
 伊利/nz 收购/v 的/ude1 中国/ns 圣/ag 牧/ng ，/wd 价值/n 如何/ryv ？/ww 
 玛德/nrf ，/wd 18.50/m 全/a 仓/ng ，/wd 日/qt 啊/y ，/wd 要/v 死/v 人/n 了/y 。/wj 这些/rz gg/n 了/vi 。/wj  
 季报/n 很/d 好/a ，/wd 但是/c 把/pba 阳光/n 吓/v 跑/v 了/ule 怎么/ryv 只/d 显示/v 1.8%/m ，/wd 不/d  
 伊利股份/nt ，/wd 复/vg 牌/n ，/wd 举/v 牌/n +/m 股权/n 之/uzhi 争/ng 预期/v  
 600887:/m 伊利股份/nt 关于/p 下属/v 内蒙古/ns 惠/vg 商/n 融资/vn 担保/vn 有/vyou  
 伊利/nz 三/m 季报/n :/wp 营/n 收/v 459亿/m ，/wd 净利润/n 43.8亿/m ，/wd 每股/r 收益/n 0./m  
 伊利/nz 如果/c 两三/m 个/q 交易日/n 能/v 来/vf 个/q 涨/vi 停/vi ，/wd 我/rr 就/d 将/d 在/p 伊利/nz  
 一个/mq 真正/b 的/ude1 将军/n 是/vshi 拼/v 出来/vf 的/ude1  
 重/a 拳/n 出击/vi ，/wd 捍卫/v 权利/n  
 伊利/nz 会/v 回/qv 到/v 35/m 元/q 吗/y ？/ww 
 16.78/m 想/v 等/udeng 到/v 20/m 呢/y 、/wn 有/vyou 希望/n 没/v  
 成本/n 高于/v 17/m 元/q 的/ude1 都/d 来/vf 报/n 个/q 到/v  
 前次/t 募集资金/n_new 使用/v 情况/n  
 伊利股份/nt 最近/t 五/m 年/qt 被/pbei 证券/n 监管/vn 部门/n 和/cc 交易/n 所/usuo 采取/v 监/vg  
 解读/v 温州/ns 概念/n 股/n 之/uzhi 三：/m 长白山/nt （/wkz 603099/m ）/wky  
 18/m 块/q 7/m 买/v 了/ule 2000/m 手/n ，/wd 要/v 哭/v 的/ude1 节奏/n  
 打发/v 第三/m 方/q  
 贺伊利/nr 再/d 创/vg 新高/n  
 定/v 增收/v 圣/ag 牧/ng ，/wd 有机/b 奶/n 有望/v 成为/v 新/a 增长/vn 动力/n  
 洞察/v 乳/vg 业/ng ，/wd 战略/n 领先/vi ，/wd 国际化/vi 和/cc 外延/n 贡献/n 加码/vi  
 妈/n 滴/q ，/wd 尾/ng 盘/ng 买/v 的/ude1 被套/n 了/y  
 什么/ry 情况/n ，/wd 回/v 本/n 了/ule [/wkz 微笑/vi ]/wky  
 ↓/w 这/rzv 大盘/n 股/n 的/ude1 市值/n 太/d 多/a ，/wd 只能/v 在/p 国内/s 混/v   已/d 撞/v 天花板/n  
 伊利/nz 定/v 增/v 方案/n 公布/v   阳光/nz 保险/n 态度/n 未/d 明/ag  
 光明乳业/nt 174亿/m 元/q ，/wd 伊利/nz 1126亿/m ，/wd 中国/ns 圣/ag 牧/vg 估/v 值/v 127/m  
 感觉/n 伊利股份/nt 明天/t 要/v 跌/v 啊/y 。/wj 这种/r K/vf 线/n 走势/n  
 明天/t 跌/v  
 伊利/nz 这/rzv 次/qv 定/v 增/v 及/cc 收购/vn 确/d 为/p 中国/ns 乳/vg 业/ng 重大/a 事件/n ！/wt 
 阳光/n 继续/v 增/v 持/v 是/vshi 肯定/v 的/ude1 但/c 不/d 会/v 突破/v 举/v 牌/n 线/n ！/wt 
 并购/v 同/p 激励/v 一道/d ，/wd 收入/n 与/cc 净利/n 齐/d 飞/vi  
 肯定/d 要/v 走/v 好/a 了/y ！/wt 
 伊利股份/nt ：/wp 拟定/v 增/v 收购/v 中国/ns 圣/ag 牧/vg 部分/m 股权/n   24日/t 开/v  
 我/rr 来/vf 谈谈/v 反对/v 定/v 增/v 理由/n 。/wj 
 600887:/m 伊利股份/nt 股票/n 期权/n 与/cc 限制性/n 股票/n 激励/vn 计划/n (/wkz  
 伊利股份/nt 拟/v 募/vg 资/ng 90亿/m 收购/v 中国/ns 圣/ag 牧/vg   复/vg 牌/n 后/f 高/ad 开/v 低/a  
 我/rr 以/p 一/m 名/q 小/a 散/v 在/p 股/n 吧/y 里/f 不/d 停/vi 发/v ，/wd 不/d 知道/v 能否/v 引起/v 中/f  
 今天/t 大盘/n 怎么样/ryv ？/ww 
 怎么/ryv 唔/y 见/v 中国/ns 圣/ag 牧/vg 发/v 通告/n 的/ude1 ？/ww 是/vshi 不/d 是/vshi 伊利股份/nt 一/m 相/d  
 增发/v 收购/v 中国/ns 圣/ag 牧/ng ，/wd 励精图治/vl 剑/n 指/v 千亿/m  
 根据/p 显示/v   002703/m   浙江/nt 世宝/nr2 结合/v 终端/n 抄/v 底/f 逃/v 顶/v 和/cc 一/m  
 伊利股份/nt 今日/t 超大/b 单/b 流出/v 排名/vi 第10/m 名/q (/wkz 10-24/m )/wky  
 收购/v 前夕/f ，/wd 谁/ry 在/p 增/v 持/v 中国/ns 圣/ag 牧/vg ？/ww 
 定/v 增/v 方案/n 及/cc 利润/n 分配/vn 承诺/vn ，/wd 说明/v 伊利/nz 是/vshi 想/v 成为/v 价值/n  
 伊利/nz 低价/n 定/v 增/v 的/ude1 方案/n 刚刚/d 出来/vf 时/ng 我/rr 还/d 犹豫/a 了/ule 一下/mq ，/wd  
 抢占/v 奶/n 业/ng 制高点/n ，/wd 现/tg 价值/n 得/ude3 买/v 入/v  
 阳光/n 保险/n 要/v 走/v 了/y ，/wd 股票/n 增发/v 后/f ，/wd 阳光/n 失去/v 话/n 事权/n 。/wj 
 600887:/m 伊利股份/nt 第八/m 届/q 监事会/n 临时/b 会议/n 决议/n 公告/n  
 【/wkz 讨论/v 】/wky 伊利股份/nt 复/vg 牌/n 后/f 会/v 怎么/ryv 走/v ？/ww 
 伊利股份/nt 拟/v 90亿/m 元/q 收购/v 中国/ns 圣/ag 牧/vg 37%/m 股权/n   将/d 成/v 第一/m  
 伊利/nz 的/ude1 举/ng 牌/n 和/cc 定/v 增/v （/wkz 2016-10-01/m ）/wky  
 买/v 在/p 板/ng 上/f 的/ude1 哭/v 了/y 。/wj 。/wj 算/v 我/rr 一个/mq [/wkz 哭/v ]/wky  
 三/m 箭/n 齐/d 发/v 利好/a 股价/n ：/wp 定/v 增/v 、/wn 并购/vn 、/wn 股权/n 激励/v  
 伊利/nz 定/v 增大/v 戏/n 比/p 格力/nz 演/v 得/ude3 更/d 精彩/a ！/wt 
 600887:/m 伊利股份/nt 关于/p 公司/n 股票/n 复/vg 牌/n 的/ude1 提示/vn 性/ng 公告/n  
 伊利股份/nt “/wyz 放大/v 招/n ”/wyy 定/v 增/v 90亿/m 元/q   收购/v 国内/s 有机/b 奶/n  
 伊利/nz 定/v 增/v 相当/d 给/p 力/n 的/ude1 好/a 消息/n ，/wd 不用/d 怀疑/v 战/vg 投/v 的/ude1 眼光/n  
 一/m 桩/q 由/p 举/v 牌/n 引发/v 的/ude1 “/wyz 联姻/vi ”/wyy ：/wp 伊利股份/nt 入主/v 中国/ns 圣/ng  
 支持/v 阳光/n ，/wd 希望/v 增/v 持/v ，/wd 争取/v 拿下/v 伊利集团/nt 第一/m 大/a 股/n  
 伊利股份/nt ：/wp 拟定/v 增/v 募/vg 资/ng 90亿/m 并/cc 收购/v 中国/ns 圣/ag 牧/vg 37%/m 股/q  
 90亿/m 收购/v 中国/ns 圣/ag 牧/vg 37%/m   伊利/nz 加速/vi 布局/n 有机/b 奶/n 市场/n  
 600887:/m 伊利股份/nt 股票/n 期权/n 与/cc 限制性/n 股票/n 激励/vn 计划/n (/wkz  
 600887:/m 伊利股份/nt 第八/m 届/q 董事会/n 临时/b 会议/n 决议/n 公告/n (/wkz  
 潘/nr1 刚/d 团队/n 维护/v 的/ude1 是/vshi 长期/b 的/ude1 股东/n 价值/n ，/wd 而/cc 很多/m 人/n 似乎/d  
 举/v 牌/n 仅/d 是/vshi 开始/v ，/wd 有望/v 三/m 年/qt 翻/v 倍/q  
 个人/n 认为/v 有/vyou 两/m 个/q 事实/n 是/vshi 确定/v 的/ude1 :/wp 1/m ，/wd 8月/t 17/m 至/p 9月17日/t  
 支持/v 伊利/nz ！/wt 支持/v 潘刚/nr  
 相信/v 中国/ns 证/n 监/vg —/wp 定/v 会/v 认真/ad 审核/v 这/rzv 次/qv 伊利/nz 突然/ad 因/p 举/v 牌/n  
 转/v 自/rr 同花顺/nt ，/wd 觉得/v 还/d 算/v 有/vyou 理/n  
 转/v 一/m 好/a 文/ng ./wj 建议/n 伊利/nz 高/ad 管/v 看看/v ：/wp 王/nr1 石/ng 嫌弃/v 宝/n 能/v 系/v 声/ng  
 伊利/nz 15.33/m 白/a 菜价/n 增发/v 不/d 厚道/a ，/wd 大家/rr 都/d 投/v 反对票/n  
 600887:/m 伊利股份/nt 2016年/t 非公开/n_new 发行/v 股票/n 募集资金/n_new  
 2.25/m 港元/q 收购/v 37%/m 中国/ns 圣/ag 牧/ng ，/wd 市场价/n 2.43/m 港元/q ，/wd 价/n  
 600887:/m 伊利股份/nt 关于/p 修改/v 《/wkz 公司/n 章程/n 》/wky (/wkz 利润/n 分配/vn  
 15.33/m 锁/v 5/m 年/qt ，/wd 预估/v 2016/m 每股/r 收益/n 0.85-0.9/m     增发/v 价/n  
 600887:/m 伊利股份/nt 未来/t 三/m 年/qt 股东回报/n_new 规划/n (/wkz 2016年/t -/wp 2/m  
 要/v 来/vf 的/ude1 始终/d 要/v 来/vf ！/wt 让/v 我们/rr 一起/d 迎接/v 连续/ad 跌/v 停/vi 的/ude1 到来/vn  
 先/d 经过/p 我/rr 这/rzv 关/v ，/wd 不/d 多/a ，/wd 50万/m 股/q ，/wd 投/v 反对票/n 。/wj 
 伊利股份/nt 复/vg 牌/n 11/m 个/q 涨/vi 停/vi 板/ng ，/wd 拭目以待/vl 。/wj 
 伊利股份/nt 半/m 年/qt 报/n 点评/v  
 低价/n 增发/v  
 600887:/m 伊利股份/nt 前次/t 募集资金/n_new 使用/v 情况/n 的/ude1 专项/b 报/n  
 牛/n 股/n 停/vi 牌/n 王/nr1 000553/m 横空出世/vl  
 不/d 举/v 牌/n 才/d 是/vshi 真正/b 的/ude1 灾难/n  
 伊利股份/nt (/wkz 600887/m )/wky 融资/vi 融/vi 券/ng 信息/n (/wkz 09-21/m )/wky  
 伊利股份/nt (/wkz 600887/m )/wky 融资/vi 融/vi 券/ng 信息/n (/wkz 10-17/m )/wky  
 600887:/m 伊利股份/nt 关于/p 股东/n 股权/n 解除/v 质押/vn 公告/n (/wkz 2016/m  
 伊利股份/nt (/wkz 600887/m )/wky 融资/vi 融/vi 券/ng 信息/n (/wkz 09-22/m )/wky  
 恒大/nz 乳/ng 业/ng 即将/d 入市/v 伊利股份/nt 。/wj 
 伊利/nz 停/vi 牌/n 至今/d 动作/v 频频/z ，/wd 谈/v 一/m 下/f 个/q 人/n 几/m 点/qt 看法/n  
 机会/n 来/vf 了/y  
 坐/v 等/udeng 50/m 个/q 点/n  
 伊利股份/nt  
 支持/v 伊利/nz  
 伊利股份/nt (/wkz 600887/m )/wky 融资/vi 融/vi 券/ng 信息/n (/wkz 09-05/m )/wky  
 坚决/ad 反对/v 定/v 增/v ，/wd 强烈要求/n_new 定/v 增/v 价/n 20/m   元/q 。/wj 
 分红/vi 到/v 账/n 啦/y [/wkz 微笑/vi ]/wky  
 复/vg 牌/n 后/f 第一/m 目标/n 位/q 27/m 元/q ！/wt 
 伊利股份/nt (/wkz 600887/m )/wky 融资/vi 融/vi 券/ng 信息/n (/wkz 09-29/m )/wky  
 伊利/nz 优/ng 酸乳/n  
 定增/nr2 对/p 伊利/nz 公司/n 发展/vn 的/ude1 好处/n  
 一生/n 的/ude1 伊利/nz  
 600887:/m 伊利股份/nt 第八/m 届/q 董事会/n 临时/b 会议/n 决议/n 公告/n (/wkz  
 伊利股份/nt (/wkz 600887/m )/wky 融资/vi 融/vi 券/ng 信息/n (/wkz 09-20/m )/wky  
 伊利股份/nt (/wkz 600887/m )/wky 融资/vi 融/vi 券/ng 信息/n (/wkz 10-13/m )/wky  
 伊利股份/nt ：/wp 值得/v 长期/d 持有/v 的/ude1 “/wyz 长/a 牛/n 股/n ”/wyy  
 伊利股份/nt (/wkz 600887/m )/wky 融资/vi 融/vi 券/ng 信息/n (/wkz 09-26/m )/wky  
 600887:/m 伊利股份/nt 2016年/t 半/m 年度/n 报告/n  
 举/v 牌/n 伊利股份/nt ，/wd 大/d 涨/vi 5/m 个/q 点/n  
 明天/t 开盘/vi 涨/vi 停/vi ！/wt 
 坚持/v 长期/d 持有/v 伊利/nz 到/v 下/vf 一/m 牛市/n ，/wd 目标/n 40/m 元/q 。/wj 
 600887:/m 伊利股份/nt 关于/p 筹划/v 非公开/n_new 发行/v 股票/n 事项/n 延/vg  
 伊利股份/nt 的/ude1 三/m 个/q 涨/vi 停/vi 版/n 有/vyou 要/v 在/v 等/udeng 20/m 天/qt 了/y 。/wj 
 600887:/m 伊利股份/nt 关于/p 向/p 香港/ns 金/b 港/n 商贸/n 控股/vi 有限/a 公/ng  
 这个/rz 剧情/n 如何/ryv ？/ww 低价/n 大幅/d 增发/v ，/wd 震慑/v 举/v 牌/n 的/ude1 。/wj 然后/c  
 我/rr 是/vshi 伊利/nz 的/ude1 长期/b 股东/n ，/wd 我/rr 初步/d 反对/v 伊利/nz 的/ude1 定向/d 增发/v  
 不知/v 是/vshi 停/vi 牌/n 20/m 天/qt 还/d 是/vshi 20/m 个/q 交易日/n  
 举/v 牌/n 乳/vg 业/ng 龙头/n 伊利股份/nt   阳光/nz 保险/n 真/d 能/v 履行/v “/wyz 两/m 不/d  
 阳光/n 保险/n 举/ng 牌/n 伊利股份/nt   哪些/ry 公司/n 有望/v 被/pbei 举/v 牌/n (/wkz 附/v 表/n  
 险/a 资/ng 再度/d 出手/vi 伊利股份/nt   举/ng 牌/n 概念/n 王者/n 归来/vi  
 阳光/n 保险/n 举/ng 牌/n 伊利/nz 表示/v “/wyz 不/d 谋求/v 大/a 股东/n   一/m 年/qt 内/f 不/d  
 阳光/n 保险/n 举/ng 牌/n 伊利股份/nt   称/v 无意/vd 改变/v 其/rz 股权/n 结构/n  
 阳光/n 人寿/n 举/ng 牌/n 伊利/nz 三/m 大/a 看/v 点/qt   还/d 在/p 潜伏/v 哪些/ry 股/n  
 伊利若/nrf 陷入/v “/wyz 万宝/nz 之/uzhi 争/ng ”/wyy   中国/ns 乳/vg 业/ng 将/p 危机/n 肆虐/v  
 伊利股份/nt 紧急/ad 停/vi 牌/n   或/c 筹划/v 反/vi 收购/v 计划/n  
 伊利/nz 内部/f 人士/n ：/wp 阳光/nz 保险/n 欲/d 继续/v 增/v 持/v   但/c 谈判/v 时/ng 未/d  
 阳光/n 保险/n 举/ng 牌/n 伊利股份/nt   称/ng 就是/v “/wyz 咸菜/n 吃/v 多/a 了/ule 喝/vg 口/n  
 保/v 监/vg 会/v 官员/n ：/wp 阳光/nz 保险/n 举/ng 牌/n 伊利/nz 符合/v 规则/n  
 上交所/n 追问/v 伊利股份/nt 章程/n 修改/v 合规/n_new 性/ng   大/a 股东/n 滥用/v  
 修改/v 章程/n 设防/vi 野蛮/a 人/n 遭/v 问询/v   伊利股份/nt 将/d 延期/vd 回复/v  
 取消/v 临时/b 股东大会/n_new   伊利股份/nt “/wyz 防/v 狼/n ”/wyy 章程/n 待/vi 完善/v  
 阳光/n 保险/n 增/v 持/v 伊利股份/nt   占/v 公司/n 总/b 股本/n 5%/m 触及/v 举/v 牌/n  
 伊利股份/nt 自/p 9月19日/t 起/f 在/p 上交所/n 紧急/ad 停/vi 牌/n   或/c 涉及/v 重/a  
 消息/n 称/v 伊利/nz 寻找/v 金/b 主/n 等/udeng 传言/n 都/d 不/d 真实/a   停/vi 牌/n 是/vshi 因/p 举/v  
 喜/v 羊/n 羊/n 与/cc 灰/n 太/b 狼/n 的/ude1 故事/n 又/d 来/vf 了/y ！/wt 伊利/nz 会/v 成为/v 下/vf 一个/mq  
 阳光/n 保险/n ：/wp 举/v 牌/n 后/f 即/d 告知/v 伊利/nz   承诺/vn 不/d 主动/ad 谋求/v 成/v  
 同/p 属/v 一个/mq 行业/n ，/wd 为/v 啥/ry 业绩/n 相差/v 大/a ？/ww 
 600887:/m 伊利股份/nt 关于/p 股东/n 股权/n 解除/v 质押/vn 公告/n (/wkz 2016/m  
 预测/v 出笼/vi 后/f 的/ude1 开盘价/n  
 预测/v 伊利/nz 的/ude1 定/d 增/v 价格/n 在/p 17/m ～/ws 16/m 元/q 之间/f ！/wt 赞同/v 的/ude1 ，/wd 点/qt  
 600887:/m 伊利股份/nt 关于/p 筹划/v 非公开/n_new 发行/v 股票/n 事项/n 继/vg  
 坚决/ad 反对/v 低价/ad 增发/v ，/wd 摊/ng 原有/v 股东/n 的/ude1 利益/n  
 申请/v 复/dg 盘/v  
 坚决/ad 反对/v 伊利/nz 低价/n 增发/v 。/wj 我/rr 昨晚/t 发/v 的/ude1 两/m 个/q 反对/v 伊利/nz  
 奶粉/n 下滑/vi 拖累/v 增速/n ，/wd 安慕希/nrf 依然/d 高速/d 增长/v  
 定/v 增/v 20/m 元/q 起/f ，/wd 就/d 啥/ry 都/d 不/d 说/v ，/wd 否则/c 低价/ad 定/v 增/v 就/d 起诉/v 。/wj 
 阳光/n 不/d 是/vshi 野蛮/a 人/n ，/wd 內/w 蒙/vi 交投/v 才/d 是/vshi 真正/b 的/ude1 野蛮/a 人/n  
 600887:/m 伊利股份/nt 关于/p 转让/v 子公司/n 内蒙古/ns 优/ag 然/rz 牧业/n  
 险/a 资/ng “/wyz 突袭/vn ”/wyy 伊利股份/nt 引/v 担忧/v   奶/n 协/vg 乳/ng 协/vg 均/d 发声/vi  
 野蛮/a 人/n 入侵/v -------/wp 内蒙古/ns 交投/v ！/wt ！/wt ！/wt ！/wt ！/wt ！/wt ！/wt 
 2016/m 胡润/nr 论/v 英雄/n   食品/n 饮料/n 类/q 还/d 看/v 伊利/nz  
 "/wyz 内蒙/ns 交投/v 参与/v 定/v 增/v 只/d 是/vshi 国家/n 从/p 什么/ry 渠道/n 拿/v 钱/n 行使/v "/wyy "/wyz "/wyy  
 定/v 增/v 公告/n 一/m 发/q ，/wd 立刻/d 出现/v 大/a 批/q 水军/n ，/wd 太/d 心虚/a ！/wt ！/wt  
 伊利/nz 承诺/v 连续/ad 停/vi 牌/n 不/d 超过/v 10/m 个/q 交易日/n ，/wd 现在/t 算/v 不/d 算/v  
 内蒙古/ns 委/ng 表态/vi 全力/d 支持/v 伊利/nz   ！/wt 
 广大/b 股民/n ，/wd 两/m 个/q 字/n ，/wd 否/vg 掉/v 就/d 行/vi 了/y 。/wj 格力/nz 不/d 就/d 是/vshi 小/a 股/n  
 一/m 批/q 黑/a 伊利/nz 的/ude1 网络/n 水军/n 队伍/n 开始/v 进攻/v 了/y ！/wt 
 复/vg 牌/n 存在/v 补/v 跌/v 风险/n 。/wj 。/wj 。/wj  
 要/v 说/v 清楚/a ！/wt  
 定向/d 增发/v 有/vyou 一/m 条/q 重要/a 巿/w 场/ng 原则/n ，/wd 不/d 能/v 损害/v 广大/b 投资/n  
 伊利/nz 公告/n 筹划/v 非公开/n_new 发行/v 股票/n   内蒙/ns 交投/v 将/d 参与/v 认/v  
 600887:/m 伊利股份/nt 2016-09-19/m 全天/n 停/vi 牌/n  
 每个/r 人/n 都/d 有/vyou 自己/rr 独特/a 的/ude1 体会/vn  
 伊利股份/nt ：/wp 筹划/v 非公开/n_new 发行/v 股票/n   内蒙/ns 交投/v 将/d 参与/v  
 关于/p 伊利丹/nrf 举/v 牌/n 和/cc 定/v 增/v （/wkz 2016-10-01/m ）/wky  
 小/a 散/v 们/k 、/wn 团结/v 起来/vf 强烈/ad 反对/v 停/vi 盘/ng 的/ude1 举起/v 你/rr 的/ude1 双手/n 、/wn  
 600887:/m 伊利股份/nt 重大/a 事项/n 继续/v 停/vi 牌/n 公告/n  
 我/rr 看/v 此/rzs 番/qv 价值/n 投资/v 要/v 发大财/vi 了/y  
 一/m 大/a 波/n 水军/n 。/wj 拖/v 。/wj 在/p 吧/y 里/f 喊/v 支持/v 非公开/n_new 发行/v 。/wj 这/rzv 尼/b  
 明天/t 复/vg 牌/n 吗/y ？/ww 
 刘/nr1 1000/m 三/m 次/qv 举/v 牌/n 的/ude1 600620/m 天宸股份/nt 是/vshi 不/d 是/vshi 应该/v 关注/v  
 复/vg 牌/n 后/f 伊利/nz 股价/n 之/rz 我/rr 见/v  
 是/vshi 不要/d 停/vi 牌/n 半/m 年/qt  
 低估/v 值/n 、/wn 高/a 盈利/n 、/wn 高/a 分红/n 稀缺/a 标的/n  
 逼/v 停/vi 伊利/nz 阳光/n 保险/n 忙/v 自/p 辩/vg   或/c 引发/v 新/a 的/ude1 举/ng 牌/n 热潮/n  
 伊利股份/nt 价值/n 分析/vn 。/wj 
 伊利股份/nt 什么/ry 时候/n 开盘/vi  
 伊利/nz 停/vi 牌/n 解决/v 产品/n 结构/n 、/wn 股权/n 结构/n 是/vshi 大/a 利好/n 更/d 是/vshi 当/v  
 伊利/nz 紧急/ad 停/vi 牌/n   或/c 为/p 防范/v “/wyz 野蛮/a 人/n ”/wyy  
 伊利股份/nt 停/vi 牌/n “/wyz 缓/a 兵/n ”/wyy 谋/v 自救/vi   险/ng 资/ng 举/v 牌/n 仅/d 是/vshi 开始/v  
 阳光/n 举/ng 牌/n 伊利/nz 引/v 担忧/v   举/ng 牌/n 险/ng 资/ng ：/wp 我/rr 不/d 是/vshi 洪水猛兽/nl  
 乳/vg 业/ng 双/m 雄/ag 突变/vi ：/wp 蒙牛/nz 换/v 帅/nr1   伊利/nz 遭/v 举/v 牌/n  
 聪明反被聪明误/vl …/ws …/ws 盘/v 港/n 小儿/n ，/wd 压低/v 股价/n ，/wd 妄图/v 低/a  
 伊利股份/nt ：/wp 正/d 就/d 重大/a 事项/n 进行/vx 论证/vn 商讨/v   继续/v 停/vi 牌/n  
 大家/rr 说/v 说/v ，/wd 复/vg 牌/n 以后/f 会/v 涨/vi 几/m 个/q 点/n ？/ww 
 伊利/nz 奶粉/n 帮/v 我/rr 选择/v 的/ude1 好/a 老公/n  
 全世界/n 都/d 在/p 惊诧/a ！/wt 伊利股份/nt 竟然/d 被/ng ./wj ./wj ./wj  
 坚决/ad 反对/v 定/v 增/v ，/wd 支持/v 阳光/n 保险/n 举/ng 牌/n 伊利/nz ，/wd 请/v 伊利/nz 不/d  
 看看/v 评论/n ，/wd 伊利/nz 的/ude1 管理层/n 不/d 得/ude3 民心/n 啊/y ，/wd 大笔/n 资金/n 增/v  
 如果/c 增发/v ，/wd 股东大会/n_new 我/rr 投/v 反对票/n  
 董/nr1 秘/ng 解读/v 险/ng 资/ng 举/v 牌/n 伊利/nz “/wyz 闹剧/n ”/wyy ：/wp 万科/nt 才/d 是/vshi 真/a 肥肉/n  
 为什么/ryv 奶粉/n 行业/n 业绩/n 都/d 在/p 下滑/vi ?/ww 
 明/tg 修/v 栈道/n 暗渡陈仓/vl ，/wd 结果/n 出来/vf 了/y  
 伊利/nz 已/d 嗅到/v 野蛮/a 人/n 的/ude1 到来/vn ，/wd 慌乱/an 中/f 布防/vi 工事/n 防止/v 野/ng  
 600887:/m 伊利股份/nt 重大/a 事项/n 停/vi 牌/n 公告/n  
 阳光/n 保险/n 重申/v ：/wp 投资/v 伊利/nz 坚守/v “/wyz 两/m 不/d ”/wyy 承诺/vn  
 警惕/v 资本/n 逐/vg 利/n 的/ude1 负面/b 效应/n   别/d 让/v 野蛮/a 人/n 毁/v 了/ule 乳/ng 业/ng  
 逼/v 停/vi 伊利/nz   阳光/nz 保险/n 忙/v 自/p 辩/vg  
 阳光/n 保险/n 重申/v 恪守/v 承诺/v “/wyz 坚/ng 如/v 磐石/n ”/wyy ：/wp 举/v 牌/n 伊利/nz 请/v  
 我/rr 和/cc 阳光/n 一道/d ，/wd 在/p 16.15/m 元/q 举/v 牌/n 伊利/nz 10000/m 股/q ，/wd 和/cc 阳/ag  
 关于/p 伊利/nz 最/d 精/a 准/a 的/ude1 预测/vn  
 阳光/n 保险/n 举/ng 牌/n ，/wd 这/rzv 只/d 是/vshi 第一/m 步/qv ，/wd 后面/f 还/d 有/vyou 大/a 资本/n 虎/n  
 格力/nz 、/wn 万科/nt 、/wn 伊利/nz 互/d 增/v 共/d 补/v 计划/n  
 伊利股份/nt ---/wp 不/d 被/pbei 舉/w 牌/n 公司/n 從/w 來/w 不/d 注重/v 散/v 戶/w 投/v 資/w 者/rz  
 阳光/n 保险/n 举/ng 牌/n “/wyz 逼/v 停/vi ”/wyy 伊利股份/nt   反/vi 收购/v 如/v 箭/n 在/p 弦/n  
 阳光/n 保险/n 敲/v 了/ule 谁/ry 的/ude1 门/n  
 阳光/n 人寿/n 举/ng 牌/n 伊利/nz 三/m 大/a 看/v 点/qt ：/wp 举/v 牌/n 路径/n 、/wn 潜水/vn 时间/n  
 伊利/nz 紧急/ad 停/vi 牌/n 寻/v 外援/n   第一/m 大/a 股东/n 股权/n 不足/v 10%/m  
 伊利股份/nt 停/vi 牌/n 的/ude1 背后/f ：/wp 被/pbei 险/a 资/ng 举/v 牌/n   修改/vn 公司/n 章程/n  
 阳光/n 保险/n 举/ng 牌/n 伊利/nz   引发/v 恶意/d 收购/v 担忧/v  
 乳制品/n 行业/n 又/d 曝/vg 重磅/b 消息/n ！/wt 惊诧/a 全球/n 投资者/n  
 伊利/nz 紧急/ad 停/vi 牌/n 或/c 为/p 寻找/v 金/ng 主/ag 支持/v   避免/v 恶意/d 收购/v 风/n  
 阳光/n 保险/n 举/ng 牌/n “/wyz 不/d 夺权/vi ”/wyy   伊利股份/nt 停/vi 牌/n “/wyz 求万全/nr  
 伊利/nz 上午/t 紧急/ad 停/vi 牌/n   保险/vn 资金/n 疯狂/ad 搅/v 局/qv 实体/n 经济/n 令/v  
 伊利股份/nt 临/v 停/vi   拟/v 筹划/v 重大/a 事项/n  
 伊利股份/nt 紧急/ad 停/vi 牌/n   保/v 监/vg 会/v 称/v 阳光/n 保险/n 举/ng 牌/n 合规/n_new  
 伊利股份/nt 紧急/ad 停/vi 牌/n 应对/v 野蛮/a 人/n 敲门/vi   质地/n 优厚/a 获/v 险/ng  
 我/rr 的/ude1 天/qt 停/vi 牌/n 前/f 满/v 仓/ng 了/y ，/wd 好/d 害怕/v ！/wt 谁/ry 来/vf 救救/v 偶/d  
 各位/rr 不好/a 意/ng ，/wd 我/rr 的/ude1 成本/n 23.5/m 元/q 不/d 知道/v 还/d 能/v 回/qv 本/n 吗/y ？/ww 
 股市/n 女神/n ：/wp 明日/t 冲/v 高/a 回落/vi   现在/t 是/vshi 筑/v 底/f 阶段/n  
 阳光/n 保险/n 举/ng 牌/n 成/v 伊利股份/nt 第三/m 大/a 股东/n  
 阳光/n 保险/n 举/ng 牌/n 伊利股份/nt   未来/t 12/m 个/q 月/n 不/d 再/d 增/v 持/v  
 600887:/m 伊利股份/nt 关于/p 股东/n 权益/n 变动/vn 的/ude1 提示/vn 性/ng 公告/n  
 阳光/n 保险/n 举/ng 牌/n 伊利股份/nt 成/v 第三/m 大/a 股东/n   称/ng 支持/v 公司/n  
 举/v 牌/n 伊利股份/nt   阳光/nz 保险/n 看中/v 了/ule 什么/ry ？/ww 
 野蛮/a 人/n “/wyz 叩门/vi ”/wyy   阳光/nz 保险/n 举/ng 牌/n 伊利/nz  
 伊利股份/nt 等/udeng 11/m 公司/n 临/v 停/vi   拟/v 披露/v 重大/a 事项/n  
 同/p 质/ng 化/v 常温/n 奶/n 确/d 是/vshi 过剩/vi 高端/a 低温/n 巴/b 氏/ng 鲜奶/n 供不应求/vl  
 600887:/m 伊利股份/nt 简/ag 式/ng 权益/n 变动/vn 报告/n 书/n  
 阳光/n 保险/n 举/ng 牌/n 伊利股份/nt   资本/n 再度/d 搅动/v 大盘/n 蓝/a 筹/v  
 炒股/vi 最/d 悲哀/a 的/ude1 思维/n 模式/n 是/vshi ？/ww 
 买/v 伊利/nz 都/d 能/v 亏/v 10/m 个/q 点/qt ./wj ./wj ./wj ./wj ./wj ./wj ./wj ./wj ./wj ./wj  
 伊利股份/nt 离/v 我/rr 的/ude1 买入价/n 位/q 还/d 差/a 1/m 元/q 钱/n ，/wd 我/rr 的/ude1 心/n 在/p 等/v  
 600887:/m 伊利股份/nt 2016年/t 半/m 年度/n 报告/n 摘要/n  
 伊利股份/nt 今日/t 超大/b 单/b 流入/v 排名/vi 第9/m 名/q (/wkz 07-28/m )/wky  
 600887:/m 伊利股份/nt 关于/p 股东/n 股权/n 质押/vn 公告/n  
 我/rr 的/ude1 伊利/nz  
 伊利股份/nt 今日/t 超大/b 单/b 流入/v 排名/vi 第15/m 名/q (/wkz 07-26/m )/wky  
 伊利股份/nt (/wkz 600887/m )/wky 融资/vi 融/vi 券/ng 信息/n (/wkz 09-07/m )/wky  
 伊利/nz 股/n 友/ng 们/k 只/d 买/v 伊利/nz 牛奶/n  
 伊利股份/nt (/wkz 600887/m )/wky 融资/vi 融/vi 券/ng 信息/n (/wkz 08-09/m )/wky  
 如果/c 大盘/n 稳/a 了/y ！/wt 伊利/nz 要/v 起飞/vi 了/y …/ws …/ws  
 国际/n 奶/n 价/n 反弹/vi ，/wd 专家/n 称/v 国内/s 奶/n 价/n 难/ad 涨/vi ：/wp 已/d 永远/d 告别/vi  
 伊利股份/nt (/wkz 600887/m )/wky 融资/vi 融/vi 券/ng 信息/n (/wkz 09-06/m )/wky  
 伊利股份/nt (/wkz 600887/m )/wky 融资/vi 融/vi 券/ng 信息/n (/wkz 09-01/m )/wky  
 妈/n 的/ude1 伊利/nz 牛奶/n 有/vyou 问题/n ，/wd 今天/t 我/rr 儿子/n 喝/vg 了/ule 肚子/n 痛/an ，/wd 我/rr  
 坚定/v  
 这/rzv 股/q 周一/t 可能/v 会/v 回/qv 调/v 了/y  
 伊利/nz 二/m 次/qv 创新/vn 革命/vn 必需/vi 走/v “/wyz 更/d 新鲜/a 、/wn 更/d 健康/a ”/wyy 之/uzhi 路/n  
 食/v 之/uzhi 无味/a ，/wd 弃/vg 之/uzhi 有/vyou 肉/n ！/wt 
 不/d 创新/vi 无/v 未来/t ，/wd 巴/b 氏/ng 奶/n 乳/vg 企/ng 奔跑/vi 下/f 一个/mq 目标/n !/wt 
 伊利/nz 上/vf 了/ule 巴/b 氏/ng 鲜/ag 液/ng 奶/n 比/p 肩/n 茅台/nz ！/wt 
 伊利/nz 蒙牛/nz ：/wp 喝/vg 的/ude1 不/d 是/vshi 牛奶/n ，/wd 是/vshi 广告/n  
 伊利股份/nt (/wkz 600887/m )/wky 大宗/m 交易/vn 数据/n 一览/n (/wkz 03-29/m )/wky  
 伊利股份/nt (/wkz 600887/m )/wky 大宗/m 交易/vn 数据/n 一览/n (/wkz 04-12/m )/wky  
 伊利股份/nt (/wkz 600887/m )/wky 大宗/m 交易/vn 数据/n 一览/n (/wkz 05-25/m )/wky  
 伊利股份/nt (/wkz 600887/m )/wky 大宗/m 交易/vn 数据/n 一览/n (/wkz 06-21/m )/wky  
 伊利股份/nt (/wkz 600887/m )/wky 融资/vi 融/vi 券/ng 信息/n (/wkz 05-03/m )/wky  
 伊利股份/nt 今日/t 超大/b 单/b 流出/v 排名/vi 第4/m 名/q (/wkz 08-02/m )/wky  
 套/v 得/ude3 我/rr 不/d 能/v 呼吸/v 了/y ，/wd 假如/c 我/rr 猝死/vi 请/v 帮/v 我/rr 起诉/v 伊利/nz 。/wj 
 蒙牛/nz 伊利/nz ，/wd 为何/ryv 渐/d 行/vi 渐/d 远/a ？/ww 
 为了/p 支持/v 伊利股份/nt ，/wd 狂/dg 喝/vg 三/m 袋/q 伊利/nz 牛奶/n  
 期待/v 研/v 报/n ？/ww 现在/t 的/ude1 研/vg 报/n 如同/v 电信/n 诈骗/vn !/wt 
 伊利/nz 放/v 量/n 杀/v 跌/v 的/ude1 动机/n 究竟/d 何/ry ？/ww 
 "/wyz 伊利若/nrf 抱/v 着/uzhe "/wyy "/wyz 常温/n 奶/n 是/vshi 转型/v 升级/vi 的/ude1 关键/n "/wyy "/wyz 老调/n 底/f 裤/ng 都/d "/wyy  
 本人/rr 回来/v 了/y ，/wd 伊利/nz 最新/a 走势/n 判断/v :/wp   目前/t 从/p 伊利/nz K/vf 线/n  
 谁/ry 和/cc 比/p 我/rr 套/v 的/ude1 更/d 深/a 了/y ？/ww ？/ww 19/m 的/ude1 本/n ？/ww ？/ww 
 伊利/nz 二/m 大/a 硬/a 伤/n 是/vshi 下跌/vi 的/ude1 主因/n ，/wd 要/v 反/vi 转/v 也/d 易如反掌/vl !/wt 
 去年/t 伊利/nz 有/vyou 过/uguo 26/m 连/d 跌/v ！/wt 超级/b 惨/a ，/wd 今年/t 已经/d 14/m 连/d 跌/v ，/wd  
 和/p 你/rr 庄/ag 耗/v 上/vf 了/y ，/wd 我/rr 就/d 不/d 卖/v ，/wd 存/v 个/q 十/m 年/qt 八/m 年/qt ，/wd 不/d 差/a 这/rzv  
 乳制品/n 行业/n 又/d 曝/vg 重磅/b 消息/n ，/wd 惊诧/a 全球/n 投资者/n  
 8.29-9.2/m   机构/n 调研/v ：/wp 126/m 家/q 公司/n 受/v 机构/n 青睐/v  
 央/vg 视/vg 揭/v 海/n 淘/v 奶粉/n :/wp 美赞臣/nr 雅培/nr2 铁/n 超标/vi   严重/ad 致/v 肾衰竭/n  
 伊利/nz VS/n 蒙牛/nz ：/wp 乳/vg 企/ng 如何/ryv 比较/d 分析/v  
 最后/f 一/m 层/qv 窗户/n 被/pbei 捅/v 破/v 了/y ！/wt 震惊/v ，/wd 震撼/v  
 为什么/ryv 你/rr 挨骂/v  
 伊利股份/nt 今日/t 超大/b 单/b 流出/v 排名/vi 第1/m 名/q (/wkz 08-29/m )/wky  
 收入/n 端/v 略/d 有/vyou 压力/n ，/wd 市/n 占/v 率/k 继续/v 领先/vi  
 伊利/nz 不/d 发展/v 巴/b 氏/ng 鲜奶/n 就/d 没/v 春天/t 别/d 看/v 15/m 年/qt 营/n 收/v 600亿/m  
 公司/n 半/m 年/qt 报/n ：/wp 乳/vg 业/ng 环境/n 不/d 佳/a 但/c 公司/n 领先/vn 优势/n 扩大/v  
 股市/n 传言/n ，/wd 沪/b 深/b 本/n 周/nr1 涨幅/n 最/d 大/a 的/ude1 股票/n ，/wd 大/a 单/b 强力/n 介/vg  
 利润/n 增速/n 超/h 预期/vn ，/wd 估/v 值/v 有望/v 持续/vd 提升/v  
 收入/n 面临/v 短期/b 压力/n ，/wd 业绩/n 维持/v 高/a 增长/vn  
 继/vg 万科/nt 之后/f 突然/a  
 伊利/nz 爆出/v 这种/r 事/n ！/wt 震惊/v ，/wd 更/d 不可/v 原谅/v  
 火力/n 全/d 开/v   明天/t 加油/vi  
 干货/n ！/wt 伊利股份/nt 电话/n 会议/n 纪要/n  
 伊利/nz 短期/b 再见/vi  
 伊利股份/nt   买/v 单/d 多/ad 卖/v 单/d 少/a 为什么/ryv 还/d 下跌/vi ？/ww 
 今晚/t 伊利/nz 中报/n 将/d 出/vf ，/wd 不/d 出/vf 意料/vi 的/ude1 话/n 应该/v 超/h 预期/vn ，/wd 蒙/vi  
 就/p 伊利/nz 市/n 盈/vg 率/v 而言/uls 要/v 拿/v 出/vf 炒/v “/wyz 中小/b 创/vg ”/wyy 的/ude1 信心/n ，/wd 买/v  
 竞争/vn 压力/n 见/v 顶/ng ，/wd 收入/n 增速/n 见/v 底/f  
 从/p 中报/v 业绩/n 看/v 伊利/nz ！/wt 
 市/n 占/v 率/k 稳步提升/n_new ，/wd 业绩/n 基本/ad 符合/v 预期/v  
 在/p 重要/a 关口/n 踌躇不前/vl 必/d 有/vyou 其/rz 因/ng 。/wj 
 伊利/nz 中报/n :/wp 营/n 收/v 30亿/m ;/wf 利润/n 25.5亿/m ;/wf 每股/r 收益/n 0.53/m 元/q  
 除/p 权/n 后/f 的/ude1 收益/n 已经/d 很/d 好/a 了/y ，/wd 还有/v 下跌/vi 的/ude1 N/o 个/q 理由/n 吗/y  
 伊利股份/nt 最/d 致命/vi 的/ude1 竞争/vn 对手/n 300106/m 西部牧业/nt 一/m 击/vg 致/v  
 ↓/w 可口可乐/nz 总/b 股数/n 22亿/m 股/q 高/a 市/n 率/v 22/m 碚/ng ；/wf 伊利/nz 总/b 股数/n  
 600887:/m 伊利股份/nt 第八/m 届/q 董事会/n 临时/b 会议/n 决议/n 公告/n (/wkz  
 600887:/m 伊利股份/nt 关于/p 延期/vd 回复/v 上海/ns 证券交易所/n_new 《/wkz  
 伊利股份/nt 今日/t 超大/b 单/b 流出/v 排名/vi 第8/m 名/q (/wkz 08-18/m )/wky  
 买/v 伊利/nz 奶/n 庆贺/v 新高/n  
 伊利股份/nt (/wkz 600887/m )/wky 融资/vi 融/vi 券/ng 信息/n (/wkz 02-05/m )/wky  
 伊利/nz 爆出/v 这种/r 事/n ！/wt 震惊/v ，/wd 更/d 不可/v 原谅/v  
 "/wyz 工商联/n 副/b 主席/n 潘刚/nr :/wp 让/v 中国/ns 企业/n 成为/v "/wyy "/wyz 品质/n "/wyy "/wyz 代名词/n "/wyy  
 蓄/v 势/ng 待/vi 发/v ，/wd 上/f 冲/v 18/m ！/wt 
 真/d 想/v 不通/a 这么/rz 高/a 的/ude1 位置/n 还有/v 有人/r 买/v ，/wd 你/rr 真/a 的/ude1 适合/v 炒/v  
 原/b 奶/n 价/n 倒挂/v 到/v 国外/s 建/v 牧场/n 也/d 解决/v 不/d 了/ule 奶/n 源/ng 问题/n ？/ww 
 伊利股份/nt (/wkz 600887/m )/wky 融资/vi 融/vi 券/ng 信息/n (/wkz 08-24/m )/wky  
 伊利股份/nt (/wkz 600887/m )/wky 融资/vi 融/vi 券/ng 信息/n (/wkz 08-16/m )/wky  
 伊利股份/nt (/wkz 600887/m )/wky 融资/vi 融/vi 券/ng 信息/n (/wkz 07-29/m )/wky  
 伊利股份/nt 今日/t 超大/b 单/b 流入/v 排名/vi 第14/m 名/q (/wkz 07-11/m )/wky  
 伊利股份/nt (/wkz 600887/m )/wky 融资/vi 融/vi 券/ng 信息/n (/wkz 07-15/m )/wky  
 伊利股份/nt 今日/t 超大/b 单/b 流出/v 排名/vi 第9/m 名/q (/wkz 07-19/m )/wky  
 伊利股份/nt (/wkz 600887/m )/wky 融资/vi 融/vi 券/ng 信息/n (/wkz 08-18/m )/wky  
 祝/v 各位/rr 伊利/nz 股/n 友/ng 端阳节/t 快乐/a ！/wt 
 伊利股份/nt 的/ude1 投资者/n 周末/t 更/d 应/v 淡/dg 定/v 的/ude1 面对/v ?/ww 
 伊利股份/nt (/wkz 600887/m )/wky 融资/vi 融/vi 券/ng 信息/n (/wkz 07-06/m )/wky  
 伊利股份/nt (/wkz 600887/m )/wky 融资/vi 融/vi 券/ng 信息/n (/wkz 07-07/m )/wky  
 "/wyz 新华/nz 权威/n :/wp 伊利/nz 将/d 贯彻/v "/wyy "/wyz 一/m 带/v 一/m 路/n "/wyy "/wyz 精神/n 铸造/vn 品质/n 企/ng "/wyy  
 午后/t 下跌/vi 1/m 小时/n 成交/v 4467.61万/m 股/q ，/wd 有些/rz 妖/w ，/wd  
 600887:/m 伊利股份/nt 关于/p 取消/v 2016年/t 第二/m 次/qv 临时/b 股东/n  
 伊利股份/nt 今日/t 超大/b 单/b 流入/v 排名/vi 第1/m 名/q (/wkz 05-10/m )/wky  
 伊利股份/nt 的/ude1 投资者/n 淡/dg 定/v ！/wt 淡/dg 定/v ！/wt 终于/d 锁定/v  
 今天/t 能/v 上/vf 19/m 元/q 吗/y ?/ww 
 放/v 大量/m ，/wd 双/m 顶/q 明显/a ，/wd 跑/v 吧/y ！/wt 
 人民日报/ntqg :/wp 国产/b 奶/n 放心/vd 买/v   去年/t 乳制品/n 抽检/vn 合格率/n 99/m  
 姚/nr1 员外/n 暴/ng 仓/ng 的/ude1 可能性/n 非常/d 大/a ！/wt 
 全球/n 关注/v 此事/r ，/wd 伊利股份/nt 怎么/ryv 看/v ？/ww 怎么/ryv 想/v ?/ww  
 提醒/v 伊利股份/nt ：/wp 这/rzv 件/q 事/n 必将/d 引起/v 全球/n 乳制品/n 产业/n 高/a  
 多/m 头/q 期待/v 绝地/n 反击/vn  
 伊利股份/nt (/wkz 600887/m )/wky 融资/vi 融/vi 券/ng 信息/n (/wkz 08-10/m )/wky  
 伊利股份/nt (/wkz 600887/m )/wky 融资/vi 融/vi 券/ng 信息/n (/wkz 08-11/m )/wky  
 反/vi 收购/v 条款/n 落实/v 前/f ，/wd 有人/r 买/v 伊利/nz 吗/y  
 市场/n 低/ad 开/v 震荡/vn   短/a 线/n 最/d 优/ag 操作/v 策略/n   不/d 抓/v 指数/n 抓/v 个/q 股/n  
 600887:/m 伊利股份/nt 关于/p 修改/v 《/wkz 公司/n 章程/n 》/wky 的/ude1 公告/n  
 国家/n 药/n 监/vg 总局/n ：/wp 奶粉/n 新政/n 配套/vn 细则/n 公布/v   ！/wt 
 伊利/nz 良心/n 企业/n ，/wd 今天/t 强势/n 冲/v 高/a 。/wj 我们/rr 一起/s 见证/n  
 伊利股份/nt 延期/vd 回复/v 修改/v 公司/n 章程/n 相关/vi 问询/v 函/n  
 伊利/nz 修改/v 公司/n 章程/n 的/ude1 启迪/vn 是/vshi ？/ww 
 如果/c 伊利/nz 被/pbei 收购/v ？/ww 
 最/d 无需/v 担忧/v 的/ude1 就是/v 伊利/nz 业绩/n ！/wt 
 伊利/nz 确/d 需要/v 非/b 财务/n 投资/vn 的/ude1 铜/n 、/wn 铁/n 牌/n 大/a 股东/n ！/wt 
 600887:/m 伊利股份/nt 关于/p 收/v 到/v 上海/ns 证券交易所/n_new 《/wkz 关于/p  
 600887:/m 伊利股份/nt 关于/p 召开/v 2016年/t 第二/m 次/qv 临时/b 股东/n  
 继续/v 看好/v 伊利/nz …/ws …/ws 稳/a 稳/a ，/wd 不/d 担心/v …/ws …/ws  
 伊利/nz 修改/v 公司/n 章程/n ，/wd 防/v 恶意/d 收购/v  
 主力/n 流入/v 资金/n 情况/n  
 伊利股份/nt (/wkz 600887/m )/wky 融资/vi 融/vi 券/ng 信息/n (/wkz 08-02/m )/wky  
 短期/b 尚/d 有/vyou 可能/n 冲/v 高/a 突破/vn 前/f 高/a 再/d 回落/vi 的/ude1 确认/vn 也/d 说不定/vl  
 不/d 多/ad 说/v ！/wt 简单/a 点/n …/ws …/ws  
 爱/v 喝/vg 坚信/v 对待/v 目前/t 的/ude1 伊利/nz 就/d 三/m 个/q 字/n :/wp 买/v 买/v 买/v ！/wt 
 伊利股份/nt (/wkz 600887/m )/wky 融资/vi 融/vi 券/ng 信息/n (/wkz 08-03/m )/wky  
 100亿/m 资金/n 就/d 能/v 举/v 牌/n 伊利/nz ，/wd 成为/v 老大/n  
 伊利/nz 有/vyou 多/m 大/a 的/ude1 潜力/n  
 19.5/m 的/ude1 本/n ，/wd 谁/ry 能/v 告诉/v 我/rr ，/wd 啥/ry 时候/n 能/v 回/qv 本/n  
 三一重工/nt ：/wp 参/n 设/v 三/m 湘/b 银行/n 获/v 银监/n_new 会/v 批复/v ，/wd 伊利/nz 快/a 了/y !/wt 
 今晚/t 举/v 牌/n ，/wd 快/d 抢/v  
 苏宁/nz 伊利/nz 战略/n 合作/vn 再/d 升级/vi 乳/ng 业/ng 巨头/n 接力/vd 为/v 818/m 发烧/vi  
 伊利/nz 你/rr 这/rzv 次/qv 两/m 阳/ag 夹/v 一/m 阴/ng 后/f 还/d 会/v 向/p 下调/v 吗/y ？/ww 
 强烈/ad 希望/v   伊利/nz 被/pbei 举/v 牌/n  
 八月份/t 伊利/nz 不/d 上/vf 25/m 我/rr 吃/v 屎/n  
 600887:/m 伊利股份/nt :/wp 华泰/nz 联合/vn 证券/n 有限/a 责任/n 公司/n 关于/p  
 "/wyz 市场/n 开始/v "/wyy "/wyz 炒/v "/wyy "/wyz 绩/ng 优/ag 二线/n 蓝/a 筹/v 是/vshi 理性/n 的/ude1 回归/vn ！/wt "/wyz  
 伊利股份/nt (/wkz 600887/m )/wky 大宗/m 交易/vn 数据/n 一览/n (/wkz 12-31/m )/wky  
 一/m 大/a 跌/v ，/wd 那/rzv 几/m 个/q 专业/n 吹/v 子/ng 就/d 不/d 说话/vi 了/y 。/wj 。/wj  
 随便/ad 引诱/v ，/wd 就是/d 不/d 买/v 。/wj 买/v 单/b 席位/n 跟/p 卖/v 单/b 席位/n 的/ude1 买/v 入/v  
 大家/rr 都/d 买/v 伊利/nz 产品/n ，/wd 支持/v 伊利/nz 发展/v [/wkz 鼓掌/vi ]/wky [/wkz 鼓掌/vi ]/wky [/wkz  
 80万/m 手/n 封/q 涨/vi 停/vi  
 伊利/nz 跃居/v 全球/n 8/m 强/ng   营/vg 收/v 逆势/vd 增长/v 一枝独秀/vl  
 当/p 股/n 托/v 和/cc 广告/n 贴/v 泛滥/vi 时/ng 你/rr 要/v 留心/v 了/y 。/wj   伊利/nz 经过/p 12/m  
 全球/n 乳/vg 业/ng 排名/vi 发布/v   伊利/nz 跃居/v 第8/m 再/d 创/vg 新高/n  
 过/vf 了/ule 19.50/m 元/q ，/wd 目标/n 价/n 28/m 元/q ！/wt 长期/d 看/v 好/a 伊利股份/nt  
 600887:/m 伊利股份/nt 非公开/n_new 发行/v 限售/n_new 股/n 上市/vn 流通/vn 公告/n  
 17.92/m 已经/d 清/a 空/ng 最后/f 的/ude1 伊利/nz ，/wd 下次/t 见/v  
 白马/nr 股/n 通常/d 很/d 少/ad 涨/vi 停/vi ，/wd 但是/c 却/d 涨/vi 不/d 停/vi ！/wt 
 将/p 孩子/n 交/ng 给/v 伊利/nz 奶粉/n 我/rr 最/d 放心/v  
 伊利股份/nt 易/ad 跌/v 难/ad 拉/v 600802/m 仅/d 其/rz 3/m 毛/q 9分/t 可/v 翻/v 28/m 倍/q 到/v 30/m  
 龙头/n 地位/n 日益/d 显著/a ，/wd 将/d 率先/d 受益/vi 行业/n 恢复/v  
 伊利股份/nt (/wkz 600887/m )/wky 大宗/m 交易/vn 数据/n 一览/n (/wkz 02-02/m )/wky  
 你/rr 是否/v 在/p 静静的/z 期待/v 三线/n 开花/vi 时期/n 的/ude1 到来/vn 呢/y ？/ww 
 18.65/m 全部/m 清仓/vi 24600/m 股/q ，/wd 谢谢/v 伊利/nz 让/v 我/rr 一/m 股/q 赚/v 了/ule 近/a  
 进来/vf 就/d 被/pbei 套/v 了/y ，/wd 伊利/nz 你/rr 厉害/a  
 本人/rr 预测/v 这/rzv 周/qt 触/v 碰/v 20.00/m 附近/f ，/wd 有/vyou 技术/n 面/n 迅/ag 加速/vi 脱/v  
 我/rr 昨天/t 割/v 了/ule 华宏科技/nt 买/v 了/ule 伊利股份/nt ，/wd 难道/d 难道/d 不/d 会/v  
 等待/v 3100/m 点/qt 多/m 空/a 大战/n 尘埃落定/vl ！/wt 
 目前/t 的/ude1 伊利/nz 卖/v 卖/v 卖/v 买/v 买/v 买/v 都/d 是/vshi 赢/v 家/n ！/wt 
 伊利股份/nt ---/wp 昨天下午/t 2/m 點/w 左右/m 進/w 入/v 的/ude1 8000W/n 資/w 金/ng 是/vshi  
 持/v 了/ule 一/m 年/qt 刚/d 卖/v 了/y 。/wj 。/wj 。/wj  
 昨天/t 手/n 贱/a ，/wd 18.64/m 买/v 了/ule 300/m ，/wd 今天/t 跌/v 到/v 18.33/m 卖/v 出/vf ，/wd  
 火箭/n 拉/v 升/v  
 我/rr 分析/v 的/ude1 你/rr 信/v 了/ule 么/y ，/wd 此处/s 必须/d 举手/vi ！/wt 
 假如/c 明天/t 冲/v 上/vf 19.6/m 元/q 后/f ，/wd 你/rr 会/v 怎/ryv 操作/v ?/ww 。/wj 。/wj 。/wj 。/wj 。/wj  
 乳制品/n 行业/n 竞争/vd 趋/v 缓/vi ，/wd 公司/n 盈利/vn 能力/n 有望/v 提升/v  
 唉/e ，/wd 十七/m 块/q 多/a 钱/n 的/ude1 时候/n ，/wd 踢/v 飞/vi 了/ule 不少/m 筹码/n ，/wd 心疼/v 啊/y  
 不要/d 40/m 块/q ，/wd 绝不/d 放手/vi ，/wd 坚持/v 持有/v 。/wj 还/d 有/vyou 谁/ry 比/p 我/rr 牛/n 逼/v  
 会/v 当/v 凌/nr1 绝顶/n ，/wd 一/m 览/vg 众/ag 山/n 小/a  
 据/p Euromonitor/n   International/a ，/wd 法国/nsf 达/v 能/v 、/wn Lacta/n  
 伊利股份/nt ：/wp 近期/t 走势/n 透露/v ，/wd 留意/v [/wkz 置/v 顶/ng ]/wky 怗/w 消息/n  
 600887:/m 伊利股份/nt 关于/p 下属/v 内蒙古/ns 惠/vg 商/n 融资/vn 担保/vn 有/vyou  
 如果/c 企/ng 能/v 稳/a 30日/t 线/n 上/f ～/ws 2月/t 内/f 将/d 破/v 19.5/m 前/f 高/a …/ws …/ws  
 伊利/nz 与/cc 十全十美/vl （/wkz 请勿/v 删/v 贴/v ）/wky  
 这/rzv 几/m 天/qt 我/rr 的/ude1 分析/vn 有/vyou 谁/ry 听/v 进去/vf 的/ude1 ，/wd 此处/s 必须/d 举手/vi 。/wj 
 600887:/m 伊利股份/nt 关于/p 股东/n 股权/n 质押/vn 公告/n  
 辉/ng 山/n 乳/vg 业/ng 2016/m 财年/q 营/n 收/v 同比/n 增/v 15%/m  
 明天/t 必须/d 卖/v 了/y ，/wd 全/d 抛/v ，/wd 最/d 少/ad 回/v 调/v 2/m 块/q 钱/n  
 伊利/nz 底/f 逐步/d 抬/v 升/v ，/wd 大家/rr 又/d 忧虑/v 什么/ry 呢/y ？/ww 日/b 线/n 看/v 要/v 不/d  
 多/m 因素/n 可能/v 共同/d 推动/v 利润/n 释放/v  
 股/n 友/ng 们/k 多/ad 买/v 伊利/nz 奶/n 庆祝/v  
 喝/vg 着/uzhe 伊利加/nrf 点/v 仓/ng 位/q …/ws …/ws  
 常温/n 奶/n 和/cc 巴/b 氏/ng 奶/n 营养/n 无/v 差异/n 的/ude1 说法/n 可以/v 休/v 已/d ！/wt 
 伊利/nz 总部/n 上半年/t 接待/v 游客/n 40万/m ！/wt 
 公司/n 跟踪/vn 报告/n ：/wp 主业/n 成长/vn 与/cc 强势/n 地位/n 支持/v 估/v 值/v 修复/v  
 市场/n 忽视/v 的/ude1 三/m 大/a 预期/vn 差/a ，/wd 行业/n 公司/n 拐/v 点/qt 带/v 来/vf 估/v 值/v 提/v  
 等/v 着/uzhe 吧/y ，/wd 巨无霸/nz 万科/nt 复/vg 牌/n ，/wd 周一/t 暴跌/vi ，/wd 万科/nt 最少/d 15/m  
 伊利/nz 是/vshi 在/p 挖/v 牛/ag 蹄/ng 坑/n 还是/c 在/p 造/v 熊/nr1 窝/n ？/ww 还/d 需要/v 智者/n 鉴别/vn  
 目前/t 来/f 看/v 短/a 线/n 随时/d 都/d 有/vyou 可能/n 上/f 16/m ，/wd 外/f 盘/qv 不/d 好/a ！/wt 唯有/v  
 伊利股份/nt 就/p 目前/t 的/ude1 大/a 趋势/n 依/p 我/rr 的/ude1 看法/n 是/vshi 。/wj 
 记得/v 以前/f 有/vyou 个/q 高/a 手/n 说/v 熊市/n 中/f 每/rz 一/m 次/qv 反弹/vi 把/pba 筹码/n 交给/v  
 英/b 脱/v 欧/b 的/ude1 闹剧/n 必/d 会/v 给/p 金融/n 市场/n 带来/v 震荡/vn ，/wd 下/f 周/nr1 将/d 是/vshi  
 伊利/nz 近/v 几/m 个/q 交易日/n 120/m 线/n 为何/ryv 背离/v 走/v 低/a ？/ww 
 安慕希真/nrf 的/ude1 很/d 难/a 喝/vg ，/wd 味道/n 和/cc 口感/n 与/p 莫斯利安/nrf 差距/n 大/a  
 600887:/m 伊利股份/nt 章程/n (/wkz 2016/m 修订/v )/wky  
 利/n 空/v ！/wt 保/v 监/vg 会/v 叫/vi 停/vi 1/m 年/qt 期/qv 理财/vn 型/k 保险/n 产品/n   1-3/m 年产/v  
 洋酒/n 打/v 趴/v 了/ule 红/a 酒/n 啤酒/n ，/wd 洋/ag 奶/n 将/d 打/v 趴/v 质/ng 次/qv 价/n 高/a 国/n 奶/n !/wt 
 Q1/n 利润/n 大/d 超/h 预期/vn ，/wd 全年/n 买/v 点/qt 已/d 现/tg  
 轻舟/n 欲/d 过/uguo 万重山/nr ，/wd  
 祝/v 各位/rr 伊利/nz 股/n 友/ng 周末/t 愉快/a  
 聪明/a 而/cc 阴险/an 的/ude1 机构/n 逢/v 利好/a 出/vf 货/n ，/wd 愚蠢/a 贪婪/a 的/ude1 散/a 户/ng 却/d  
 你/rr 还/d 以为/v 14/m 元/q 以下/f 有/vyou 机会/n 吗/y ?/ww 经过/p 近/a 30/m 多/m 个/q 交易日/n  
 中国/ns 向/p WTO/n 递交/v 奶粉/n 注册/vi 制/v 文件/n  
 [/wkz 图片/n ]/wky  
 伊利股份/nt ---/wp 再/d 此/rzs 呼吁/v 一下/mq 在/p 伊利/nz 里面/f 賺/w 了/y 錢/w 的/ude1 和/cc  
 伊利股份/nt 今日/t 超大/b 单/b 流入/v 排名/vi 第5/m 名/q (/wkz 06-03/m )/wky  
 赚钱/v 的/ude1 朋友/n ！/wt 周末/t 每人/r 回去/v 买/v 箱/q 伊利/nz 庆祝/v 哈/b …/ws …/ws …/ws  
 时间/n 说明/v 一切/rz  
 智慧聚财/nr 看/v 图/n 寻/v 宝/n  
 龙头/n 地位/n 持续/vd 巩固/v  
 14.13/m 
伊利/nz …/ws …/ws …/ws …/ws   洗/v 盘/qv 接近/v 尾声/n ！/wt 下午/t 或者/c 会/v V/n 型/k 反/vi 转/v  
 我/rr 先/d 抄/v 个/q 底/f ，/wd 你们/rr 继续/v 卖/v 吧/y …/ws …/ws  
 一/m 是/vshi 成交量/n 缩量/n_new 非常/d 厉害/a ，/wd 二/m 是/vshi 没有/v 人/n 抢/vd 反弹/vi ，/wd 这/rzv  
 伊利股份/nt (/wkz 600887/m )/wky 融资/vi 融/vi 券/ng 信息/n (/wkz 05-09/m )/wky  
 伊利股份/nt ，/wd 预计/v 后续/vn 上涨/vn 空间/n 不/d 大/a ，/wd 操作/v 上/f 建议/v 关/n  
 600887:/m 伊利股份/nt 关于/p 举行/v 2016年/t 投资者/n 网上/s 集体/n  
 你/rr 认为/v 伊利/nz 在/p 次/qv 在/p 此/rzs 位/q 是否/v 能/v 盘/qv 稳/ad 向上/vi ？/ww 
 在/p 14.83/m 挂/v 了/ule 10/m 手/n ，/wd 看/v 之前/f 的/ude1 K/vf 线/n 都/d 是/vshi 跌/v 破/v ３０日/t 线/n  
 乳/vg 业/ng 上市公司/n_new 对比/vn ，/wd 你/rr 会/v 选择/v 谁/ry ？/ww 
 一/m 年/qt 超/v 11亿/m 人次/qv 购买/v   伊利/nz 成/v 中国/ns 消费者/n 选择/v 最/d 多/a  
 23/m 倍/q 大/a 牛/n 股/n 有/vyou 什么/ry 特点/n ！/wt 这/rzv 10/m 股/q 可以/v 重点/n 关注/v ！/wt 
 祝/v 各位/rr 伊利/nz 大侠/n 节日/n 快乐/a ！/wt 
 吃/v 多/a 了/ule 需要/n 消化/v 消化/v ，/wd  
 国家/n 质检/vn 总局/n :/wp 不/d 合格/vi 奶粉/n 借/v 跨境/vn 电/n 商/vg 入境/vi 将/d 被/pbei 堵/v  
 从/p 牛/n 股/n 伊利/nz 看/v ，/wd 发掘/v 牛/nr1 股/n 的/ude1 模型/n  
 澳大利亚/nsf 奶粉/n 免税/vd 进入/v 中国/ns ，/wd 我/rr 在/p 10/m 元/q 等/udeng 你们/rr !/wt 
 不/d 亚于/v 降/v 杠杆/n 清/tg 配/v 资/ng 的/ude1 利/n 空/v ！/wt 保/v 监/vg 会/v 召开/v 保/v 资/ng 风险/n  
 好/a 贴/v 转发/v ：/wp 非常/d 贴切/a ！/wt 高/a ！/wt 实在/d 是/vshi 高/a ！/wt 
 别/d 买入/v ！/wt 耐心/ad 等待/v 融资/vn 盘/qv 被/pbei 强/ad 平/v 爆/v 仓/ng 时/ng 抄/v 底/f 不/d 迟/a 88/m  
 伊利股份/nt 明日/t 操作/v 需要/v 注意/v 的/ude1 一些/mq 细节/n 。/wj 
 又/d 到/v 除/p 权/n 时/ng ，/wd 再/d 议/v 抢/v 权/n 与/cc 逃/v 权/n ？/ww 
 买/v 了/ule 7500/m 股/q ，/wd 听说/v 明天/t 分红/vi ，/wd 拿/v 到/v 分红/vi 就/d 撤退/vi 。/wj 
 借用/v 大校/n 的/ude1 话/n :/wp 伊利/nz 恶意/n 空头/b 将/d 受到/v 毁灭性/n 打击/v !/wt 
 14.8/m 先/d 出/vf 1000/m 手/n ～/ws 继续/v 波段/n ～/ws  
 伊利股份/nt ，/wd 近期/t 反弹/vi 走势/n 良好/a ，/wd 持续/vd 沿/p 5日/t 线/n 攀升/v  
 准备/v 抄/v 底/f …/ws …/ws  
 15/m ，/wd 8/m 成本/n 的/ude1 伊利/nz   我/rr 已经/d 在/p 楼顶/n 。/wj 太/d 伤心/a 。/wj 求/v 安慰/v  
 伊利/nz 一/m 季报/n :/wp 营/n 收/v 152亿/m   利润/n 15.5亿/m ，/wd 营/vg 收/v   利润/n 均/d  
 伊利股份/nt (/wkz 600887/m )/wky 融资/vi 融/vi 券/ng 信息/n (/wkz 02-19/m )/wky  
 公司/n 跟踪/vn 报告/n ：/wp 竞争/v 激烈/a 短期/n 难/ad 改/v ，/wd 产品/n 结构/n 持续/vi  
 昨天晚上/t 到/v 账/n 的/ude1 分红/n 又/d 没/v 了/y ，/wd 什么/ry 情况/n 啊/y ？/ww 
 一/m 季度/n 净利润/n 较/d 快/a 增长/vn ，/wd 产品/n 结构/n 持续/vd 提升/v  
 行情/n 尾声/n ，/wd 注意/v 风险/n ！/wt 经济/n 每/rz 况/ng 越/d 下/vf ，/wd 牛市/n 没/v 基础/n  
 600887:/m 伊利股份/nt 2015/m 年度/n 利润/n 分配/vn 实施/vn 公告/n  
 "/wyz 3/m 天/qt 把/pba 板栗/n "/wyy "/wyz 德宏/ns "/wyy "/wyz 翻/v 炒/v 近/a 2/m 遍/qv ，/wd 预/d 判/v 出/vf 锅/n 板栗/n 会/v 很/d 香/a !/wt "/wyz  
 伊利股份/nt (/wkz 600887/m )/wky 融资/vi 融/vi 券/ng 信息/n (/wkz 01-25/m )/wky  
 伊利股份/nt 3月31日/t 投资者/n 调研/vn 报告/n  
 600887:/m 伊利股份/nt 2016年/t 第一/m 季度/n 报告/n  
 不/d 看/v 后悔/v ./wj 看/v 完/vi 后/f 你/rr 是/vshi 怎么/ryv 想/v 的/ude1 ？/ww 
 伊利股份/nt 分析/v ：/wp 拐/v 点/qt 可能/v 已经/d 到来/vi  
 600887:/m 伊利股份/nt 第八/m 届/q 董事会/n 临时/b 会议/n 决议/n 公告/n (/wkz  
 600887:/m 伊利股份/nt 关于/p 购买/v 伊利/nz 北京/ns 商务/n 运营/vn 中心/n  
 伊利股份/nt :/wp 2016年4月12日/t 机构/n 投资者/n 调研/vn 报告/n  
 600887:/m 伊利股份/nt 关于/p 内蒙古/ns 优/ag 然/rz 牧业/n 有限/a 责任/n 公/ng  
 600887:/m 伊利股份/nt 第八/m 届/q 董事会/n 临时/b 会议/n 决议/n 公告/n (/wkz  
 伊利股份/nt 投资者/n 调研/vn 记录/n (/wkz 2016年4月11日/t )/wky  
 伊利股份/nt 投资者/n 调研/vn 记录/n  
 发布/v 一个/mq 伊利/nz 的/ude1 最新/a 信息/n （/wkz 2016-04-06/m ）/wky  
 600887:/m 伊利股份/nt 2015年/t 年报/n 摘要/n  
 伊利/nz 年报/n （/wkz 2016-03-26/m ）/wky  
 向/p 120/m 防线/n 发起/v 进攻/v ！/wt 
 伊利/nz 第二/m 季度/n 分析/v （/wkz 2016-04-02/m ）/wky  
 伊利股份/nt 投资者/n 调研/vn 记录/n (/wkz 2016年4月2日/t )/wky  
 不/d 经历/v 风雨/n 怎/ryv 能/v 见/v 彩虹/n ？/ww 不/d 经历/v 患难/n 怎/ryv 能/v 见/v 真情/n ？/ww 
 3000/m 点/qt 关口/n 国家队/n 基金/n 动向/n 全/d 揭秘/v ：/wp 手/n 持/v 1000亿/m    
 5/m 只/q “/wyz 国家队/n ”/wyy 基金/n 一/m 季度/n 亏损/v 173亿/m 元/q   基本/ad 没有/v  
 业绩/n 稳健增长/n_new ，/wd 世界/n 乳/vg 业/ng 巨头/n 初/f 长成/v  
 给/p 你/rr 一个/mq 伊利/nz 真实/a 的/ude1 广告费/n 用意/n   15/m 年/qt 是/vshi 伊利/nz 关键/n  
 600887:/m 伊利股份/nt 2015年/t 年度/n 股东大会/n_new 决议/n 公告/n  
 巨额/b 广告费/n 吃/v 掉/v 上市公司/n_new 利润/n   伊利股份/nt 一/m 年/qt 花/v 掉/v 7/m  
 伊利/nz 广告/n 投放/v 要/v 有的放矢/vl 做到/v 精/a 准/a ！/wt 
 有些/rz 好/a 股/n 为/v 啥/ry 难/ad 成/v 牛/nr1 股/n ？/ww 这个/rz 原因/n 可能/v 你/rr 没/d 想到/v  
 25/m 只/q 黑马/n 涨幅/n 超过/v 60/m 倍/q   破解/v 长/a 牛/n 股/n 的/ude1 基因/n 密码/n  
 无论/c 大家/rr 怎么/ryv 看/v ，/wd 都/d 是/vshi 仁者见仁/nl 、/wn 智者见智/vl ！/wt 市场/n  
 光明乳业/nt 营/n 收/v 、/wn 利润/n 去年/t 同比/n 双/m 下降/vi ！/wt 
 我/rr 依然/d 坚定/a 地/ude2 持有/v 伊利/nz  
 伊利/nz 新品/n QQ/n 星/n 常温/n 酸奶/n 沃尔玛/nz 独家/d 提前/vd 上市/vi  
 伊利股份/nt 在/p 3月1日/t ~/w 4月14日/t ，/wd 共/d 获/v 42/m 家/q 机构/n 8/m 次/qv 调/v  
 震荡/vi 上行/vi 的/ude1 机/n 率/k 较/d 大/a  
 600887：2016/m 年/qt 必/d 创/vg 历史/n 新高/n ！/wt ！/wt ！/wt  
 伊利股份/nt -/wp 請/w 看看/v 業/w 積/w 不如/v 你/rr 的/ude1 蒙牛/nz 吧/y ，/wd 伊利/nz 是/vshi 因/p  
 此/rzs 股/n 已/d 形成/v 鸡/n 狗/n 打架/vi 散/v 户/ng 遭殃/vi 的/ude1 局面/n  
 从/p 2015年9月/t 开始/v 一直/d 在/p 伊利/nz 高/ad 抛/v 低/a 吸/v ，/wd 选/v 好/a 一/m 只/q  
 最/d 想/v 看/v 到/v 的/ude1 发生/v 了/y ，/wd 黎明/t 前/f 的/ude1 黑暗/an ，/wd 接/v 下来/vf 呢/y ？/ww ？/ww  
 巴/b 氏/ng 鲜奶/n 高/a 增速/n 引领/n_new 乳品/n 升级/vn ！/wt 
 伊利股份/nt 投资者/n 调研/vn 记录/n (/wkz 2016年4月1日/t )/wky  
 伊利股份/nt 投资者/n 调研/vn 记录/n (/wkz 2016年4月6日/t )/wky  
 收入/n 突破/v 六百亿/m ，/wd 龙头/n 地位/n 巩固/v ，/wd 成本/n 下降/vi 和/cc 产品/n  
 伊利股份/nt 投资者/n 调研/vn 记录/n (/wkz 2016年4月8日/t )/wky  
 伊利股份/nt 投资者/n 调研/vn 记录/n (/wkz 2016年4月7日/t )/wky  
 注意/v 行情/n 逼/v 空/ng 后/f 的/ude1 操作/vn 节奏/n  
 蒙牛/nz 推出/v 的/ude1 鲜奶/n 品种/n ！/wt 
 创新/vn 品类/n 增长/v 强劲/a ，/wd 细分/v 市场/n 份额/n 提升/v  
 逆势/vd 而/cc 上/f ，/wd 更/d 显/v 实力/n  
 伊利股份/nt 去年/t 营/n 收/v 首/m 破/v 600亿/m  
 伊利股份/nt 今日/t 超大/b 单/b 流入/v 排名/vi 第17/m 名/q (/wkz 03-31/m )/wky  
 今天/t 卖/v 出/vf 了/ule 200/m 股/q ，/wd 持/v 股/n 2000/m 股/q ，/wd 成本/n 13.137/m ，/wd 资/ng  
 一/m 批/q 来/f 抢/v 钱/n 的/ude1 乱/d 嚎/vi 什么/ry ?/ww 给/p 我/rr 好好/d 拿/v 上/vf 一/m 年/qt ！/wt 
 给/p 我/rr 拿下/v 120/m 日/qt 线/n ～/ws 立刻/d 马上/d …/ws …/ws  
 稳定/ad 增长/v   独占鳌头/vl  
 收/v 入超/vi 蒙牛/nz 百亿/m ，/wd 伊利/nz 称/v 王/nr1 格局/n 逐步/d 清晰/a  
 产品/n 结构/n 持续/vd 升级/vi ，/wd 全球/n 供应/vn 链/ng 降低/v 成本/n  
 2015年/t 年报/n 点评/v ：/wp 公司/n 产品/n 结构/n 持续/vd 优化/v ，/wd 重点/d 关/v  
 一/m 天/qt 20/m 几/m 家/q 基金/n 去/vf 调研/v ，/wd 如果/c 他们/rr 不/d 看/v 好/a 伊利/nz 去/vf 干/v  
 伊利/nz 15/m 年/qt 销售/vn 收入/n 、/wn 利润/n 总额/n 双/m 圆满/ad 完成/v 任务/n !/wt 
 伊利/nz 2015年/t 营/n 收/v 首/m 破/v 600亿/m   业绩/n 双/m 增/v 亚洲/ns 独占鳌头/vl  
 伊利/nz 甩开/v 蒙牛/nz  
 2015年/t 财/n 报/n 点评/v ：/wp 充分/ad 享受/v 成本/n 红利/n ，/wd 高端/a 产品/n 占/v  
 渠道/n 深耕/v 、/wn 产品/n 结构/n 升级/vi ，/wd 将/d 继续/v 推动/v 伊利/nz 份额/n 提/v  
 伊利/nz 营/n 收/v 逆势/vd 增长/v 突破/v 600亿/m   潘/nr1 刚/d 成就/v 中国/ns 乳/vg 业/ng 新/a  
 利润/n 略/d 超/h 预期/vn ，/wd 龙头/n 地位/n 彰/ag 显/v  
 三十/m 天/qt 内/f ，/wd 必/d 上/vf 18.85/m ，/wd 不/d 要/v 问/v 我/rr 怎么/ryv 算/v 出来/vf 的/ude1 ，/wd  
 同日/d 集体/n 接待/v 29/m 家/q 基金/n 调研/v 说明/v 什么/ry 问题/n ？/ww 
 强势/n 领/v 跑/v 乳/vg 业/ng ，/wd 消费/vn 升级/vn 仍/d 有/vyou 亮点/n  
 营/n 收/v 突破/v 600亿/m 元/q ，/wd 2015年/t 纯利/n 同比/n 增/v 12%/m ，/wd 剑/n 指/v 千/m  
 伊利股份/nt ，/wd 利润/n 超/h 预期/vn ？/ww 
 0725/m 京东方/nz 仅/d 2/m 元/q 业绩/n 倍增/vi +/m 垄断/vn 航空/n 、/wn 车载/b 显示屏/n  
 600887:/m 伊利股份/nt 2015年/t 年报/n  
 年报/n 预测/v 一下/mq ，/wd 每/rz 十/m 股/q 分配/v 3.6/m 元/q ，/wd 不/d 配股/v [/wkz 大笑/v ]/wky [/wkz  
 周三晚/t 见/v 伊利/nz 年报/n :/wp 营/n 收/v 过/uguo 610亿/m 无疑/d ;/wf 利润/n 完成/v 的/ude1  
 该/rz 公示/n_new 业绩/n 报告/n 了/y ，/wd 为何/ryv 迟迟/d 不/d 公布/v 呢/y ？/ww 是/vshi 亏损/v 吗/y  
 伊利/nz 10/m 派/nms 10/m 元/q 红利/n ?/ww 人/n 有/vyou 多/m 大胆/ad 数/v 有/vyou 多/m 大/a 产/v ！/wt 
 伊利集团/nt 母婴/n 生态圈/n 战略/n 升级/vi  
 如何/ryv 判断/v 伊利/nz 年报/n 数据/n 属/v 超/h 预期/vn ？/ww 
 强势/n 股/q 追踪/v   资金/n 连续/a 5日/t 净/d 流入/v 78/m 股/q  
 保持/v 逆势/vd 增长/v  
 伊利股份/nt 调整/vn 之后/f ，/wd 持/v 股/n 待/vi 涨/vi ！/wt 
 600887:/m 伊利股份/nt 关于/p 股东/n 股权/n 解除/v 质押/vn 公告/n  
 看看/v 他/rr 的/ude1 贴/v 使/v 你/rr 对/p 伊利/nz 更/d 了解/v  
 伊利股份/nt ：/wp 庄家/n 意图/n 不明/v ，/wd 接/v 下来/vf 需要/v 小心/ad 操作/v ！/wt 
 临近/v 年报/n 发布/v 应有/v 行情/n ，/wd 高/a 分红/n 值得/v 期待/v ！/wt 
 伊利/nz 你/rr 酿/v 的/ude1 还/d 不/d 如/v 我/rr 亏损/v 25/m 以/b 的/ude1 中国/nt 重工/nz  
 伊利股份/nt 、/wn 主力/n 资金/n 大举/d 加/v 仓/ng ，/wd 三/m 大/a 迹象/n 暗示/v 这/rzv 票/q  
 在/p 重要/a 指标/n 压力/n 前/f 伊利/nz 是/vshi 再/d 回/v 调/v 还是/c 一鼓作气/vl  
 不要/d 期待/v 伊利/nz 今年/t 会/v 有/vyou 送/v 转/v 股/q ，/wd 最/d 有/vyou 可能/n 的/ude1 是/vshi 每/rz 十/m  
 中期/t 底部/f 确认/v ，/wd 未来/t 冲击/v 3200/m 点/qt ，/wd 就/d 等/v 这种/r 绝/d 佳/a 时机/n  
 3.21/m 伊利股份/nt 应该/v 收/v 中阳/ns 才/d 符合/v 走势/n 。/wj 
 伊利/nz 扛/v 起/vf “/wyz 更/d 新鲜/a 更/d 健康/a ”/wyy 大/a 旗/n 之/uzhi 日/ng 就/d 再/d 显/v 辉煌/a 之/rz  
 勇敢/a 的/ude1 伊利/nz 顽强/a 的/ude1 庄家/n ，/wd  
 伊利/nz 董事长/n 潘刚/nr ：/wp 为/v 三/m 农/ng 打造/v 新型/b 普惠/vn 金融/n 体系/n  
 我/rr 在/p 13/m 元/q 左右/m 等/udeng ，/wd 耐心/a 的/ude1 等/udeng ，/wd 大/a 部队/n 在/p 12.5/m 到/v 12.7/m  
 “/wyz 十三五/m ”/wyy 规划/n 将/d 增加/v “/wyz 促进/v 奶/n 业/ng 优质/b 安全/an 发展/vn ”/wyy  
 转折点/n ——/wp 地/n 量/n  
 两/m 市/n 资金/n 净/d 流出/v 255亿/m 元/q   追/v 捧/v 金融/n 股/q 抛弃/v 题材/n 股/n  
 伊利股份/nt ，/wd 3.11/m 已/d 处于/v 强势/n 市场/n 中/f ！/wt 13.40/m 加/v 仓/ng ！/wt  
 10/m 线/q 、/wn 30/m 线/q 会/v 有/vyou 支撑/v 吗/y ？/ww 
 2016年/t 再/d 战/vg 三/m 只/q 白马/n 股/n  
 今日/t 卖/v 出/vf 股票/n 的/ude1 股/n 友/ng 星期一/t 一定/d 会/v 后悔/v ，/wd 星期一/t 大/a  
 2月份/t 机构/n 摸底/vi 236/m 只/q 个/q 股/n   机构/n 扎/v 堆/v “/wyz 品/v 奶/n ”/wyy  
 伊利股份/nt (/wkz 600887/m )/wky 融资/vi 融/vi 券/ng 信息/n (/wkz 02-25/m )/wky  
 伊利股份/nt 今日/t 超大/b 单/b 流入/v 排名/vi 第17/m 名/q (/wkz 03-04/m )/wky  
 关注/v 食品/n 饮料/n 板块/n 002495/m 。/wj 
 伊利股份/nt 主力/n 吹/v 响/a 反攻/vn 号角/n ？/ww 有望/v 直线/d 拉/v 升/v ！/wt 
 伊利股份/nt 2016年1月25日/t 调研/v 报告/n  
 600887:/m 伊利股份/nt 第八/m 届/q 董事会/n 临时/b 会议/n 决议/n 公告/n (/wkz  
 我/rr 买/v 的/ude1 伊利/nz 明天/t 就/d 要/v 赚钱/v 了/y ，/wd 呵呵/e ，/wd 感恩/vi 的/ude1 心/n …/ws …/ws  
 伊利/nz 为何/ryv 总/d 与/p 大盘/n 反/vi 着/uzhe 做/v ？/ww 
 伊利股份/nt 会/v 给/p 牛/n 姨/n 一个/mq 涨/vi 停/vi 吗/y ？/ww 
 对于/p 伊利股份/nt 和/cc 格力电器/nt 之间/f 胶/n 着/uzhe 权衡/v 的/ude1 思考/vn  
 希望/v 重新/d 跌/v 到/v 13.6/m 以下/f …/ws …/ws  
 19.5/m 没/d 卖/v 的/ude1 还有/v 在/p 的/ude1 吗/y  
 伊利/nz 会/v 破/v 12.51/m 再/d 创/vg 新/a 低/a 吗/y ？/ww 
 对/p 伊利/nz 操作/vn 的/ude1 反思/vn  
 竞猜/vi ，/wd 周五/t 伊利股份/nt 高/ad 开/v 多少/ry 个/q 点/n ？/ww 牛/n 姨/n 估计/v 3/m 个/q  
 今天/t 伊利/nz 13/m 元/q 保卫/v 战/ng  
 莫非/d 伊利股份/nt 明天/t 涨/vi 停/vi ？/ww ！/wt 今天/t 主/ag 板/ng 大/d 涨/vi ，/wd 很多/m 千/m  
 猜猜/v 伊利股份/nt 是/vshi 不/d 是/vshi 会/v 有/vyou 连/d 板/v ？/ww ！/wt  
 伊利股份/nt (/wkz 600887/m )/wky 融资/vi 融/vi 券/ng 信息/n (/wkz 01-04/m )/wky  
 伊利股份/nt (/wkz 600887/m )/wky 融资/vi 融/vi 券/ng 信息/n (/wkz 01-08/m )/wky  
 我/rr 的/ude1 目标/n 基本/ad 达到/v  
 伊利股份/nt (/wkz 600887/m )/wky 融资/vi 融/vi 券/ng 信息/n (/wkz 02-18/m )/wky  
 伊利股份/nt 2016年2月23日/t 投资者/n 调研/vn 记录/n  
 进口/v 牛奶/n 低价/ad 攻/v 中国/ns 市场/n   一/m 二线/n 城市/n 先/d 被/pbei 拿下/v 近/a  
 短期/b 反弹/vn 有/vyou 博弈/vn 迹象/n 。/wj 本/rz 人/n 看/v 点/qt 及/cc 操作/vn 、/wn 伊利股份/nt  
 伊利股份/nt 投资者/n 调研/vn 记录/n (/wkz 2016年2月25日/t )/wky  
 险/a 资/ng 举/v 牌/n 事件/n 不断/d 催化/vi ，/wd 伊利/nz 长期/b 投资/vn 价值/n 凸显/v  
 */w 炒股/vi 必须/d 避开/v 的/ude1 三/m 大/a 误区/n 及/cc 买进/v 卖出/v 之/uzhi 道/n */w  
 报/n 一下/mq 本钱/n ，/wd 最/d 号/q 的/ude1 能/v 有/vyou 多少/ry ？/ww 我/rr 的/ude1 16.52/m  
 伊利/nz 的/ude1 股/n 友/ng 新年/t 好/a ！/wt 恭喜发财/vl ！/wt （/wkz 2016年/t 初/f 一/m )/wky  
 伊利股份/nt 今日/t 超大/b 单/b 流出/v 排名/vi 第4/m 名/q (/wkz 01-22/m )/wky  
 利好/n 兑现/v   生/v 孩子/n 不/d 能/v 短/a 时间/n 提高/v 公司/n 业绩/n ，/wd 抛/v 出/vf  
 我/rr 今天/t 再次/d 在/p 13.4/m 元/q   加仓/nr2 100/m 手/n  
 伊利股份/nt ，/wd 即/d 将/d 有/vyou 万/m 手/n 大/a 单/d 拉/v 升/v ！/wt 
 伊利股份/nt (/wkz 600887/m )/wky 融资/vi 融/vi 券/ng 信息/n (/wkz 12-28/m )/wky  
 伊利股份/nt 2016年1月27日/t 调研/v 报告/n  
 伊利股份/nt 2016年1月29日/t 投资者/n 调研/vn 记录/n  
 人/n 不/d 犯/v 我/rr 我/rr 不/d 犯人/n ，/wd 人/n 若/c 犯/v 我/rr ，/wd 以牙还牙/vl ，/wd 以/p 血/n 还/d  
 伊利股份/nt (/wkz 600887/m )/wky 融资/vi 融/vi 券/ng 信息/n (/wkz 02-17/m )/wky  
 伊利股份/nt (/wkz 600887/m )/wky 融资/vi 融/vi 券/ng 信息/n (/wkz 01-27/m )/wky  
 伊利/nz 上市/vi 近/v 20/m 年/qt 来/f 首/m 条/q 大/a 阴/a 线/n 能/v 告诉/v 我们/rr 什么/ry ？/ww 
 伊利股份/nt 2016年2月4日/t 投资者/n 调研/vn 报告/n  
 伊利股份/nt 2016年1月26日/t 投资者/n 调研/vn 记录/n  
 伊利股份/nt (/wkz 600887/m )/wky 融资/vi 融/vi 券/ng 信息/n (/wkz 01-07/m )/wky  
 来/vf 伊犁/ns 你/rr 想/v 搓/v 一/m 把/pba 就/d 走/v 没门/vi ，/wd  
 伊利/nz 被/pbei 举/v 牌/n 的/ude1 几率/n 大/a 吗/y ？/ww 
 600887/m 到/v 了/ule 和/cc 机构/n 抢/vd 筹/v 的/ude1 时候/n 了/y  
 现在/t 的/ude1 600887/m 是/vshi 水/n 的/ude1 价格/n ，/wd 奶/n 的/ude1 价格/n 就/d 要/v 实现/v 了/y  
 伊利股份/nt   ，/wd 操作/v 思路/n ！/wt 
 漫漫/z 长途/n ，/wd 终/d 有/vyou 回转/vn 。/wj 
 抛/v 空/v ‘/wyz ’/wyy 中小/b 创/vg ‘/wyz ’/wyy 迎接/v 社保/vn 资金/n ！/wt 
 龙头/n 入/v 局/n   伊利/nz 蒙牛/nz 低温/n 奶/n 战略/n 只/d 待/vi 公布/v  
 伊利/nz 的/ude1 产品/n 在/p 柜台/n ！/wt 
 600887:/m 伊利股份/nt 第八/m 届/q 董事会/n 临时/b 会议/n 决议/n 公告/n (/wkz  
 伊利/nz 远离/v 20月/t 线/n ，/wd 短期/b 弱势/n ，/wd 长线/n 必/d 布局/v  
 600887：/m 上周/t 空间/n 还是/c 很/d 大/a 的/ude1 ，/wd 耐心/ad 持/v 股/n ！/wt 
 伊利股份/nt 今日/t 超大/b 单/b 流出/v 排名/vi 第10/m 名/q (/wkz 12-28/m )/wky  
 明天/t 上涨/vi 概率/n 100%/m ！/wt 
 伊利股份/nt (/wkz 600887/m )/wky 融资/vi 融/vi 券/ng 信息/n (/wkz 01-26/m )/wky  
 伊利/nz 貌似/v 10%/m 的/ude1 风险/n 其实/d 蕴藏/v 着/uzhe 100%/m 的/ude1 收益/n ！/wt 
 明日/t 是/vshi 多/m 空/ng 决战/vi 的/ude1 关键/n 时/ng 点/n  
 伊利/nz 的/ude1 股/n 友/ng 有/vyou 这么/rz 多/a ，/wd 伊利/nz 是/vshi 牛奶/n 、/wn 奶粉/n 的/ude1 消费/vn 龙/n  
 我/rr 好久/m 不/d 来/vf ，/wd 就/d 来说/vi 一/m 句/q  
 当/p 所有/b 人/n 认为/v 2500/m 将/d 是/vshi 黄金/n 底/f 时候/n ，/wd 我/rr 坚信/v 它/rr 不/d 会/v  
 预计/v 周五/t 国家队/n 会/v 全力/d 阻击/v 上证/n 50/m 中/b 优质/b 蓝/a 筹/v 股/n !/wt 
 伊利/nz 如此/rzv 跌幅/n 既/c 对不起/v 投资者/n 也/d 对/p 不/d 起/vf 消费者/n !/wt 
 今日/t 看/v 点/qt :/wp “/wyz 主力/n ”/wyy 能否/v 在/p 上证/n 50/m 优质/b 股/n 中/f 有所/v 在/p  
 600887:/m 伊利股份/nt 关于/p 股东/n 股权/n 解除/v 质押/vn 公告/n  
 600887/m 任何/rz 一/m 天/qt 涨幅/n 3%/m ，/wd 我/rr 洗/v 干净/a 了/y  
 600887:/m 伊利股份/nt 2016年/t 第一/m 次/qv 临时/b 股东大会/n_new 会议/n  
 伊利股份/nt 真的/d 是/vshi 中/b 长线/n 吗/y ？/ww 
 伊利股份/nt 2016年1月13日/t 调研/v 报告/n  
 抱/v 死/v 筹码/n   挺/d 过/uguo 股/n 灾/n   等待/v 大阳/nr2  
 伊利股份/nt :/wp 2015年12月3日/t 调研/v 报告/n  
 伊利股份/nt (/wkz 600887/m )/wky 融资/vi 融/vi 券/ng 信息/n (/wkz 01-20/m )/wky  
 伊利股份/nt 2015年11月30日/t 投资者/n 调研/vn 记录/n  
 600887:/m 伊利股份/nt 关于/p 召开/v 2016年/t 第一/m 次/qv 临时/b 股东/n  
 我/rr 之所以/c 选择/v 持/v 仓/ng 伊利/nz  
 重新/d 站/vi 上/f 2900/m 点/qt 后/f 的/ude1 思考/vn  
 最近/t 有/vyou 不少/m 朋友/n 在/p 问/v   伊利股份/nt   我/rr 也/d 就/d 总结/v 了/ule 一下/mq  
 伊利股份/nt 今日/t 超大/b 单/b 流出/v 排名/vi 第3/m 名/q (/wkz 12-24/m )/wky  
 伊利股份/nt 投资者/n 调研/vn 记录/n (/wkz 2016年1月22日/t )/wky  
 沪/b 股/n 通/v 热门/a 股/n 获/v 资金/n 追/v 捧/v  
 熔断/v 再/d 临/v ，/wd 恐慌/an 加深/v ，/wd 近期/t 调整/v 方向/n 在/p 哪/ry  
 周末/t 开/v 个/q 技术/n 帖/ng ，/wd 针对/p 个/q 股/n 解答/v ！/wt (/wkz 有/vyou 问/v 必/d 答/v )/wky  
 伊利股份/nt 投资者/n 调研/vn 记录/n (/wkz 2016年1月18日/t )/wky  
 一个/mq 三联/nz 乳/ng 业/ng 都/d 搞/v 不/d 定/v ，/wd 也/d 说明/v 伊利/nz 存在/v 软/a 肋/n !/wt 
 分批/d 吸/v 筹/v 期/qv 即将/d 结束/v   准备/vd 迎接/v 收获/n 期/qv ！/wt ！/wt  
 伊利股份/nt 2016年1月8日/t 调研/v 报告/n  
 伊利股份/nt (/wkz 600887/m )/wky 解禁/vi 股/q 信息/n (/wkz 01-11/m )/wky  
 伊利股份/nt 2016年1月12日/t 调研/v 报告/n  
 两/m 个/q 重磅/b 炸弹/n 利/vg 空/ng 消息/n ，/wd   举/ng 牌/n 概念/n 暴跌/vi ，/wd   拭/vg 目/ng 以/p  
 伊利股份/nt ，/wd 目前/t 走势/n 不/d 是/vshi 很/d 好/a ，/wd 反弹/vi 减缓/v ，/wd 还/d 是/vshi 多/m  
 伊利股份/nt ：/wp 真正/d 值得/v 拥有/v 价值/n 投资/vn 的/ude1 中/b 长线/n 股票/n ，/wd  
 伊利股份/nt ：/wp 全面/a 二/m 孩/ng 本/d 应该/v 是/vshi 利好/a 伊利/nz ，/wd 奈何/v 今天/t  
 下/f 周/nr1 大盘/n 将/d 迎来/v 一/m 场/qv 关键/n 战役/n  
 伊利股份/nt 拟/v 14亿/m 转让/v 优/ag 然/rz 牧业/n 40%/m 股份/n  
 伊利股份/nt 投资者/n 调研/vn 记录/n  
 业绩/n 继续/v 稳定/an 增长/vn  
 这/rzv 应该/v 是/vshi 目前/t 的/ude1 趋势/n :/wp 剁/v 小/a 票/n 买/v 优质/b 蓝/a 筹/v 消费/vn 股/n ！/wt 
 周四/t 5/m 大/a 券商/n 看好/v 6/m 板块/n 25/m 股/q  
 伊利股份/nt 2015年11月/t 投资者/n 调研/vn 记录/n  
 赞同/v 股/n 友/ng 说/v 的/ude1 :/wp 买/v 伊利/nz 来/f 打/v 新/a 最/d 靠/v 谱/v !/wt 
 明日/t 操作/v   关注/vn 点/n 位/q （/wkz 为什么/ryv 发/v 不/d 上/f ）/wky  
 1.11-1.15/m   机构/n 调研/v ：/wp 111/m 家/q 公司/n 受/v 机构/n 青睐/v  
 600887:/m 伊利股份/nt 第八/m 届/q 董事会/n 临时/b 会议/n 决议/n 公告/n (/wkz  
 得/v 拿/v 十/m 年/qt 才/d 解/v 套/q 吗/y ？/ww [/wkz 好/a 困惑/an ]/wky  
 伊利股份/nt 2016年1月11日/t 调研/v 报告/n  
 家里/s 的/ude1 朋友/n 让/v 我/rr 看/v 下/vf 伊利股份/nt ！/wt 那/c 我/rr 给/p 家里/s 的/ude1 朋友/n  
 600887:/m 伊利股份/nt 独立董事/n_new 关于/p 部分/m 员工/n 组建/v 投资/v  
 伊利股份/nt ！/wt ！/wt 震荡/vi 蓄/v 势/ng 后/f 将/d 会/v 发起/v 强势/n 反击/v ！/wt ！/wt  
 证监会/n 主席/n 奌/w 到/v 部分/m 问题/n 的/ude1 实质/n ！/wt 
 600887:/m 伊利股份/nt 关于/p 认购/v   Yogurt/n   Holding/vi   (/wkz Caym/n  
 伊利股份/nt 投资者/n 调研/vn 记录/n (/wkz 2015年12月15日/t )/wky  
 买/v 伊利/nz 之前/f ，/wd 和/cc 买/v 伊利/nz 之后/f ，/wd 你/rr 要/v 把/pba 这些/rz 问题/n 想/v 清/tg  
 伊利股份/nt ，/wd 李大霄/nr 的/ude1 婴儿/n 底/f 还/d 靠/v 不/d 靠/v 谱/v ？/ww 怎样/ryv 才/d 能/v  
 伊利股份/nt 2015年12月1日/t 投资者/n 调研/vn 记录/n  
 大盘/n 面临/v 调整/vn ，/wd 主力/n 借机/d 盘/qv 中/f 洗/v 盘/qv ！/wt ！/wt  
 一/m 位/q 资深/b 级/n 操/v 盘/qv 手/n 永久/d 珍藏/v 的/ude1 文章/n  
 跨/v 年/qt 行情/n 开启/v ，/wd 持/v 股/n 加/v 仓/ng 为主/vi  
 16.52/m 的/ude1 本钱/n 有/vyou 谁/ry 还/d 在/p  
 伊利股份/nt (/wkz 600887/m )/wky 融资/vi 融/vi 券/ng 信息/n (/wkz 12-24/m )/wky  
 出来/vf 吹牛/vi   报/n 成本/n 啊/y     今天/t 咋/ryv 这么/rz 安静/a  
 伊利股份/nt 8166万/m 股/q 限售/n_new 股/n 1月11日/t 解禁/vi  
 伊利/nz 的/ude1 底/f 就/d 是/vshi 16/m 元/q  
 我/rr 在/p 15/m 元/q 等/udeng 你/rr ！/wt 
 600887:/m 伊利股份/nt 第八/m 届/q 董事会/n 临时/b 会议/n 决议/n 公告/n (/wkz  
 伊利股份/nt 拟/v 14亿/m 转让/v 优/ag 然/rz 牧业/n 40%/m 股权/n  
 伊利/nz 14亿/m 转让/v 优/ag 然/rz 牧业/n 四/m 成/q 股权/n  
 明天早上/t 不管/c 多少/ry 开盘/vi ，/wd 我/rr 直接/ad 挂/v 低/a 五分/t 钱/n 秒/qt 清仓/vi  
 行业/n “/wyz 黑/a 天鹅/n ”/wyy ：/wp 危/ag 中/f 有机/d  
 七/m 余/m 年/qt 的/ude1 炒股/vn 经验/n 的/ude1 出/vf 的/ude1 总结/vn 散/v 户/ng 最/d 容易/ad 犯/v 的/ude1 十/m 个/q  
 进口/v 牛奶/n 低价/ad 攻/v 中国/ns 市场/n   一/m 二线/n 城市/n 先/d 被/pbei 拿下/v 近/a  
 暴跌/vi 后/f 两/m 大/a 板块/n 迎来/v 机会/n ！/wt 
 三/m 季度/n 净利润/n 比/p 去年/t 同期/f 减少/v 3.5亿/m ，/wd 这/rzv 是/vshi 下坡路/n  
 伊利股份/nt ：/wp 现在/t 这种/r 行情/n 下/f 的/ude1 应对/vn 措施/n ！/wt ！/wt  
 今日/t 稳定/an 才/d 是/vshi 关键/n ，/wd 而/cc 非/b 急于/vd 反攻/v ！/wt 
 参考/v 提示/v  
 小/a 平民/n ，/wd 终/d 成/v 职业/n 股民/n ！/wt ！/wt  
 伊利股份/nt (/wkz 600887/m )/wky 融资/vi 融/vi 券/ng 信息/n (/wkz 12-23/m )/wky  
 伊利/nz 的/ude1 操作/vn 思路/n ！/wt ！/wt       我/rr 发现/v   每次/r   明明/d 是/vshi 出现/v  
 既定/b 方针/n 不/d 改/v ，/wd 等待/v 趋势/n 变化/vn （/wkz 2016-01-05/m ）/wky  
 600887:/m 伊利股份/nt 第八/m 届/q 董事会/n 临时/b 会议/n 决议/n 公告/n (/wkz  
 伊利股份/nt 12月/t 28/m 号/q -/wp 1月/t 8/m 号/q 每天/r 涨跌/v 预测/v  
 伊利/nz 在/p 完美/ad 补缺/vi 后/f 你/rr 还/d 卖/v 吗/y ？/ww 
 伊利股份/nt (/wkz 600887/m )/wky 融资/vi 融/vi 券/ng 信息/n (/wkz 12-29/m )/wky  
 周四/t 盘面/n 分析/vn 及/cc 节后/t 必/d 看/v 策略/n  
 最近/t 总结/v 出/vf 的/ude1 一/m 套/q 成功/a 的/ude1 操/n 盘/qv 程序/n  
 伊利股份/nt ，/wd 个人/n 愚/an 见/v ！/wt 分享/v 给/p 大家/rr ！/wt 
 18/m 元/q 成本/n 已经/d 哭/v 晕/vi 在/p 厕所/n ，/wd 求/v 安慰/an 。/wj 
 目前/t 很/d 多/a 板块/n 和/cc 个/q 股/n 都/d 处于/v 吸/v 筹/v 阶段/n ，/wd 当/p 下/f 要/v 做/v 的/ude1  
 春节/t 前/f 的/ude1 吃/v 喝/vg 行情/n 还/d 是/vshi 大/a 有/vyou 希望/n ！/wt 
 伊利/nz 一/m 周/qt 涨跌/v 预测/vn 。/wj 星期一/t 开始/v 下跌/vi ，/wd 跌/v 到/v 16/m 以下/f  
 600887:/m 伊利股份/nt 关于/p 股东/n 股权/n 质押/vn 公告/n  
 600887:/m 伊利股份/nt 关于/p 职工/n 监事/n 辞职/vi 及/cc 补选/vn 职工/n 监/vg  
 600887:/m 伊利股份/nt 第八/m 届/q 董事会/n 临时/b 会议/n 决议/n 公告/n (/wkz  
 伊利股份/nt (/wkz 600887/m )/wky 融资/vi 融/vi 券/ng 信息/n (/wkz 12-25/m )/wky  
 机构/n 在/p 伊利/nz 装神弄鬼/vl ，/wd 去/vf 买/v 创业板/n_new 好/a 了/y !/wt 
 伊利/nz 有/vyou 恶/a 庄/ag 控/v 盘/qv ，/wd 横/v 盘/qv 8/m 个/q 月/n 之/uzhi 久/ng 。/wj 制造/v 假象/n 套/q 人/n  
 即将/d 进入/v 短/a 线/n 再次/d 低/a 吸/v 的/ude1 第一/m 买/v 点/qt   之前/f 一/m 波/n 至少/d 2/m  
 呵呵/e ，/wd 我/rr 的/ude1 持/v 仓/ng ！/wt 明天/t 清仓/vi 计划/n 不/d 变/v ，/wd 后天/t 再/d 接/v 回/v  
 今日/t 盘面/n 分析/vn 及/cc 周三/t 走势/n 预测/v （/wkz 附/v 个/q 股/n ）/wky  
 伊利股份/nt ，/wd 目前/t 是/vshi 个/q 什么/ry 情况/n ？/ww 
 今天/t 盘面/n 分析/v （/wkz 多/m 杀/v 多/m 后/f ）/wky 及/cc 周二/t 走势/n 预测/v （/wkz 现/tg 低/a  
 伊利股份/nt   留意/v 关键/a 节点/n ！/wt 
 周五/t 盘面/n 分析/vn 及/cc 下/f 周/nr1 走势/n 分析/vn  
 伊利/nz 高位/n 巨/ag 量/n ，/wd 先/d 撤/v 。/wj 
 长期/d 操作/v 伊利/nz 的/ude1 进/vf 来/vf 看/v  
 很多/m 人/n 都/d 在/p 骂/v 伊利/nz 为什么/ryv 不/d 涨/vi ？/ww 伊利/nz 涨/vi 过/uguo 吗/y ？/ww 涨/vi 过/vf  
 伊利/nz 若/v 战略性/n 推出/v 巴/b 氏/ng 奶/n 仨/m 涨/vi 停/vi 都/d 靠/v 谱/v ！/wt 
 伊利/nz 一/m 周/qt 总结/v 及/cc 后市/n 研/v 判/v 。/wj （/wkz 2015-12-18/m ）/wky  
 【/wkz 讨论/v 】/wky 主力/n 给/p 你/rr 发/v 红包/n 还/d 是/vshi 你/rr 给/p 主力/n 发/v 红包/n ？/ww 
 伊利股份/nt ：/wp 5日/t 线/n 支撑/v 已/d 破/v 位/q  
 伊利股份/nt 今日/t 超大/b 单/b 流入/v 排名/vi 第5/m 名/q (/wkz 12-18/m )/wky  
 伊利/nz 未来/t 六/m 个/q 交易日/n 涨跌/v  
 600887:/m 伊利股份/nt 关于/p 全资/n 子公司/n 伊利/nz 财务/n 有限/a 公/ng  
 险/a 资/ng 频繁/ad 举/v 牌/n   谁/ry 会/v 是/vshi 下/vf 一个/mq 万科/nt A/rzv ？/ww （/wkz 附/v 举/v 牌/n 股票/n  
 蓝/a 筹/v 公司/n 备战/vi 野蛮/a 人/n 伊利/nz 最/d 有/vyou 可能/n 被/pbei 举/v 牌/n ？/ww 
 问/v 问/v 你/rr ，/wd 伊利/nz ，/wd 你/rr 是/vshi 打/v 不/d 死/v 的/ude1 小/a 强/a 吗/y ？/ww 
 吧/y 里/f 有/vyou 几/m 个/q 是/vshi 靠/v 炒股/vi 为/p 职业/n 的/ude1 ？/ww 
 √/m 股/q 往/p 丶/w 金/ng 来/f o/nz :/wp 很多/m 板块/n 和/cc 个/q 股/n 都/d 处于/v 吸/v 筹/v 阶段/n ，/wd  
 今天/t 举/v 牌/n 板块/n 大幅/d 杀/v 跌/v ，/wd 洗/v 出/vf 获利/v 筹码/n 为/v 后面/f 更/d 大/a  
 【/wkz 讨论/v 】/wky 二/m 胎/qv 来/vf 了/y ，/wd 伊利/nz 的/ude1 春天/t 快/d 到/v 了/y ？/ww 
 威武/a 大/a 伊利/nz ！/wt ！/wt   小弟/n 让/v 诸位/rr 一直/d 做/v 它/rr   直到/v 强势/n    
 伊利股份/nt (/wkz 600887/m )/wky 融资/vi 融/vi 券/ng 信息/n (/wkz 12-22/m )/wky  
 伊利股份/nt (/wkz 600887/m )/wky 融资/vi 融/vi 券/ng 信息/n (/wkz 12-17/m )/wky  
 伊利股份/nt 投资者/n 调研/vn 记录/n  
 【/wkz 讨论/v 】/wky 你/rr 看/v 好/a 伊利/nz 被/pbei 举/v 牌/n 吗/y ？/ww 
 争/v 做/v 过/uguo 伊利/nz 举/v 牌/n 线/n 三/m 、/wn 四/m 股东/n 是/vshi 好事/n ！/wt 
 今天/t 伊利/nz 见/v 底/f 了/y ，/wd 将/d 持续/vd 上涨/vi 到/v 30/m 元/q  
 伊利股份/nt (/wkz 600887/m )/wky 融资/vi 融/vi 券/ng 信息/n (/wkz 12-21/m )/wky  
 3/m 天/qt 涨幅/n 大于/v 5/m 个/q 月/n  
 伊利股份/nt (/wkz 600887/m )/wky 融资/vi 融/vi 券/ng 信息/n (/wkz 12-18/m )/wky  
 牛奶/n 巨/ag 鳄/ng 放出/v 历史/n 惊/v 天/n 巨/ag 量/n   它/rr 会/v 成为/v 万科/nt 第二/m 吗/y  
 忍不住/v 想/v 谈谈/v 今天/t 复/dg 盘/v 的/ude1 想法/n 。/wj （/wkz 2015-12-22/m ）/wky  
 伊利股份/nt --/wp 下/f 一个/mq “/wyz 万科/nt ”/wyy ！/wt 
 伊利股份/nt 今日/t 超大/b 单/b 流入/v 排名/vi 第4/m 名/q (/wkz 12-21/m )/wky  
 告诉/v 你们/rr 实话/n 吧/y ！/wt 上午/t 跑/v 的/ude1   下午/t 肯定/d 傻眼/vi  
 上周/t 提示/v 进入/v 强势/n ！/wt 持续/vd 做/v 多/m ！/wt 本/d 周/nr1 开/v 门板/n ！/wt 
 险/a 资/ng 疯狂/ad 举/v 牌/n   食品/n 饮料/n 被/pbei 举/v 牌/n 可能性/n 猜想/v （/wkz 附/v 股/n  
 伊利股份/nt ：/wp 险/a 资/ng 举/v 牌/n 事件/n 不断/d 催化/vi   伊利/nz 长期/d 投资/v  
 爱/v 喝/vg 坚定/a 的/ude1 看好/v 伊利/nz 并/cc 继续/v 鼓/v 与/cc 呼/v ！/wt 
 唱/v 空/ng 做/v 空/v 伊利/nz 的/ude1 有/vyou 三/m 类/q 货色/n  
 【/wkz 讨论/v 】/wky 险/ng 资/ng 举/v 牌/n 事件/n 不断/d 催化/vi   伊利/nz 会/v 成为/v 下/vf 一/m  
 野蛮/a 人/n 袭击/v 伊利/nz ，/wd 要/v 成万/m 科/n 第二/m 了/y  
 伊利股份/nt (/wkz 600887/m )/wky 融资/vi 融/vi 券/ng 信息/n (/wkz 12-07/m )/wky  
 今天/t 是/vshi 最后/f 的/ude1 出逃/vn 机会/n  
 二/m 胎/qv 概念/n 如此/rzv 火热/z ，/wd 为何/ryv 没有/v 你/rr 的/ude1 份/q ？/ww 
 伊利/nz 和/cc 万科/nt 的/ude1 共同点/n 和/cc 不同/a 点/n  
 持有/v 的/ude1 今晚/t 都/d 买/v 一/m 箱/q 伊利/nz 舒/vg 化/v 奶/n 啊/y ！/wt 别/d 忘/v 了/y ！/wt  
 伊利/nz 本/n 周/nr1 连接/v 五/m 个/q 涨/vi 停/vi 板/ng  
 谁/ry 是/vshi 真/a 牛/n 笔/n ！/wt 涨/vi 停/vi 在/p 周/nr1 一/m ！/wt 必须/d 的/ude1 ！/wt 不/d 服/v 开/v 赌/v ！/wt 
 伊利股份/nt (/wkz 600887/m )/wky 大宗/m 交易/vn 数据/n 一览/n (/wkz 12-17/m )/wky  
 万科/nt 是/vshi 一/m 部/q 《/wkz 甄/nr1 嬛/w 传/v 》/wky ，/wd 伊利股份/nt 绝对/d 是/vshi 《/wkz 芈/o 月/n 传/v  
 万科/nt 股权/n 之/uzhi 争/ng 催生/vi 暴富/v 新/a 板块/n -/wp 之/rz 伊利股份/nt  
 伊利/nz 今天/t 这/rzv 买/v 盘/qv 也/d 感觉/v 有/vyou 大/a 事/n 发生/v ?/ww 
 自从/p 买/v 了/ule 伊利/nz 股票/n ，/wd 我们/rr 全家/n 都/d 改/v 喝/vg 伊利/nz 了/y 。/wj   儿/ng  
 怎么样/ryv ！/wt 我/rr 让/v 各位/rr 低点/n 吸/v 筹/v   一直/d 反复/d 做/v   一直/d 到/v 等/udeng  
 大家/rr 都/d 被/pbei 股权/n 分散/a 的/ude1 假/a 像/v 迷惑/v 了/y ，/wd 一/d 开始/v 我/rr 也/d 以/p 为/v  
 1/m 只/q 个/q 股/n 尾/ng 盘/ng 净/d 流入/v 资金/n 超/h 亿/m 元/q  
 伊利股份/nt 10/m 送/v 30/m 再/d 派/nms 10/m 元/q  
 传/v 伊利/nz 12./m 月/n 28日/t 停/vi 牌/n 重组/vn ，/wd 如果/c 不/d 是/vshi 我/rr 向/p 回/v 贴/v 者/k  
 整理/v 下/f 对/p 伊利/nz 的/ude1 思考/vn 和/cc 看法/n ——/wp 就/p 现在/t  
 关于/p 伊利股份/nt 重大/a 增/v 持/v 公告/n 说明/v  
 今天/t 的/ude1 伊利/nz     看/v 了/ule 想/v 哭/v 的/ude1 举手/vi  
 伊利股份/nt (/wkz 600887/m )/wky 融资/vi 融/vi 券/ng 信息/n (/wkz 12-09/m )/wky  
 伊利/nz 要/v 有/vyou 动作/n 了/y  
 伊利股份/nt (/wkz 600887/m )/wky 融资/vi 融/vi 券/ng 信息/n (/wkz 12-08/m )/wky  
 下/f 个/q 月/n   或是/c 明年/t 能够/v 进入/v 强势/n  
 长期/d 持有/v 伊利/nz 必/d 有/vyou 厚/a 报/n ！/wt 
 升级/vi 软/a 实力/n 与/cc 打造/v 全球/n 影响力/n 并行/vi   潘/nr1 刚/d 解码/vi 伊利/nz  
 伊利确/nrf 有/vyou 必要/an 也/d 是/vshi 当务之急/nl 推出/v 巴/b 氏/ng 奶/n !/wt 
 伊利/nz 首/m 在/p 海外/s 召开/v 年度/n 峰会/n 启动/v 企业/n 文化/n 升级/vi  
 用/p 丰厚/a 回报/vn 和/cc 责任感/n 征服/v 投资者/n 伊利/nz 获/v 最/d 受/v 尊重/v 上/vf  
 我/rr 来/vf 预测/v 伊利/nz 下/f 周/nr1 走势/n （/wkz 2015-12-13/m ）/wky  
 从/p 洗/v 盘/qv 手法/n 判断/vn 主力/n 意图/n  
 估计/v 应该/v 到/v 底部/f 了/y  
 拿/v 好/a 伊利/nz ，/wd 静/ad 待/vi 50/m 元/q  
 9/m 号/q 清仓/vi 了/y   一/m 年/qt 辛苦/ad 赚/v 来/vf 的/ude1 全/a 给/p 伊利/nz 了/y  
 猜/v 月底/t 的/ude1 收盘价/n ，/wd 能/v 猜/v 对/p 的/ude1 明年/t 免费/vi 日/b 一/m 年/qt  
 伊利股份/nt 回/v 购/vg 股份/n 数量/n 占/v 比/p 已/d 达/v 1.04%/m  
 伊利/nz 今天/t 开始/v 上涨/vi 周期/n  
 如果/c 你/rr 相信/v 我/rr ，/wd 就/d 逐步/d 建/v 仓/ng ，/wd 保/v 你/rr 春节/t 收到/v 一个/mq 大/a  
 伊利股份/nt ，/wd 白马/n 老/a 矣/y ？/ww 
 在/p 伊利/nz 吧/y 里/f 体会/v 到/v 更/d 多/a 的/ude1 是/vshi 贪婪/a ，/wd 焦躁/an 不安/an ，/wd 其实/d  
 昨天/t 还/d 亏/v 4万4/m   今天/t 一/m 眨眼/vi 5万1/m 了/y   又/d 补/v 了/ule 一点/mq 点/n 股/n  
 全面/ad 剖析/v 一/m 只/q 舌尖/n 上/f 的/ude1 白马/n 股/n   是否/v 老/a 矣/y ?/ww 
 天/qt 冷/a 了/ule 喝/vg 奶粉/n 是/vshi 享受/v ！/wt 
 强烈/ad 反对/v 伊利/nz 回/v 购/vg ！/wt ！/wt ！/wt  
 这/rzv 9/m 只/q 股票/n 四/m 季度/n 以来/f 获/v QFII/n 多次/ad 调研/v (/wkz 附/v 名单/n )/wky  
 伊利股份/nt ！/wt 敢/v 教/v 日月/n 换/v 新/a 天/n ！/wt 
 伊利股份/nt :/wp 投资者/n 调研/vn 记录/n (/wkz 2015年11月19日/t ）/wky  
 我国/n 有/vyou 将近/d 一亿/m 股民/n  
 伊利股份/nt (/wkz 600887/m )/wky 解禁/vi 股/q 信息/n (/wkz 11-26/m )/wky  
 伊利股份/nt (/wkz 600887/m )/wky 融资/vi 融/vi 券/ng 信息/n (/wkz 11-09/m )/wky  
 用/p 丰厚/a 回报/vn 和/cc 责任感/n 征服/v 投资者/n   伊利/nz 获/v 最/d 受/v 尊重/v  
 周一/t 涨/vi 停/vi 板/ng ！/wt 否则/c 本/rz 神/n 不再/d 发话/vi ！/wt 立/v 贴/v ！/wt  
 伊利股份/nt ：/wp 维护/v 股价/n 较为/d 积极/a  
 网/n 购/vg 保税/vn 进口/vn 婴幼儿/n 配方/n 乳粉/n 新/a 规/ng 即将/d 出台/vi !/wt 
 伊利/nz 手笔/n 很/d 大/a 啊/y  
 伊利/nz 只/d 差/a 一个/mq 震撼/v 乳/vg 业/ng 全局性/n 的/ude1 并购/vn “/wyz 带头/vi 大哥/n ”/wyy  
 伊利股份/nt ，/wd 预计/v 近期/t 将/d 宣誓/vi 龙头/n 地位/n  
 600887:/m 伊利股份/nt 第八/m 届/q 董事会/n 临时/b 会议/n 决议/n 公告/n (/wkz  
 600887:/m 伊利股份/nt 第八/m 届/q 董事会/n 临时/b 会议/n 决议/n 公告/n (/wkz  
 伊利集团/nt 副/b 总裁/n 陈/nr1 福泉/ns ：/wp 无/v 创新/vi 无/v 未来/t   伊利/nz 力争/v  
 伊利股份/nt (/wkz 600887/m )/wky 融资/vi 融/vi 券/ng 信息/n (/wkz 10-26/m )/wky  
 伊利股份/nt :/wp 2015年11月20日/t 调研/v 报告/n  
 周末/t 伊利/nz 创/vg 沪/b 港/n 通/v 近/a 几/m 月/n 来/vf 成交量/n 之/uzhi 首/ng ！/wt 
 周一/t 沪/b 港/n 通/v 伊利/nz 买入/v 大于/v 卖/v 出/vf ！/wt 
 600887/m 
再/d 跌/v 跌/v   就/d 可以/v 逐步/d 吸/v 筹/v 了/y  
 伊利股份/nt   本周/nr2 最后/f 交易日/n   （/wkz 我/rr 的/ude1 看法/n ）/wky ！/wt 
 从/p 注册/vn 制/k 推出/v 节点/n 看/v ，/wd 今后/t 买入/v 优质/b 股/n 才/d 是/vshi 正道/n !/wt 
 韩国/nsf ，/wd 太/d 无耻/a 了/y   侵占/v 我国/n 土/b 苏/b 岩/ng 礁/n ，/wd 掠夺/v 我/rr 海洋/n  
 伊利股份/nt 2015年10月31日/t 投资者/n 调研/vn 记录/n  
 涨/vi 姿势/n ：/wp 业内人士/n 谈/v 乳品/n 行业/n  
 布/n 林/nr1 指标/n 指示/n 伊利/nz 突破/v 在即/vi ！/wt 一/m 周/qt 内/f 见分晓/vl  
 今/tg 就/d 是/vshi 创业板/n_new 年/qt 内/f 反弹/vi 高/a 点/qt ，/wd 明冲高/nr 走/v 回归/v 之/uzhi 路/n ！/wt 
 央/vg 视/vg 广告/n 招标/vi 第一/m 标/q   伊利/nz 1.75亿/m 元/q 拍/v 下/vf  
 后市/n 走势/n ，/wd 图/n  
 600887:/m 伊利股份/nt 第八/m 届/q 董事会/n 临时/b 会议/n 决议/n 公告/n (/wkz  
 伊利股份/nt :/wp 2015年11月16日/t 调研/v 报告/n  
 伊利股份/nt :/wp 2015年11月18日/t 调研/v 报告/n  
 食品/n 饮料/n ：/wp 把握/v 秋季/t 行情/n   推荐/v 7/m 股/q  
 伊利股份/nt (/wkz 600887/m )/wky 融资/vi 融/vi 券/ng 信息/n (/wkz 11-05/m )/wky  
 伊利股份/nt (/wkz 600887/m )/wky 融资/vi 融/vi 券/ng 信息/n (/wkz 11-16/m )/wky  
 短期/b 上涨/vn ——/wp 你/rr 真/a 的/ude1 能够/v 把握/v 好/a 真正/b 的/ude1 趋势/n 走/v 吗/y ？/ww 
 周一/t 伊利/nz 大跌/v ?/ww 爱/v 喝/vg 给/v 出/vf 的/ude1 预测/vn 相反/vi ，/wd 红艳艳/z ！/wt 
 伊利股份/nt   个/q 股/n 分析/vn ，/wd 附加/v 策略/n  
 说/v 得/ude3 这么/rz 热闹/a 我/rr 想/v 问/v 下/vf 大家/rr 你们/rr 的/ude1 成本/n 多少/ry ，/wd 我/rr 的/ude1  
 满/v 仓/ng 穿越/v “/wyz 婴儿/n 底/f ”/wyy  
 伊利股份/nt 10月/新增 斥资/v 1.9亿/m 元/q 回/v 购/vg 1153万/m 股/q  
