夜/tg 虽/c 长/a ，/wd 可/c 总/d 有/vyou 天亮/vi 的/ude1 时/ng  
 老汉/n 不光/c 会/v 炒股/vi ，/wd 会/v 解/v 梦/n ，/wd 还/d 会/v 算卦/v 呢/y 。/wj 欲/d 测/v 前程/n  
 信威集团/nt 成为/v 航空/n 发动机/n 公司/n 后/f 的/ude1 股价/n 分析/vn  
 〖/w 多/m 维/q 度/qv 分析/vn 信威集团/nt 业绩/n 造假/v 风波/n ，/wd 到底/d 是/vshi 火鸡/n  
 王靖/nr 将/d 作为/v 关键/a 发言者/n 出席/v 乌克兰/nsf 丝/n 路/n 论坛/n  
 有/vyou 奖/n 竞猜/vn ：/wp 信/n 威/ng 开盘价/n ！/wt 
 自/p 认为/v 很/d 精明/a ，/wd 分析/v 的/ude1 头头是道/al ，/wd 一/m 场/qv 博/ag 傻/a 大战/n 结/v  
 国防/n 科/n 工/ag 局/n  
 至今/d 为止/u ，/wd 发布/v 的/ude1 所有/b 关于/p 重组/vn 的/ude1 公告/n ，/wd 都/d 只/d 是/vshi 意/b  
 解/v 套/q 无望/vi ，/wd 气急败坏/al ，/wd 暴跳如雷/al ，/wd 破口大骂/vl ，/wd 恐吓/v  
 有/vyou 人/n 吃/v 肉/n ，/wd 有人/r 背黑锅/v ！/wt 好玩/a ！/wt 哈哈哈/o 哈哈哈/o 哈哈/o  
 各位/rr 股/n 友/ng ，/wd 探讨/v 一个/mq 问题/n 。/wj 厂房/n 尚未/d 建/v 好/a ，/wd 就/d 在/p 航/ng  
 写/v 给/p 黑/a 皮/n ：/wp 黑/a 皮/n ，/wd 你/rr 在/p 多/m 头/q 阵营/n 影响力/n 比较/d 大/a ，/wd 建/v  
 有序/ad 推进/vi ，/wd 推/v 了/ule 这么/rz 长/a 时间/n 推出/v 来/vf 一/m 串/q 屁/n 再/d 继续/v 推/v  
 建议/n 大家/rr 形成/v 合力/n 投票/vi 反对/v 继续/v 停/vi 盘/ng ，/wd 并且/c 现在/t 开/v  
 号外/n 号外/n ：/wp 腾讯/nz 新闻/n 视频/n 揭秘/v 重庆/ns 天骄/n 航/ng 发/v 基地/n 已/d  
 地雷/n 的/ude1 威力/n ！/wt 
 稍/d 安/v 勿/d 躁/ag ，/wd 静/ad 待/vi 花/v 开/v 。/wj 
 无论/c 商用/n 还是/c 军用/b 市场/n ，/wd 中国/ns 都/d 迫切/ad 需要/v 航空/n 发动/v  
 2017/m 年度/n 奥斯卡/nz 提名/vn 人物/n 孙宏斌/nr :/wp “/wyz 去年12月/t 如果/c  
 焦明/nr 参观/v 天骄/n 展台/n  
 很/d 好/a ，/wd 公司/n 章程/n 修改/v 涉及/v 军事/n 条款/n 。/wj 
 CCTV4/n ，/wd 刚才/t 播放/v 的/ude1 航空/n 展/vg 信/n 威/ng ，/wd 只/d 采访/v 了/ule 天骄/n 。/wj 
 天骄/n 航空/n 将/d 在/p 北京/ns 航/vg 展/ng 展示/v 6/m 台/q 神秘/a 发动机/n ，/wd 敬请/v  
 信威/nr2 太/d 出名/a 了/y ，/wd 网易/ntz 调查/vn 报告/n 处处/d 直指/v 死/v 穴/ng ，/wd 我/rr 就/d  
 可以/v 乐观/an 推测/v :/wp 重组/v 已/d 成功/a  
 讨论/v 下/f ，/wd 信/n 威/ng 公布/v 的/ude1 持/v 仓/ng 股东/n 十/m 几万/m ，/wd 这/rzv 说明/v 基金/n  
 为/p 国/n 铸/v 器/ng 抛/v 荣辱/n ，/wd 明月/n 当/v 空/ng 照/v 清/a 渠/n [/wkz 献花/vi ]/wky [/wkz 献花/vi ]/wky [/wkz  
 收购/v 信/n 威/ng 股票/n ，/wd 50/m 元/q 一/m 股/q  
 信威集团/nt 复/vg 牌/n 连/ulian 板/ng 将/d 创/vg 纪录/n  
 那个/rz 割/v 肉/n 的/ude1 超级/b 大户/n ，/wd 到底/d 请/v 了/ule 多少/ry 人/n 来/vf 吧/y 里/f 喊/v 空/ng  
 最新/a 消息/n ：/wp 公司/n 正/d 申请/v 重大/a 无/v 先例/n 重组/vn ，/wd 争取/v 明年/t  
 如果/c 重组/v 成功/a 的/ude1 话/n ，/wd 就/d 是/vshi 中国/ns 第一/m 股/q ！/wt 
 没/v 股/n 的/ude1 出局/vn 者/k ，/wd 做/v 空/a 的/ude1 融/vi 券/ng 者/k ，/wd 一/m 条/q 二十四/m 小时/n 不/d  
 节假日/t 高/ad 挂/v “/wyz 免战牌/n ”/wyy !/wt 祝/v 各位/rr 股/n 友/ng 国庆/t 欢愉/an !/wt [/wkz 献/v  
 信/n 威/ag 复/vg 牌/n 后/f 股价/n 将/d 翻/v 倍/q ，/wd 市值/n 超过/v 航/ng 发/v 动力/n ，/wd 成为/v  
 黔驴技穷/vl 的/ude1 喷子/n  
 人民网/nt 的/ude1 消息/n 不/d 会/v 假/a 吧/y ？/ww 人民网/nt   军事/n  
 乌/ryv 方/d 已经/d 澄清/vi 股权/n 危机/n 传闻/n  
 如果/c 开盘/vi 一/m 字/n 涨/vi 停/vi ，/wd 黑山/nsf 、/wn 十/m 马/n 怎么办/ryv ？/ww 人家/rr 可是/d  
 看看/v 有/vyou 什么/ry 值得/v 注意/v 的/ude1 东东/nz  
 谁/ry 也/d 阻止/v 不/d 了/ule 信威/nr 的/ude1 再次/d 腾飞/vi  
 st/a 中/f 安/v 也/d 承诺/v 补偿/vn 了/y ，/wd 股东/n   11/m   万人/nr2 ，/wd 停/vi 牌/n 前/f 市值/n  
 买/v 入/v 信/n 威/ng 是/vshi 看中/v 其/rz 未来/t 而/cc 不/d 是/vshi 现在/t  
 弱/a 弱/a 的/ude1 问/v 一/m 句/q ，/wd 在/p 股/n 吧/y 里/f 发/v 帖/ng 能/v 挣钱/vi 吗/y ？/ww 谁/ry 有/vyou 渠道/n  
 更加/d 坚定/v 看好/v 信/n 威/ng ！/wt ！/wt  
 大道/n 至/p 简/ag   天/qt 娇/a 没/v 问题/n ，/wd 王靖/nr 就/d 没/v 问题/n ；/wf 王靖/nr 没/d 问/v  
 重庆/ns 天骄/n 航空/n 动力/n 有限公司/n 的/ude1 股东/n 有/vyou 5/m 个/q ：/wp  
 坐等/v 信/n 威/ng 开盘/vi  
 回顾/v 了/ule 一下/mq 黄/a 易爆/a 料/n 后/f 的/ude1 舆情/n ，/wd 发现/v 真理/n 真/a 的/ude1 只/d 掌/v  
 2017年9月27日/t 前/f 尽快/d 安排/v 复/vg 牌/n 已/d 基本/ad 成/v 定局/n ，/wd 这/rzv  
 三/m 周/qt 内/f 补偿/vn 股/n 将/d 到位/vi ，/wd 对/p 中国/nt 软件/n 和/cc 大唐电信/nt 加大/v  
 节日/n 快乐/an ，/wd 祝福/v 祖国/n ，/wd 祝福/v 一切/rz 为/p 祖国/n 强大/an 而/cc 坚定/v  
 600485:/m 信威集团/nt 重大/a 资产/n 重组/v 停/vi 牌/n 进展/vn 公告/n  
 信/n 威/ng 重组/v 百分之百/bl 成功/a   信/ag 威/ng 重组/v 百分之百/bl 成功/a ，/wd  
 开始/v 降/v 妖/w 伏/v 魔/ag ，/wd 正/b 能量/n ，/wd 请/v 股/n 友/ng 们/k 顶/v !/wt 支持/v 顶/v !/wt  
 信威集团/nt 继续/v 停/vi 牌/n 推进/vi 重组/v 事项/n  
 重组/v 涉/vg “/wyz 重大/a 无/v 先例/n ”/wyy   信威集团/nt 拟/v 继续/v 停/vi 牌/n  
 600485:/m 信威集团/nt 第六/m 届/q 董事会/n 第五十六/m 次/qv 会议/n 决/vg  
 复/vg 牌/n ，/wd 小/a 股东/n 赔钱/vi 割/v 肉/n 出局/vi ，/wd 再/d 其他/rzv 地方/n 找回/v ，/wd 王/n  
 这个/rz 说/v 的/ude1 比较/d 中肯/a ，/wd 股/n 吧/y 里/f 打/v 鸡/n 血/n 的/ude1 散/a 户/ng ，/wd 冷静/ad 冷/a  
 485/m 好/a 弱/a 啊/y ，/wd 那个/rz 娟/ng 是/vshi 个/q 骗子/n 吧/y ？/ww ？/ww  
 600485:/m 信威集团/nt 关于/p 召开/v 投资者/n 说明/v 会/v 的/ude1 预告/v 公/ng  
 重新/d 审视/v 信威集团/nt  
 告/v 散/v 户/q 同胞/n 书/n ，/wd 7.25/m 让/v 我们/rr 一起/d 行使/v 我们/rr 的/ude1 权利/n ，/wd  
 600485:/m 信威集团/nt 关于/p 2017年/t 第四/m 次/qv 临时/b 股东大会/n_new  
 祝贺信/n 威/ag 光荣/a “/wyz 参军/vi ”/wyy  
 600485:/m 信威集团/nt 2017年/t 第四/m 次/qv 临时/b 股东大会/n_new 会议/n  
 我/rr 选/v 信/n 威/ng 什么/ry 都/d 不/d 质疑/vi ，/wd 只有/c 王/nr1 靖/b 背景/n  
 今天/t 我/rr 把/pba 话/n 挑/v 明了/v 说/v ，/wd 600654/m 的/ude1 今天/t ，/wd 会/v 不/d 会/v 是/vshi 60/m  
 我/rr 只/d 想/v 说/v   大家/rr 能/v 不能/v 齐心/ad 去/vf 告/v 信威/nr   俩/m 月/n 之后/f 肯定/v  
 信威/nr2 公司/n 章程/n 二百0二/m 条/q 修改/v 告诉/v 了/ule 你/rr ：/wp 重组/v 成功/an  
 信威集团/nt 财务/n 造假/v 一旦/d 坐/v 实/ng ，/wd 定/v 将/d 成为/v A/rzv 股/n 近年来/dl  
 心中/s 若/v 有/vyou 19/m 问/v ，/wd 何/ry 惧/vi 谣言/n 满/a 海/n 深/a  
 信/n 威/ng McLTE/n 解决/v 方案/n 闪耀/v 2017/m 中国/ns 国际/n 信息/n 通信/vn 展/ng    
 信威/nr2 走/v 到/p 现在/t 基本/ad 是/vshi 明/a 牌/n 了/y ，/wd 谋事/vi 在/p 人/n   成/v 事/n 在/p 天/n  
 中/f 安/v 从/p 停/vi 牌/n 18/m 到/v 3/m 元/q ，/wd 信威/nr 从/p 14/m 到/v 多少/ry ？/ww 自己/rr 算/v  
 600485:/m 信威集团/nt 关于/p 重大/a 资产/n 重组/vn 业绩/n 补偿/vn 的/ude1 提/v  
 公司/n 特别/d 提示/v 股权/n 登记/v 日/b （/wkz 2017年9月26日/t ）/wky 登记/v  
 一早/t 起来/vf 再/d 翻/v 看/v 这个/rz 形态/n 觉得/v 自己/rr 好/a 英明/a [/wkz 俏皮/a ]/wky  
 从/p 海润光/nr 伏/v 到/v 信威集团/nt  
 科普/b ：/wp 股份/n 补偿/vn 的/ude1 前世今生/t  
 信/n 威/ng 重组/v 成功/a 股价/n 8/m 元/q ，/wd 不/d 成功/a 5/m 元/q ，/wd 立/v 贴/v 为/p 证/n  
 GhRPQh/n 怎么样/ryv 啊/y ？/ww 你/rr 的/ude1 赌/v 性/ng 暴露/v 了/ule 吧/y ？/ww 赌徒/n 有/vyou 几/m 个/q  
 致/v 广东广州/ns 股/n 友/ng  
 再/d 停/vi 2月/t ，/wd 老/a 妖/w 啊/y ，/wd 这/rzv 明显/ad 是/vshi 想/v 累死/v 你/rr 啊/y  
 谈/v 些/q 感触/n  
 当/p 我们/rr 谈论/v 马/n 达西奇/nrf 时/ng ，/wd 我们/rr 谈论/v 什么/ry ？/ww   2017-09/m  
 为什么/ryv 有/vyou 这些/rz 人/n 不遗余力/vl 天天/d 守/v 着/uzhe 信/n 威/ag 吧/y 骂/v 王靖/nr 骂/v  
 看/v 多/m 是/vshi 你/rr 的/ude1 自由/an ，/wd 看/v 空/ng 当然/d 也/d 是/vshi 我/rr 的/ude1 自由/a ！/wt 骂/v 看/v 空/ng  
 重庆时报/ntcq 网/n   放弃/v 封锁/v ？/ww 三/m 国/n 抢/v 着/uzhe 向/p 中国/ns 提供/v 航空/n  
 王/n 补偿/vn 股份/n 给/p 小/a 散/v 是/vshi 变相/vd 减/v 持/v ？/ww   竟然/d 有/vyou 这么/rz 弱智/b  
 9月26日/t 左右/m 肯定/v 不/d 会/v 复/vg 牌/n ，/wd 至少/d 也/d 要/v 到/p 12月/t 底/f ，/wd  
 信威/nr2 可能/v 要/v 几/m 年/qt 后/f 才/d 复/vg 牌/n  
 老/a 妖/w ，/wd 股/q 海/n 观/vg 自在/a ，/wd 十/m 马/n ，/wd 别/d 睡/v 午觉/n ，/wd 帖子/n_new 刷/v 起来/vf  
 我/rr 坚持/v 不/d 住/vi 了/y ，/wd 兄弟/n 们/k  
 公告/n  
 有/vyou 图/n 有/vyou 真相/n   485/m 复/vg 牌/n 日期/n 测算/v 公式/n  
 又/d 是/vshi 跨国/b 收购/vn ？/ww 好像/v 收购/v 以色列/nsf 那个/rz 什么/ry 公司/n 也/d 是/vshi  
 转/v ：/wp 1./m 本来/d 补偿/v 股份/n ，/wd 非常/d 容易/a ，/wd 居然/d 可以/v 拖/v 上/vf 几/m  
 别/d 扯/v 起/vf 封皮/n 就/d 做/v 告示/n ，/wd 仔仔细细/z 看看/v 公告/n 中/f 蕴含/v 的/ude1  
 怎样/ryv 理解/v “/wyz 重大/a 无/v 先例/n ”/wyy ！/wt 
 呼/v ～/ws ！/wt 哈/b ～/ws ！/wt 呼/v ～/ws ！/wt 哈/b ～/ws ！/wt 狂欢/vi 啦/y ！/wt 哈哈哈/o 哈哈哈/o  
 看来/v 又/d 是/vshi 第二/m 个/q 乐/a 视/vg 。/wj 
 股市/n 就/d 是/vshi 专/d 治/v 各种/rz 不/d 服/v 的/ude1 地方/n ，/wd 不服/v ？/ww 咣/o 唧/v 就/d 来/vf 一/m  
 义武/nr2 奋扬/nr ，/wd 跳/vi 梁/n 者/k 虽/c 强/a 必/d 戮/w !/wt 
 补偿/v 送/v 股/n +/m 资产/n 重组/v 成功/a +/m 上证/n 50/m 补/v 涨/vi 比/p 四川/nt 双马/nz 还/d  
 证券时报/nthan 解读/v 公告/n ，/wd 力挺/nr 信威集团/nt ，/wd 请/v 你/rr 足够/v 相信/v  
 补偿/v 送/v 股/n +/m 资产/n 重组/v 成功/ad 会/v 不/d 会/v 就/d 是/vshi 下/vf 一个/mq 四川/ns 双/m  
 说明/v ：/wp 为什么/ryv 送/v 股/n 后/f 股票/n 复/vg 牌/n 会/v 大/a 跌/v  
 跌破/v 17/m     开始/v 有/vyou 介入/vn 价值/n     跌破/v 16/m     无比/z 美丽/a        
 在/p 此地/s ，/wd 我/rr 荐/vg 股/n 只是/d 推荐/v 些/q 阶段/n 低位/n 票/n ，/wd 给/p 信/n 威/ng 停/vi  
 600485:/m 信/n 威/ng 集团公司/n 章程/n  
 完蛋/vi 了/y ，/wd 完蛋/vi 了/y ，/wd 想想/v 开盘/vi 可以/v 涨/vi 到/v 100/m 以上/f 就/d 睡/v  
 网易/ntz 为首/vi 的/ude1 汉奸/n 集团/n   通过/p 攻击/v   信威集团/nt     影响/vn 极/d  
 总结/v 的/ude1 很/d 好/a ，/wd 涉及/v 跨国/b 军工/n 股权/n ，/wd 当/p 指/v 投资/v 200亿/m  
 政府/n 天天/q 呼唤/vn 契约/n 精神/n  
 600485:/m 信威集团/nt 独立董事/n_new 关于/p 公司/n 重大/a 资产/n 重组/vn  
 600485:/m 信威集团/nt 关于/p 修改/v 公司/n 章程/n 的/ude1 公告/n  
 600485:/m 信威集团/nt 关于/p 重大/a 资产/n 重组/v 继续/v 停/vi 牌/n 的/ude1 决/vg  
 为/p 信/n 威/ng 重组/v 天骄/n 一/m 事/n 起/vf 课/n 一/m 卦/q  
 希望/v 和/cc 等待/v ！/wt 
 世界/n 首创/vn 环保/n 绿色/n 零/m 油耗/n 航空/n 发动机/n 即将/d 注入/v ！/wt 
 最初/d 停/vi 牌/n 是/vshi 为了/p 回应/vn 媒体/n 报道/v 的/ude1 财务/n 造假/v ，/wd 结果/d 停/vi  
 王/nr1 胖/a 真是/d 人中/n 龙凤/n ，/wd 绝/ag 了/y ！/wt   第一：/m 明明/d 信/v 威/ng 和/cc 天/n  
 600485:/m 信威集团/nt 关于/p 独立董事/n_new 辞职/vi 的/ude1 公告/n  
 今天晚上/t 肯定/d 是/vshi 继续/v 停/vi 牌/n 的/ude1 公告/n 。/wj 这种/r 造假/vn 股票/n ，/wd  
 600485:/m 信威集团/nt 关于/p 重大/a 资产/n 重组/v 继续/v 停/vi 牌/n 的/ude1 决/vg  
 最/d 简单/a 的/ude1 公告/n 解读/v  
 重大/a 无/v 先例/n 重组/vn ，/wd 将/d 是/vshi 载入/v 史册/n 的/ude1 重组/vn  
 重大/a 无/v 先例/n ！/wt 信威集团/nt 继续/v 停/vi 牌/n 推进/vi 重组/v 事项/n   201/m  
 一/m 堆/q 垃圾/n 一/m 毛/nr1 不/d 值/v ，/wd 十/m 堆/q 垃圾/n 照样/d 一/m 毛/nr1 不/d 值/v ：/wp 去/vf 你/rr  
 为/p 信/n 威/ng 重组/v 扫/v 清/a 障碍/n  
 向/p 狐仙/n 喊声/n 师傅/n ！/wt 你/rr 对/p 了/y ，/wd 我/rr 错/v 了/y ！/wt 
 我/rr 个人/n 认为/v 这/rzv 次/qv 信威集团/nt 和/cc 天骄/n 航空/n 重组/v 成功/an 和/cc 失/v  
 有/vyou 一点/mq 不/d 明/tg ，/wd 请/v 高手/n 或/c 融/vi 券/ng 的/ude1 朋友/n 解答/vn 。/wj 今天/t 咨询/v  
 信威集团/nt 被/pbei 曝/vg 隐匿/v 巨额/b 债务/n 股价/n 跌/v 停/vi   王靖/nr 质押/v 股/n  
 晚上/t 有/vyou N/o 条/q 公告/n  
 王/nr1 胖子/n 惯用/vn 狼/n 来/vf 了/ule 的/ude1 战术/n ；/wf 欺人太甚/vl ！/wt  
 信威集团/nt 后续/vd 猜想/v :/wp 一/m 堆/q 托/v 托/v 说/v 9月/t 底/f 复/vg 盘/ng ，/wd 告诉/v 你/rr  
 信威集团/nt 疑/vg 空手/n 套/q 白/a 狼/n 背后/f ：/wp 分析师/n_new 狂/d 吹/v   证/vg 金/b 社/n  
 9月25日/t 信/n 威/ng 晚间/t 公告/n 解读/v 及/cc 持/v 股/q 策略/n :/wp 信威集团/nt 继/vg  
 我/rr 的/ude1 观点/n ；/wf  
 准备/v 开/v 喝/vg ！/wt 伏特/q 加/v 准备/v ！/wt 晚上/t 等/udeng 公告/n ！/wt 
 600485:/m 信威集团/nt 关于/p 召开/v 2017年/t 第四/m 次/qv 临时/b 股东/n  
 今天/t 刚刚/d 打/v 完/vi 打电话/vi ，/wd 电话/n 内容/n 是/vshi 本/rz 周五/t 及/cc 下/vf 周一/t  
 600893/m 航/ng 发/v 动力/n 16.10.11/m 因/p 筹划/v 非公开/n_new 发行/v 股票/n 停/vi  
 天王/n 盖/v 地/n 虎/n ，/wd 求/v 下联/n ？/ww 
 信威集团/nt 的/ude1 例行/vn 公告/n ，/wd 已经/d 表明/v 重组/vn 越来越/d 近/a 。/wj 我/rr  
 $/w 信威集团/nt (/wkz SH600485/n )/wky $/w     行业/n 分析/v 打响/v 新/a 一/m 轮/qv “/wyz 动/v  
 信威/nr2 的/ude1 补偿/vn 股/n 已经/d 开始/v 计算/v 市值/n 了/y ！/wt 
 展望/v 今天/t 或/c 明天/t 的/ude1 公告/n ，/wd 无非/d 几/m 种/q 情况/n ，/wd 其一/rz 为重/vi  
 刚/d 打电话/vi ，/wd 回答/v 说/v 有/vyou 实质/n 进展/vn ，/wd 晚上/t 肯定/d 有/vyou 公告/n ，/wd  
 两/m 伙/q 人/n 圍/w 着/uzhe 一个/mq 大/a 粪坑/n ，/wd 人人/n 手里/s 拿/v 着/uzhe 一/m 根/q 竹竿/n 子/ng  
 信威集团/nt ：/wp 与/p 锦/ag 安/ag 控股/vi 战略/n 合作/vn  
 重庆/ns 天骄/n 厂房/n 第一/m 期/qv 才/d 完工/vi ，/wd 那/rzv 六/m 台/q 航空/n 发动机/n 是/vshi  
 今年/t 己/rr 中/f 5/m 签/v ，/wd 感谢/v 幸运/a 之/uzhi 神/n ！/wt [/wkz 鼓掌/vi ]/wky  
 大/a 幕/n 已/d 掀开/v 一角/n ，/wd 王总/nr 的/ude1 两/m 个/q 重组/vn 方案/n ，/wd 必/d 有/vyou 一个/mq  
 黑山/nsf 老/a 妖/w ，/wd 是/vshi 男人/n 报/n 出/vf 你/rr 的/ude1 坐标/n ，/wd 面谈/v 一下/mq  
 信威集团/nt 要是/c 不/d 成功/a ，/wd 王靖/nr 是不是/v 犯/v 有/vyou 欺诈/vn 罪/n ？/ww 国/n  
 有的/rz 人/n 可能/v 还/d 有/vyou 两/m 个/q 晚上/t 加/v 三/m 个/q 白天/t 的/ude1 侥幸/an 欢乐/an ，/wd  
 各位/rr ，/wd 天骄/n 航空/n 也/d 是/vshi 个/q 骗局/n 啊/y  
 股/n 海/n 观/vg 自在/a ，/wd 也/d 不/d 自在/a 了/y ，/wd 房子/n 、/wn 老婆/n 抵押/vn 融/vi 券/ng 杠/ng  
 应/v 收/v 账/n 款/n 不/d 多/a ，/wd 买方/n 信贷/n 能/v 吓/v 死人/n 哦/o  
 掐/v 指/v 一/m 算/v ，/wd 9月26日/t 左右/m 正好/z 我/rr 做/v 的/ude1 资源/n 股/q 可以/v 平/v  
 绝密/b 情报/n ，/wd 重组/v 失败/vi ，/wd 复/vg 牌/n 跌/v 停/vi ，/wd 空头/b 们/k ，/wd 欢呼/v 吧/y  
 信威集团/nt (/wkz 600485/m )/wky 融资/vi 融/vi 券/ng 信息/n (/wkz 09-22/m )/wky  
 手里/s 没/v 信/n 威/ng         还/d 不/d 分/v 昼夜/n         废寝忘食/vl 的/ude1 提醒/v 大/a  
 周/nr1 一/m 应该/v 会/v 公告/n 周六周日/t 的/ude1 董事会/n 决议/n ，/wd 但是/c 26日/t  
 600485:/m 信威集团/nt 重大/a 资产/n 重组/v 停/vi 牌/n 进展/vn 公告/n  
 都/d 出/vf 来/vf 开会/vi 了/y ，/wd 躲/v 着/uzhe 藏/v 着/uzhe 干/v 哈/b ，/wd 光明磊落/vl ，/wd 等待/v 公/ng  
 有的/rz 中国/ns 人/n 就/d 是/vshi 贱/a ，/wd 看/v 不/d 得/ude3 别人/rr 好/a ，/wd 巴不得/v 人家/rr 倾/vi  
 信/n 威/ng 重组/v 大/a 利好/a ，/wd 开盘/vi 一定/d 涨/vi 停/vi ？/ww 
 重庆时报/ntcq 网/n   中国/ns 涡扇/n 10/m 发动机/n 已/d 批量/d 投产/vi !/wt 生产线/n  
 很多/m 人/n 看到/v 公告/n 都/d 不/d 进/vf 想/v 破口大骂/vl ：/wp 妈/n 蛋/n ！/wt 但是/c 各/rz  
 利好/n 在/p 逐一/d 释放/v ，/wd 复/vg 牌/n 后/f 股价/n 会/v 充分/ad 体现/v 的/ude1 。/wj 
 我/rr 来/vf 推算/v 信威集团/nt 复/vg 牌/n 后/f 能/v 涨/vi 多少/ry ？/ww 
 解/v 套/q 无望/vi ，/wd 气急败坏/al ，/wd 暴跳如雷/al ，/wd 破口大骂/vl ，/wd 恐吓/v  
 用/p 阴谋/n 论/v 来/vf 推测/v 这/rzv 次/qv 重组/vn  
 这个/rz 月/n 该/rz 复/vg 牌/n 了/y ，/wd [/wkz 鼓掌/vi ]/wky [/wkz 大笑/v ]/wky [/wkz 大笑/v ]/wky [/wkz 胜利/nz ]/wky [/wkz 胜/v  
 我/rr 14.60/m 买进/v 300/m 手/n ，/wd 停/vi 牌/n 以来/f 没有/d 睡/v 一个/mq 安稳/a 觉/ng ，/wd  
 特大/b 好/a 消息/n 。/wj 今天一早/t 中央/n 4/m 台/q 播放/v 天骄/n 和/cc 乌克兰/nsf  
 600485:/m 信威集团/nt 关于/p 签订/v 战略/n 合作/vn 框架/n 性/ng 协议/n 的/ude1  
 600485:/m 信威集团/nt 大/a 股东/n 股份/n 质押/vn 及/cc 解除/v 质押/vn 的/ude1 公/ng  
 600485/m 涨/vi 到/v 六十/m 每股/r 融/vi 卷/ng 的/ude1 是/vshi 不/d 是/vshi 会/v 很/d 惨/a ，/wd 叫/vi 得/ude3 凶/a  
 燕雀/n 安/ag 知/v 鸿鹄/n 之/uzhi 志/n ，/wd 强悍/an 不/d 需要/v 解释/v  
 王/n 忽悠/z 真/d 能/v 重组/v 成功/a ？/ww   在/p 吧/y 股份/n 赔偿/v 给/p 大家/rr ？/ww 用/p  
 600485:/m 信威集团/nt 关于/p 董事会/n 、/wn 监事会/n 及/cc 高级管理/n_new  
 收购/v 卫星/n ，/wd 卫星/n 爆炸/vn ；/wf 建设/vn 港口/n ，/wd 乌/b 国/n 打仗/vi ；/wf 开挖/v  
 信威集团/nt ：/wp 独立董事/n_new 李卓骋/nr 先生/n 辞职/vi   网易/ntz 财经/n 09-/m  
 600485:/m 信威集团/nt 重大/a 资产/n 重组/v 停/vi 牌/n 进展/vn 公告/n  
 信威集团/nt ：/wp 重组/v 标的/n 为/p 北京/ns 天骄/n   26日/t 起/f 继续/v 停/vi 牌/n  
 人民网/nt  
 我/rr 买/v 信/n 威/ng 一直/d 怀/v 有/vyou 这样/rzv 一个/mq 猜测/v ：/wp  
 航天科技/nt 将/d 合作/v 研发/v 民用/b 通信/vn 高空/s 长航/nz 时/ng 飞行器/n   0/m  
 信威集团/nt 将/d 于/p 2018年/t 在/p 乌克兰/nsf 安装/v 2300/m 个/q 4G/n 基站/n   2/m  
 军情/n 锐/ag 评/v ：/wp 乌克兰/nsf 航/ng 发/v 在/p 中国/ns 开花结果/vl   天骄/n 模式/n  
 信威集团/nt (/wkz 600485/m )/wky 解禁/vi 股/q 信息/n (/wkz 09-10/m )/wky  
 更/d 详细/a 点/qt 的/ude1 乌克兰/nsf 报道/v ，/wd 王靖/nr 是/vshi 真/d 在/p 做/v 事/n ，/wd 有/vyou 喜/v 有/vyou  
 黑/a 皮革/n 等/udeng 兄弟/n ，/wd 你们/rr 辛苦/v 了/y 。/wj 信威/nr2 会/v 让/v 你/rr 赚钱/v 的/ude1 。/wj 
 600485:/m 信威集团/nt 2017年/t 半/m 年度/n 报告/n  
 关于/p 补偿/vn 股/n 与/cc 限售/n_new 股/n 的/ude1 关系/n ，/wd 中/f 登/v 公司/n 已经/d 答复/v 说/v  
 书/n 接/v 上/vf 文/ng ，/wd 上/f 回/v 书/n 讲/v 到/v 北京/ns 航/ng 展/vg 上/vf 信/n 威/ng 与/p 马达/nr 签署/v  
 有人/r 认同/v 我/rr 的/ude1 观点/n 么/y   关于/p 信威/nr 的/ude1 YY/n   信威集团/nt 自从/p  
 多/m 头/q 们/k ，/wd 请问/v 补偿/vn 股/n 的/ude1 事/n 都/d 忘/v 了/ule 吗/y ？/ww 装/v 死/v 啊/y …/ws …/ws  
 黑山/nsf 老/a 妖/w 僧/n 一/m 帮/q 二/m 货/n ，/wd 扰乱/v 市场/n 秩序/n  
 乌/b 安全/an 部门/n 怀疑/v 马达西奇/nrf 总裁/n 向/p 中国/ns 投资/n 商/tg 非法/d 出/vf  
 明晚/t 公布/v 补偿/vn 协议/n ，/wd 周末/t 公布/v 重组/vn 和/cc 复/dg 盘/v 事项/n ，/wd 下/f  
 环球网/ntz 军事/n -/wp 航空/n 9月19日/t 报道/v 2017年9月19日/t ，/wd 在/p 第/m  
 幸福/a 的/ude1 喜悦/an 已经/d 来临/vi …/ws …/ws  
 书/n 接/v 前/f 文/ng ，/wd 上/f 回/v 书/n 讲/v 到/v 重组/vn 中/f 的/ude1 信威/nr 将/d 在/p 两/m 个/q 月/n 期/qv  
 黑山/nsf 老/a 妖/w 去年/t 跌/v 停/vi 那天/r 手/n 起/vf 刀/n 落/v 挥/v 刀/n 斩/v 仓/ng 那个/rz 坚决/a  
 解读/v 信威集团/nt 最新/a 公告/n ，/wd 为/p 自己/rr 能够/v 比较/d 准确/a 的/ude1 理/n  
 9月26日/t 前/f 召开/v 股东大会/n_new ，/wd 我/rr 认为/v 会/v 是/vshi 在/p 9月25日/t 召/vg  
 为/p 国/n 为/p 己/rr 恭喜/v 信/n 威/ng  
 停/vi 牌/n 时/ng 收盘价/n 14.60/m ～/ws ～/ws 要/v 死/v 喽/y ！/wt 几/m 个/q 月/n 后/f 收盘价/n  
 开盘/vi 后/f 股价/n 能/v 上/vf 68/m 吗/y ？/ww 
 北京/ns 航/ng 展/vg 喜报/n 频/ag 传/v   中/b 乌/b 发动机/n 公司/n 联姻/vi   达成/v 新/a 合/v  
 探/v 馆/ng 归来/vi  
 各/rz 大军/n 网/n 都/d 有/vyou 天骄/n 的/ude1 报道/n ，/wd 真/d 好/a 。/wj   王/nr1 老板/n 做/v 了/ule 件/q  
 网易/ntz 新闻/n 报道/v  
 环球网/ntz 真/d 敬业/vi ，/wd 一大早/t 就/d 发/v 帖/ng 了/y  
 天骄/n 与/cc 航天/n 气动力/n 院/n 签署/v 项目/n 合同/n ，/wd 这/rzv 才/d 是/vshi 猛/a 料/n  
 牛/n 比/v ！/wt 以/p 天骄/n 航空/n 为/p 中心/n ，/wd 以/p 马达西奇/nrf 和/cc 伊夫琴科/nrf  
 2017年9月19日/t ，/wd 中国/ns 航天/n 空气/n 动力/n 技术/n 研究院/n 与/p  
 越是/d 股/v 吧/y 欢庆/v 声/qv 一/m 片/q 的/ude1 时候/n ，/wd 越/d 要/v 做好/v 复/vg 牌/n 连续/ad 跌/v  
 中/b 孟/b 签署/v 网络/n 建设/vn 框架/n 协议/n   09-11/m   14:49/m     来源/n ：/wp  
 北京/ns 航/ng 展/vg 喜报/n 频/ag 传/v   中/b 乌/b 发动机/n 公司/n 联姻/vi   达成/v 新/a 合/v  
 谁/ry 说/v 是/vshi 纸/n 糊/v 的/ude1 ？/ww 你/rr 糊/v 个/q 我/rr 看看/v ，/wd 环球网/ntz 头版/n 头条/n ：/wp  
 网易/ntz 航空/n 频道/n 也/d 不错/a ，/wd 照片/n 拍/v 的/ude1 很/d 清晰/a  
 人民日报/ntqg ：/wp 全/a 心/n 托举/v 航空/n 动力/n “/wyz 中国/ns 心/n ”/wyy   国有/vn 资/ng  
 东吴/ns 黑/a 嘴/n 徐/nr1 力/n ，/wd 现在/t 在/p 哪/ry ？/ww 
 杨/nr1 奶奶/n ，/wd 套/v 现/tg 41亿/m 你/rr 能/v 吃/v 几/m 天/qt ？/ww 
 好事/n 将近/d …/ws …/ws  
 老/a 贾/nr1 至少/d 卷/v 走/v   400/m   亿/m 到/v 美国/nsf ，/wd 只有/c 蠢/a 猪/n 才/d 会/v 信/n 他/rr  
 如果/c 重组/v 成功/an ，/wd 信/n 威/ng 股价/n 可能/v 不/d 会/v 低于/v 中航黑豹/nt 、/wn  
 第十七/m 届/q 北京/ns 国际/n 航空/n 展/vg 明天/t 就/d 要/v 在/p 国家/n 会议/n 中心/n  
 致/v 十五万/m 散/a 户/q ：/wp 开盘/vi 后/f ，/wd 涨/vi 停/vi 板/ng 一/m 人/n 挂/v 一/m 手/n ！/wt 就/d 是/vshi  
 探/v 馆/ng 记/v 听说/v 天骄/n 航空/n 带/v 了/ule 6/m 台/q 神秘/a 发动机/n 参加/v 北京/ns  
 刚/d 打/v 了/ule 电话/n 问/v 信威/nr 这个/rz 月/n 复/dg 盘/v 么/y ？/ww 答/v 和/cc 你/rr 希望/v 的/ude1 一/m  
 提/v 笔/n 的/ude1 冲动/an 让/v 我/rr 有/vyou 了/ule 开始/v 馄饨/nms 评书/n 的/ude1 第二/m 讲/v ，/wd 话/n 说/v  
 重庆/ns 天骄/n 2017/m 下半年/t 展示/v 第一/m 台/q 发动机/n  
 刚刚/d 打电话/vi 咨询/v 了/ule 信威集团/nt ，/wd 对方/n 回答/v ：/wp 环球时报/ntqg  
 关于/p 天骄/n 、/wn 关于/p 信/n 威/ng ，/wd 总结/v 了/ule 一下/mq 吧/y 里/f 多/m 头/q 的/ude1 小道/n  
 信威集团/nt (/wkz 600485/m )/wky 融资/vi 融/vi 券/ng 信息/n (/wkz 09-08/m )/wky  
 本/rz 是/vshi 同根生/nr ，/wd 相/d 煎/v 何/ry 太/d 急/v ？/ww 
 关于/p 补偿/vn 股份/n 和/cc 解禁/vn 股/n 上市/vi 流通/vi 的/ude1 问题/n ，/wd 大家/rr 可以/v  
 仅/d 此/rzs 1/m 家/q 江苏/ns 银行/n 0.98/m 元/q 业绩/n 次/qv 新/a 股/q 股价/n 不/d 到/v 10/m 块/q  
 因为/p 天骄/n 没有/d 盈利/vi ，/wd 没有/v 产品/n ，/wd 没有/v 销售额/n 。/wj 所以/c  
 从/p 今晚/t 的/ude1 公告/n 表述/vn 大致/d 推测/v 一下/mq 信/n 威/ag 复/vg 牌/n 后/f 的/ude1 可能/n  
 今晚/t 再/d 无/v 延期/vd 公告/v 就/d 基本/ad 预示/v 9月26日/t 前/f 复/vg 牌/n 了/y ，/wd  
 说/v 一/m 下/f 我/rr 的/ude1 观点/n 。/wj   我/rr 是/vshi 看/v 好/a ，/wd 才/d 买/v 的/ude1 信/n 威/ng 。/wj   成本/n  
 公告/n 的/ude1 这/rzv 段/q 表述/vn 很/d 有意思/al  
 三十六/m 个/q 涨/vi 停/vi  
 600485:/m 信威集团/nt 第六/m 届/q 董事会/n 第五十五/m 次/qv 会议/n 决/vg  
 高手/n 在/p 民间/n ，/wd 信威/nr 定/v 上天/n ~/w 希望/v 知/v 乎/u 作者/n 能/v 露/v 个/q 脸/n  
 晒/v 晒/v 持/v 仓/ng 成本/n ，/wd 谁/ry 比/p 我/rr 高/a  
 我/rr 么/nr1 可以/v 从/p 以下/f 来年/t 各个/rz 方面/n 来/vf 粗略/a 的/ude1 分析/vn 一/m 席/qt 信/n  
 王/nr1 胖子/n 发/v 威/ag 了/y ，/wd 你们/rr 再/d BB/n 让/v 你们/rr 好看/a  
 致/v 黑山/nsf 老/a 妖/w 僧/n 们/k ：/wp 点/v 进/vf 股/n 吧/y ，/wd 满屏/nr2 都/d 是/vshi 你们/rr 的/ude1 帖子/n_new  
 我/rr 就/d 想/v 问/v 问/v ，/wd 到/p 今天/t 为止/u 补偿/vn 股权/n 登记/vn 日期/n 还/d 没/d 定/v  
 那些/rz 疯狂/ad 唱/v 多/a ，/wd 又/d 说/v 反对/v 延期/vd 停/vi 牌/n ，/wd 复/vg 牌/n 后/f 就/d 要/v 暴/ng  
 一切/rz 正常/a ，/wd 信/n 威/ag 复/vg 牌/n 18/m 个/q 涨/vi 停/vi 一/m 字/n 板/ng !/wt 立/v 贴/v 为/p 证/n !/wt  
 老贾/nr 的/ude1 捞/v 屎/n 网/n 居然/d 套/v 住/vi 了/ule 156/m 家/q 公墓/n 基金/n ！/wt 连/ulian 中央/n  
 剧/n 透/v 一下/mq ，/wd 收购/v 马/n 达西奇/nrf 50%/m 股权/n ，/wd 只能/v 说/v 这么/rz 多/m  
 据/p 乌克兰/nsf 媒体/n 消息/n ，/wd 乌克兰/nsf 安全/an 部门/n 日前/t 针对/p 乌克/nrf  
 统计/v 了/ule 下/vf 信威集团/nt 15/m 年/qt 9月10日/t 解禁/vi 后/f 主要/b 股东/n 的/ude1  
 还是/c 先/d 谈谈/v 信/n 威/ng 造假/v 退/v 市/n 赔偿/vn 问题/n 吧/y  
 黑山/nsf 老/a 妖/w 曾/d 一直/d 疯狂/ad 唱/v 空/ng ，/wd 你/rr 自己/rr 敢/v 发/v 毒/n 誓/vg ？/ww 
 俄/b 媒/ng 称/v 中/b 乌/b 加大/v 军工/n 合作/vn ：/wp 乌/b 多/m 型/k 运输机/n 将/d 在/p 华生/nr2  
 刚/ag 电话/n 信威集团/nt 询问/v 为何/ryv 昨天/t 公告/n 没/d 提/v 赠/v 股/n 的/ude1 事儿/n  
 600485:/m 信威集团/nt 重大/a 资产/n 重组/v 停/vi 牌/n 进展/vn 公告/n  
 今天上午/t 打电话/vi 了/y ，/wd 询问/v 了/ule 股票/n 赔偿/v 何时/ryt 到/v 帐/ng 0106/m  
 今天下午/t 给/p 信威/nr 打/v 的/ude1 电话/n ，/wd 01062802618/m 很/d 亲切/a  
 股/n 友/ng GhRPQh/n --/wp 一个/mq 佯装/v 持/v 股/q ，/wd 恶意/d 攻击/v 所有/b 持/v 股/n 者/k  
 呆子/n 都会/n 抢/v   瞎子/n 也/d 狂笑/vi   业绩/n 翻/v 倍/q   股/q 0.99/m 今年/t 三/m  
 王靖/nr （/wkz 天骄/n ）/wky 秘密/ad 收购/v 了/ule 马达西奇/nrf 56%/m 股权/n ，/wd 引进/v  
 信威/nr2 自己/rr 请/v 的/ude1 第三/m 方/q 在/p 信/n 威/ng 公告/n 里/f 说/v 得/ude3 很/d 清楚/a ，/wd 7/m  
 果然/d 被/pbei 我/rr 猜中/v ，/wd 早/tg 就/d 知道/v 它/rr 要/v 来/vf 一/m 招/q 忽悠/z 式/ng 重组/v 。/wj 
 补偿/vn 股/n 下/f 周/nr1 会/v 到/v ，/wd 复/vg 牌/n 26日/t 前/f ！/wt 注入/v 的/ude1 是/vshi 天骄/n ，/wd 而/cc  
 昨天/t 打电话/vi 给/p 信威/nr 的/ude1 内容/n ，/wd 昨天/t 忘记/v 发/v 帖/ng 和/cc 大家/rr 分/v  
 我/rr 是/vshi 闲/v 着/uzhe 没/v 事/n 做/v   才/d 打电话/vi 的/ude1  
 信威集团/nt 被/pbei 揭/v 粉饰/v 业绩/n  
 中报/n 速递/vn ：/wp 信威集团/nt 2017年上半年/t 盈利/vi 7.27亿/m 元/q ，/wd  
 天骄/n 航空/n 为什么/ryv 不/d 直接/ad 去/vf IPO/n 呢/y ？/ww IPO/n 成功/a 了/ule 募集/v 一/m  
 信威/nr2 的/ude1 航/ng 发/v 将/d 是/vshi 金/b 奶牛/n  
 600485:/m 信威集团/nt 关于/p 控股股东/n_new 股份/n 解除/v 质押/vn 暨/cc 业/ng  
 打电话/vi 去/vf 信/n 威/ag 了/y ，/wd 提/v 了/ule 几/m 个/q 问题/n 。/wj   1./m 给/p 国防/n 科/n 工/n  
 MD/n   ，/wd 拴/v 住/vi 了/ule 我/rr 500/m 股/q 近/a 7300/m 元/q 巨款/n 几/m 个/q 月/n 了/y ，/wd 心急/a  
 马达西奇/nrf 又/d 出乱子/vi 了/y ，/wd 再/d 过/uguo 两/m 个/q 月/n 指不定/d 。/wj 。/wj 。/wj 看/v  
 600485:/m 信威集团/nt 重大/a 资产/n 重组/v 停/vi 牌/n 进展/vn 公告/n  
 [/wkz 不/d 说/v 了/ule ]/wky IPO/n 发行/v 不/d 减速/vi ，/wd 漂亮/a 50/m 必将/d 是/vshi 永远/d 中/f 流/v  
 朋友/n ，/wd 没/v 事/n 就/d 不要/d 乱/d 唱/v 空/a 了/y 。/wj 
 大国/n 崛起/v 的/ude1 侧面/f (/wkz 二/m )/wky ，/wd 人中/n 龙凤/n  
 天骄/n 航空/n ，/wd 筑/v 梦/n 启航/vi ——/wp 天骄/n 航空/n 2018/m 校园/n 招聘/vn 中/f  
 下/vf 一个/mq 四川/nt 双马/nz :/wp 信威集团/nt ！/wt 
 如果/c 说/v 信威真/nr 的/ude1 像/n 吧/y 里/f 几/m 个/q 人/n 渣/ng 说/v 的/ude1 那么/rz 不济/a ，/wd 怎/ryv  
 挖/v 运河/n 深水港/n Scc/n ，/wd 7月7日/t 承诺/v 补偿/vn 股/n ，/wd 自己/rr 重组/v  
 现在/t 信威集团/nt 第一/m 要/v 把/pba 补偿/vn 股/n 发给/v 股民/n ，/wd 第二/m 公司/n  
 600485:/m 信威集团/nt 控股股东/n_new 股份/n 解除/v 质押/vn 和/cc 质押/vn 的/ude1  
 看/v 来信/n 威/ng 重组/v 成功/a 与否/u 9月/t 26/m 都/d 会/v 开盘/vi 了/y  
 补偿/v 拖/v 了/ule 几/m 个/q 月/n ，/wd 大/a 股东/n 的/ude1 诚信/a 呢/y ，/wd 这么/rz 久/ng 这么/rz 多/m  
 信威/nr2 重/d 组成/v 在即/vi 发布/v 靓/w 丽/vg 的/ude1 半/m 年/qt 报/n ，/wd 所有/b 的/ude1 唱/v 空/ng 都/d  
 在/p 去年12月2日/t 因/p 所谓/v 的/ude1 报道/n 低位/n 割/v 肉/n 出局/vi 的/ude1 信威/nr  
 随着/p 我国/n 大型/b 运输机/n 运/v -/wp 20/m 研制/v 成功/an 后/f ，/wd 下/vf 一/m 步/qv 就/d  
 个人/n 理解/vn ，/wd 如果/c 今晚/t 还是/v “/wyz 复制/v 型/k 重组/v 进展/vn 公告/n ”/wyy  
 信威集团/nt 是/vshi 不/d 是/vshi 骗子/n 我/rr 不/d 知道/v ，/wd 但/c 是/vshi 绝对/d 是/vshi 无赖/n ，/wd  
 吓/v 得/v 盘/qv 也/d 不/d 敢/v 开/v 了/y ，/wd 狗屁/n 重组/vn ，/wd 没/v 理由/n 找/v 个/q 理由/n ，/wd  
 俄/b 媒/ng ：/wp 俄/b 期待/v 2018年/t 前/f 与/p 中国/ns 签订/v 重/d 直/a 合同/n   2017-/m  
 http/n :/wm //wp //wp mp.weixin.qq.com/n //wp s/vshi //wp ljkkE8xRKOCjdt/n 
三/m 大/a 宝物/n 三/m 大/a 神/n 器/ng ，/wd 天下/n 无敌/vi ！/wt 
 多/m 头/q 并举/vi ，/wd 有序/ad 推进/vi 。/wj 
 15万/m 条/q 套/q 牢/a 狗/n 竟/d 让/v 打/v 不/d 过/uguo 一个/mq 老/a 妖/w ，/wd 烂/a 狗/n ！/wt 
 中国/ns 第一/m 股/q 吧/y ―/w ―/w 信威集团/nt 股/n 吧/y ，/wd 要/v 想/v 尝/v 尽/vi 人生/n 百/m  
 项庄舞剑/al   意在/v 沛/ag 公/ng ，/wd 王靖/nr 这次/r 得/v 把/pba 天骄/n 航空/n 纳入/v  
 重庆/ns 政府/n 网/n 就/d 写/v 了/ule 一/m 句/q 话/n 。/wj 
 中国/ns 发现/v 超级/b 金属/n ：/wp 飞机/njtgj 火箭/n 上/f 天/qt 全/d 靠/v 它/rr   1/m 克/q 300/m  
 600485:/m 信威集团/nt 2017年/t 第三/m 次/qv 临时/b 股东大会/n_new 决议/n  
 刚才/t 打电话/vi 给/p 信威集团/nt ，/wd 国/n 开行/v 同意/v 解除/v 质押/vn ，/wd 手/n  
 真理/n 再次/d 得到/v 验/v 真/d ～/ws  
 重组/v 成功/an 是/vshi 必然/n ，/wd 失败/vi 是/vshi 偶然/a 一一/d  
 终于/d 发现/v ，/wd 底牌/n  
 买方/n 信贷/n 流程/n 受阻/vi 导致/v 业绩/n 下滑/vi ，/wd 破除/v 负面/b 影响/vn 后/f  
 我/rr 这么/rz 多/a 都/d 不怕/v 你们/rr 怕/v 什么/ry 了/y [/wkz 大笑/v ]/wky  
 我/rr 用/p 两/m 招/q 可/v 破/v 任何/rz 谣言/n ！/wt 
 又/d 中奖/vi 啦/y ！/wt 都/d 不好意思/a 啦/y  
 刚/d 打/v 通信/vn 威/ng 电话/n ，/wd 01062802618/m 一直/d 是/vshi 这/rzv 小伙/n 接/v 电/n  
 信威集团/nt ：/wp 上半年/t 净利/n 同比/n 下降/vi 48%/m  
 中国银行/nt 为什么/ryv 会/v 给/p 风口浪尖/nl 上/f 的/ude1 信/n 威/ng 贷款/n ？/ww 
 作为/p 信/n 威/ng 持/v 股/q 人/n ，/wd 祝福/v 天骄/n  
 为/p 庆祝/v 信/n 威/ng 开盘/vi 后/f 20/m 个/q 涨/vi 停/vi 板/ng ，/wd 我/rr 准备/v 了/ule 一/m 箱/q 啤酒/n  
 马上/d 就要/d 开盘/vi 了/y ，/wd 空/a 狗/n 们/k 的/ude1 唱/v 空/a 力度/n 加强/v 了/y 。/wj 
 歼/vg 15/m 为何/ryv 身价/n 达/v 4亿/m ？/ww 光/n 发动机/n 就/d 值/v 6600万/m   腾讯/nz 新/a  
 今日/t 不/d 忙/a ，/wd 凭/p 良心/n 说/v 几/m 句/q 信/n 威/ng ，/wd 优势/n 如下/vi ：/wp 第一/m 上/f  
 老/a 夫/ng 最先/d 预测/v 信/n 威/ng 重组/v 马达/n 。/wj 现/tg 己/rr 证实/v ，/wd 现/tg 虽/c 结果/n  
 老/a 夫/ng 判断/v 错/v 了/y ，/wd 给/p 信/n 威/ng 韭菜/n 道歉/vi  
 谁/ry 要/v 是/vshi 把/pba 信威/nr 在/p 跌/v 停/vi 那天/r 清仓/vi 割/v 肉/n ，/wd 手里/s 一/m 股/q 信/n 威/ng  
 10/m 个/q 跌/v 停/vi 一个/mq 少不了/vl !/wt 谁/ry 买/v 信/n 威/ng 谁/ry 就/d 是/vshi 王八/n 蛋/n !/wt 
 简单/ad 分析/v 一下/mq 信威集团/nt 2017年/t 半/m 年/qt 报/n   很多/m 概念/n 以/p  
 400/m 台/q 航空/n 发动机/n 主动/ad 奉送/v ，/wd 俄/b 媒/ng :/wp 封锁/v 干/v 啥/ry   凤凰/n 新/a  
 确实/ad 解/v 押/v 了/y 。/wj 
 关于/p 信/n 威/ng ，/wd 总/d 要/v 用/p 实事/n 来/vf 说话/vi ！/wt 
 几/m 个/q 蝼蚁/n 、/wn 虾/n 米/q 、/wn 小/a 泥鳅/n 状/ng 的/ude1 空头/b  
 600485:/m 信威集团/nt 重大/a 资产/n 重组/v 继续/v 停/vi 牌/n 公告/n  
 不/d 知道/v 国防/n 科/n 工/n 局/qv 通过/p 没/v ？/ww 怎么/ryv 没/d 说/v 法/n 了/y 。/wj 马上/d 要/v  
 信威/nr2 有/vyou 15万/m 投资者/n ，/wd 为什么/ryv 我们/rr 大多/d 只/d 看到/v 这/rzv 几/m 个/q  
 三/m 周/qt 内/f 信/n 威/ng 将/d 召开/v 股东大会/n_new 审议/v 注入/v 天骄/n 航空/n 动力/n  
 网易/ntz 做/v 空/a 的/ude1 不仅/c 是/vshi 信威/nr ，/wd 而是/c 整个/b 一带/n 一路/mq 政策/n ，/wd  
 如果/c 你/rr 能/v 连续/ad 看/v 三/m 年/qt 信/n 威/ng 的/ude1 财务/n 报表/n ，/wd 就/d 会/v 发现/v 一/m  
 我/rr 真的/d 不/d 明白/a 信/n 威/ng 的/ude1 御用/b 帖子/n_new 手/n 们/k ，/wd 每天/r 东/f 拉/v 西/f 扯/v  
 套/q 牢/a 狗/n 想/v 复/vg 牌/n 逃跑/v ，/wd 却/d 忘/v 了/ule 复/vg 牌/n 即/d 能/v 融/vi 券/ng ，/wd 老子/n 10/m  
 600485:/m 信威集团/nt 关于/p 使用/v 部分/n 暂时/d 闲置/vi 的/ude1 募集/vn 资/ng  
 600485:/m 信威集团/nt 2017年/t 第三/m 次/qv 临时/b 股东大会/n_new 会议/n  
 600485:/m 信威集团/nt 2017年/t 半/m 年度/n 报告/n 摘要/n  
 600485:/m 信威集团/nt 2017年/t 半/m 年度/n 报告/n 摘要/n  
 600485:/m 信威集团/nt :/wp 中信证券/n_new 股份有限公司/n_new 关于/p 北京/ns  
 证/n 金/nr1 公司/n 增/v 持/v   去年9月/t 30/m 号/q 前/f ，/wd 中国/ns 证/n 金/nr1 公司/n 持有/v  
 谁/ry 说/v 的/ude1 机构/n 跑/v 了/y ？/ww 结果/n 半/m 年/qt 报/n 显示/v ，/wd 全国/n 社保/vn 基金/n  
 估计/v 会/v 在/p 9.26/m 前/f 复/vg 牌/n ，/wd 但是/c 重组/v 因为/c 估/v 值/n 或/c 审批/v 等/udeng  
 对/p 信威集团/nt 近期/t 公告/n 的/ude1 个人/n 解读/v  
 600485:/m 信威集团/nt 2017年/t 第一/m 季度/n 报告/n  
 只/d 提/v 一个/mq 问题/n  
 各位/rr 看/v 空/a 的/ude1 可否/v 留下/v 手机/n 号/q ，/wd 复/vg 牌/n 那天/r 老子/n 一定/d 扒/v  
 今天/t 十/m 分钟/qt 前/f 打通/v 电话/n 了/y ，/wd 聊天/vi 内容/n 如下/vi :/wp 我/rr 问/v ，/wd  
 最/d 大/a 航空/n 发动机/n 研发/v 顺利/a ，/wd 这/rzv 就是/v 天骄/n 的/ude1 底气/n !/wt 
 信/n 威/ag 复/vg 牌/n 之/uzhi 日/ng ，/wd 便是/v 空头/b 嚎哭/v 上吊/vi 之/uzhi 时/ng 。/wj   一/m 、/wn 信/n  
 学习/v U/o 盘/qv 股/n 友/ng   黑/a 皮革/n 手册/n 股/n 友/ng   请/v 进/vf   大家/rr 交流/v 一下/mq  
 新浪/ntz 新闻/n       全球/n 飞行器/n 飞/vi 向/p 中国/ns “/wyz 蓝/a 海/n ”/wyy   新华/nz 日/ng  
 给/p 大家/rr 透露/v 一个/mq 消息/n  
 重组/v 成功/an ，/wd 不/d 计/vi 追加/v 补偿/vn ，/wd 股价/n 8/m ～/ws 10/m 元/q 。/wj 不/d 成功/a  
 借用/v 仗/n 剑/n 思/v 佳/a 的/ude1 发言/vn  
 迄今为止/dl ，/wd 我/rr 空军/n 部队/n 没有/v 一/m 驾/q 飞机/njtgj 的/ude1 发动机/n 是/vshi 王/n  
 昨天/t 天骄/n 公众/n 号/q 专门/d 介绍/v 了/ule 这/rzv 款/q 发动机/n ，/wd 不/d 知道/v 是/vshi  
 大家/rr 就/d 是/vshi 纠结/vi 着/uzhe 几/m 点/qt ，/wd 一/m 、/wn 是否/v 有/vyou 造/v 假/a 。/wj 二/m 、/wn 停/vi 牌/n  
 2017年08月25日/t   08:21:58/m   并购/vn 重组/vn 审核/vn 回归/vn 常态/n  
 解禁/vi 以后/f 大/a 股东/n 趁机/d 获利/v 出逃/vi ，/wd 散/v 户/ng 尸/ng 横/dg 遍野/vi 、/wn 饿/v  
 跟/p 马达西奇/nrf 的/ude1 合作/vn ，/wd 乌克兰/nsf 总理/n 证实/v 了/y ，/wd 等/udeng 着数/n 钱/n  
 网/n 信/n 办/v :/wp 不得/vi 向/p 未/d 实/a 名/q 认证/vn 用户/n 提供/v 跟/v 帖/ng 评论/n 服务/vn    
 电力/n 信息化/vn       McLTE/n   系统/ad 能够/v 为/p 智能/n 电网/n 提供/v 高/a  
 600485:/m 信威集团/nt 重大/a 资产/n 重组/v 停/vi 牌/n 进展/vn 公告/n (/wkz 2017/m  
 东方财富网/ntcj 公布/v 的/ude1 2016年/t 第三/m 季度/n 和/cc 第四/m 季度/n 末/f 机/ng  
 朱邦凌/nr ，/wd 百度/nz 百科/n 查/v 无/v 此人/r ，/wd 又/d 一/m 网络/n 枪手/n ？/ww 警惕/v  
 “/wyz 国家电网/nt ”/wyy 规模/n 大/d 到/v 让/v 世界/n 都/d 感到/v 恐怖/a 的/ude1 巨型/b 国/n  
 600485:/m 信威集团/nt 2017年/t 第二/m 次/qv 临时/b 股东大会/n_new 的/ude1 法/n  
 国/n 开行/v 重庆/ns 分行/n 行长/n 的/ude1 调研/vn 路径/n 图/n ：/wp “/wyz 国家队/n ”/wyy 将/d  
 都/d 两/m 点/qt 了/y ，/wd 信威集团/nt 靠/v 窗/ng 的/ude1 座位/n 还/d 没有/v 人/n ，/wd 后门/n 四/m  
 600485:/m 信威集团/nt 关于/p 原/b 持/v 股/n 5%/m 以上/f 股东/n 减/vd 持/v 股份/n  
 600485:/m 信威集团/nt :/wp 安信证券/nt 股份有限公司/n_new 关于/p 北京/ns  
 黑/a 皮/n ，/wd 忽悠/z 要/v 有/vyou 节制/vn ，/wd 最/d 起码/d 要/v 有/vyou 做人/vi 的/ude1 底线/n 。/wj 
 信/n 威/ag 复/vg 牌/n 走势/n 预/d 判/v  
 之所以/c 故事/n 要/v 重/d 讲/v ，/wd 是/vshi 因为/p 故事/n 讲/v 完/vi 了/y 。/wj 之所以/c 故/c  
 600485:/m 信威集团/nt :/wp 安信证券/nt 股份有限公司/n_new 关于/p 北京/ns  
 600485:/m 信威集团/nt 2017年/t 第二/m 次/qv 临时/b 股东大会/n_new 决议/n  
 那/rzv 条/q 烂/a 剑/n ，/wd 来/vf 给/v 你/rr 看看/v 大爷/n 的/ude1 收益/n ！/wt 
 2017年08月21日/t   08:07:10/m   发改委/nt 张/q 于/p 喆/w ：/wp 推动/v 军/n  
 大家/rr 说/v   这种/r 人/n 值得/v 同情/v 吗/y ，/wd  
 周末/t 放/v 轻松/a ，/wd 做/v 题/n 啦/y  
 信/n 威/ng 助力/b “/wyz 内蒙古/ns 自治区/n 成立/vi 70/m 周年/q 大庆/ns ”/wyy 安保/n 任/v  
 乌克兰/nsf “/wyz 动力/n 沙皇/n ”/wyy 落户/vi 中国重庆/ns ，/wd 将/d 脉/ng 动/v 生产/v 运/v  
 看/v 多/ad 看/v 空/ng ，/wd 都/d 请/v 理性/n 对待/v 。/wj 股市/n 不/d 同情/v 弱者/n   越是/d  
 凡是/d 王/nr1 胖子/n 支持/v 的/ude1 ，/wd 我/rr 坚决/ad 反对/v ！/wt 路过/v 一/m 家/q 王/nr1 胖子/n  
 给/p 信/n 威/ng 那个/rz 证券/n 小伙/n 打电话/vi 了/y ，/wd 得知/v   1/m   国防/n 科/n 工/n  
 神仙/n 打架/vi ，/wd 小/ad 散/v 帮忙/vi ，/wd 王/nr1 胖/a 三/m 战/vg 牛/n 魔王/n  
 重庆/ns 天骄/n 实录/n  
 必须/d 向/p 上交所/n 和/cc 证监会/n 反映/v 才/d 行/vi  
 董事长/n 致辞/vi 、/wn 谁/ry 能/v 给/p 我/rr 解释/v 不/d 是/vshi 忽悠/z ？/ww 
 讲/v 故事/n 与/cc 讲/v 事故/n ，/wd 听众/n 的/ude1 心情/n 是/vshi 截然不同/vl 的/ude1 ！/wt 没/d 错/v  
 收购/v SCC/n 成功/a ，/wd 有/vyou 图/n 有/vyou 真相/n  
 满月/vi  
 终于/d 目睹/v 了/ule 重庆/ns 天骄/n  
 600485:/m 信威集团/nt 关于/p 召开/v 2017年/t 第三/m 次/qv 临时/b 股东/n  
 信/n 威/ag 威武/a  
 揭穿/v 价值/n 投资/vn 的/ude1 鬼话/n ，/wd 如果/c 真/d 要/v 价值/n 投资/vn ，/wd 招商/vi 银/ng  
 600485:/m 信威集团/nt 第六/m 届/q 董事会/n 第五十三/m 次/qv 会议/n 决/vg  
 盘子/n 大/a 不/d 是/vshi 问题/n ，/wd 股东/n 人数/n 不/d 是/vshi 问题/n ，/wd 要/v 有/vyou 国际/n 思/v  
 600485:/m 信威集团/nt 重大/a 资产/n 重组/v 停/vi 牌/n 进展/vn 公告/n (/wkz 2017/m  
 600485:/m 信威集团/nt 关于/p 归还/v 暂时/d 补充/v 流动资金/nl 的/ude1 闲/a  
 2017年08月16日/t   07:30:48/m   投/v 行/ng 人士/n ：/wp 并购/v 重组/v 审/v  
 中共/n 十八/m 届/q 中央/n 候补委员/nl ，/wd 重庆/ns 市委/n 常委/n ，/wd 重庆市/ns  
 小/a 荷/ng 才/d 露/v 尖/a 尖/a 角/n  
 这/rzv 就是/v 差距/n ～/ws ～/ws 本/rz 大爷/n 关注/vn 信/n 威/ng 自然/d 是/vshi 想/v 介入/v ，/wd 但/c  
 深/d 更/d 半夜/t 吆/v ，/wd 盼/v 天明/n 。/wj 寒冬腊月/nl 吆/v ，/wd 盼/v 春风/n ！/wt 若/c 要/v  
 打/v 一/m 场/qv 人民战争/n ，/wd 彻底/ad 围/v 奸/ng 黑山/nsf 老/a 妖/w 。/wj 
 黑/a 皮/n 同志/n 短暂/ad 告别/vi 了/y ，/wd 泰鑫/nr2 隆/ag 同志/n 也/d 很/d 少/ad 吹牛/vi 了/y ，/wd  
 为/p 信/n 威/ng 起/vf 课/n 一/m 卦/q  
 今天/t 飞/vi 北京/ns 找/v 王/nr1 胖子/n ，/wd 看看/v 信威/nr 是/vshi 不/d 是/vshi 个/q 空壳/n 。/wj 
 600485:/m 信威集团/nt 关于/p 归还/v 暂时/d 补充/v 流动资金/nl 的/ude1 闲/a  
 反正/d 现/tg 在/p 信/n 威/ng 停/vi 盘/ng ，/wd 我们/rr 也/d 沒/w 事/n 干/v ，/wd 就/d 拿/v 黑山/nsf 老/a 妖/w  
 最近/t 比较/d 悠闲/a ，/wd 找/v 来/vf 找/v 去/vf ，/wd 想起/v 信威集团/nt 来/vf 了/y ，/wd 忽/d  
 那个/rz 叫/vi 黑山/nsf 老/a 妖/w 的/ude1 ，/wd 你/rr 丫/ng 的/ude1 累/a 不/d 累/v ？/ww 有/vyou 那/rzv 功夫/n 多/m 去/vf  
 不/d 说话/vi  
 虎啸/n 狮/ng 吼/vi ！/wt 开始/v 降/v 妖/w 伏/v 魔/ag ，/wd 正/b 能量/n ，/wd 请/v 股/n 友/ng 们/k 顶/v !/wt 
 老/a 妖怪/n ，/wd 你/rr 的/ude1 帖子/n_new 又/d 给/p 你/rr 顶/v 没/v 了/y ，/wd 顶/v 到/v 你/rr 的/ude1 肺/n 了/ule 哈/b  
 重庆/ns 天骄/n 航空/n 动力/n  
 银监/n_new 会/v 拟/v 要求/v 商业银行/n_new 新/d 设/v 债/n 转/v 股/n 实施/v 机构/n 时/ng 出资/vi  
 600485:/m 信威集团/nt 关于/p 继续/v 使用/v 部分/n 闲置/vd 募集资金/n_new  
 600485:/m 信威集团/nt 第六/m 届/q 董事会/n 第五十一/m 次/qv 会议/n 决/vg  
 阿拉伯胶/n 知道/v “/wyz 定/v 增/v 对象/n ”/wyy 等/udeng 细节/n ，/wd 是/vshi “/wyz 知情/vn 人士/n  
 都/d 跟/p 我/rr 学/v ，/wd 没/v 事/n 就/d 刷/v ，/wd 老/a 妖/w 就/d 一个/mq ，/wd 真正/d 小/a 散/a 很多/m  
 我/rr 已经/d 举报/v 过/uguo 很/d 多/m 次/qv 了/y ，/wd  
 稳步/d 推进/vi 。/wj  
 重庆/ns 天骄/n 航空/n 动力/n 有限公司/n  
 600485:/m 信威集团/nt 关于/p 业绩/n 补偿/vn 相关/vn 事项/n 的/ude1 进展/vn 公/ng  
 600485:/m 信威集团/nt 重大/a 资产/n 重组/v 停/vi 牌/n 进展/vn 公告/n (/wkz 2017/m  
 致/v 股/n 吧/y 里/f 恶意/d 谩骂/v 者/k  
 股价/n 腰斩/v 腰斩/v 再/d 腰斩/v ，/wd 股东/n 套/q 牢/a 套/q 牢/a 再/d 套/q 牢/a 。/wj 横批/n  
 600485:/m 信威集团/nt 关于/p 归还/v 暂时/d 补充/v 流动资金/nl 的/ude1 闲/a  
 九寨沟/ns 地震/n   信威人/nr 在/p 行动/vn  
 信/n 威/ng 重组/v 天/qt 娇/a 进入/v 航空/n 发动机/n 行业/n ，/wd A/rzv 股/n 空前/ad 短/a 板/ng  
 张/nr1 屠夫/n 说/v 了/y ，/wd 因/p 猪肉/n 价格/n 暴跌/vi ，/wd 肥猪/n 还/d 要/v 养/v 几/m 个/q 月/n  
 借/v 壳/ng 的/ude1 后果/n ！/wt 
 黄老/nr 透露/v 了/ule 一下/mq 信息/n   1/m ，/wd 10亿/m 美元/q 收购/v 了/ule 股权/n   2/m ，/wd  
 黑山/nsf 独霸/v 江湖/n ，/wd 你/rr 要/v 感谢/v 那些/rz 帮/v 你/rr 铲除/v 说/v 信/n 威/ag 好/a 的/ude1  
 600485:/m 信威集团/nt 重大/a 资产/n 重组/v 停/vi 牌/n 进展/vn 公告/n (/wkz 2017/m  
 文字/n 发/v 不/d 了/y ，/wd 只能/v 用/p 国/n 片/q [/wkz 加油/vi ]/wky  
 信/n 威/ag 复/vg 牌/n 后/f 很快/d 将/d 发生/v 多/m 空/a 角色/n 转换/v  
 龙/n 就/d 是/vshi 龙/n ，/wd 凤/ng 就/d 是/vshi 凤/ng 。/wj 怎么/ryv 即/d 是/vshi 龙/n 又/d 是/vshi 凤/ng ？/ww 除非/c 是/vshi  
 整理/v 了/ule 下/vf 材料/n ，/wd 正在/d 考虑/v 是/vshi 不/d 是/vshi 继续/v 爆/vd 料/v “/wyz 黑/a 皮/n 们/k  
 洪/ng 都/d 要/v 来/vf 参与/v 定/v 增/v ，/wd 五/m 院/n 可能/v 也/d 要/v 来/vf ，/wd 不/d 确定/v  
 本人/rr 准备/v 近期/t 专门/d 去/vf 北京/ns 信/n 威/ng 集体/n 总部/n 考察/v 一下/mq ，/wd  
 黑/a 皮/n 同志/n 说/v ，/wd 补偿/vn 股/n 到/v 不/d 了/ule 帐/ng 是因为/c 信/n 威/ng 股东/n 体/ng 量/n  
 为什么/ryv 跌/v 成/v 这个/rz 怂/vg 样/ng ？/ww 公告/n 里/f 早就/d 说/v 清楚/a 了/y  
 乌克兰/nsf 协会/n 丝/q 路/n 中心/n 在/p 信威/nr 办公室/n 召开/v 圆桌会议/nl  
 黄奇帆/nr ：/wp 去/vf 杠杆/n 要/v 从/p 股市/n 入手/vi   完善/v 退/v 市/n 制度/n   08-0/m  
 [/wkz 图片/n ]/wky  
 600485:/m 信威集团/nt 2017年/t 第二/m 次/qv 临时/b 股东大会/n_new 会议/n  
 建议/n 大家/rr ，/wd 只/d 关注/v 是否/v 有/vyou 新/a 的/ude1 公告/n ！/wt 客观/n 看待/v 公告/n  
 第十五/m 条/q   改制/vn 事项/n ，/wd 国防/n 科/n 工/ag 局/n 一般/uyy 在/p 受理/v 后/f 30/m  
 我/rr 反/vi 醒/v ：/wp 其实/d 我/rr 强烈/ad 看/v 多/a 信/n 威/ng ！/wt 她/rr 是/vshi 国家/n 战略/n 、/wn 国/n  
 做/v 人/n 就/d 要/v 做/v 黑/a 皮/n ，/wd 买/v 股/n 一定/d 买/v 信/n 威/ng 。/wj 求/v 横批/n ！/wt 。/wj 。/wj 
 我们/rr 十亿/m 美元/q 收购/v 了/ule 他/rr 的/ude1 股权/n ，/wd 然后/c 花/v 100/m 多/m 亿/m 把/qv  
 阿拉伯/nsf 老弟/n 果然/c 非/b 同/p 凡响/n ，/wd 看来/v 我/rr 触动/v 太/d 大/a 的/ude1 利益/n  
 某些/rz 人/n 都/d 查/v 到/v 我家/r 门牌号/n 了/y ，/wd 哪/ry 一/m 天/qt 我/rr 不/d 发言/vi 了/y ，/wd  
 感恩/vi 信/n 威/ng     中/f 签/v 秦/nr1 港/n  
 该国/r 向/p 中方/n 转让/v 4/m 大/a 尖端/b 技术/n   2017-05-04/m   11:31/m    
 没/v 问题/n ，/wd 保守/v 点/qt 也/d 是/vshi 要/v 补/v 涨/vi 的/ude1 。/wj 电信/n 板块/n 要/v 补/v 、/wn 雄/ag  
 试车/vi 台/b 选址/vn 奥秘/n ：/wp 风/n 往/p 哪儿/rys 吹/v 也/d 很/d 关键/a                   2/m  
 无/v 造假/v 这/rzv 点/qt 确认/v 无疑/d ，/wd 短期/b 债务/n 已/d 清偿/v 完毕/vi 。/wj 
 提前/vd 通知/v 大家/rr ，/wd 重组/v 方案/n 百分之/m 一百/m 会/v 被/pbei 否决/v 。/wj 信/n  
 钱/n 是/vshi 自己/rr 的/ude1 ，/wd 股票/n 也/d 是/vshi 自己/rr 的/ude1 ，/wd 维护/v 好/a 自己/rr 的/ude1 权利/n  
 信威集团/nt 12月23日当天/t 亏损/v 卖/v 出/vf 的/ude1 可以/v 找/v 网易/ntz 财经/n  
 阿拉伯胶/n ，/wd 请/v 你/rr 做/v 一/m 道/qv 选择题/n   黑/a 皮/n 和/cc 黑山/nsf 妖/w 狗/n ，/wd  
 解放军/n 将/d 会/v 生产/v 4万/m 多/m 架/qv 军用/b 无人机/n ？/ww 彩虹/n 5/m 究竟/d 多/a  
 600485:/m 信威集团/nt 重大/a 资产/n 重组/v 停/vi 牌/n 进展/vn 公告/n (/wkz 2017/m  
 600485:/m 信威集团/nt 第六/m 届/q 董事会/n 第五十/m 次/qv 会议/n 决议/n  
 中国银行/nt 是/vshi 真/d 傻/a ，/wd 从/p 信/n 威/ng 股/n 吧/y 都/d 看/v 出/vf 老王/nr 要/v 爆/v 仓/ng 了/y  
 黄奇帆/nr 都/d 发话/vi 做/v 实/a 了/ule 天骄/n ，/wd 大家/rr 就/d 没/d 必要/a 吵/v 了/y 。/wj 耐/v  
 武汉/ns 信威集团/nt 还/d 在/p ，/wd 你们/rr 怎么/ryv 看/v ？/ww 
 这样/rzv 的/ude1 企业/n 能/v 搞/v 航空/n 发动机/n 吗/y  
 阿拉伯/nsf 老弟/n ，/wd 你/rr 说/v 我/rr “/wyz 气/n 炸/v 了/y ”/wyy 、/wn “/wyz 跳脚/vi 了/y ”/wyy ，/wd 我/rr  
 阿拉伯/nsf 老弟/n 请/v 先/d 从/p 我/rr 爆/v 起/vf ，/wd 让/v 大家/rr 看/v 看/v 你/rr 窃取/v 个人/n  
 山林/n 快/a 来/vf ，/wd 主人/n 给/p 你/rr 的/ude1 快递/vn ，/wd 有/vyou 惊喜/a 哦/o  
 感谢信/n 威/ng ，/wd 让/v 我/rr 打/v 中/b 人生/n 首/ng 签/v ！/wt   但是/c 貌似/v 最近/t 新/a  
 耐心/a 的/ude1 等待/vn   等待/v 的/ude1 过程/n 确实/ad 很/d 痛苦/an ，/wd 信威/nr 已经/d 令/v  
 信威集团/nt 复/vg 牌/n 就/d 是/vshi 涨/vi ，/wd 没有/v 悬念/n  
 信威集团/nt 复/vg 牌/n 就/d 是/vshi 涨/vi ，/wd 至少/d 要/v 比/p 中航黑豹/nt 强/ng ，/wd 没有/v  
 2017年08月04日/t   12:47:38/m   炼石有色/nt ：/wp 将/d 为/p 中国/ns 自/p  
 就/d 算/v 重组/v 成功/an ，/wd 庞大/a 散/a 户/ng 的/ude1 分歧/n 一定/d 会/v 很/d 大/a ，/wd 毕竟/d  
 信威/nr2 一/m 季报/n 巨/ag 亏/ng ，/wd 造/v 假/a 恐/vg 非/b 空穴来风/vl  
 老贾/nr 手里/s 还有/v 1/m 毛/q ，/wd 老/a 孙/nr1 怀里/s 还有/v 1/m 块/q ，/wd 老/a 王/n 兜里/s 只/d  
 600485:/m 信威集团/nt 关于/p 为/p 重庆/ns 信/n 威/ng 向/p 中国/nt 银行/n 申请/v  
 立/v 帖/ng 为/p 证/n ，/wd 若/c 君/ng 证/n 伪/ag ，/wd 尽管/c 吐/v 槽/ng  
 股价/n 上涨/vi 需要/v 两/m 个/q 条件/n ，/wd 有/vyou 足够/v 多/a 的/ude1 接/v 盘/qv 侠/ng ，/wd 有/vyou 主/n  
 有/vyou 起早贪黑/dl 股/n 吧/y 里/f 咒骂/v 的/ude1 ，/wd 直接/ad 打电话/vi 去/vf 公司/n 咒骂/vn  
 发现/v 一/m 位/q 母语/n 非/b 中文/nz 的/ude1 吧/y 友/ng ，/wd 大家/rr 注意/v 了/y ，/wd 注意/v 了/y  
 永远/d 是/vshi 高位/n 贪婪/an ，/wd 低位/n 恐惧/an ，/wd 永远/d 是/vshi 天价/n 天/qt 量/n ，/wd 地/n  
 不仅/c 有/vyou 澄清/vi ，/wd 还有/v 利好/a ，/wd 更/d 要/v 追/v 责/ng 。/wj 
 今天/t 打/v 了/ule 信威/nr 6/m 个/q 电话/n ，/wd 终于/d 互动/v 了/ule 一/m 回/qv   问题/n 一/m ，/wd  
 大胆/ad 猜想/v ，/wd 三/m 大/a 运营/vn 商/n 想/v 最/d 快/a 的/ude1 布局/n “/wyz 一/m 带/v 一/m 路/n ”/wyy  
 6月/t A/rzv 股/n 纳入/v MSCI/n 指数/n 概率/n 增大/v ！/wt 这些/rz 个/q 股/n 必须/d 关注/v  
 [/wkz 图片/n ]/wky  
 回首/vi 刚/d 停/vi 牌/n 之后/f 的/ude1 几/m 月/n ，/wd 黑/a 皮/n 的/ude1 帖子/n_new 陪伴/v 大家/rr ，/wd 现/tg  
 重组/v 方式/n 的/ude1 唯一/b 可能/n  
 王/nr1 胖子/n 那个/rz 北京/ns 天骄/n ，/wd 其实/d 现在/t 也/d 是/vshi 一个/mq 空壳/n ，/wd 什/ng  
 怎么/ryv 解读/v 这个/rz “/wyz 有序/ad 推进/vi ”/wyy 呢/y ？/ww 1/m 、/wn 天骄/n 首/m 台/q 航/ng 发/v  
 中方/n 将/d 获/v 大/a 推力/n 航/ng 发/v 关键/a 技术/n   2017-05-12/m   11:28/m    
 中国/ns 证券/n 历史/n 第一/m 传销/v 案/ng ，/wd 传销/v 的/ude1 特点/n 就/d 是/vshi 事/n 后/f 在/p  
 这家/r 比/p 华为/nz 更/d 神秘/a 的/ude1 公司/n ，/wd 背后/f 水/n 有/vyou 多/m 深/a  
 20/m 几/m 年/qt 来/f 从未/d 投票/vi 都/d 弃权/vi ，/wd 今天/t 己/rr 为/p 信威/nr 投/v 赞成票/n ，/wd  
 国防/n 科/n 工/n 局/qv 关于/p 印发/v 《/wkz 涉/vg 军/n 企事业/n 单位/n 改制/vn 重组/vn 上/f  
 在/p 登记/v 日/ng 确定/v 且/c 股份/n 未/d 到/v 账/n 这/rzv 段/q 时间/n 内/f 不可避免/vl 会/v  
 看看/v 公告/n 就/d 知道/v 三/m 元/q 达/v 是/vshi 怎么/ryv 回/v 事儿/n 了/y ，/wd 别/d 被/pbei 忽悠/z  
 北京/ns 信/n 威/ng 与/p 北京/ns 国电/nz 通/v 签署/v 合作/vn 备忘录/n   2017-07-2/m  
 信/n 威/ng 助力/b 华中/ns 首/m 条/q 现代/t 有轨电车/njtgj 线路/n 投入/v 试/vd 运营/vi   2/m  
 大家/rr 不要/d 忘记/v 热/a 锅/n 里/f 面的/n 蚂蚁/n ！/wt 锅/n 凉/v 了/ule 要/v 记/v 着/uzhe 加/v 把/qv  
 知名度/n 远远/d 不/d 如/v 华为/nz 、/wn 中兴通讯/nt 的/ude1 信威集团/nt ，/wd 怎么/ryv  
 三/m 元/q 达/v ，/wd 比较/d 类似/a 信威集团/nt ，/wd 也/d 是/vshi 黑/a 天鹅/n 事件/n ，/wd 停/vi  
 发改委/nt 赴/v 重庆/ns 调研/v 通用/nz 航空/n 业/k 发展/v 示范/vn 省/n 建设/vn   08-/m  
 重庆/ns 天骄/n 航空/n 建设/vn 速度/n 如此/rzv 之/uzhi 快/a 是/vshi 大家/rr 没有/d 想到/v 的/ude1  
 团结/v 起来/vf ，/wd 坚决/ad 反对/v 信/n 威/ag 任性/a 式/k 停/vi 牌/n 、/wn 忽悠/z 式/ng 重组/v  
 投票/vi 前/f 突然/ad 来/vf 个/q 说明/v 交流会/n ，/wd 这/rzv 说明/v 王/nr1 胖子/n 怕/v 散/v 户/ng  
 14.60/m 元/q //w 股/n 大量/m 收购/vn 信/n 威/ng ，/wd 注/v :/wp 送/v 股/n 后/f 的/ude1 股权/n 也/d 归/v  
 今年/t 新/a 股/n 已/d 中/f 八/m 签/v 了/y ，/wd 刚/d 中/f 签/v 嘉/b 城/n 国际/n ，/wd 谢谢/v 信/n 威/ng  
 600485:/m 信威集团/nt 重大/a 资产/n 重组/v 继续/v 停/vi 牌/n 公告/n  
 简讯/n 重庆市/ns 两/m 江/nr1 新区/n 航空/n 航天/n 产业/n 加速/vd 发展/v ，/wd   上/f  
 看到/v 王/n 董/nr1 的/ude1 这些/rz 头衔/n ，/wd 对/p 信/n 威/ng 增加/v 了/ule 信心/n  
 信/n 微/ag 不/d 缺/v 概念/n ，/wd 从来/d 没/d 缺/v 过/uguo 。/wj 预期/v 一定/d 接/v 一个/mq ，/wd 全/a  
 坚决/ad 反对/v 无/v 厘/q 头/n 的/ude1 停/vi 牌/n  
 信/n 威/ng 重组/v 问题/n 分析/vn  
 600485:/m 信威集团/nt :/wp 中信证券/n_new 股份有限公司/n_new 关于/p 北京/ns  
 中国/ns 第五/m 代/q 单晶/n 叶片/n 研制/v 成功/an ，/wd 告别/vi 航空/n 发动机/n 无/v  
 中国/ns 航/ng 发/v 集团/n   是/vshi 我国/n 第十二/m 大/a 军工/n 央/vg 企/ng ，/wd 第十一/m  
 坚持/v 就/d 是/vshi 胜利/vi !/wt 
 600485:/m 信威集团/nt 重大/a 资产/n 重组/v 停/vi 牌/n 进展/vn 公告/n (/wkz 2017/m  
 《/wkz 中国/ns 加强/v 与/p 乌克兰/nsf 军工/n 企业/n 合作/vn 》/wky  
 写/v 给/p 持/v 股/n 的/ude1 朋友/n ~/w  
 在/p 2014年/t 信威/nr 借/v 壳/ng 上市/vi 期间/f ，/wd 通过/p 定向/d 增发/v 持有/v 公/ng  
 要/v 不/d 这样/rzv ，/wd 都/d 别/d 说话/vi ，/wd 都/d 别/d 鼓动/v ，/wd 自行/d 决定/v ，/wd 行/ng 不/d  
 一个/mq 之前/f 嘲笑/v 我/rr 只/d 会/v 转发/v 新闻/n 的/ude1 人/n ，/wd 竟然/d 也/d 转发/v “/wyz  
 刚才/t 闲/v 着/uzhe 没/v 事/n ，/wd 打/v 了/ule 信威/nr 的/ude1 电话/n ，/wd 还/d 是/vshi 以前/f 接/v 电话/n  
 内部/f 最/d 灵通/a 消息/n 人士/n 告知/v ，/wd 信/n 威/ng 重组/v 百分/m 百/m 被/pbei 否决/v  
 [/wkz 图片/n ]/wky  
 仔细/ad 看/v 了/ule 临时/b 股东大会/n_new 决议/n 公告/n ，/wd 关于/p 延期/vi 复/vg 牌/n 的/ude1  
 信威集团/nt (/wkz 600485/m )/wky 融资/vi 融/vi 券/ng 信息/n (/wkz 07-26/m )/wky  
 不/d 服/v 不行/a ，/wd 这/rzv 就/d 是/vshi 国际/n 思维/n [/wkz 微笑/vi ]/wky  
 为了/p 子孙后代/n ，/wd 积/v 点/qt 阴德/n ，/wd 托/v 们/k ！/wt 
 说/v 句/q 不/d 好听/a 的/ude1 话/n 。/wj 不/d 明白/v 为什么/ryv 吧/y 里/f 那么/rz 多/a 人/n 盲目/a  
 投票/vi 结束/v 说/v 几/m 句/q 。/wj 聪明/a 的/ude1 小/a 散/v 今天/t 投/v 反对票/n ！/wt 因为/p  
 给/p 十/m 马/n 的/ude1 道歉/vn 信/n  
 老/a 夫/n 夜/tg 观/vg 星象/n ，/wd 信/n 威/ng 重组/v 必败/v ！/wt 故事/n 是/vshi 这样/rzv 的/ude1 ：/wp 因/p  
 根据/p 上海/ns 证券交易所/n_new 统计/vn 并/cc 经/p 贵/a 公司/n 核查/vn 确认/vn ，/wd 通/v  
 [/wkz 图片/n ]/wky  
 北京/ns 信/n 威/ng 与/p 北京/ns 国电/nz 通/v  
 请问/v 吧/y 里/f 的/ude1 高手/n ，/wd 信威/nr 没/d 买/v 到/v ，/wd 能/v 不/d 能/v 买/v 大唐电信/nt  
 历史性/n 转折/vn ！/wt 境外/s 机构/n 持有/v A/rzv 股/n 首/m 超/h 股/n 灾/n 前/f 水平/n 并/cc  
 6：3：1/m  
 这个/rz 是/vshi 手机/n 普通/a 账户/n 的/ude1 ，/wd 如果/c 是/vshi 信用/n 账户/n ，/wd 请/v 周一/t  
 (/wkz 为何/ryv 不/d 让/v 我/rr 发/v ）/wky 目前/t 我/rr 个人/n 有/vyou 两/m 种/q 解读/v :/wp   1/m 、/wn 网易/ntz  
 关于/p 6月/t 股东/n 变化/vn  
 从/p 投票/vn 选项/n 推测/v 散/v 户/q 人均/a 股数/n  
 从/p 天骄/n 体/ng 量/n 看/v ，/wd 天骄/n 西/f 奇/ag 注册/vn 资本/n 40亿/m ，/wd 投资额/n 为/v  
 军工/n 产品/n 与/p 民用/b 产品/n 主要/b 区别/n ，/wd 1/m 。/wj 产品/n 的/ude1 研发/v 一/m  
 复/dg 盘/v 肯定/d 跌/v 停/vi 。/wj 王/nr1 胖子/n 不/d 可能/v 找/v 到/v 其他/rzv 资金/n 来/vf 冒险/vi  
 在/p 本/rz 股/q 股/n 吧/y ，/wd 我/rr 有/vyou 两/m 项/q 擂台/n 要/v 迎战/v ，/wd 一/d 为/v 和/cc yl/n 俗称/n  
 流通/vn 股/n 16亿/m 股/q ，/wd 12/m 人/n 就/d 可/v 代表/n 其中/rz 13亿/m 股/q ，/wd 扣/v 去/vf 董/nr1  
 信威集团/nt 是/vshi 个/q 只/d 诈骗/v 股票/n ，/wd 买/v 了/ule 这/rzv 只/q 股/n 的/ude1 散/a 户/ng 都/d 是/vshi  
 赞/vg 股东大会/n_new 的/ude1 超/h 预期/vn 利好/n ！/wt 
 貌似/v 今天/t 的/ude1 12/m 人/n 包括/v 了/ule 王/nr1 胖子/n 及其/cc 一致/a 行动/vn 人/n 的/ude1 股/n  
 信威/nr2 的/ude1 传真机/n 没有/v 人/n 接/v 听/v 也/d 没有/d 设置/v 自动/d 接收/v 功能/n  
 表面/n 利/vg 空/a 的/ude1 大/a 利好/n  
 这/rzv 不/d 是/vshi 精力充沛/vl 的/ude1 问题/n ，/wd 是/vshi 对/p 信威/nr 背后/f 神秘/a 力量/n 由/p  
 全仓/nr2 信威/nr ，/wd 7万/m 多/m 股/q ，/wd 投/v 了/ule 停/vi 牌/n 反对票/n ！/wt   1./m 如果/c 是/vshi  
 600485:/m 信威集团/nt 关于/p 重大/a 资产/n 重组/vn 投资者/n 说明/v 会/v  
 贾/nr1 总/d 关注/v 度/qv 太/d 高/a ，/wd 头版/n 不/d 够/v 用/v ，/wd 我/rr 就/d 放心/v 了/y 。/wj 现在/t  
 这/rzv 也许/d 是/vshi 7月/t 底/f 不/d 能/v 复/vg 牌/n 的/ude1 另/rz 一个/mq 原因/n  
 600485:/m 信威集团/nt 2017年/t 第一/m 次/qv 临时/b 股东大会/n_new 决议/n  
 网络/n 投票/vi 1422/m 人/n ，/wd 占/v 公司/n 股份总数/n_new 的/ude1 1.2569%/m 。/wj [/wkz 大/a  
 坚决/ad 投/v 反对票/n ，/wd 原因/n 很/d 简单/a  
 [/wkz 微笑/vi ]/wky  
 查看/v 即时/d 600485/m 投票/vi 最新/a 统计/vn 票数/n ！/wt 
 看/v 今天/t 的/ude1 交流会/n ，/wd 信威/nr 也/d 是/vshi 不/d 根本/d 在乎/v 中小/b 股东/n 的/ude1  
 投/v 赞成票/n 会/v 数/n 涨/vi 停/vi 板/ng ，/wd 投/v 反对票/n 会/v 数/n 跌/v 停/vi 板/ng ，/wd 持/v 股/n  
 投票/vi 在/p 共/d XX/n 的/ude1 天下/n 只/d 是/vshi 形式/n ，/wd 哈哈/o 就算/d 你/rr 小/ad 散/v 都/d 投/v  
 赞成票/n  
 虽然/c 停/vi 牌/n ，/wd 但是/c 社保/vn 和/cc 基金/n 都/d 在/p 撤退/vi  
 昭然若揭/vl  
 马云/nr 在/p 非洲卢旺达/nsf 宣布/v 了/ule “/wyz 四/m 个/q 小/a 计划/n ”/wyy   TechWeb/ntit  
 关于/p 投票/vi 的/ude1 事/n 之/rz 我/rr 的/ude1 观点/n     我/rr 认为/v 可/v 分/qt 四/m 类/q   1/m 信威/nr  
 本来/d 想/v 给/p 精英/n 让道/vi 的/ude1 ，/wd 为/v 啥/ry ？/ww 说/v 我/rr 毫无/v 逻辑/n 可言/u 呀/y  
 7.25/m 日/qt 网络/n 投票/vi ，/wd 坚决/ad 反对/v 继续/v 停/vi 牌/n ！/wt 
 信/n 威/ng 第一/m 波/n 解禁/vi 7/m 个/q 跌/v 停/vi 板/ng ，/wd 第二/m 波比/nrf 第一/m 波/n 更/d 狠/a  
 7月20日/t 我/rr 将/d 发/v 传真/n 给/p 信/n 威/ng 董/nr1 秘/ng ，/wd 内容/n 如下/vi ：/wp 鉴于/p  
 投/v 否决/v 票/n  
 科大/nt 讯/ng 飞/vi “/wyz 脱颖而出/vl ”/wyy [/wkz 微笑/vi ]/wky  
 会/v 对/p 重庆/ns 天骄/n 航/ng 发/v 项目/n 有/vyou 影响/vn 吗/y ？/ww 
 坚决/ad 投/v 反对票/n ，/wd 对/p 停/vi 牌/n 制度/n 抗议/vn 的/ude1 唯一/b 办法/n 。/wj 在/p 7/m  
 有/vyou 明白/a 的/ude1 人/n 请/v 进/vf ，/wd 本人/rr 有些/rz 迷惑/an ，/wd 求/v 高手/n 解惑/vi …/ws …/ws  
 真/d 不知/v 怎么/ryv 感谢信/n 威/ag 了/y ，/wd 刚刚/d 又/d 中/v 了/ule 一/m 签/v ，/wd 今年/t 第/m  
 所谓/v 的/ude1 先/d 补偿/v 后/f 投票/vi 的/ude1 来源/n 和/cc 目的/n  
 600485:/m 信威集团/nt 独立董事/n_new 关于/p 公司/n 重大/a 资产/n 重组/vn  
 王/nr1 胖/a 质押/vn 的/ude1 解禁/vn 股/n 出来/vf 怎么/ryv 抛/v ？/ww 谁/ry 能/v 告诉/v 我/rr 。/wj 
 半/m 年/qt 多/a 的/ude1 时间/n ，/wd 多少/ry 个/q 夜晚/t 都/d 在/p 煎熬/vi 中/f 突破/v 瓶颈/n 。/wj 
 空头/b 八大/nz 谎言/n  
 信威/nr2 退/v 市/n 的/ude1 时间/n 越来越/d 近/a 了/y  
 600485:/m 信威集团/nt 关于/p 召开/v 投资者/n 说明/v 会/v 的/ude1 预告/v 公/ng  
 信威/nr2 ：/wp 重复/v 一万/m 遍/qv 的/ude1 谎言/n  
 重庆/ns 天骄/n 航空/n 动力/n 产业/n 基地/n 也/d 被/pbei 明确/ad 列入/v “/wyz 十三五/m  
 信贷/n 是/vshi 真/a ，/wd 大/a 股东/n 减/vd 持/v 是/vshi 真/a ，/wd 其余/rz 都/d 是/vshi 忽悠/z  
 三座大山/nl  
 2017年7月25日/t ，/wd 通过/p 网络/n 投票/vi 的/ude1 股东/n ，/wd 请/v 于/p 交易/n  
 2017/m 黑马/n 信/n 威/ng  
 黑革/nr 是/vshi 公司/n 維/w 溫/w 員/w 工/n ，/wd 本人/rr 並/w 無/w 持/v 股/q ，/wd 有/vyou 朋友/n 參/w 與/w  
 现在/t 情况/n 很/d 简单/a ，/wd 7月24日/t 下/f 周一/t 投资者/n 说明/v 会/v 的/ude1  
 半/m 年/qt 报/n 利润/n 计算/v 的/ude1 简要/ad 说明/v ——/wp 我/rr 就/d 是/vshi 一个/mq 小/a 股民/n  
 实战/n 炒股/vi 口/n 决/vg ：/wp   十四/m 工作/vn 线/n ，/wd 不/d 破/v 不/d 走/v 人/n 。/wj 短/a 线/n  
 燕雀/n 安/ag 知/v 鸿鹄/n 之/uzhi 志/n  
 四/m 季度/n 大/a 股东/n 套/q 现/tg 17亿/m 元/q  
 注意/v 下/vf 文/ng 中/f 的/ude1 用/p 词/n ：/wp “/wyz 惊讶/nz ”/wyy  
 走/v 程序/n ，/wd 稍/d 安/v 勿/d 躁/ag [/wkz 微笑/vi ]/wky  
 首富/n 都/d 无法/v 左右/m 资本/n 市场/n ，/wd 那/rzv 几/m 个/q 鼓动/v 复/vg 牌/n 的/ude1 人/n ，/wd  
 [/wkz 鼓掌/vi ]/wky [/wkz 鼓掌/vi ]/wky [/wkz 鼓掌/vi ]/wky  
 信/n 威/ng 空地/n 一体化/vn 应急/vn 通信/vn 解决/v 方案/n 亮相/vi “/wyz 卫星/n 导航/vi  
 我/rr 是/vshi 一直/d 都/d 是/vshi 看/v 好/a 信/n 威/ng 的/ude1 ，/wd 信威/nr 的/ude1 股东/n 为什么/ryv 不/d 能/v  
 我/rr 不/d 是/vshi 一定/d 要/v 这么/rz 拼/v 的/ude1 ，/wd 一路/mq 走/v 来/vf ，/wd 我/rr 已/d 尽力/vi 了/y 。/wj 
 熙熙攘攘/vl 皆/d 为/v 利/n ，/wd 空/d 方/d 想/v 要/v 筹码/n ，/wd 天天/d 来/vf 股/n 讹传/n 空/ng  
 信/n 威/ag 复/vg 盘/ng 分析/v   -/wp   前后/f 2/m 个/q 月/n 会/v 有/vyou 什么/ry 不同/a  
 演员/n 的/ude1 通常/b 伎俩/n  
 为什么/ryv 还要/d 停/vi 牌/n 二/m 个/q 月/n ，/wd 原因/n 在/p 这里/rzs ！/wt 
 阿拉伯胶/n 质疑/vn 我/rr 对/p 公司/n 中报/v 业绩/n 的/ude1 预测/vn 的/ude1 内容/n ，/wd 而/cc  
 揭秘/v 试车/vi 台/n ：/wp 一/m 台/q 航空/n 发动机/n 要/v 经过/p 10/m 多/m 万/m 小时/n 的/ude1  
 信/n 威/ng McLTE/n 快速/b 部署/vn 系统/n 保障/v “/wyz 长征/nz 七/m 号/q ”/wyy 发射/v   20/m  
 我/rr 就/d 喜欢/vi 看/v 这些/rz 人/n 一本正经/al 的/ude1 说/v “/wyz 假/a 话/n ”/wyy ，/wd 骗术/n 又/d  
 信威集团/nt 业绩/n 补偿/vn 准备/v 完毕/vi   大/a 股东/n 解除/v 质押/vn 全力/n  
 谈谈/v 天骄/n 重组/vn 的/ude1 技术/n 问题/n 。/wj 
 操心/v 啊/y  
 600485:/m 信威集团/nt 2017年/t 第一/m 次/qv 临时/b 股东大会/n_new 会议/n  
 历史/n 选择/vn 天骄/n ，/wd 天骄/n 必将/d 创造/v 历史/n !/wt 
 呼叫/v 黑/a 皮/n  
 这/rzv 就/d 尼玛/ns 一/m 庞/nr1 氏/ng   说/v 的/ude1 那么/rz 伟岸/an   信/ag 威/ng 模式/n 和乐/a 视/vg 一/m  
 珍惜/v 你/rr 的/ude1 筹码/n  
 我/rr 反对/v 重组/v 成功/a 了/y 吗/y ？/ww ？/ww 我/rr 反对/v 投/v 赞成票/n 了/y 吗/y ？/ww 
 大家/rr 记/v 得/ude3 去/vf 发/v 传真/n 了/y  
 有的/rz 人/n 觉得/v 重组/vn 标的/n 是/vshi 天骄/n ，/wd 以为/v 高枕无忧/vl 了/y ，/wd 可/v  
 要求/n 不/d 高/a ，/wd 下/f 周/nr1 20/m 元/q 6万/m 股/q 全/d 抛/v 。/wj 
 一路/mq 向/p 北/f [/wkz 微笑/vi ]/wky  
 中国/ns 航空/n 发动机/n 材料/n 重大/a 突破/vn ：/wp 强度/n 质量/n 超/h 美国/nsf   2/m  
 关于/p 业绩/n 补偿/vn 的/ude1 建议/n  
 别/d 认定/v 造假/v 会/v 有/vyou 赔/v 的/ude1 ，/wd 就/d 这样/rzv 大家/rr 都/d 知道/v 忽悠/z 却/d 不/d  
 非洲/nsf 市场/n 的/ude1 发展/vn 还/d 处于/v 起步/vi 阶段/n ，/wd   通信/vn 基础/n 设施/n  
 十/m 几万/m 的/ude1 信/n 威/ng 持有/v 者/k ，/wd 和/cc 十/m 几万/m 股/q 的/ude1 融/vi 券/ng  
 信威/nr2 13万/m 傻/a 散/a 真/a 幸福/an ，/wd 没有/v 一/m 刀/q 接/v 一/m 刀/q 连续/a 刀/n 刀/q 刀/n  
 信威集团/nt 好/a 腻/v 害/n 啊/y ，/wd 进来/vf 我/rr 给/p 你/rr 分析/v 分析/v  
 军民/n 融合/v 是/vshi “/wyz 国策/n ”/wyy ，/wd 规格/n 之/uzhi 高/ng ，/wd 实属/v 罕见/a 。/wj 航/ng 发/v  
 补偿/vn 违规/vn ，/wd 澄清/vi 延/vg 时/ng 4/m 个/q 月/n ，/wd 创/vg 本/rz 市场/n 澄清/vi 最/d 长/a 纪/ng  
 如果/c 信/n 威/ng 不/d 造假/v ，/wd 为什么/ryv 网易/ntz 报告/n 出来/vf 半/m 年/qt 多/m 了/y ，/wd  
 "/wyz 注意/v 信威集团/nt 大门口/s 的/ude1 四/m 个/q 字/n :/wp "/wyy "/wyz 报效/v 国家/n "/wyy "/wyz "/wyy  
 zjh/n 不/d 发言/vi ，/wd 可/c 是/vshi 地球/n 委员会/n 早已/d 认定/v 王/nr1 胖/a “/wyz 忽悠/z  
 不要/d 做/v 鼠目寸光/vl 之/uzhi 辈/n  
 今天/t ，/wd 全/a 中国/ns 沸腾/vi 了/y ！/wt 华为/nz 碾压/v 高/ad 通/v ，/wd 拿下/v 5G/n 时代/n  
 我/rr 要求/v 不/d 多/a ，/wd 信/n 威/ng 你/rr 在/p 投票/vi 前/f 出/vf 补偿/vn 股份/n 实施/v 公告/n  
 看/v 有/vyou 你/rr 认识/v 的/ude1 没/d   股/q 吧/y 排名/vi  
 我/rr 想/v 8月份/t 科/n 工/n 局/qv 都/d 不/d 批/q 就/d 没戏/vi 了/y 吧/y 。/wj 科/n 工/n 局/qv 批/v 了/y  
 都/d 投/v 反对票/n ！/wt 复/vg 牌/n 何/ry 所/usuo 惧/vi ，/wd 跌/v 停/vi 又/d 如何/ryv ！/wt 
 信威/nr2 真/d 厉害/a ，/wd 垄断/v 了/ule 两/m 个/q 国家/n 的/ude1 通信网/n ！/wt 
 自/p 2012年/t 至/p 今/tg ，/wd 信威/nr 已/d 连续/a 6/m 年/qt 为/v 博鳌/nr 亚洲/ns 论坛/n 保/v  
 我/rr 为什么/ryv 买入/v 信/n 威/ng 股份/n 而且/c 坚持/v 唱/v 多/m ？/ww 
 高/a 性/ng 价/n 比/v 的/ude1 MSB/n -/wp 2/m 轻型/b 直升机/n   2016-11-04/m   天骄/n 航/ng  
 通用/nz 飞机/njtgj 的/ude1 优选/vn 动力/n 之一/rz ——/wp AI/a -/wp 450S/n 系列/n 涡/w 桨/n 发/v  
 上证/n 50/m   指数/n 是/vshi 根据/p 科学/n 客观/a 的/ude1 方法/n ，/wd 挑选/v 上海/ns 证/n  
 9:26/m ，/wd 信/n 威/ng 终止/v 重组/vn 公告/n !/wt 
 这/rzv 是/vshi 个/q 好/a 现象/n ，/wd 各路/r 媒体/n 都/d 站/vi 出来/vf 揭露/v 上市公司/n_new 造/v  
 信威/nr2 的/ude1 故事/n 还/d 能/v 讲/v 多久/ryt ？/ww 
 黑山/nsf 老/a 妖/w 憎/vg ，/wd   桂东/ns 老家/n 人/n ，/wd   实际/ad 是/vshi 同/p 一/m 人/n 操作/vn 账/n  
 细/ad 数/v 信/n 威/ng 停/vi 牌/n 以来/f 的/ude1 “/wyz 利/n 好/a ”/wyy ：/wp 1/m ，/wd 2017年/t 向/p 银行/n  
 路边/s 社/n 记者/n 今天/t 采访/v 了/ule 信威/nr 王靖/nr 。/wj 请问/v 王/nr1 总/b ，/wd 尼加/nrf  
 凡是/nz 敌人/n 反对/v 的/ude1 ，/wd 我们/rr 就要/d 拥护/v 。/wj 凡是/nz 敌人/n 拥护/v 的/ude1  
 600485:/m 信威集团/nt 重大/a 资产/n 重组/v 停/vi 牌/n 进展/vn 公告/n (/wkz 2017/m  
 600485:/m 信威集团/nt 关于/p 重庆/ns 信/n 威/ng 为/v WIAFRICAUGANDAL/n  
 王/nr1 总和/n 贾/nr1 总/d 举行/v 了/ule 会晤/vn ，/wd 双方/n 将/d 展开/v 合作/vn  
 冷静/ad 思考/v ，/wd 投/v 赞成票/n ，/wd 才/d 是/vshi 持/v 股/n 者/k 维护/v 自己/rr 权益/n 的/ude1  
 人中/n 龙凤/n 、/wn 国/n 之/uzhi 重/a 器/n 助推/vn 大国/n 崛起/v ！/wt ！/wt ！/wt  
 万山红/nr 老弟/n 出来/vf 说/v 两/m 句/q [/wkz 微笑/vi ]/wky  
 600485:/m 信威集团/nt 关于/p 重庆/ns 信/n 威/ng 签订/v 销售/vn 合同/n 的/ude1 更/d  
 国防/n 军工/n 行业/n 跌幅/n 最/d 大/a  
 任性/a 停/vi 牌/n 多久/ryt ，/wd 至少/d 就/d 得/ude3 承诺/v 多/m 长/a 时间/n 不得/vi 减/v 持/v ，/wd  
 一个/mq 没有/v 任何/rz 用处/n 的/ude1 销售/vn 合同/n 公告/n  
 不/d 投/v 反对票/n ，/wd 重组/v 无/v 以/p 加速/vi ，/wd 而且/c 很/d 可能/v 失败/vi ！/wt 因/p  
 网易/ntz 都/d 开始/v 掉头/vi 了/y ，/wd 评价/v 天骄/n ，/wd 大/a 的/ude1 趋势/n 是/vshi 阻挡/v 不/d  
 “/wyz 预计/v 停/vi 牌/n 不/d 超过/v 一个/mq 月/n ”/wyy ，/wd 忽悠/z 继续/v 忽悠/z ，/wd 哈哈/o  
 我/rr 再次/d 郑重/a 声明/n 我/rr 是/vshi 信威/nr 的/ude1 小/a 散/v 我/rr 可以/v 发/v 交割单/n ，/wd  
 停/vi 牌/n 太/d 久/a 了/y ，/wd 股东/n 情绪/n 激动/an 是/vshi 可以/v 理解/v 的/ude1  
 [/wkz 微笑/vi ]/wky  
 去年11月/t ，/wd 博/ag 古老/a 头/n 把/pba 17%/m 的/ude1 股份/n 卖/v 给/p 巴拿马/nsf 的/ude1 公/ng  
 你/rr 说/v 的/ude1 没/d 错/v ，/wd 我们/rr 站/vi 在/p 散/v 户/q 立场/n ，/wd 最/d 好/a 一/m 步/qv 成功/a ，/wd  
 重组/v 标的/n 公司/n 是/vshi ：/wp 北京/ns 天骄/n 航空/n 产业/n 投资/vn 有限公司/n  
 收购/v 以色列/nsf 的/ude1 事情/n 没有/v 下/vf 文/ng 了/y 吗/y ？/ww 
 本人/rr 独创/v 最/d 赚钱/v ，/wd 最/d 安全/an ，/wd 最/d 简单/a 的/ude1 炒股/vn 方法/n ！/wt  
 我/rr 也/d 是/vshi 持有/v 信/n 威/ng 股票/n 的/ude1 小/a 股东/n 之一/rz ，/wd 但/c 从信威/nr 被/pbei 揭/v  
 美/b 日/b 等/udeng 承认/v 误判/vn ，/wd 承诺/v 放开/v 部分/m 装备/n 技术/n 封锁/vn ，/wd 主/ag  
 今晚/t 的/ude1 公告/n 对/p 补偿/vn 股/n 的/ude1 进度/n 只字不提/vl ，/wd 哥/n 我/rr 生气/n 了/y  
 日期/n 上/f 符合/v 前/f 预期/v ，/wd 公司/n 会/v 加快/v 节奏/n 复/vg 牌/n ，/wd 因为/c 只/d  
 开诚布公/vl ，/wd 面对面/dl 交流/v ，/wd 回/v 应/v 投资者/n 关切/vn ，/wd 我/rr 看/v 还/d  
 08/m 兄/ng ，/wd 谢/v 你/rr 宽容/v ，/wd 我/rr 想/v 说/v 的/ude1 是/vshi ，/wd 如果/c 澄清/vi 真/d 有/vyou 事/n ，/wd  
 现在/t 信威集团/nt 的/ude1 补偿/vn 股票/n 给/p 我们/rr 虽然/c 没/d 到位/vi ，/wd 但/c 基/ng  
 希望/v 公司/n 及时/ad 公布/v 补偿/vn 股份/n 进展/vn 状况/n !/wt 体现/v 公司/n 诚/an  
 套/v 在/p 40/m 上面/f 的/ude1 是/vshi 僵尸/n ，/wd 关/v 在/p 笼/ng 里/f 的/ude1 是/vshi 孤魂/n ，/wd 慢慢/d 的/ude1  
 所有/b 煽动/v 散/v 户/ng 投/v 反对票/n 的/ude1 ，/wd 都/d 是/vshi 企图/v 搅/v 黄/a 重组/vn 的/ude1 空/a  
 说明/v 会/v 提问/vn 征集/vn   我/rr 想/v 问/v   1/m 、/wn 为什么/ryv 要/v 用/p 现金/n 去/vf 抵/v  
 有/vyou 人/n 又/d 拿/v 解禁/vi 来/vf 恐吓/v 个别/ad 不明/v 真相/n 的/ude1 懒散/a 的/ude1 散/a 户/q —/wp  
 信威/nr2 吧/y 的/ude1 多/m 头/q 和/cc 空头/b  
 新鲜/a 出炉/v  
 美/b 媒/ng 称/v 中国/ns 超越/v 美/b 英/b 成/v 非洲/nsf 学生/n 主要/d 留学/v 地/n ：/wp 彰/ag 显/v  
 科普/b ：/wp 信/n 威/ng 天/qt 量/n 解禁/vn 股/n 有/vyou 多/m 可怕/a ？/ww 
 解放军/n 驻/v 吉布提/nsf 保障/vn 基地/n 成立/vi 暨/cc 部队/n 出征/vi 仪式/n 在/p 湛/nr1  
 隋/tg 炀/ng 帝杨广/nr ，/wd 一/m 统/vi 江山/n ，/wd 在/p 位/q 期间/f 开凿/v 大运河/n ，/wd 营/n  
 一个/mq 券商/n 朋友/n 说/v ，/wd 他们/rr 重/v 仓/ng 485/m ，/wd 重组/v 成功/an 后/f 目标/n  
 左小蕾/nr ：/wp 是/vshi 时候/n 停止/v IPO/n 调控/vn 股市/n 的/ude1 闹剧/n 了/y   07-11/m    
 空头/b 也/d 只/d 剩下/v 牵强附会/vl 了/ule [/wkz 微笑/vi ]/wky  
 600485:/m 信威集团/nt 股票/n 复/vg 牌/n 提示/v 性/ng 公告/n  
 600485:/m 信威集团/nt 关于/p 控股股东/n_new 增/v 持/v 公司/n 股份/n 的/ude1 公/ng  
 环球网/ntz ：/wp   中国/ns 航天/n 空气/n 动力/n 技术/n 研究院/n 采购/vn 天骄/n  
 黑山/nsf 和/cc 沙朱/nrf 就/d 是/vshi 一个/mq 沙/n 比/v ！/wt 
 无偿/d 赠予/v 过户/vn 登记/vn 等/udeng 工作/vn 安排/vn  
 马达西奇/nrf 的/ude1 一/m 季报/n 原文/n  
 世界/n 航空/n 发动机/n 行业/n 现状/n 及/cc 趋势/n   行业/n 寡头/n 垄断/vn 格/n  
 深度/n ：/wp 我国/n 为何/ryv 没有/d 好/a 的/ude1 航空/n 发动机/n   已/d 限制/v 大/a 飞/vi  
 匹夫/n 无罪/vi ，/wd 怀璧/nr2 其/rz 罪/n  
 motor/njtgj 股权/n 结构/n  
 与/p 诸君/n 共勉/vi  
 孙正义/nr 为何/ryv 1000亿/m 美金/q 砸/v 向/p 物/ng 联网/vi 和/cc AI/a ？/ww   07-02/m   0/m  
 中新网/ntot ：/wp 航天/n 十一/m 院/n 与/cc 天骄/n 航空/n 签署/v 太阳能/n 无人机/n  
 7月25日/t 股东大会/n_new 我/rr 投/v 赞成票/n  
 补偿/vn 程序/n 符合/v 规定/n ，/wd 补偿/vn 股/n 将/d 会/v 足额/vd 划/v 入/v 股东/n 账户/n  
 文明/n 发言/vi ，/wd 理性/n 探讨/vn 。/wj 
 世界/n 上/f 产量/n 最/d 大/a 可靠性/n 最/d 好/a 的/ude1 涡/w 轴/n 发动机/n ——/wp TV3/n -/wp  
 复/vg 牌/n 估计/v 有/vyou 15/m 个/q 涨/vi 停/vi  
 贾跃亭/nr 妻子/n 甘薇/nr “/wyz 现/tg 身/ng ”/wyy 乐/ng 视/vg 大厦/n ：/wp 我们/rr 全家/n 老小/n  
 国/n 开行/v 专家组/n 参观/v 宁/ag 算/v  
 信威集团/nt 吧/y 几/d 大/a “/wyz 高人/n ”/wyy 排名/vi  
 打/v ！/wt 过瘾/a ！/wt  
 公告/n 透露/v 信息/n 小结/n  
 消磨/v 时光/n 信/n 威/ag 吧/y 最/d 合适/a 最/d 好玩/a 最/d 精彩/a 哈哈哈/o 哈/v  
 大家/rr 自己/rr 看看/v ，/wd 有/vyou 何/ry 感想/n  
 600485/m 复/vg 牌/n 首日/t 不/d 设/v 涨跌幅/b 限制/vn  
 日/b 尼玛/ns ！/wt 停/vi 五十/m 年/qt 吧/y ！/wt 老子/nr 留给/v 孙子/n ！/wt 麻痹/a 的/ude1 ！/wt  
 王靖/nr 真/d 有/vyou 俊芳/nr2 背景/n ！/wt 有/vyou 图/n 为/p 证/n ！/wt 后悔/v 没有/d 买/v 信/n 威/ng ！/wt 
 科普/b ：/wp 为什么/ryv 信/v 威/ng 重组/v 成功/ad 会/v 跌/v 得/ude3 更/d 狠/d ？/ww 
 不/d 是/vshi 一/m 年/qt 销售额/n 几十亿/m ，/wd 净利润/n 几十亿/m 的/ude1 么/y ，/wd 你/rr 的/ude1  
 那/rzv 个/q 人/n 不/d 人/n 鬼/n 不/d 鬼/a 的/ude1 每天/r 都/d 在/p 股/n 吧/y 里/f 来/vf 谩骂/v 信/n 威/ag 集/vg  
 科大/nt 讯/ng 飞/vi 已/d 脱颖而出/vl 。/wj 
 茅台/nz 起来/vf 时/ng ，/wd 质疑/vi 声/ng 也/d 是/vshi 一样/a 不/d 断/v ，/wd 信威/nr 以后/f 也/d 会/v  
 看/v 着/uzhe 信威/nr 吧/y ，/wd 如此/rzv 的/ude1 热闹/a ，/wd 尤其/d 是/vshi 空/a 方/q ，/wd 就/d 那么/rz 几/m  
 说实话/vl 王靖/nr 拿/v 出/vf 自己/rr 的/ude1 真/a 金/b 白银/n 给/p 散/v 户/q 补偿/vn ，/wd 在/p 中/f  
 重庆/ns 天骄/n 建设/vn 照片/n  
 “/wyz 终止/v 本次/r 交易/n 的/ude1 具体/a 原因/n ”/wyy 我/rr 先/d 打/v 出来/vf 等/v 董/nr1 秘/ng 来/vf  
 骗子/n 开门/vi ！/wt ！/wt ！/wt  
 送/v 黑/a 皮/n 一/m 本/q 书/n 《/wkz 那些/rz 像/v 雾/n 像/p 雨/n 又/d 像/v 风/n 的/ude1 海外/s 暴利/n 神/n  
 上海/ns 交易所/n 停/vi 复/vg 牌/n 规定/n ！/wt 
 重组/v 不/d 成功/a 你们/rr 应该/v 高兴/a ，/wd 道理/n 非常/d 简单/a  
 9月25日/t 复/dg 不/d 了/ule 牌/n ，/wd 过/d N/o 天/qt 后/f 接/v 上交所/n 通知/n 函/n ./wj ./wj ./wj  
 信威/nr2 的/ude1 股份/n 补偿/vn 是否/v 违约/vi 由/p ZJH/n 裁判/n ，/wd 就/d 像/v 前面/f 的/ude1  
 我/rr 也/d 支持/v 死/v 掉/v 13万/m 傻/a 散/ad 换/v 来/vf 三/m 公/ng ，/wd 也/d 换/v 来/vf 我/rr 华夏/nz 由/p  
 600485:/m 信威集团/nt 关于/p 重大/a 资产/n 重组/v 继续/v 停/vi 牌/n 的/ude1 决/vg  
 请问/v 那/rzv 几/m 位/q 专门/d 到/v 这个/rz 股/n 吧/y 里/f 来/vf 谩骂/v 我们/rr 这些/rz 散/v 户/ng  
 补偿/vn 股份/n 准备/vn 后/f ，/wd 解除/v 质押/vn ，/wd 再/d 有/vyou 解除/v 限售/n_new 股/q 过程/n  
 至/p 本/rz 股/n 吧/y 管理员/n ，/wd 已经/d 向/p 网/n 监/vg 部门/n 举报/vn ，/wd 这/rzv 事/n 不/d 解/v  
 告/v 全体/n 散/v 户/q 书/n   请/v 清醒/a ，/wd 吧/y 内/f 绝/d 不/d 太平/a ，/wd 很多/m 势力/n  
 鉴于/p 论坛/n 很多/m 朋友/n 质疑/vi 重庆/ns 天骄/n 建设/vn 的/ude1 真实性/n ，/wd 本/n  
 请/v 大家/rr 积极/ad 举报/v 和/cc 拉/v 黑/a “/wyz 黑山/nsf 老/a 妖/w 僧/n ”/wyy 、/wn 桂东/ns 老人/n  
 焦明/nr 访问/v 重庆/ns 天骄/n  
 证实/v 一下/mq 自己/rr 的/ude1 重庆/ns 天骄/n 之/uzhi 行/ng  
 重庆/ns 天骄/n 现场/s 考察/v 实录/n  
 人中/n 龙凤/n 的/ude1 九/m 阴/a 白骨/n 爪/ng 是/vshi 拿/v 13万/m 白骨/n 练就/v ，/wd 咔嚓/o 五/m  
 复/dg 不复/d 牌/n 信/n 威/ng 都/d 是/vshi 一/m 张/q 搽/v 屁股/n 纸/n ，/wd 只/d 是/vshi 有关/vn 部门/n 让/v  
 等/v 到/p 秋天/t ，/wd 十九/m 大/a 后/f ，/wd 大家/rr 就/d 不用/d 再/d 纠结/vi 了/y  
 造/v 假/a 的/ude1 信/n 威/ng 必须/d 退/v 市/n ！/wt 13万/m 傻/a 散/a 也/d 必须/d 买卖/v 自负/v 愿/v  
 重组/v -/wp 复/vg 牌/n —/wp 大/a 逃亡/vi —/wp ST/a ，/wd 2/m 元/q 左右/m 混/v 2/m 年/qt 再/d 卖/v 壳/ng ，/wd 信/n  
 满仓/nr2 100万/m 元/q ，/wd 坐等/v 拉/v 升/v  
 信威/nr2 连续/ad 跌/v 15/m 个/q 板/n 后/f 大家/rr 算/v 的/ude1 不赖/a ，/wd 那/rzv 连续/a 30/m 个/q 呢/y  
 谁/ry 能/v 算算/v 信/n 威/ng 15/m 个/q 连续/ad 跌/v 停/vi 多少/ry 钱/n ？/ww 我/rr TM/n 糊涂/a 了/ule 哦/o  
 重庆/ns 天骄/n 建设/vn 照片/n 3/m  
 重庆/ns 天骄/n 建设/vn 照片/n 4/m  
 重庆/ns 天骄/n 建设/vn 照片/n 2/m  
 水军/n 猖狂/a 啊/y ，/wd 还是/d 傻/a 散/a 脑袋/n 突然/ad 好使/a 了/y 呢/y ？/ww 哥/n 抵抗/vn  
 误导/v 性/ng 陈述/v 或/c 北/f 者/k 京重信/nr 大/a 威/ng 遗/vg 科/n 漏/v 技/ng ，/wd 集/vg 并/cc 团/n 对/p  
 完了/vi 完了/vi ，/wd 骗子/n 没/v 人/n 管/v 了/y ，/wd 苍天/n 啊啊/e 啊啊/e 啊啊/e 啊啊/e  
 今天/t 去/vf 大连/ns 看/v 国产/b 第一/m 艘/q 航母/n ，/wd 感觉/v 安保/n 做/v 的/ude1 不/d 如/v  
 维权/n 建议/n ：/wp 1/m 、/wn 散/v 户/ng 成立/vi 维权/n 群/q ；/wf 2/m 、/wn 凑/v 够/v 10%/m 的/ude1 股/n  
 600485:/m 信威集团/nt :/wp 安信证券/nt 股份有限公司/n_new 关于/p 北京/ns  
 你/rr 每/rz 帖/ng 大多/d 用/v 大/a 幅/q 图片/n 吸引/v 人/n 视线/n ，/wd 引诱/v 人/n 点/qt 击/vg ，/wd  
 既然/c 有/vyou 人/n 怀疑/vn ，/wd 那/c 我/rr 就/d 把/pba 持/v 股/n 截/q 图/n 给/p 大家/rr 看看/v  
 消息/n 称/v 贾跃亭/nr 已/d 赴/v 美/b 造/v 车/n ：/wp 将/d 尽快/d 完成/v FF10/n 亿/m 美元/q  
 黑/a 皮/n 兄/ng 招惹/v 谁/ry 了/y  
 一/m 夜/qt ，/wd 雍正/nr 秘密/ad 召见/v 李卫/nr ：/wp 我/rr 在/p 海外/s 有/vyou 几/m 个/q 穷/a 哥们/n  
 国外/s 不/d 缺/v 王靖/nr ，/wd 但/c 王靖/nr 毕竟/d 在/p 中国/ns   乌克兰/nsf 的/ude1 公司/n  
 最新/a 消息/n ，/wd 最近/t 几/m 个/q 月/n 凡是/d 跨/v 界/k 重组/v 通通/d 被/pbei 刘/nr1 主席/n  
 另/rz 类/q 视角/n ：/wp 股份/n 补偿/vn 的/ude1 前世今生/t  
 误/v   “/wyz 聪明/a 误/ng ”/wyy 以/p 小/a 馄饨/nms 为/p 代表/n 损/vg 人/n 害/v 己/rr 到/v 最后/f 人/n  
 [/wkz 微笑/vi ]/wky 股/n 吧/y 有/vyou 懂/v 易经/nz 的/ude1 么/y ？/ww 今天/t 开/v 一/m 卦/q ，/wd 占卜/vi 今晚/t  
 速度/n 狂欢/vi ，/wd 此/rzs 吧/y 要/v 消失/vi 了/y  
 G20/n 大/d 合/v 照/v 美国/nsf 遭/v 罕见/a 冷落/vn   特/ag 朗/ag 普/ag 被/pbei 安排/v “/wyz 靠边/vi 站/vi  
 央行/n 为何/ryv 有/vyou 底气/n 连续/ad 暂停/v 逆/vg 回/v 购/vg   货币政策/n_new 传导/v 效/ng  
 这个/rz 牛气/n [/wkz 鼓掌/vi ]/wky  
 600485:/m 信威集团/nt 关于/p 提供/v 反/vi 担保/vn 的/ude1 公告/n  
 7月25日/t 股东大会/n_new 上/f ，/wd 相信/v 股东会/n 对/p 信威/nr 做出/v 裁决/vn  
 搞/v 不/d 懂/v 呀/y 搞/v 不/d 懂/v ，/wd 为/v 啥/ry 拓展/v 海外/s 业务/n 非得/d 找/v 这些/rz 公/ng  
 重庆/ns 天骄/n 航空/n 动力/n 公司/n 已/d 于/p 2016年/t 底/f 举行/v 了/ule 首/m 台/q 航/ng  
 科普/b ：/wp 老鼠/n 药/n 的/ude1 药效/n ：/wp 撕破/v 脸/n ！/wt 
 600485:/m 信威集团/nt 第六/m 届/q 董事会/n 第四十九/m 次/qv 会议/n 决/vg  
 信威集团/nt 业绩/n 补偿/vn 准备/v 完毕/vi   大/a 股东/n 积极/ad 兑现/v 承诺/v    
 600485:/m 信威集团/nt 关于/p 召开/v 2017年/t 第一/m 次/qv 临时/b 股东/n  
 网易/ntz 的/ude1 走/v ·/w 狗/n 越/d 多/a 越/d 好/a ！/wt 
 已/d 减/v 持/v 了/ule 的/ude1 当时/t 参与/v 重组/v 方/q 的/ude1 股票数/n 怎么样/ryv 算/v 才/d 公/ng  
 看/v 了/ule 半天/mq ，/wd 终于/d 看/v 完/vi 一/m 遍/qv 了/y ，/wd 本人/rr 解读/v 一下/mq ：/wp          
 自嘲/vi  
 今晚/t 的/ude1 公告/n 会/v 让/v 那些/rz 自以为是/vl 的/ude1 人/n 渣/n 们/k 闭/v 嘴/n ！/wt 
 信威/nr2 不/d 到/v 50/m 元/q 我/rr 不/d 考虑/v 卖/v ，/wd 立/v 贴/v 为/p 证/n  
 妙/a 、/wn 妙/a 、/wn 妙/a [/wkz 大笑/v ]/wky [/wkz 大笑/v ]/wky [/wkz 大笑/v ]/wky  
 搬/v 条/q 小/a 板凳/n 看/v 新闻/n 直播/vn 。/wj [/wkz 微笑/vi ]/wky  
 经/p 慎重/ad 考虑/v ，/wd 本人/rr 决定/v 暂时/d 离开/v 一下/mq 。/wj 原因/n ：/wp 原来/d  
 低调/n 有/vyou 什么/ry 不好/a ，/wd 哎/e ！/wt 15万/m 的/ude1 投资人/n ，/wd 停/vi 牌/n 7/m 个/q 月/n  
 耐心/a 等/udeng 公告/n ，/wd 7月7日/t 前/f 当/v 应/v 完成/v 补偿/vn 事宜/n ，/wd 完成/v 也/d  
 坦白/v 从宽/v ，/wd 抗拒/v 从严/d 。/wj 首恶/n 必/d 办/v ，/wd 协/vg 从/p 不/d 问/v ！/wt 
 再/d 谈/v 信/n 威/ng ，/wd 君子/n 不/d 立/v 危/ag 墙/n 之下/f   我/rr 曾经/d 发表/v 了/ule 两/m 篇/q  
 网易/ntz 已经/d 调头/vi ，/wd 评价/v 天骄/n 。/wj 看来/v 阴谋/vd 得逞/vi 了/y  
 600485:/m 信威集团/nt 重大/a 资产/n 重组/v 停/vi 牌/n 进展/vn 公告/n (/wkz 2017/m  
 股份/n 补偿/vn 的/ude1 实质/n ：/wp 稻草/n 卖/v 了/ule 两/m 次/qv 金条/n 价/n  
 贾跃亭/nr 发/v 公开信/n ：/wp 我/rr 会/v 尽责/ad 到底/vi   把/pba 欠款/n 全部/m 还/d 上/vf    
 你/rr 重组/v 成功/an 与/cc 不/d 成功/a ，/wd 我/rr 都/d 在/p 那里/rzs ！/wt 用/p 信/n 威/ng 市值/n 打/v  
 点题/vi [/wkz 微笑/vi ]/wky  
 乌克兰/nsf 马/n 达西奇/nrf 的/ude1 股价/n 跌/v 的/ude1 有/vyou 点/qt 夸张/vi 啊/y ，/wd 啥/ry 情况/n ？/ww 
 今天/t 公告/n 解读/v :/wp 第一/m ，/wd 今天/t 信威集团/nt 签/v 定/v 5亿/m 左右/m 人/n  
 那/rzv 个/q 人/n 老/a 怪/a 简直/d 是/vshi 厚/a 颜/ng 无耻/a     从/p 网上/s 找/v 几/m 张/q 图片/n 就/d  
 信威集团/nt 之前/f 公告/n ：/wp 公司/n 应当/v 在/p 年报/n 披露/v 后/f 40日/t 内/f  
 请问/v 信威集团/nt :/wp 公司/n 公告/n 说/v ：/wp 年报/n 披露/v 后/f 40日/t 内/f 发/v  
 信威集团/nt 玩/v 文字/n 游戏/n 忽悠/z 股民/n ，/wd 看看/v 信威集团/nt 的/ude1 这/rzv  
 潜水/vi 6/m 个/q 月/n ，/wd 忍不住/v 留/v 个/q 小记/n  
 如果/c 到/v 6月/t 26/m 的/ude1 公告/n ，/wd 宣布/v 复/vg 牌/n 的/ude1 话/n ，/wd 同日/d 当/v 推出/v  
 投资/v 信/n 威/ng 的/ude1 散/a 户/ng 、/wn 尤其/d 是/vshi 不/d 动/v 通信/vn 行业/n 、/wn 乌克兰/nsf 航/ng  
 信/n 威/ag 厉害/a ！/wt 停/vi 牌/n 3/m 个/q 多/a 月/n 了/y ，/wd 重大/a 事项/n ！/wt 
 堂主/n 说/v     中/b 乌/b 发动机/n 合作/vn 那些/rz 事/n ，/wd 我们/rr 的/ude1 想法/n 其实/d  
 快/d 开盘/vi 了/y ，/wd 从/p 我/rr 的/ude1 融资/vn 担保/vn 比例/n 每日/r 上升/vi 可以/v 隐约/z  
 5月26日/t 起/f 停/vi 牌/n 一个/mq 月/n ，/wd 到/p 6月25日/t ，/wd 25日/t 和/cc 24日/t 为/v  
 昨晚/t 睡/v 后/f 一/m 算/v 日期/n ，/wd 6月26日/t 已/d 不/d 在/p 5月26日/t 停/vi 牌/n 公/ng  
 今天/t 应该/v 出/vf 公告/n 啊/y ，/wd 日期/n 算/v 6月26日/t ，/wd 除非/c 明/tg 后/f 两/m  
 反复/d 看/v 公告/n ，/wd 看来/v 7月/t 底/f 还/d 是/vshi 难/a 复/vg 牌/n ，/wd 很/d 可能/v 会/v 到/v  
 另/rz 开/v 新/a 帖/ng 和/cc 信/n 威/ng 同仁/n 唠/v 嗑/v ，/wd 等/udeng 不/d 及/cc 下月/t 公告/n 啥/ry 的/ude1 ，/wd  
 真正/b 的/ude1 好/a 股/n ，/wd 股/n 吧/y 应该/v 永远/d 充满/v 疑惑/vn 和/cc 担心/v 情绪/n ，/wd  
 对/p 今日/t 公告/n 的/ude1 解读/vn ，/wd 不/d 做/v 为/p 本人/rr 复出/v 股/n 吧/y 之/uzhi 说明/n ，/wd  
 从/p 信/n 威/ng 重组/v 的/ude1 延迟/vn 到/v 7月/t 至/p 今/tg ，/wd 个人/n 认为/v 有/vyou 等待/v 补/v  
 当/p 我们/rr 最/d 快/a 7月10日/t 拿/v 到/v 补偿/vn 股份/n 时/ng ，/wd 别/d 忘/v 了/ule 是/vshi 用/v  
 很多/m 人/n 走/v 入/v 了/ule 误区/n ，/wd 信威/nr 从/p 15/m 年/qt 重组/vn 后/f 明/tg 修/v 栈道/n ，/wd  
 跌/v 停/vi 那天/r ，/wd 信/n 威/ng 进驻/v 100/m 多/m 家/q 机构/n ，/wd 可/v 并/cc 没/v 多少/ry 筹/v  
 巴拿马/nsf 总统/n 巴雷拉/nrf 宣布/v 与/p 中华人民共和国/ns 建交/vi   201/m  
 北京/ns 天骄/n 招聘/v 高级/a 德语/nz 翻译/n  
 广告/n ，/wd 我/rr 在/p 那边/rzs 发/v 了/ule 一/m 篇/q 消息/n 。/wj 说/v 是/vshi 昨天/t 乌克兰人/nz  
 基辅/n ICTV/n 节目/n 截/q 图/n  
 我/rr 看/v 是/vshi 要/v 给/p 政策/n 了/ule [/wkz 微笑/vi ]/wky  
 信威集团/nt 不/d 可能/v 倒下/v 的/ude1 几/m 点/qt 依据/n  
 说话/vi 没/v 依据/n ，/wd 听/v 着/uzhe 火爆/a ，/wd 实际上/d 。/wj 。/wj 。/wj  
 发动机/n 已经/d 装备/v 多/m 种/q 型号/n 的/ude1 飞机/njtgj  
 眼见为实/vl ，/wd 我/rr 下/f 周/nr1 想/v 去/vf 重庆/ns 实地/d 考察/v 一下/mq 天骄/n 航空/n  
 信威集团/nt ：/wp 控股/vn 公司/n 签/v 8374万/m 美元/q 设备/n 销售/vn 合同/n  
 近期/t 复/vg 牌/n 的/ude1 无/v 一/m 例外/vi 的/ude1 都/d 是/vshi 重大/a 重组/vn 终止/v ，/wd 不知/v 信/n  
 600485:/m 信威集团/nt 关于/p 重庆/ns 信/n 威/ng 签订/v 销售/vn 合同/n 的/ude1 公/ng  
 补偿/vn 股份/n 不/d 能/v 完成/v ？/ww 王菁/nr 全/d 包/v 了/ule 另/rz 两/m 位/q 应/v 补偿/vn 的/ude1 股/n  
 来/m 个/q 简短/a 小/a 总结/vn   也/d 算/v 凑/v 够/v 了/ule 3/m 帖/q  
 600485:/m 信威集团/nt 关于/p 重大/a 重组/vn 进展/vn 通知/n  
 王/nr1 董事长/n ，/wd 全体/n 散/v 户/ng 都/d 求/v 您/rr 将/d 信/v 威/ag 复/vg 牌/n 了/y  
 这/rzv 公告/n 在/p 说/v   重组/vn 同时/c 已经/d 和/cc 审批/vn 部门/n 沟通/v 了/y  
 A/rzv 股/n 历史/n 上/f 最/d 重要/a 的/ude1 重组/vn 案/ng   非/b 信威集团/nt 重组/vn 航空/n 发/v  
 那些/rz 认为/v 王靖/nr 忽悠/z 的/ude1 人/n ，/wd 是/vshi 因为/p 王靖干/nr 的/ude1 事/n 实在/d 是/vshi  
 弟兄/n 们/k ，/wd 看看/v 什么/ry 叫/vi 同步/vd 亮/vi 出/vf 交割单/n ？/ww 
 信/n 威/ng 跌/v 停/vi 割/v 肉/n 的/ude1 要/v 哭/v 死/v ，/wd (/wkz 跌幅/n 打/v 2/m 折/vi 了/ule 居然/d 割/v 肉/n )/wky  
 重大/a 资产/n 重组/vn 即将/d “/wyz 横空出世/vl ”/wyy !/wt [/wkz 微笑/vi ]/wky   安/ag 得/v 倚/v 天/qt  
 国/n 开行/v 肯定/d 同意/v 王靖/nr 1.1亿/m 股权/n 抵押/vn 置换/vn 的/ude1 ./wj 理由/n 如/v  
 不知/v 黑/a 皮革/n 手册/n 股/n 友/ng 对/p 今天/t 的/ude1 更正/vn 公告/n 有/vyou 何/ry 感慨/v  
 中新网/ntot 北京/ns 7月2日/t 电/n   根据/p 此前/t 发布/v 的/ude1 消息/n ，/wd 长征/n  
 个人/n 认为/v 不/d 是/vshi 天骄/n 。/wj 
 股东/n 人数/n 不/d 是/vshi 问题/n ，/wd 解禁/vi 股/n 也/d 不/d 是/vshi 问题/n ，/wd 盘子/n 大/a 更/d  
 幸福/an 总/d 会/v 来/vf 得/ude3 很/d 突然/a [/wkz 微笑/vi ]/wky  
 600485:/m 信威集团/nt 重大/a 资产/n 重组/v 停/vi 牌/n 进展/vn 公告/n  
 600485:/m 信威集团/nt 2016年/t 年度/n 权益/n 分派/v 实施/v 公告/n  
 空/a 狗/n 们/k ，/wd 我/rr 给/p 你们/rr 送/v 洁/ag 厠/w 灵/a 来/vf 啦/y  
 什么/ry 叫/vi 当天/t 同步/vd 亮/vi 出/vf 交割单/n ？/ww 
 不/d 说话/vi ，/wd 只/d 发/v 图/n  
 奇妙/a 的/ude1 体验/vn ，/wd 修改/v 一下/mq 再/d 发/v 一/m 次/qv ！/wt 
 天骄/n 航空/n 与/p 马达西奇/nrf 同台/vd 亮相/vi 巴黎/nsf 航/ng 展/vg (/wkz 图/n )/wky   16:30/m  
 06-21/m   05:21/m     来源/n ：/wp 中国证券网/ntcj   MSCI/n   公布/v 2017/m    
 [/wkz 图片/n ]/wky  
 2017/m ，/wd 走/v 你/rr !/wt  
 [/wkz 图片/n ]/wky  
 中国/ns 一/m 幕/q 让/v 远/ad 在/p 巴黎/nsf 的/ude1 乌克兰/nsf 庆幸/v ：/wp 还/d 好/a 把/pba 宝贝/n 发/v  
 法国/nsf 要/v 用/p 幻影/n 2000/m 换/v 中国/ns 技术/n   新浪/ntz 军事/n   06月22日/t  
 [/wkz 图片/n ]/wky  
 数千/m 乌克兰/nsf 专家/n 来华/vi 是/vshi 谣言/n   但/c 也/d 别/d 低估/v 中国/ns 吸引/v  
 这/rzv 重组/v 马上/d 要/v 落地/vi 了/y ，/wd 股东/n 们/k 咋/ryv 反而/d 不/d 淡/dg 定/v 啦/y ？/ww [/wkz  
 美/b 媒/ng ：/wp 中国/ns 科技/n 不再/d “/wyz 山寨/n ”/wyy   世界/n 都/d 在/p “/wyz 剽窃/v ”/wyy  
 深度/n 解读/v ：/wp 制造/v 航空/n 发动机/n 究竟/d 有/vyou 多/m 难/a   2017/m //w 06/m //w 2/m  
 Nicaragua/nsf 
信威/nr2 2015年/t 以来/f 的/ude1 重点/n 国内/s 项目/n  
 公告/n 提到/v 的/ude1 江西/ns 信威亚辰/nr ，/wd 看/v 去年/t 的/ude1 新闻/n  
 （/wkz 天骄/n ）/wky 西部/f 大/d 开发/v “/wyz 十三五/m ”/wyy 规划/n 出炉/v   重庆/ns 打/v  
 新/a 成立/vi 的/ude1 公司/n 怎样/ryv 注入/v 上市公司/n_new ？/ww 航天/n 11/m 院/n 给/p 王靖/nr  
 力挺/nr 信威/nr 的/ude1 媒体/n  
 重庆/ns 新/a 市长/n 军工/n 出身/v ，/wd 利好/a 重庆/ns 天骄/n  
 深切/ad 缅怀/v 王/nr1 将军/n   1908.4.11-1993.3.12/m  
 微/ag 博/ag 上/f 看到/v 的/ude1 ，/wd 新鲜/a 出炉/v 。/wj 内地/s 500/m 富豪/n 榜/n  
 北京/ns 天骄/n 航空/n 在/p 乌克兰/nsf 的/ude1 另/rz 有/vyou 重任/n  
 柬埔寨/nsf 现场/s 的/ude1 一些/mq 图片/n  
 要/v 憋/v 大/a 招/n 啦/y ，/wd 大手笔/n   （/wkz 七/m ）/wky 公司/n 2017/m 年度/n 综合/vn 授/vg  
 达累斯萨拉姆/nsf -/wp cootel/n  
 下/vf 一/m 步/qv ，/wd 申新华/nr 把/pba 目光/n 投/v 在/p 了/ule 伊斯卡/nrf 在/p 涂层/n 技术/n 的/ude1  
 两/m 国/n 在/p 航空/n 领域/n 的/ude1 合作/vn ，/wd 也/d 得到/v 延续/v 和/cc 发展/vn 。/wj 2015/m  
 祝贺/v 大/a 飞机/njtgj 首/m 飞/dg 成功/a -/wp 怎/ryv 能/v 少/v 了/ule 我们/rr 大/a 信/n 威/ng  
 乌克兰/nsf 马/n 达西奇/nrf 公司/n 2017年/t 第一/m 季度/n 净利润/n 暴/ad 增/v 4./m  
 轨道交通/n_new 大会/n -/wp 来自/v 官方/n 的/ude1 报道/n  
 coomarts/n 市场/n 挺/d 红火/a 啊/y  
 McWill/n 在/p 克拉斯诺亚尔斯克/nsf  
 很/d 少/ad 提到/v 的/ude1 孙/nr1 公司/n -/wp 卢森堡/nsf 空/v 天/qt 通信/vn 公司/n  
 关于/p 调整/vn 上证/n 50/m 、/wn 上证/n 180/m 、/wn 上证/n 380/m 等/udeng 指数/n 样本/n 股/n  
 天骄/n 首/m 台/q 发动机/n 将/d 在/p 2017年下半年/t 组装/v 完成/v  
 关于/p 信/n 威/ng 的/ude1 一点/mq 看法/n ！/wt 
 建议/n 信/n 威/ng 采用/v 配股/v 方式/n 增发/v 新/a 股/n   同意/v 的/ude1 顶/v 起/vf  
 刘/nr1 主席/n 今年/t 严打/v 跨/v 界/k 重组/v ，/wd 信威/nr 想/v 从/p 通讯/n 转/vd 到/v 航空/n  
 600485:/m 信威集团/nt 关于/p 业绩/n 补偿/vn 相关/vn 事项/n 的/ude1 提示/vn 性/ng  
 卫星/n 通信/vn   发动机/n 业务/n 潜力/n 巨大/a ，/wd 看/v 好/a 公司/n 长期/d 发/v  
 公司/n 点评/v ：/wp 告别/vi 中性/n 化/k ，/wd 回归/v 铁血/b  
 600485:/m 信威集团/nt 关于/p 收购/v 以色列/nsf 上市公司/n_new Space/n -/wp C/o  
 你/rr 嚎叫/v 越/d 欢/a ，/wd 就/d 越/d 能/v 体现/v 出/vf 你/rr 内心/n 的/ude1 惶恐/a 和/cc 不安/an 。/wj 
 相关/vn 金融/n 机构/n 受/v 报道/v 影响/vn 暂时/d 停止/v 了/ule 乌干达/nsf 项目/n 的/ude1  
 情况/n 并/cc 没有/v 那么/rz 坏/a ，/wd 信威/nr 是/vshi 最/d 适合/v 360/m 的/ude1 壳/ng 。/wj 
 持/v 股/q 散/a 户/q 朋友/n 们/k ，/wd 我们/rr 只/d 需要/v 相信/v 公司/n 公告/n ，/wd 别的/rzv  
 贾跃亭/nr 的/ude1 乐/a 视/vg 与/p 王/nr1 胖子/n 的/ude1 信威/nr 都/d 是/vshi 骗子/n 公司/n 。/wj 现在/t  
 公告/n 解读/v :/wp 重点/n 是/vshi 王靖/nr 用/p 个人/n 其它/rz 资产/n 置换/vn 信/n 威/ag 集/vg  
 第一/m ，/wd 信威/nr 连/v 涉/vg 密/a 资质/n 都/d 没有/v ，/wd 不/d 可能/v 把/pba 技术/n 给/p 信/n  
 各位/rr 小/a 散/ad 请/v 放心/v ！/wt 信威集团/nt 所/usuo 办/v 的/ude1 每/rz 件/q 事情/n ，/wd 都/d 是/vshi  
 天灵灵/nr ，/wd 地/n 灵/a 灵/a ，/wd 信/n 威/ag 复/vg 牌/n 就/d 跌/v 停/vi 。/wj 
 [/wkz 图片/n ]/wky  
 说/v 白/a 了/ule 就/d 是/vshi 持有/v 信/n 威/ng 股票/n 的/ude1 中/f 签/v 了/y ，/wd 新/a 股/n 发行/vn 信/n 威/ng  
 [/wkz 图片/n ]/wky  
 资本/n 运作/vi 的/ude1 高手/n  
 黑山/nsf 妖怪/n 不要/d 再/d 乱/d 吠/vg 了/y ，/wd 人家/rr 都/d 骂/v 你/rr 祖宗/n 了/y ，/wd 如果/c  
 从/p 澄清/vi 质疑/vi ，/wd 雄安/nr ，/wd 5G/n ，/wd 漂亮/a 50/m ，/wd 马达西奇/nrf 发动机/n  
 确认/v 重组/v 成功/an ，/wd 利好/a 价值/n 有待/v 落实/v  
 配股/v  
 刚/d 拿/v 到/v 的/ude1 重庆/ns 天骄/n 的/ude1 两/m 张/q 图片/n  
 由于/p 套/q 牢/a 国家队/n 重大/a 金额/n 信/n 威/ng 不/d 会/v 退/v 市/n ，/wd 会/v 重组/v  
 我/rr 坚信/v 公司/n 大/a 问题/n 是/vshi 有的/rz ，/wd 但/c 绝对/d 没有/v 网易/ntz 说/v 的/ude1 那/rzv  
 大/a       赞/vg       网/n       易/vg   !/wt !/wt !/wt  
 事/n 关/v 我们/rr 要/v 建设/v 一个/mq 怎么样/ryv 的/ude1 资本/n 巿/w 场/ng ，/wd 事关/v 每/rz 一/m  
 注册/vn 资金/n 10亿/m 的/ude1 天骄/n 航空/n 一/m 但/c 注入/v ，/wd 信威/nr 就/d 是/vshi 纯正/a  
 我/rr 就/d 是/vshi 信威集团/nt 王/nr1 ，/wd 人/n 大多数/m 的/ude1 意思/n 是/vshi 质疑/vn 是/vshi 质疑/vi  
 2014年/t 借/v 壳/ng 的/ude1 时候/n ，/wd 信威集团/nt 有/vyou 一/m 批/q 神秘/a 股东/n ，/wd 好/a  
 如果/c 最后/f 被/pbei 认定/v 为/v 确实/ad 违法/vi ，/wd 我/rr 就/d 去/vf 告/v 证监会/n 审查/vn  
 信威集团/nt 否认/v 爆/v 仓/ng   国海/nr2 与/p 7/m 机构/n 签订/v 协议/n  
 特别/a 声明/n ；/wf 本文/r 为/v 网易/ntz 自/p 媒体/n 平台/n 。/wj 网易/ntz   号/q 作者/n  
 信威集团/nt 造假/v 如果/c 是/vshi 真正/d ，/wd 影响/v 会/v 远远/d 超过/v A/rzv 股/n 史/ng  
 这个/rz 股票/n 是/vshi 个/q 连环/b 局/n 啊/y ，/wd 一/m 环/q 套/q 一/m 环/q ，/wd 紧凑/a 的/ude1 很/d 呢/y  
 点/n 赞/vg 吧/y 兄弟/n 们/k ！/wt 咆哮/vi 吧/y ，/wd 空/a 狗/n 们/k ！/wt 
 600485:/m 信威集团/nt 重大/a 资产/n 重组/v 停/vi 牌/n 进展/vn 公告/n (/wkz 2017/m  
 信/n 威/ng 你/rr 要/v 让/v 全国/n 人民/n 放心/v ！/wt 你/rr 要/v 再/d 博/ag 一/m 次/qv 全国/n 人民/n  
 昨晚/t 您/rr 是否/v 兴奋/v 得/ude3 彻夜/d 未/d 眠/vg ，/wd 我/rr 的/ude1 持/v 股/q 信威集团/nt 股/n  
 600485:/m 信威集团/nt 独立董事/n_new 关于/p 公司/n 重大/a 资产/n 重组/vn  
 600485:/m 信威集团/nt 审议/v 重大/a 资产/n 重组/v 继续/v 停/vi 牌/n 的/ude1 董/nr1  
 本月底/t 信威集团/nt 要么/c 复/vg 牌/n 要么/c 召开/v 全体股东/n_new 大会/n 讨/v  
 信威集团/nt 重组/v 成功/a 可能性/n 极/d 高/a 。/wj 
 求/v 高手/n 指点/v 一二/m ！/wt 
 600485:/m 信威集团/nt 2016年/t 年度/n 权益/n 分派/v 实施/v 公告/n  
 中国式/b MMMM/n 骗局/n 。/wj 
 看来/v 所有/b 散/v 户/ng 都/d 血本无归/vl 啦/y ！/wt 太/d 惨/a 了/y ！/wt ！/wt ！/wt 
 骗子/n 说/v 一千/m 次/qv 傻子/n 们/k 就/d 相信/v 了/y ，/wd 中国/ns 股市/n 骗子/n 还/d 不/d  
 进/vf 50/m 指数/n 谁/ry 负责/v 审核/v ？/ww 上市/vi 谁/ry 保荐/vn ？/ww 亏/v 了/ule 就/d 找/v 他们/rr  
 融/vi 券/ng 者/k 已经/d 极度/d 不/d 自信/v 了/y ，/wd 天天/d 在/p 吧/y 里/f 骂娘/v 。/wj 虽然/c  
 信/n 威/ng 大概/d 不/d 会/v 正面/d 回应/v 网易/ntz 门/n 事件/n  
 信威/nr2 ，/wd 又/d 一/m 被/pbei 逼/v 停/vi 牌/n 吗/y ？/ww 
 忽悠忽悠/z 接着/v 忽悠/z  
 强烈要求/n_new 购买/v 天骄/n 航空/n 的/ude1 筹资/vn 方式/n 采取/v 向/p 全体股东/n_new  
 乐/v 视/vg -/wp 柔/a 台/n  
 建议/n 管理员/n 封/v 了/ule 那/rzv 几/m 个/q 人/n 的/ude1 号/n ，/wd 标题/n 都/d 是/vshi 带有/v 辱骂/v  
 六/m 个/q 六/m 啊/y ，/wd 五/m 魁首/n 啊/y ，/wd 八/m 匹/q 马/n 啊/y 。/wj 。/wj 。/wj 。/wj 。/wj 。/wj 哈哈/o  
 天骄/n 背后/f 错/v 踪/ng 复杂/a 的/ude1 股权/n 关系/n  
 若/c 交易/vn 标的/n 为/p 北京/ns 天骄/n ，/wd 这/rzv 次/qv 注入/v 上市公司/n_new 将/d 是/vshi 重/a  
 北京/ns 天/n 娇/a ，/wd 和/cc 重庆/ns 天/n 娇/a 实/ad 控/v 人/n 都/d 为/v 王菁/nr ，/wd 合伙人/n 。/wj 
 深度/n ：/wp 实际/n 控制/vn 人/n 王靖/nr 及/cc 37/m 位/q 神秘/a 股东/n 究竟/d 是/vshi 什么/ry  
 重庆/ns 马/n 达西奇/nrf 天骄/n 航空/n 动力/n 有限公司/n 的/ude1 祖宗/n 研究/vn  
 600485:/m 信威集团/nt 重大/a 资产/n 重组/v 停/vi 牌/n 进展/vn 公告/n  
 不知不觉/dl ，/wd 停/vi 牌/n 的/ude1 信/n 威/ng ，/wd 居然/d 变成/v 了/ule 含/v 权/n 股/q ，/wd 哈哈哈/o  
 共/d 赢/v [/wkz 微笑/vi ]/wky  
 天骄/n 航空/n 将/d 注入/v 信威集团/nt  
 即将/d 收/v 官/n [/wkz 微笑/vi ]/wky  
 一个/mq 发动机/n 涡轮/n 叶片/n 价格/n 约/d 1万/m 美元/q (/wkz 1/m 级/q 高压/n 涡轮/n  
 复/vg 牌/n 时/ng ，/wd 退/v 市/n 信/n 威/ng 会/v 连/ulian 跌/v 三十/m 个/q 跌/v 停/vi 直到/v 5分/t 钱/n //w 股/n ，/wd  
 注册会计师/n_new 对/p 信威集团/nt 2016年/t 报/n 出具/v 无/v 保留/v 审计/vn 意/ng  
 中国/ns 进出口/vn 银行/n 力/n 挺/d 重庆/ns     为/p 重庆/ns 信/n 威/ng 公司/n 提供/v 信/n  
 喝/vg 着/uzhe 小/a 酒/n ，/wd 哼/v 着/uzhe 小/a 曲/ng ，/wd 叼/v 着/uzhe 小/a 烟/n ，/wd 拍/v 着/uzhe 小/a 手/n ，/wd 看/v 着/uzhe 信/n  
 复/dg 盘/v 连/v 着/uzhe 三十/m 个/q 跌/v 停/vi  
 不得了/al 啦/y ，/wd 我/rr 作/v 诗/n 了/ule 也/d ！/wt 
 信威集团/nt 开盘/vi 之/uzhi 日/ng 就/d 是/vshi 屠杀/v 散/v 户/ng 之/uzhi 时/ng ，/wd 必将/d 血流/n 成/v  
 华生/nr2 ：/wp 万科/nt 之/uzhi 争/ng 的/ude1 真相/n 与/cc 遗憾/an   达到/v 的/ude1 共识/n 并/cc 不/d 很/d  
 神/n 一般/uyy 的/ude1 存在/v [/wkz 微笑/vi ]/wky  
 信威集团/nt 在/p 最/d 困难/a 的/ude1 时候/n 也/d 没有/v 失信/vi 于/p 人/n ！/wt 心怀/v 全/a  
 [/wkz 图片/n ]/wky  
 [/wkz 图片/n ]/wky  
 为什么/ryv 说/v 重组/v 大/a 概率/n 成功/a 呢/y ？/ww 东边/f 不/d 亮/vi ，/wd 西边/f 也/d 会/v  
 06-04/m   17:25/m       近日/t ，/wd 中国/ns 与/p 乌克兰/nsf 马/n 达西奇/nrf 公司/n  
 国际/n 投资者/n 支持/v 将近/d 7万亿/m 美元/q 市值/n 的/ude1 A/rzv 股/n 市场/n 纳入/v  
 重大/a 新闻/n ：/wp 欣泰/nr2 ，/wd 新都/n ，/wd 信威/nr ，/wd 乐/v 视/vg ，/wd ST/a 中/f 安/v ，/wd 尔/y  
 卫星/n 上/f 天/qt ，/wd 股价/n 上千/m ！/wt 欧比特/nt ，/wd 妖/w 股/n 已/d 现/tg ！/wt 
 对比/v 中兴通讯/nt   就/d 知道/v 信威集团/nt 值/v 多少/ry 钱/n  
 看好/v 信威集团/nt 本月底/t 复/vg 牌/n 的/ude1 原因/n  
 信威/nr2 持/v 股/q 人/n 的/ude1 心路/n 历程/n  
 信威集团/nt 如此/rzv 之/uzhi 好/a ！/wt 为什么/ryv 被套/n 住/vi 了/y ？/ww 更/d 悲/ag 催/v 的/ude1 是/vshi  
 据说/v 有/vyou 某/rz 国际/n 大/a 品牌/n 的/ude1 基因/n 。/wj [/wkz 微笑/vi ]/wky  
 等待/v 今晚/t 公布/v 的/ude1 超/h 预期/vn 进展/vn …/ws  
 请问/v “/wyz 莱/q 牛/n 哥哥/n ”/wyy 分析/vn 人士/n ，/wd 你/rr 怎么/ryv 不/d 迟/a 不/d 早/a 偏偏/d  
 航/ng 发/v 被/pbei 称为/v 工业/n 王冠/n 上/f 的/ude1 明珠/n 。/wj 
 黑山/nsf 老/a 妖/w ，/wd 桂东/ns 老家/n 人/n ，/wd 十/m 个/q 马/n ，/wd 奴/ng 尔/Rg 哈/v 等/udeng 唱/v 空/a 的/ude1  
 庞/nr1 氏/ng 骗局/n  
 恶意/d 唱/v 空/v 者/k 已经/d 急/v 红/a 了/ule 眼/n 不/d 准/a 持/v 股/n 者/k 发/v 帖/ng  
 停/vi 牌/n 才/d 知/v 当初/t 错/v ，/wd 筹码/n 被套/n 。/wj 泪水/n 汪汪/z ，/wd 满眼/n 风光/n  
 不/d 能/v 让/v 某些/rz 人/n 的/ude1 肮脏/a ，/wd 伤/v 损/vg 东方财富网/ntcj 的/ude1 形象/n  
 信威集团/nt ：/wp 重组/v 标的/n 资产/n 属于/v 航空/n 发动机/n 行业/n  
 信威集团/nt 没/d 造假/v ，/wd 但/c 不/d 能/v 买/v   先/d 说/v 结论/n ，/wd 不管/c 信/n 威/ng  
 黑山/nsf 老/a 妖/w 僧/n     股/q 海/n 观/vg 自在/a [/wkz 毛/nr1 估估/v ]/wky  
 信威/nr2 代表/n 的/ude1 是/vshi 国家/n 意志/n ，/wd 唱/v 空/a 的/ude1 一定/d 是/vshi 敌特/n 派/nms 来/vf 的/ude1  
 我/rr 将/d 以/p 实际/n 行动/vn 支持/vn 信/n 威/ng 。/wj   1/m 不/d 传/v 谣/ng ，/wd 不/d 造谣/vi 。/wj   2/m  
 项庄舞剑/al   意在/v 沛/ag 公/ng ，/wd 王靖/nr 这次/r 得/v 把/pba 天骄/n 航空/n 纳入/v  
 一次性/d 将/p 全部/m 发动机/n 技术/n 都/d 交/v 给/p 中国/ns   乌克兰/nsf 这/rzv 次/qv  
 信威/nr2 ，/wd 4.2亿/m 订单/n 二/m 次/qv 重复/vn 公告/n ，/wd 这/rzv 不/d 是/vshi 一/m 女/b 二/m 嫁/v  
 短期/d 唱/v 空/a 的/ude1 哭/v 一会儿/mq 吧/y ，/wd 全球/n 六/m 连/n 阳/ag ，/wd 看/v 好/a 的/ude1 强势/n  
 央行/n 已/d 拔/v 出/vf 倚/v 天/n 屠龙剑/nr ，/wd 中国/ns 的/ude1 QE/n --/wp 量化/v 宽松/a ，/wd 外资/n  
 信威/nr2 是否/v 会/v 起死回生/vl ？/ww 
 生活/vn 难/a 啊/y 去/vf 股市/n 也/d 难/a  
 黑/a 皮革/n ，/wd 求/v 求/v 你/rr 不/d 要/v 发/v 些/q 垃圾/n 新闻/n 了/y 。/wj 空头/b 看/v 着/uzhe 很/d  
 都/d 是/vshi 一些/mq 自/p 媒体/n 在/p 黑信/n 威/ng ，/wd 一会/m 蹭/vi 网易/ntz ，/wd 一会/m 蹭/vi 新/a  
 今天/t 喝/vg 了/ule 15/m 年/qt 的/ude1 红/a 花/n 郎/ng ，/wd 属/v 酱/n 香/n 型/k ，/wd 好/a 喝/vg 啊/y ！/wt 高兴/a  
 信威集团/nt 将/d 于/p 2018年/t 在/p 乌克兰/nsf 安装/v 2300/m 个/q 4G/n 基站/n  
 作为/p 持/v 股/n 者/k ，/wd 坚决/a 的/ude1 旗帜鲜明/vl 的/ude1 反对/vn 打/v 着/uzhe “/wyz 维权/n 旗/n  
 空/d 方/d 猛烈/a 进攻/vn ，/wd 多方/d 笑/v 守/v 阵地/n  
 小/a 散/a 安心/a 好/a 了/y ，/wd 国/n 开行/v 和/cc 你们/rr 同行/vi 。/wj 
 信威/nr2 的/ude1 股民/n 正在/d 受难/vi ，/wd 我们/rr 没/v 责任/n 解救/v 他们/rr ，/wd 我们/rr  
 今天早上/t 凤凰/n 台/q 时事/n 辩论会/n （/wkz 2017年6月16日/t ）/wky 提/v  
 信威集团/nt 疑/vg 似/vg 空手/n 套/q 白/a 狼/n 发家/vi   画/v 饼/n 背后/f 存/v 四/m 大/a 招/n  
 我/rr 持有/v 信/n 威/ng ，/wd 但/c 很/d 少/a 在/p 吧/y 里/f 发言/vi ，/wd 看/v 了/ule 公告/n 想/v 说/v 几/m  
 鉴于/p 黑山/nsf 老/a 妖/w 在/p 吧/y 内/f 的/ude1 诸多/m 恶劣/a 言论/n ，/wd 可以/v 收集/v 整/m  
 为/p 国/n 之/uzhi 重/a 器/n 质押/vn 股份/n   王靖/nr 持/v 股/n 未/d 跌/v 破/v 平/v 仓/ng 线/n   2016/m  
 从/p 心理/n 上/f 分析/v ，/wd 信/n 威/ng 高层/n 也/d 知道/v 自己/rr 在/p 明晟/nr 指数/n 16/m  
 天骄/n 航空/n 收购/v 乌克兰/nsf 马/n 达西奇/nrf 49%/m 的/ude1 股份/n 。/wj 天骄/n 航/ng  
 媒体/n 联合/vd 唱/v 空/ng ，/wd 新/a 注册/vn 账户/n 来/vf 唱/v 空/ng ，/wd 僵尸/n 账户/n 专/d 为/v  
 美/b 俄/b 反对/v 无效/vi ！/wt 乌/ryv 送/v “/wyz 神/n 助/v 攻/v ”/wyy ，/wd 向/p 中国/ns 出售/v 三/m 大/a  
 如果/c 不/d 退/v 市/n ，/wd 股价/n 可能/v 跌/v 到/v 1.5/m ～/ws 2/m 块/q 。/wj 
 我/rr 看见/v 桂/b X/n 东/f X/n 老/a X/n 人家/n 和/cc 黑山/nsf 老/a X/n 僧/n 就/d 作呕/v ，/wd 我/rr 是/vshi 专/d  
 维护/v 中/b 巴/b 友谊/n ，/wd 还/d 能/v 让/v 王/nr1 胖子/n 的/ude1 香/n 尼/b 继续/v 搞/v 尼/b 加/b 拉/v  
 本/rz 帖/ng 让/v 几/m 只/q 套/q 牢/a 狗/n 看看/v 老子/n 是/vshi 如何/ryv 炒股/vi 的/ude1 ！/wt ～/ws 开/v 上/vf  
 下/f 个/q 月/n ，/wd 再/d 来/vf 个/q 重组/vn 失败/vn 。/wj 建议/n 各位/rr ：/wp 关/v 好/a 门窗/n ，/wd  
 我/rr 还/d 是/vshi 这个/rz 观点/n ，/wd 信威集团/nt 复/vg 牌/n 后/f ，/wd 将/d 继续/v 跌/v 停/vi 。/wj 
 任何/rz 一个/mq 股/n 吧/y ，/wd 也/d 找/v 不/d 出/vf 老/a 妖/w   马/n 骉/w 这/rzv 伙/q 人/n ，/wd 这/rzv 几/m  
 两/m 个/q 娱/vg 记/ng 的/ude1 “/wyz 作品/n ”/wyy ，/wd 这/rzv 是/vshi 最/d 大/a 的/ude1 硬/a 伤/n ，/wd 留下/v 伏笔/n  
 比/p 比/p 谁/ry 飞/vi 的/ude1 高/a ！/wt 
 网易/ntz 因/p 自行/b 采编/vn 发布/v 虚假/a 新闻/n 受/v 行政/n 处罚/vn   2016-08/m  
 哈哈/o ！/wt 不/d 知/v 那个/rz 妖/w 僧/n 看到/v 这个/rz 贴/v 有/vyou 何/ry 感想/n 啦/y ！/wt 大家/rr  
 信威集团/nt 市值/n 缩水/vi 千亿：/t 操纵/v 背后/f 还有/v 老鼠/n 仓/ng ？/ww 
 MSCI/n “/wyz 揭榜/vi 日/ng ”/wyy 细节/n 公布/v ！/wt   06-13/m   11:35/m     一转眼/d  
 我/rr 估计/v 六月/t 复/vg 牌/n 很/d 难/a ，/wd 没/d 必要/a 怎么/ryv 乐观/a  
 今天/t 的/ude1 公告/n 比/p 起/vf 6月5日/t 的/ude1 公告/n 明显/ad 多/v 了/ule 干货/n ，/wd 只有/c  
 一/m 篇/q 中肯/a 的/ude1 贴/v ，/wd 我/rr 居然/d 发/v 不/d 出去/vf ！/wt 
 MSCI/n 中国/ns A/rzv 股/n 指数/n 大/a 换血/vi   完整/a 名单/n 出炉/v 了/y  
 《/wkz 网易/ntz 财经/n 》/wky 报道/v ，/wd 就/d 是/vshi 个/q 搅/v 屎/n 棍/ng  
 信威/nr2 是/vshi 站/vi 在/p 巨人/n 肩膀/n 上/f 的/ude1 ，/wd 格局/n 不/d 是/vshi 一般/a 企业/n 可以/v  
 信威集团/nt 的/ude1 通信/vn 业务/n 和/cc 中兴通讯/nt 及/cc 华为/nz 公司/n 的/ude1 几/m 个/q  
 如果/c 公司/n 将/d 来/vf 真/a 的/ude1 被/pbei 查出/v 造假/v ，/wd 相信/v 第一/m 个/q 入狱/vi 的/ude1  
 山/n 天大/nz 畜/ng   阵势/n 得/ude3 开/v （/wkz 三/m ）/wky  
 买/v 了/ule 信威集团/nt 股票/n 的/ude1 朋友/n 想/v 不/d 发财/vi 已经/d 很/d 难/a 了/y  
 问/v 苍茫/z 大地/n ，/wd 谁/ry 主/n 沉浮/vi ？/ww 
 马达西奇/nrf ，/wd 牛/n 离/v 东/f 怪/v ，/wd 羊/n 走/v 北/f 异/ag ，/wd 猪/n 奔/v 南/f 独/d  
 问/v 个/q 很/d 现实/a 的/ude1 问题/n 。/wj 
 直接/ad 上/vf 图/n ，/wd 央/vg 媒/ng 权威/n 报道/v 。/wj 
 都/d 闭/v 嘴/n ，/wd 说/v 啥/ry 都/d 无/v 用/v ，/wd 等待/v 复/vg 牌/n ，/wd 涨/vi 停/vi  
 停/vi 牌/n 有利/a 有/vyou 弊/ng  
 我/rr 就/d 纳/v 了/ule 闷/a ，/wd 重组/v 停/vi 牌/n 两/m 个/q 月/n 都/d 不/d 知道/v 标的/n ，/wd 小/ad 散/v  
 惊喜/an 会/v 不断/d 地/ude2 来/vf ，/wd 今天/t 只/d 是/vshi 开胃/a 酒/n ，/wd 双喜临门/vl ！/wt 
 信威/nr2 分析/v 如下/vi  
 大家/rr 来/vf 讨论/v 一下/mq 开盘/vi 几/m 个/q 涨/vi 停/vi 板/ng ，/wd  
 不要/d 说/v 信/n 威/ng ，/wd 就/d 算是/v 原来/b 的/ude1 大唐/nt ，/wd 也/d 未必/d 能/v 有/vyou 能力/n  
 湖南/ns 证/n 监/vg 局/n 立即/d 介入/v 尔康/nr2 ，/wd 看看/v 北京/ns 证/n 监/vg 局/n 何时/ryt 介/vg  
 信/n 威/ag 不好/a ，/wd 很/d 不好/a ，/wd 灰/ag 常/d 的/ude1 不好/a ，/wd 不/d 好/a 在/p 哪里/rys 呢/y ？/ww 
 再/d 冲/v MSCI/n   A/rzv 股/n 国际化/vi 继续/v 推进/vi   06-09/m   01:10/m     来源/n  
 1/m 、/wn 对/p 赌/v 协议/n 针对/v 的/ude1 是/vshi “/wyz 上市公司/n_new ”/wyy ，/wd 受益/vi 的/ude1 当然/d  
 运河/n 不/d 挖/v 了/y ，/wd 港口/n 不/d 建/v 了/y ，/wd 卫星/n 不/d 放/v 了/y ，/wd 股价/n 下跌/vi  
 割/v 完/vi 韭菜/n 还要/d 把/pba 老/a 韭/w 菜根/n 刨/v 出/vf 来/vf ，/wd 然后/c 深/d 翻/v 土地/n ，/wd  
 我/rr 可以/v 补/v 4008.9/m 股/q ，/wd 折合/v 人民币/n 58529.94/m 元/q 。/wj 这/rzv 半/m  
 谁/ry 在/p 裸/ag 泳/vg 无关紧要/vl ，/wd 裸/ag 泳/vg 的/ude1 人/n 长/a 毛/n 了/ule 没有/d 才/d 是/vshi 看/v 点/qt  
 遗/vg 科/n 漏/v 技/ng ？/ww 这/rzv 信威集团/nt 太/d 搞/v 笑/v 了/ule 吧/y ？/ww 老子/n 狂笑/vi 一/m 声/qv  
 400/m 多/m 亿/m 的/ude1 壳/ng ，/wd 一/m 只/q 龟/n 蛋/n 100/m 多/m 斤/q ，/wd 巨无霸/nl 呀/y ！/wt 可惜/v  
 公告/n ？/ww 律师/n 函/n ？/ww 屁/n 放出/v 来/vf 了/y ，/wd 底气/n 也/d 就/d 没有/v 了/ule 吧/y ？/ww 
 王/nr1 胖子/n 三/m 瓜/n 两/m 枣/n 又/d 把/pba 十/m 几万/m 小/a 散/ad 糊弄/v 过去/vf 了/y 。/wj 赚/v 了/y  
 单方/n 认定/v 为/p 股东/n ，/wd 每/rz 10/m 股/q 少/ad 送/v 4.19/m 股/q ，/wd 利用/v 报/n 审批/vn  
 本人/rr 从未/d 买/v 过/uguo 信威/nr ，/wd 对/p 天/qt 起誓/v ！/wt 只/d 是/vshi 听/v 朋友/n 说/v 过/uguo 他/rr  
 不/d 回复/v 表示/v 啥/ry ？/ww 理/n 屈/nr1 词/n 穷/a ？/ww 熟视无睹/vl ？/ww 
 我/rr 怎么/ryv 觉得/v 补偿/vn 亏/v 了/y ，/wd 有/vyou 没/d 有/vyou 人/n 明白/v 点/qt 的/ude1 ？/ww 
 罗罗/nrf 58/m 号/q 试车/vn 台/n   　 　 见/v 我/rr 还是/d 很/d 怀疑/v ，/wd 罗尔斯·罗/nrf  
 替/p 王靖/nr 鸣不平/vl  
 奉劝/v 空/a 狗/n ，/wd 先/d 学/v 做/v 人/n ，/wd 再/d 学/v 做/v 股票/n ！/wt   看/v 看/v 人家/n 王/nr1  
 有/vyou 专业/n 人士/n 吗/y ？/ww   解释/v 下/vf 这/rzv 一/m 条/q  
 请/v 看/v 信威集团/nt 每/rz 10/m 股/q 可/v 补偿/vn 股份/n 数/m  
 第一/m 创业/vi 限售/n_new 解禁/vi 一/m 周/qt 跌/v 了/ule 四十/m 个/q 点/qt ，/wd 信威/nr 马上/d 也/d  
 今天晚上/t 信威集团/nt 应该/v 公告/n 补偿/vn 股票/n 给/p 中小/b 投资者/n  
 狂/dg 封/v 信/n 威/ng 三十八/m 个/q 一/m 字/n 涨/vi 停/vi 板/ng  
 再次/d 想想/v 网易/ntz 财经/n 的/ude1 报道/n 真/a 的/ude1 显得/v 太/d 站/vi 不/d 住/vi 脚/n 了/y ，/wd  
 今天/t 给/p 信威/nr 打/v 了/ule 电话/n ，/wd 询问/v 了/ule 两/m 个/q 事/n   1/m   重组/vn 标的/n  
 用/p 实实在在/z 的/ude1 证据/n 点/qt 赞/vg 信威集团/nt  
 600485:/m 信威集团/nt 重大/a 资产/n 重组/v 停/vi 牌/n 进展/vn 公告/n (/wkz 2017/m  
 信威集团/nt 年报/n 不/d 符合/v 定/v 增/v 时/ng 业绩/n 承诺/vn ，/wd 2017年/t 承诺/v  
 信威集团/nt 是/vshi 5月26日/t 复/vg 牌/n 还/d 是/vshi 5月31日/t 复/vg 牌/n ，/wd 还/d 是/vshi 继/vg  
 破/v 信/n 威/ng ，/wd 最/d 多/a 值/n 1/m 元/q  
 重庆/ns 刘/nr1 桂平/ns 副/b 市长/n 会见/v 乌克兰/nsf 驻华/vn 大使/n 焦明/nr  
 天骄/n 航空/n 的/ude1 疑问/n  
 我/rr 替/p 信/n 萎/vi 写/v 个/q 公告/n ：/wp 因/p 重大/a 重组/vn 较为/d 复杂/a ，/wd 各方/r 经/p  
 乌克兰/nsf 的/ude1 体/ng 量/n 容/ng 不/d 下马/vi 达西奇/nrf ，/wd 俄罗斯/nsf 还/d 经济/n 滑坡/vi  
 在/p 信/n 威/ng 年报/n 公布/v 之前/f 的/ude1 几/m 个/q 观点/n  
 上/f 帖/ng 中/f 说/v 到/p 昨晚/t 窗外/s 人影/n 一/d 说/v ，/wd 当然/d 是/vshi 一/m 种/q 比喻/n ，/wd  
 百度/nz 上/f 说/v ，/wd 信威集团/nt 投资/vn 的/ude1 亚/b 太/b 国际/n 健康/an 城/n ，/wd 总/d 投/v  
 600485:/m 信威集团/nt 2016年/t 年度/n 报告/n  
 过/vf 奖/n 了/ule 兄/ng 台/n ，/wd 大凡/d 读/v 点/qt 新闻/n 的/ude1 人/n 都/d 会/v 知道/v 发动机/n 业/ng  
 今天/t 信/n 威/ng 公告/n 说明/v ，/wd 信威集团/nt 大/a 股东/n 王靖/nr 主要/d 把/pba 股/n  
 收购/v 马/n 达西奇/nr 是/vshi 信/n 威/ng 收购/v ，/wd 还/d 是/vshi 国家/n 收购/vn ，/wd 大家/rr 想/v  
 葡萄/n 美酒/n 长江/ns 水/n ，/wd 中间/f 多少/ry 股民/n 泪/n ！/wt 抬头/vi 望/v 大盘/n ，/wd  
 今天/t 回到/v 家/q ，/wd 煮/v 了/ule 点/qt 面/f 吃/v ，/wd 一边/d 吃/v 面/n 一边/d 哭/v ，/wd 泪水/n  
 假设/v 自己/rr 现在/t 没有/v 这个/rz 股票/n ，/wd 这个/rz 价位/n ，/wd 这个/rz 消息/n  
 那些/rz 像/v 雾/n 像/p 雨/n 又/d 像/v 风/n 的/ude1 海外/s 暴利/n   20170601/m   来源/n    
 信/n 威/ng 必将/d 成为/v 欣/vg 泰/b 第二/m ，/wd 内幕/n 请/v 看/v  
 现在/t 讨论/v 的/ude1 问题/n 不/d 是/vshi 开盘/vi 跌/v 涨/vi ，/wd 是/vshi 讨论/v 涨/vi 多少/ry 。/wj 用/p  
 600485:/m 信威集团/nt 关于/p 重大/a 资产/n 重组/v 继续/v 停/vi 牌/n 公告/n  
 蝶/ng 恋/v 花/n 。/wj 信/n 威/ng 停/vi 牌/n 有/vyou 感/ng  
 信威/nr2 为什么/ryv 还/d 没有/v 被/pbei 剔出/v 上证/n 50/m ？/ww 
 信威/nr2 太/d 牛/ag 了/y  
 网易/ntz 不/d 死/v ，/wd 天下/n 难/ad 平/v 。/wj 
 本人/rr 满/v 仓/ng 信/n 威/ng ，/wd 诚心/ad 求/v 空军/n 解释/v 个/q 小/a 问题/n ！/wt ！/wt 造假/v  
 没有/v 信/n 威/ng 不/d 干/v 的/ude1 事/n  
 立/v 证/n 信威集团/nt 没有/v 问题/n ，/wd 证据/n 如下/vi ：/wp  
 无/v 保留/v 意见/n 审计/vn 报告/n   无/v 保留/v 意见/n 审计/vn 报告/n 是/vshi 指/v 审/v  
 信威集团/nt 越来越/d 像/v 老/a 千/m 股/q  
 拿/v 业绩/n 说/v 事/n 的/ude1 言论/n 可以/v 休/v 矣/y ！/wt 西方国家/n_new 动辄/v 价值观/n  
 600485:/m 信威集团/nt :/wp 安信证券/nt 股份有限公司/n_new 关于/p 北京/ns  
 600485:/m 信威集团/nt :/wp 北京/ns 中/f 企/ng 华/b 资产/n 评估/vn 有限/a 责任/n 公/ng  
 开始/v 曝光/vi 重庆/ns 天骄/n 航空/n 动力/n 了/y  
 [/wkz 图片/n ]/wky  
 老/a 妖/w 空军/n 大元帅/n ，/wd 老汪/nr 空军/n 副/b 司令/n ，/wd 厉害/an 。/wj 老/a 夫/ng 专/d  
 对/p “/wyz 交易/vn 对方/n ”/wyy 的/ude1 理解/vn  
 这次/r 融/vi 券/ng 的/ude1 ，/wd 一定/d 会/v 输/v 得/ude3 很/d 惨/a ！/wt ！/wt  
 中国经济网/ntz 北京/ns 5月25日/t 讯/ng   5月25日晚间/t ，/wd 信威集/nr  
 全部/m 家底/n 满/a 仓/ng 信/n 威/ng ！/wt 重组/v 失败/vi 也/d 会/v 补/v 涨/vi ，/wd 重组/v 成功/an  
 爱/v 投/v 顾/v 里/f 有/vyou 个/q 叫/vi 陈志文/nr 的/ude1 投/v 顾/v ，/wd 他/rr 不/d 认为/v 信威集团/nt  
 本/rz 吧/y 有/vyou 一个/mq 黑/a 妖/w 不/d 是/vshi 人/n ，/wd 是/vshi 一个/mq 十足/z 的/ude1 疯子/n ，/wd 整天/d  
 明晟/nr 指标/n ：/wp 海外/s 资金/n 投资/v A/rzv 股/n 的/ude1 瞭/w 望塔/n   当/p 某/rz 只/d 个/q 股/n  
 感谢/v 你们/rr 的/ude1 不断/d 唱/v 空/ng ，/wd   信威/nr2 才/d 出/vf 实质/n 的/ude1 利好/a 。/wj 
 独/d 坐/v 池塘/n 如/c 虎踞/v ，/wd 绿荫/n 树/n 下/f 养/v 精神/n 。/wj   春/tg 来/vf 我/rr 不/d 先/d  
 听听/v 那些/rz 专家/n 的/ude1 声音/n ：/wp  
 场/ng 外语/n 窃/dg 窃/vg ，/wd 股价/n 涨跌/v 。/wj 烈火/n 难/ad 祛/vg 心头/n 寒/ag ，/wd 梦/n 里/f 不/d  
 2017/m 中国/ns 航空/n 推进/vi 技术/n 论坛/n 在/p 沈阳/ns 顺利/ad 召开/v  
 今明晚/t 该/v 公告/n 业绩/n 增长/v 几十/m 倍/q 吧/y ？/ww 
 天骄/n 彩虹/n   中国/ns 自主/vd 研发/v 太阳能/n 无人机/n 在/p 20000/m 米/q 高/a  
 论/v 开盘/vi 连续/a 一/m 字/n 板/ng 后/f 震仓/nr2 的/ude1 必要性/n  
 信/n 威/ng 调查/v  
 空/a 狗/n 专门/d 把/pba 去年12月/t 底/f 的/ude1 帖子/n_new 都/d 顶/v 了/ule 上来/vf ./wj ./wj ./wj 立/v 证/n  
 陷/vi 在/p 里面/f 的/ude1 大/a 资金/n 就/d 怕/v 复/vg 牌/n 踩/v 踏/v 卖/v 不/d 出去/vf ，/wd 不/d 是/vshi 为/v  
 更正/v 观点/n ，/wd 信/n 威/ng 本次/r 交易/vn 对象/n 为/p 独立/a 的/ude1 第三/m 方/q 或/c 公/ng  
 我/rr 37800/m 股/q 信威集团/nt 将/d 来/vf 前景/n 如何/ryv ？/ww 
 马达西奇/nrf  
 信威集团/nt 董/nr1 秘/ng 你/rr 知道/v 吗/y ？/ww 新浪/ntz 和/cc 金融界/ntcj 合力/n 来/vf 搞/v 你/rr  
 复/vg 牌/n 上证/n 50/m 补/v 涨/vi 3/m 个/q 板/ng ，/wd 重组/v 成功/a 12/m 个/q 板/ng ，/wd 共/d 15/m 个/q  
 最/d 赚钱/v 的/ude1 事业/n ：/wp 航空/n 发动机/n   22:47/m         来源/n ：/wp   导/vg  
 信誉/n 危机/n 出现/v ，/wd 股权/n 质押/vn 到/v 平/v 仓/ng 线/n ，/wd 大/a 股东/n 有/vyou 优质/b  
 信威集团/nt 依然/d 在/p 列/v   上证/n 50/m 样本/n 股/q 调整/v 合理/a 吗/y ？/ww   20/m  
 界/n 最/d 大/a 飞机/njtgj 安/ag 225/m 会/v 落户/vi 中国/ns ？/ww   新浪/ntz 军事/n 05月25日/t  
 河北/ns 将/d 建/v 智慧/n 雄/ag 安/ag 时空/n 信息/n 云/vg 平台/n   助力/b 雄/b 安新/ns 区/n  
 为什么/ryv 说/v 信/n 威/ng 重组/v 成功/an 也/d 逃/v 不/d 脱/v 暴跌/vi 的/ude1 命运/n  
 今晚/t 难/ad 眠/vg ，/wd 一/d 为/v 利好/n 超/h 预期/vn ，/wd 二/m 为/v 又/d 要/v 等/udeng 一个/mq 月/n ，/wd  
 还有/v 几/m 小时/n ，/wd 盛典/n 将/d 举行/v ！/wt 美酒/n 和/cc 佳肴/n ，/wd 都/d 给/p 我/rr 备/v  
 本次/r 重大/a 资产/n 重组/vn 的/ude1 交易/vn 对方/n 为/p 独立/a 的/ude1 第三/m 方/q 或/c 公/ng  
 信威集团/nt 重组/v 成功/an  
 零/m 对冲/vn ：/wp 美/b 股/n 即将/d 崩/v 盘/qv ！/wt 但/c 背/v 锅/n 的/ude1 不/d 该/v 是/vshi 特朗普/nrf   0/m  
 第一/m 次/qv 发/v 帖/ng ，/wd 不/d 喜/v 勿/d 喷/v  
 为了/p 强国/n 之/uzhi 梦/n ，/wd 坚决/ad 和/cc 危言耸听/vl 者/k 作/v 斗争/vn  
 无/v 风/n 不/d 起/vf 浪/n   华为/nz 看到/v 顺丰/nr2 眼/n 急/v 了/ule [/wkz 大笑/v ]/wky  
 十八/m 个/q 板/ng ，/wd 澄清/vi 公告/n 该/rz 涨/vi 2/m 板/ng ，/wd 上证/n 50/m 都/d 涨/vi 很/d 多/a 了/y  
 记得/v 2008年/t 的/ude1 昌河/nz 汽车/n 吗/y ？/ww         当时/t 已经/d 发布/v  
 关于/p 信/n 威/ag 和/cc 天骄/n ，/wd 感觉/n 很/d 奇怪/v 的/ude1 两/m 个/q 点/n  
 因为/p 中国/ns   马达西奇/nrf 的/ude1 困境/n 成/v 了/ule 乌/b 总理/n 的/ude1 胜利/vn  
 重组/v 难度/n 很/d 大/a  
 5.12/m 的/ude1 公告/n 传递/v 的/ude1 信息/n 是/vshi 十分/d 丰富/a ，/wd 请/v 股东/n 们/k 仔细/a  
 乌克兰/nsf 高官/n 访/v 一/m 神秘/a 中国/ns 企业/n  
 信威集团/nt 收购/vn 马/n 达西奇/nr 公司/n 51%/m 股权/n  
 信/n 威/ng 没错/vi 就/d 是/vshi 个/q 假/a 大/a 空/a 超级/b 皮包公司/n ，/wd 你们/rr 骂/v 得/ude3 都/d  
 令人振奋/al 的/ude1 愚人节/t 公告/n  
 从/p 28/m 号/q 的/ude1 《/wkz 问询/v 函/n 》/wky 来/f 看/v ，/wd 注意/v ，/wd 是/vshi 问/v 、/wn 询/vg 、/wn 函/n ，/wd  
 [/wkz 图片/n ]/wky  
 本/rz 周/qt 一定/d 会/v 出/vf 监管/vn 函/n ！/wt 勒令/v 你/rr 公司/n 某/rz 日前/t 必须/d 答复/v  
 多/m 头/q 不/d 死/v ，/wd 跌势/n 不止/v ！/wt 开盘/vi 见/v 。/wj  
 造假/v 先锋/n ，/wd 必须/d 退/v 市/n ，/wd 虚伪/an 欺骗/vn ，/wd 罪/n 不/d 容/v 诛/vg  
 大家/rr 周末/t 快乐/an  
 乌/b 中/b 合作/vn 的/ude1 首/m 台/q 航空/n 发动机/n 将/d 在/p 2017年下半年/t 亮相/vi  
 重庆/ns 天骄/n 航空/n 实景/n 图/n  
 今天/t ，/wd 乌克兰/nsf 放出/v 一个/mq 大/a 新闻/n ，/wd 把/pba 美国/nsf 和/cc 俄罗斯/nsf 都/d  
 公司/n 资产/n 收购/vn 的/ude1 项目/n 是/vshi 什么/ry ？/ww 
 收购/v 航空/n 发动机/n 公司/n ，/wd 想想/v 都/d 兴奋/a 难/a 眠/vg ，/wd 中/f 航/vg 集团/n  
 从信威/nr 集团/n 停/vi 牌/n 看/v 国内/s 股市/n 水/n 有/vyou 多/m 深/a  
 炒股/vi 赚钱/v 非常/d 简单/a ：/wp 只要/c 美国/nsf 人/n 不/d 做/v 的/ude1 就/d 都/d 是/vshi 骗子/n  
 马达西奇/nrf 价值/n  
 信/n 威/ng 空地/n 一体化/vn 应急/vn 通信/vn 解决/v 方案/n 亮相/vi “/wyz 卫星/n 导航/vi  
 刚刚/d 有/vyou 个/q 专家/n 告诉/v 我/rr ，/wd 不/d 成功/a 3/m 个/q 涨/vi 停/vi 板/ng ，/wd 收购/v 加/v  
 许伟峰/nr ：/wp 中国/ns 股市/n 估/v 值/v 体系/n 不可避免/vl 将/d 向/p 国际/n 接轨/vi  
 天骄/n 注入/v 信/n 威/ng 板上钉钉/vl ，/wd 收/v 马达西奇/nrf ，/wd 大家/rr 给/v 个/q 估/v  
 双方/n 已经/d 达成/v 一致/an ，/wd 开盘价/n 1.46/m 元/q 。/wj 
 今年/t 新/a 股/n 已/d 中/f 七/m 签/v 了/y ，/wd 这个/rz 月/n 三/m 签/v ，/wd 谢谢/v 信/n 威/ng ，/wd 停/vi  
 证监会/n ：/wp 将/d 修改/v 上市公司/n_new 大/a 股东/n 减/vd 持/v 相关/vn 规定/n   05-/m  
 信威集团/nt (/wkz 600485/m )/wky 融资/vi 融/vi 券/ng 信息/n (/wkz 05-25/m )/wky  
 信威集团/nt 重组/v 拟/v 收购/vn 航空/n 发动机/n 行业/n 标的/n  
 信威/nr2 终/d 会/v 成/v 妖/w ，/wd 引/v 无数/m 空/a 狗/n 竞/vg 折腰/vi ，/wd 惜/vg 网易/ntz 汉奸/n ，/wd  
 华锐风电/nt 从/p 88/m 元/q 跌/v 到/v 5/m 元/q 前/f 十/m 大/a 股东/n 几乎/d 都/d 是/vshi 基金/n  
 感谢/v 所有/b 看/v 空/a 的/ude1 人/n ！/wt ！/wt 尤其/d 是/vshi 那些/rz 态度/n 恶劣/a 的/ude1 ！/wt 
 空/a 狗/n 们/k ，/wd 拿/v 的/ude1 出/vf 真/a 材/ng 实/ad 料/v 的/ude1 货/n 吗/y ！/wt   信威/nr2 吧/y ，/wd 是/vshi 我/rr  
 信威集团/nt 注入/v 造/v 牛/n 逼/v 的/ude1 资产/n 取得/v 了/ule 空前/a 的/ude1 成功/a ！/wt 下/f  
 我/rr 就/d 是/vshi 一/m 毛/q 三/m 本人/rr ，/wd 公司/n 的/ude1 公告/n 说明/v 有/vyou 两/m 个/q 重/a 组方/n  
 这些/rz 小/a 伞/n ，/wd 远/ad 点/v 看/v 象/ng 大/a 蘑菇/n ，/wd 近/v 点/qt 看/v 象/ng 狗/n 尿/n 苔/ng ，/wd 再/d  
 早晚/t 都/d 要/v 公布/v ，/wd 我/rr 拿/v 到/v 的/ude1 也/d 是/vshi 公开/a 信息/n ，/wd 自己/rr 看/v 吧/y  
 兄弟/n 们/k 空/v 狗/n 这么/rz 猖獗/a 刷/o 屏/ng ，/wd 对/p 持有/v 信/n 威/ng 的/ude1 股民/n 不/d 是/vshi  
 5月3日/t 东吴/nt 证券/n 对/p 信威/nr 的/ude1 报告/n ，/wd 倾向/n 于/p 天骄/n ，/wd 在/p 信/n  
 如果/c 是/vshi 收购/v 马/n 达西奇/nr ，/wd 那/rzv 就/d 是/vshi 现金/n 支付/vn 收购/vn 股份/n ，/wd  
 王/nr1 大/d 骗/v 你/rr 是/vshi 等/v 停/vi 牌/n 到/p 9月份/t 解禁/vi ，/wd 好/d 让/v 产业资本/nl 直/d  
 黑/a 皮革/n 手册/n ，/wd 你/rr 刷/v 100/m 个/q 利好/a ，/wd 也/d 是/vshi 于/p 信/n 威/ng 无关/v ，/wd  
 今天/t 不/d 知道/v 洗/v 掉/v 了/ule 多少/ry 人/n ！/wt ！/wt  
 提起/v 信威/nr 脸/n 发/v 黄/a ，/wd 先/d 亏/v 车/n ，/wd 后/f 赔/v 房/n ；/wf 瞬间/t 跌/v 停/vi ，/wd 无/v  
 补偿/v 1.8亿/m 股/q ，/wd 那/rzv 就/d 增发/v 2亿/m 股/q ，/wd 或许/d 远/ad 不止/v 2亿/m 股/q  
 这/rzv 戏/n 太/d 精彩/a 了/y ！/wt 网易/ntz 一/m 炮/n 炸/v 的/ude1 小/a 散/v 遍体鳞伤/al ，/wd 大/a 股/n  
 为什么/ryv 中国/ns 航空/n 发动机/n 这么/rz 落后/a ，/wd 看/v 完/vi 后/f 沉默/a 了/y ！/wt 
 乌克兰/nsf 第一/m 副/b 总理/n 到访/v 天骄/n 航空/n   祝福/vn 中/b 乌/b 航空/n 合/v  
 乌克兰/nsf 第一/m 副/b 总理/n 访问/v 北京/ns 天骄/n 航空/n  
 信威集团/nt 是/vshi 下/vf 一个/mq 退/v 市/n 概念/n 股/n ！/wt 干脆/d 也/d 别/d 复/dg 盘/v 了/y ，/wd  
 天亮/vi 了/y ！/wt 网易/ntz 以后/f 再/d 也/d 不/d 敢/v 胡作非为/vl 了/y  
 那个/rz 小/a 人/n 整天/d 像/v 蚊子/n 一样/uyy 在/p 这里/rzs 叫/vi 个/q 不/d 停/vi ，/wd 真/d 恶心/a !/wt 
 600485:/m 信威集团/nt 重大/a 资产/n 重组/v 停/vi 牌/n 进展/vn 公告/n  
 网易/ntz ，/wd 信威/nr ，/wd 这/rzv 双簧/n 唱/v 的/ude1 不/d 错/v ！/wt 这么/rz 明显/a 的/ude1 双簧/n ，/wd  
 最/d 怕/v 涨/vi 的/ude1 人/n 莫过于/vl 停/vi 牌/n 前/f 减/v 仓/ng 甚至/d 空/v 仓/ng 的/ude1 人/n ，/wd 这些/rz  
 [/wkz 微笑/vi ]/wky  
 复/vg 牌/n 后来/t 它/rr 个/q 五/m 、/wn 七/m 、/wn 六/m 个/q 的/ude1 一/m 字/n 跌/v 停/vi 板/ng ，/wd 我/rr 再/d 抄/v  
 老/a 妖/w 通知/n 栏/n ：/wp 最新/a 内裤/n 消息/n ，/wd 信/n 威/ag 复/vg 牌/n 八/m 个/q 无量/vi 跌/v  
 搞/v 什么/ry 动作/n 都/d 没/d 用/v ，/wd 报/n 上/f 去/vf 的/ude1 方案/n 绝对/d 被/pbei 抢/v 毙/v 。/wj 这/rzv  
 大江/n 东/f 去/vf ，/wd 浪/n 淘/v 尽/vi ，/wd 股/q 海/n 淘金/vi 人物/n 。/wj 信威集团/nt ，/wd 人/n  
 王/nr1 胖子/n 大/a 忽悠/z ，/wd 十/m 几万/m 小/a 散/v 被/pbei 他/rr 玩/v 的/ude1 要/v 死/v 觅/vg 活/n 。/wj 出/vf  
 经济学家/n 韩志国/nr ：/wp 中国/ns 股市/n 的/ude1 生态/n 环境/n 已/d 遭到/v 疯狂/a  
 没/v 多少/ry 唱/v 空/a 的/ude1 帖子/n_new 啊/y ，/wd 怎么/ryv 总/d 有/vyou 人/n 说唱/n 空/ng 帖/ng 多/a ，/wd 空/v  
 信威集团/nt 隐匿/v 巨额/b 债务/n 神秘/a 人/n 套/q 现/tg 离/v 场/qv   巨额/b 卖/v 单/ng  
 你们/rr 就/d 意/ng 淫/ag 吧/y ！/wt 割/v 肉/n 的/ude1 时候/n 谁/ry 也/d 不许/d 哭/v ！/wt 四六/m 不/d 懂/v  
 意见/n 高度/d 统一/v [/wkz 微笑/vi ]/wky  
 真心/n 感谢信/n 威/ng 停/vi 牌/n 保护/vn 资金/n ，/wd 要不然/c 真的/d 亏得/v 差/a 不/d  
 正/d 正/d 停/vi 牌/n 半/m 年/qt 了/y   这/rzv 是/vshi 对/p 股民/n 的/ude1 侵害/vn  
 唱/v 空/a 信/n 威/ng 的/ude1 人/n 的/ude1 真实/a 嘴脸/n ！/wt 
 先/d 不/d 去/vf 管/v 天/qt 娇/a 注/ng 不/d 注入/v 信/n 威/ng ，/wd 首先/c 中央/n 认可/vn 王/n 董/nr1 和/cc  
 续/v  
 〖/w 多/m 维/q 度/qv 分析/vn 信威集团/nt 业绩/n 造假/v 风波/n ，/wd 到底/d 是/vshi 火鸡/n  
 然/rz 并/cc 卵/n ，/wd 开盘/vi 还/d 不/d 是/vshi 跌/v 停/vi ，/wd 有/vyou 本事/n 放出/v 走/v 两/m 步/qv ，/wd 网/n  
 这/rzv 股/q 要/v 跌/v 到/v 2/m 元/q ，/wd 立/v 帖/ng 为/p 证/n  
 信威集团/nt (/wkz 600485/m )/wky 融资/vi 融/vi 券/ng 信息/n (/wkz 05-08/m )/wky  
 分析师/n_new ：/wp 特斯拉/nrf 是/vshi 成长/vi 型/k 公司/n   股价/n 还/d 会/v 涨/vi 30%/m   201/m  
 外/f 媒/ng 眼中/s 的/ude1 华为/nz ：/wp 硅/n 谷风/nz 混/v 搭/v 国企/n 作/v 派/nms   2017-05-1/m  
 信威集团/nt 将/d 于/p 2018年/t 在/p 乌克兰/nsf 安装/v 2300/m 个/q 4G/n 基站/n  
 看/v 到/v 很多/m 股民/n 欲/vg 用/p 道德/n 绑架/v 法律/n ，/wd 简直/d 可笑/a 直至/v ，/wd  
 曾经/d 说/v 天骄/n 发动机/n 是/vshi 空壳/n 的/ude1 空/a 狗/n 们/k ，/wd 你们/rr 站/vi 出来/vf 啊/y  
 26日晚/t 的/ude1 公告/n 中/f ，/wd 注明/v 是/vshi 筹划/v ，/wd 今天/t 的/ude1 公告/n 中/f 注明/v  
 [/wkz 图片/n ]/wky  
 今天/t 腾讯/nz 新闻/n 军事/n 栏目/n 的/ude1 新闻/n 视频/n 截/q 图/n  
 信威集团/nt 的/ude1 教训/n   信威集团/nt   这种/r 老/a 千/m 股/q ，/wd 只能/v 在/p 阴/a  
 华为/nz 信/n 威/ng 战略/n 联盟/n ，/wd 改名/vi 华/ag 威/ng 科技/n 集团/n  
 打/v 过/uguo 信/n 威/ng 电话/n 了/y ，/wd 本/rz 周/qt 不/d 会/v 复/vg 牌/n ，/wd 但/c 会/v 有/vyou 重磅/b 利好/n  
 银/b 广/b 夏/tg 史无前例/bl 15/m 个/q 跌/v 停/vi 重创/v 投资者/n   据/p 新华网/ntz 消/v  
 600485:/m 信威集团/nt 2016年/t 年度/n 股东大会/n_new 决议/n 公告/n  
 还/d 有/vyou 这么/rz 多/a 韭菜/n 在/p 白日做梦/vl 给/v 多少/ry 补偿/vn  
 欣泰/nr2 是/vshi 财务/n 造假/v ，/wd 信威/nr 则/d 是/vshi 金融/n 诈骗/vn ！/wt 
 快/a 点/qt 来/f 看看/v 吧/y ！/wt 
 今年/t 最/d 好/a 玩/v 的/ude1 几/m 个/q 吧/y ：/wp 信威/nr ，/wd 乐/v 视/vg ，/wd 华锐/nr ，/wd 海/n 润/an ，/wd  
 复/vg 牌/n 日期/n 和/cc 预/d 判/v 差不多/al ，/wd 5月27日/t 前/f 复/vg 牌/n ，/wd 收购/v 标/v  
 新闻/n 报道/v  
 屁股/n 决定/v 脑袋/n  
 信威集团/nt 无线/b 宽带/n 这么/rz 牛/n ，/wd 为什么/ryv 不/d 推/v 国内/s 系统/n ？/ww 
 大家/rr 聊聊/v 出来/vf 后/f 几/m 个/q 跌/v 停/vi ？/ww 欣泰电气/nt 14/m 复/dg 盘/v 的/ude1 ，/wd 5/m  
 一般/ad 空/v 方/d 无非/d 几/m 种/q ，/wd 对/p 公司/n 高层/n 有/vyou 个人/n 恩怨/n 者/k ，/wd 前/f  
 空/a 狗/n 们/k 再/d 不/d 要/v 用/p 鬼话/n 及/v 狡/w 辨/vg 来/vf 吠/vg 了/y ，/wd 从/p 去年/t 中/f 报到/vi  
 信息/n 十分/d 丰富/a 。/wj [/wkz 微笑/vi ]/wky  
 空头/b 前面/f 也/d 有/vyou 三座大山/nl ：/wp   1/m ，/wd 一个/mq 是/vshi 公司/n 大/a 股东/n 。/wj 
 1./m 澄清/vi 公告/n -/wp 第三/m 方/q 核查/vn 报告/n ，/wd 谣言/n 不攻自破/vl ，/wd 2./m  
 ！/wt  
 [/wkz 图片/n ]/wky  
 600485:/m 信威集团/nt 2016年/t 年度/n 股东大会/n_new 的/ude1 法律/n 意见/n  
 瑞星/nz 针对/p “/wyz 永恒/z 之/uzhi 蓝/ng ”/wyy 勒索/v 病毒/n 发布/v 免疫/vn 工具/n   05-/m  
 MSCI/n 中国/ns 指数/n ，/wd 485/m 排/q 第一/m 。/wj 为什么/ryv ？/ww  
 涉及/v 购买/v 资产/n 而/cc 形成/v 的/ude1 重大/a 资产/n 重组/vn ，/wd 停/vi 牌/n 不/d 超过/v  
 好样/a 的/ude1 ，/wd 信威/nr ，/wd 为/p 你/rr 自豪/a ，/wd 请/v 你/rr 加油/vi ！/wt 
 8/m 个/q 跌/v 停/vi  
 :/wp 信/n 威/ag 复/vg 牌/n 时/ng 的/ude1 伴奏/vn 曲/ng 为/v 《/wkz 二泉映泉/nr 》/wky 。/wj 
 就/d 冲/v 着/uzhe 尼加拉瓜/nsf 大运河/n 这样/rzv 的/ude1 世界级/b 工程/n ，/wd 还有/v 中/f  
 明/ag 指数/n 有/vyou 面临/v 3000/m 点/qt 整数/n 关/nr1 风险/n ，/wd 目前/t 看/v 点/qt 在/p 如/v 指/v  
 [/wkz 图片/n ]/wky  
 环球网/ntz 军事/n -/wp 航空/n 航天/n 报道/v 乌克兰/nsf 驻华/vn 使馆/n 5月17日/t  
 主力/n   借/v   收购/v 失败/vi 的/ude1 消息/n   砸/v 盘/qv 是/vshi 大/a 概率/n  
 600485:/m 信威集团/nt 关于/p 对/p 媒体/n 报道/v 有关/vn 事项/n 的/ude1 问询/v  
 12月/t 跌/v 停/vi 机构/n 抄/v 底/f 几/m 个/q 亿/m ，/wd 自己/rr 看/v ！/wt 
 解禁/vi “/wyz 炸弹/n ”/wyy 投放/v   信威集团/nt 股价/n 六/m 天/qt 暴跌/vi 逾/vg 四/m 成/q  
 大家/rr 看/v 看/v 这个/rz ，/wd 就/d 知道/v 为什么/ryv 不/d 敢/v 复/vg 牌/n 了/y ，/wd 复/vg 牌/n 大/a  
 600485:/m 信威集团/nt 2016年/t 年度/n 股东大会/n_new 会议/n 资料/n  
 求/v 下联/n ：/wp 天骄/n 发动机/n 乐/ng 视/vg 法拉第/nrf 洪成水/nr 变/v 油/n 诺/nr1 哥/n 引/v  
 [/wkz 图片/n ]/wky  
 《/wkz 直观/ad 讲解/v “/wyz 一/m 带/v 一/m 路/n ”/wyy 》/wky  
 空/a 狗/n 们/k 请/v 回答/v 一个/mq 问题/n   你们/rr 叫/vi 的/ude1 再/d 狠/a ，/wd 有/vyou 用/v 吗/y ？/ww 
 我/rr 就/d 是/vshi 从/p 2015年/t 12/m 被/pbei 骗子/n 忽悠/z 买进/v 信威集团/nt 的/ude1 ，/wd 一/m  
 不/d 做/v 分析/v 就/d 胡乱/d 评估/v 误导/vn 股/n 友/ng ，/wd 此/rzs 等/v 妖/w 魅/w 当/v 诛/vg ！/wt 
 中国/ns 企业/n 投资/v 2.5亿/m 美元/q 提升/vn 马/n 达西奇/nr 公司/n 产品/n 能/v  
 自从/p 它/rr 黑/a 了/ule 信威/nr ，/wd 我/rr 就/d 再/d 没/v 上/vf 过/uguo 网易/ntz ！/wt 
 600485:/m 信威集团/nt 重大/a 资产/n 重组/v 停/vi 牌/n 公告/n  
 金融/n 报/n 是/vshi 人民日报/ntqg 主办/v ，/wd 人民日报/ntqg 的/ude1 权威性/n 你/rr 懂/v 的/ude1  
 深/d 扒/v 2016年/t A/rzv 股/n 最后/f 一/m 支/q 黑/a 天鹅/n  
 信威/nr2 这/rzv 次/qv 增发/v 没有/v 人/n 买/v ，/wd 信/n 威/ng 主力/n 大/a 阴谋/n ，/wd 大家/rr 快/a  
 信威/nr2 不/d 造假/v ，/wd 你们/rr 喂/v 啥/ry 我/rr 吃/v 啥/ry ！/wt 
 对/p 信/n 威/ag 复/vg 盘/ng 走势/n 的/ude1 个人/n 看法/n  
 唱/v 空/v 者/k 越/d 多/a ，/wd 越/d 有/vyou 可能/n 暴涨/vi  
 大力/d 发展/v 雄/ag 安/ag 地区/n 的/ude1 轨道交通/n_new   信威/nr2 通信/vn -/wp 引领/n_new 轨道/n  
 业绩/n 补偿/vn 谁/ry 赚/v 谁/ry 亏/v 一目了然/vl 王靖/nr 等/udeng 6/m 人/n 人均/a 减/v 股份/n 2/m  
 2016年/t 中报/v 显示/v   证金/nr2 加仓/nr2 12万/m 股/q   这/rzv 是/vshi 小/a 数目/n   到/v  
 我/rr 来说/uls 点/v 靠/v 谱/ng 的/ude1 吧/y ！/wt 信/n 威/ng 照/p 目前/t 的/ude1 情况/n 看/v 是/vshi 负/v 资产/n  
 和/p 汉/tg 能/v 膜/n 同/p 出/vf 一/m 辙/n ，/wd 已经/d 坐/v 实/ng ，/wd 只是/d 汉/tg 能/v 膜/n 在/p 香港/ns  
 遇/v 上/vf 信/n 威/ag 黑/a 天鹅/n 苦不堪言/vl ？/ww 老/a 司机/n 教/v 你/rr 如何/ryv 避/v 规/ng ！/wt 
 信威集团/nt 没事/vi 出来/vf 走/v 两/m 步/qv ，/wd 别/d 总是/d 停/vi 盘/ng ，/wd 信威/nr 的/ude1 回/v  
 你/rr 说/v 人家/rr 造假/v 就/d 是/vshi 造假/v 吗/y ？/ww 人家/rr 是/vshi 在/p 造/v 牛/n 逼/v ！/wt 哈/b ！/wt  
 信威/nr2 没/d 多/a 大事/n ，/wd 以前/f 造假/v ，/wd 现在/t 不/d 造假/v 了/ule 而已/y ！/wt 三/m  
 看/v 辉/ng 山/n 乳/vg 业/ng 吧/y   信威集团/nt 做/v 的/ude1 和/cc 辉/ng 山/n 乳/vg 业/ng 一模一样/al  
 信威/nr2 ，/wd 我/rr 来说/uls 说/v 吧/y  
 开盘/vi 最少/d 五/m 个/q 跌/v 停/vi ！/wt ！/wt ！/wt  
 还有/v 比/p 这/rzv 更加/d 无耻/a 的/ude1 吗/y ，/wd 号召/v 持有/v 这/rzv 公司/n 股票/n 的/ude1 受/v  
 信威/nr2 是/vshi 潜在/b 的/ude1 一/m 只/q 黑/a 天鹅/n ！/wt 当心/v 啊/y ！/wt  
 从/p 目前/t 来/f 看/v ，/wd 建议/v 活捉/v 王靖/nr 和/cc 上海/ns 老太婆/n ！/wt 
 大/a 股东/n 拚命/v 减/v 持/v ，/wd 散/v 户/ng 拚命/v 坚持/v ！/wt 为什么/ryv 做人/vi 的/ude1 差/a  
 清醒/a 吧/y ！/wt ！/wt ！/wt ！/wt 泰/b 隆鑫/nz 意/ng 淫/ag 帖/ng 限制/v 我/rr 评论/v 了/y ！/wt 肯定/v  
 躲/v 得/ude3 过/vf 初一/n ，/wd 躲/v 不/d 过/uguo 十五/m ，/wd 黑/a 皮革/n 你/rr 这个/rz 死/v 托/v ，/wd 我/rr  
 感谢信/n 威/ng ！/wt  
 造假/v 信/n 威/ng 必/d 退/v 市/n  
 多/m 看/v 少/ad 动/v ，/wd 小心/a 信/n 威/ng 成为/v 欣/vg 泰/b 第二/m  
 真相/n ，/wd 令/v 人/n 震惊/v ，/wd 2/m 年/qt 前/f 就/d 说/v 出来/vf 的/ude1 真相/n 。/wj 
 问题/n 大/a 了/y  
 信威集团/nt 未来/t 公告/n 一览/n ，/wd 如/v 有/vyou 雷同/vi ，/wd 实属/v 巧合/vi ！/wt 
 自己/rr 思考/v  
 我们/rr 用/p 排除/v 反/vi 来/vf 推测/v 收购/vn 标的/n 到底/d 是/vshi 不/d 是/vshi 天骄/n  
 这/rzv 次/qv 我们/rr 敢/v 拍/v 胸脯/n 说/v 世界/n 第一/m   2017-05-18/m   19:40/m    
 套/q 牢/a ，/wd 大大/d 的/ude1 好/a ！/wt 大/a 信威集团/nt 的/ude1 股民/n 是/vshi 不/d 可能/v 解/v 套/q  
 重大/a 资产/n 重组/vn ，/wd 哈哈/o 哈哈哈/o 哈哈/o ，/wd 笑/v 死/v 老/a 夫/y 了/y  
 坐等/v 公告/n   看/v 了/ule 公告/n 决定/v 今晚/t 吃/v 啥/ry 饭/n  
 给/p 大家/rr 点/v 消息/n ，/wd 刚才/t 给/p 信威/nr 打电话/vi 了/y  
 黑/a 皮革/n 手册/n ，/wd 你/rr 是/vshi 赤裸裸/z 的/ude1 死/a 多头/n 啊/y ，/wd 跟/p 李大霄/nr 看/v  
 C114/ntot 中国通信网/ntit   2017-4-27/m   11:47/m   符合/v 当地/s 国情/n  
 600485:/m 信威集团/nt :/wp 安信证券/nt 股份有限公司/n_new 关于/p 北京/ns  
 哈哈哈/o ！/wt 000033/m   成/v   2017/m   年/qt 退/v 市/n 第一/m 股/q 。/wj 停/vi 牌/n 前/f  
 黑山/nsf   桂东/ns   努/v 尔/y   自在/a   马/n 骉/w 太/d 可怜/v 了/y ，/wd 就/d 因为/p 买/v 了/y  
 老夫/nr 来/vf 此/rzs 吧/y 除/p 看/v 多/a 的/ude1 贴/v ，/wd 其余/rz 叫/vi 空/ng 和/cc 变相/vd 叫/vi 空/a 的/ude1 都/d  
 中兴/nz 又/d 飞/vi 了/ule [/wkz 微笑/vi ]/wky  
 华为/nz 是/vshi 中国/ns 一流/b 企业/n ，/wd 这/rzv 一点/mq 大家/rr 应该/v 都/d 没有/v 意见/n  
 大幅/d 解禁/vi 股/n 的/ude1 问题/n  
 老/a 油条/nms ，/wd 我/rr 没/v 事/n 就/d 到/v 这里/rzs 来/vf 看/v 你/rr 的/ude1 笑话/n ！/wt 
 都/d 重组/v 了/ule 还/d 有人/r 在/p 唱/v 空/ng 真是/d 极品/n 贱人/n ，/wd 复/vg 市/n 三/m 个/q 板/n  
 鸡/n 飞/vi 了/ule 蛋/n 打/v 了/ule 鸡窝/n 也/d 着火/vi 了/ule 鸡/n 脖/ng 毛/nr1 也/d 没/d 剩下/v ！/wt 
 信威集团/nt 承诺/v 2016年/t 业绩/n 27亿/m ，/wd 现/tg 业绩/n 15亿/m ，/wd 股民/n  
 灵巧/a 卫星/n 已经/d 有/vyou 了/ule 重大/a 研制/vn 成果/n  
 老夫/nr 与/p 老/a 妖/w 一起/s 打/v 压/v 信/n 威/ng ，/wd 十/m 几万/m 小/a 散/v 泪流满面/al 。/wj 
 十/m 几万/m 套/q 牢/a 小/a 散/v 彻底/ad 绝望/ad 死心/vi 。/wj 以/p 大盘/n 目前/t 形态/n ，/wd  
 信威/nr2 会/v 跌/v 到/v 六/m 元/q 钱/n 止/v 跌/v 。/wj 
 信/n 威/ng 深水/b 码头/n ！/wt 终于/d 拍/v 到/v 了/y ！/wt 
 蓝田/ns 一/m 瓶/q 水/n 养/v 十/m 只/q 王八/n ，/wd 柬埔寨/nsf 一/m 人/n 带/v 五/m 个/q 手机/n  
 假药/n 停/vi 和/cc 亡/vg 尽/vi 之/uzhi 比较/d ：/wp 假药/n 停/vi 和/cc 亡/vg 尽/vi 的/ude1 共同/b 之/uzhi 处/n 都/d  
 碰到/v 这/rzv 只/d 黑/a 天鹅/n 已经/d 是/vshi 很/d 闹心/vn 的/ude1 了/y ，/wd 请/v 不要/d 嘲笑/v 我/rr  
 大/a   赞/vg   网/n   易/vg   !/wt !/wt !/wt  
 这个/rz 黑山/nsf 老/a 妖/w 一天到晚/dl 也/d 没/v 个/q 正经事/n 干/v ，/wd 天/qt 天/qt 就/d 泡/v  
 600485:/m 信威集团/nt 关于/p 前/f 十/m 名/q 股东/n 持/v 股/q 情况/n 的/ude1 公告/n  
 查/v 到/v 一些/mq 关于/p 两/m 位/q 记者/n 的/ude1 资料/n  
 天/n 天/qt 叫/vi 空/a 信/n 威/ng ，/wd 本人/rr 没/v 一/m 股/q 信/n 威/ng 。/wj 就/d 是/vshi 看不惯/v 王/nr1 胖/a  
 有人/r 今天/t 打电话/vi 问/v 了/ule 信威/nr ，/wd 说/v 股票/n 补偿/vn 的/ude1 登记/vn 日/ng 在/p  
 听/v 闻信威/nr 可能/v 不/d 会/v 复/dg 盘/v 了/y ，/wd 会/v 在/p 年前/t 宣布/v 直接/ad 进入/v  
 再/d 跌/v 2/m 个/q 板/n 王/nr1 胖子/n 就/d 爆/v 了/y ！/wt 大家/rr 一定/d 要/v 配合/v ！/wt 宁可/d  
 股市/n 里/f 的/ude1 事/n ，/wd   说/v 是/vshi 就/d 是/vshi ，/wd 不/d 是/vshi 也/d 是/vshi 。/wj   股市/n 里/f 的/ude1 事/n  
 讨伐/v 黑/a 皮/n ，/wd 馄饨/nms 这/rzv 两/m 个/q 托/v  
 MSCI/n 中国/ns A/rzv 股/n 指数/n 大/a 调整/vn ：/wp 新/d 增/v 39/m 只/q 成份股/n   剔除/v 22/m  
 小/a 散/v 们/k 别/d 天真/a 了/y ，/wd 十/m 股/q 补偿/vn 你/rr 十/m 股/q 还有/v 什么/ry 鸟/n 用/v ！/wt 
 客观/a 地/ude2 看/v :/wp 我们/rr 对/p 此次/rz 重组/v 抱/v 有/vyou 较/d 大/a 渴望/vn 的/ude1 同时/n ，/wd  
 A/rzv 股/n 最/d 大/a 的/ude1 老/a 千/m 股/q 诞生/vi ？/ww 投资者/n ：/wp 如果/c 在/p 香港/ns ，/wd 复/vg  
 信威集团/nt 股东/n 计划/n 减/vd 持/v 不/d 超/v 2924万/m 股/q  
 信威集团/nt 利/vg 空/ng 来/f 袭/v   证/vg 金/b 社保/vn 公/ng 募/vg 等/udeng 机构/n 踩/v 雷/n  
 两会/n 后/f 不久/m ，/wd 信威集团/nt 的/ude1 真实/a 骗术/n 将/d 会/v 被/pbei 彻底/a 的/ude1 揭/v  
 信威集团/nt 因/p 媒体/n 质疑/vi 收/v 上交所/n 问询/v 函/n   26日/t 全/a 天/qt 停/vi  
 信威/nr2 的/ude1 电话/n 打/v 了/ule 已经/d 没有/v 人/n 接/v 了/y ，/wd 是/vshi 不/d 是/vshi 东窗事发/vl  
 发/v 两/m 张/q 俺/rr 在/p 2016年5月19日/t 的/ude1 卖/v 出/vf 信/n 威/ng 的/ude1 交割单/n ，/wd  
 求/v 下联/n       停/vi 牌/n 死/v ，/wd 复/vg 牌/n 死/v ，/wd 停/vi 牌/n 复/vg 牌/n 都/d 得/ude3 死/a  
 从/p 我/rr 懂/v 事/n 开始/v ，/wd 有/vyou 个/q 70/m 多/m 岁/qt 的/ude1 老/a 邻居/n 就/d 经常/d 教导/v 我/rr  
 信威集团/nt ：/wp 奇迹/n 还/d 是/vshi 皇帝/n 新装/n ？/ww 
 一/m 群/q 东北/s 搞/v 传销/vn 的/ude1 ，/wd 弄/v 了/ule 个/q 壳子/n ，/wd 居然/d 吹/v 到/v 快/a 两千/m  
 大家/rr 别/d 闹/v 了/y   去/vf 看/v 下/vf 新华网/ntz 的/ude1 消息/n   国家/n 都/d 定性/vi 了/y  
 信威集团/nt 董事长/n 富豪/n 王/nr1 靖/b 运河/n 项目/n 被/pbei 疑/vg “/wyz 圈/n 钱/n ”/wyy  
 信威集团/nt 定/v 增/v 项目/n 变/v 身/ng 大/a 健康/an   时隔/v 一/m 年/qt 分文/n 未/d 投/v  
 亲/ad 赴/v 重庆/ns 天骄/n 现场/s 考察/v …/ws …/ws  
 信威/nr2 ，/wd 听/v 我/rr 对/p 你/rr 说/v  
 割/v 肉/n 的/ude1 唱/v 空/a 狗/n 们/k ，/wd 你们/rr 在/p 外面/f 可/v 安好/a  
 600485:/m 信威集团/nt 关于/p 收/v 到/v 上海/ns 证券交易所/n_new 问询/v 函/n  
 我/rr 认为/v “/wyz 一/m 带/v 一/m 路/n ”/wyy 第一/m 股/q 就/d 是/vshi 信/n 威/ng ！/wt 堪称/v 一/m 带/v 一/m  
 本人/rr 不/d 太/d 发/v 帖/ng 但/c 喜欢/vi 看/v 看/v ，/wd 发现/v 看/v 多/a 的/ude1 几/m 个/q ，/wd 如/v 黑/a  
 如果/c 信威/nr 被/pbei 查出/v 造假/v 属实/a ，/wd 就/d 没/v 必要/an 再/d 复/vg 牌/n 了/y 。/wj 
 此/rzs 坛/ng 有/vyou 两/m 黑/a ，/wd 十分/d 扎眼/a 。/wj 
 信用卡/n 套/v 了/ule 20万/m ，/wd 买/v 了/ule 000912/m ，/wd 600485/m ，/wd 两/m 个/q 股/n ，/wd  
 从/p 这/rzv 一连串/al 事件/n 看/v ，/wd 信威集团/nt 短/a 时间/n 内/f 难以/d 复/vg 牌/n 是/vshi  
 惨/a 啊/y ，/wd 信威/nr ，/wd 哥/n 来/vf 救/v 你们/rr 了/y ！/wt 
 走/v 不/d 出来/vf 就/d 是/vshi 死/v 。/wj 2008/m   年/qt -/wp 2010/m   年/qt ，/wd 我/rr 辛苦/v 十/m 年/qt  
 为何/ryv 散/v 户/ng 和/cc 庄家/n 必须/d 联合/v 起来/vf 让/v 王靖/nr 爆/v 仓/ng ！/wt 原因/n ：/wp  
 6000485/m ，/wd 请问/v 什么/ry 时候/n 破产/vi ？/ww 
 假如/c 网易/ntz 的/ude1 报道/n 是/vshi 真/a 的/ude1 ！/wt 
 被/pbei 套/v 在/p 高位/n 的/ude1 家伙/n 屁/n ./wj 股/n ./wj 眼里/s 直/d 扑/v 鲁/b 扑/v 鲁/b 冒气/v ！/wt 哈/b  
 不复/d 牌/n ！/wt 熬/v 也/d 要/v 把/pba 它们/rr 的/ude1 屎/n 熬/v 出/vf 来/y ！/wt 嘴硬/v 只不过/d 是/vshi  
 一个/mq 几乎/d 一模一样/al ，/wd 漏洞百出/al 的/ude1 公告/n （/wkz 连/n 数字/n 都/d 搞/v  
 王静/nr 该/v 学习/v 辉/ng 山/n 乳/vg 业/ng 董事长/n  
 信威集团/nt 案/ng 造成/v 有/vyou 屎/n 以来/f 最/d 大/a 的/ude1 冤/vn 蛆/n ！/wt 十三万/m 冤/a 蛆/n  
 我/rr 强烈/ad 呼吁/v 我们/rr 的确/d 应该/v 都/d 向/p 证监会/n 举报/vn  
 信威集团/nt 股东/n 拟/v 减/v 持/v 不/d 超/v 2923万/m 股/q  
 第二/m 道/qv 金牌/n 表明/v 中央/n 已经/d 注意/v 到/v 信/n 威/ng 造假/v 乱/d 象/ng 必将/d  
 只要/c 这/rzv 不复/d 牌/n ，/wd 我们/rr 就/d 天天/d 打电话/vi ！/wt ！/wt   010-62802/m  
 什么/ry 所/q ，/wd 什么/ry 会/v ，/wd 在/p 人中/n 龙凤/n 眼里/s 就/d 是/vshi 个/q 屁/n  
 破产/vi 退/v 市/n 后/f ，/wd 每股/r 赔偿/v 一/m 块/q 钱/n 。/wj 所有/b 股东/n 共同/d 承担/v  
 18/m 的/ude1 本/rz 5万/m 股/q ，/wd 跌/v 停/vi 价/n 止/v 损/vg 了/ule 三万/m 股/q ，/wd 还/d 留/v 二万/m 股/q  
 年度/n 审计/vn 报告/n ---/wp 无法/v 表示/v 意见/n ！/wt 哥/n 看/v 哪/ry 条/q 狗/n 儿/k 敢/v  
 一/m 群/q 赌棍/n 被/pbei 关/v 小/a 黑/a 屋/n 不/d 反省/v 自己/rr 还/d 在/p 意/b 淫/ag ，/wd 弄/v 的/ude1 满/a  
 奉天/ns 承运/v ，/wd 皇帝/n 诏/ng 曰/vg 。/wj 股东/n 不论/c 大/d 小/a ，/wd 功劳/n 人人/n 有/vyou  
 五/m 毛/q 黑/a 皮/n ，/wd 你/rr 敢/v 发誓/v 你/rr 不/d 是/vshi 托/v 吗/y ？/ww 
 网易/ntz 只不过/d 是/vshi 《/wkz 皇帝/n 的/ude1 新衣/n 》/wky 里/f 那/rzv 个/q 小孩/n  
 就是/v 没/d 翻车/vi  
 等/v 到/v 复/vg 牌/n 那天/r ，/wd 黑/a 皮革/n ，/wd 泰/b 隆鑫/nz 之/uzhi 流/ng 定/v 会/v 消失/vi 的/ude1 无/v  
 已经/d 实/a 名/q 举报/v 了/ule 信威集团/nt  
 这/rzv 股/q 复/vg 牌/n 没/v 人/n 买/v 的/ude1 ，/wd 全部/m 人/n 都/d 卖/v 出/vf ，/wd 不/d 可能/v 涨/vi 的/ude1  
 信威集团/nt 被/pbei 上交所/n 移/v 出/vf 小/a 额/n 股票/n 质押/vn 标的/n 池/ng 了/y  
 真心/d 谢谢/v 网易/ntz 的/ude1 报道/n ，/wd 王/nr1 胖/a 的/ude1 忽悠/z 戛然而止/vl  
 我们/rr 不/d 需要/v 忽悠/z 式/ng 重组/v ，/wd 我们/rr 要/v 复/vg 牌/n 卖/v 股票/n ，/wd 我们/rr  
 明显/ad 退/v 市/n 的/ude1 股/n ，/wd 还/d 怪人/n 看/v 空/ng ，/wd 我/rr 不/d 看/v 空/ng ，/wd 看/v 退/v ！/wt 
 第20/m 次/qv 举报信/n 威/ng 集团/n  
 求/v 下联/n ：/wp 乐/v 视/vg 开盘/vi 一泻千里/vl 信/n 威/ng 开盘/vi 万劫不复/vl  
 清醒/a 吧/y ！/wt ！/wt ！/wt ！/wt   信威集团/nt 的/ude1 教训/n   信威集团/nt   这种/r  
 永远/d 喊/v 不/d 醒/v 装/v 睡/v 的/ude1 人/n ，/wd 能/v 救/v 一个/mq 是/vshi 一个/mq ！/wt 
 信/n 威/ng 如果/c 策划/v 资产/n 重大/a 重组/vn 成功/an ，/wd 复/vg 牌/n 估计/v 是/vshi 这样/rzv  
 吧/y 里/f 清净/a 好多/m [/wkz 微笑/vi ]/wky  
 我/rr 想/v 知道/v 持有/v 信/n 威/ng 的/ude1 朋友/n 们/k 在/p 紧张/a 什么/ry 。/wj 我/rr 的/ude1 观点/n  
 17/m 年/qt 的/ude1 授信/vn 额度/n 是/vshi 三百亿/m ，/wd 如果/c 你/rr 用/p 信/n 威/ng 代/v 300亿/m  
 信威集团/nt 105/m 页/q 回复/vn 上交所/n   否认/v 媒体/n 及/cc 市场/n 质疑/vi  
 公司/n 逐条/d 回复/v 传闻/n ，/wd 不利/a 影响/vn 或/c 逐步/d 淡化/v  
 停/vi 牌/n 4/m 个/q 月/n 后/f 发/v 百/m 页/q 报告/n 回应/vn 质疑/vn   信威集团/nt 筹划/v 重/a  
 每天/r 进来/vf 看看/v 收盘价/n 14.6/m ！/wt 明显/ad 是/vshi 说/v 要/v 死/v 喽/y ！/wt 
 放眼/v 市场/n ，/wd 大家/rr 就/d 去/vf 身边/s 的/ude1 电信/n ，/wd 移动/vn 市场/n 去/vf 做/v 一/m  
 600485:/m 信威集团/nt 关于/p 筹划/v 非公开/n_new 发行/v 股票/n 事项/n 的/ude1  
 如果/c 现在/t 还/d 看/v 不/d 清/a 王/nr1 总/b 套路/n 的/ude1 ，/wd 就/d 不要/d 炒股/vi 了/y 。/wj 
 信威集团/nt 大/a 股东/n 给/p 力/n   质押/vn 股份/n 支持/vn 公司/n 发展/vn  
 股票/n 停/vi 牌/n 其间/f ，/wd 帐/ng 户/ng 为何/ryv 大幅/d 减少/v  
 信/n 威/ng 停/vi 牌/n 期间/f ，/wd 竟然/d 中/v 了/ule 两/m 个/q 新/a 股/n ，/wd 真是/d 走狗/n 屎/n 运/v  
 问/v ：/wp 2014年/t 以/p 8.6/m 元/q 定/v 增/v 的/ude1 部/n 份/q 股权/n ，/wd 已经/d 被/pbei 签约/vi  
 本/rz 想/v 复/vg 牌/n 再/d 来/vf 的/ude1 ，/wd 但/c 看到/v 大家/rr 得意/a 忘/v 形/ng 的/ude1 样子/n ，/wd 真/d  
 山东/nt 墨/b 龙/n 、/wn 雅百特/nt 因/p 财务/n 舞弊/vn 被/pbei 查处/v   将/d 面临/v 投资/v  
 啥/ry 也/d 不/d 说/v ，/wd 就/d 问/v 一/m 句/q 为/v 啥/ry 不/d 起诉/v 网易/ntz ？/ww 不/d 敢/v ？/ww  
 别/d 开盘/vi 外面/f 血流/n 成/v 河/n  
 空头/b 前面/f 也/d 有/vyou 三座大山/nl ：/wp   1/m ，/wd 一个/mq 是/vshi 公司/n 大/a 股东/n 。/wj 
 全部/m 套/q 牢/a 了/y ，/wd 谁/ry 救/v 谁/ry ？/ww 止/v 损/vg 才/d 能/v 自救/vi ！/wt 
 最/d 具/vg 潜力/n 的/ude1 黑马/n 型/k 股票/n ；/wf 华斯股份/nt  
 时间/n 太/d 长/a 了/y ，/wd 会/v 失败/vi 的/ude1 ，/wd 而且/c 直接/a 原因/n 是/vshi 某/rz 易/ad 促成/v  
 股市/n 就/d 是/vshi 大鱼/n 吃/v 小/a 鱼/n 的/ude1 游戏/n ，/wd 庄家/n 机构/n 挣/vi 的/ude1 就/d 是/vshi 小/a  
 信/n 威/ng 澄清/vi ：/wp 未/d 跌/v 破/v 平/v 仓/ng 线/n  
