黄国东/nr ：/wp A/rzv 股/n 下半年/t 预测/v       推荐/vn 农业银行/nt  
 我/rr 的/ude1 言论/n 被/pbei 限制/v 了/y  
 国/n 庄/nr1 股/n  
 [/wkz 地球/n 狂笑/vi ]/wky 公告/n 现/tg 重大/a 利好/a ，/wd 10/m 股/q 有望/v 突破/v 大/a 涨/vi ！/wt 
 双/m 环/q 铂/n --/wp 全球/n 顶级/b 抗癌/vn 药/n ，/wd 中国/ns 拥有/v 自主/vd 研发/v 产权/n  
 假如/c 你/rr 想/v 让/v 一个/mq 老板/n 把/pba 他/rr 的/ude1 好/a 企业/n 打/v 0.78/m 折/q 卖/v 给/p 你/rr  
 tiezishangbuqu/n 
帖子/n_new 上/f 不/d 去/vf ，/wd 娘/n 了/ule 个/q ，/wd 帖子/n_new 上/f 不/d 去/vf ，/wd 怎么/ryv 回/v 事/n ？/ww 
 把式/n 侃/vg 股/n </w 钢铁/n 是/vshi 怎样/ryv 炼/v 成/v 的/ude1 >/w           农行/n 上市/vi 七/m 年/qt  
 估/v 值/v 优势/n 是/vshi 我们/rr 持/v 股/n 的/ude1 基础/n 。/wj 
 为什么/ryv 业绩/n 好/a 股价/n 跌/v ？/ww 
 韩自国/nr 是/vshi 什么样/ryv 的/ude1 经济学家/n ？/ww   1/m 、/wn 2007年8月23日/t  
 建议/n 民营/b 老板/n 们/k 买/v 点/qt 银行/n 股/n  
 滚动/vd 操作/v  
 10万/m 农行/n 股/q 4/m 元/q 成本/n 解/v 套/q 了/y 。/wj 下面/f 要/v 做/v 的/ude1 就是/v 见证/n 5/m  
 狂笑/vi 狂/dg 抢/v   狂笑/vi   白痴/n 不/d 抢/v   瞎子/n 狂笑/vi   业绩/n 翻/v 倍/q   股/q 0/m  
 疯/vi 笑/v 疯/vi 笑/v   狂笑/vi   白痴/n 不/d 抢/v   瞎子/n 狂笑/vi   业绩/n 翻/v 倍/q   股/q 0/m  
 邀请/v 你/rr 过来/vf 西部矿业/nt 601168/m 一起/s 发财/vi ！/wt 即将/d 公布/v 重/a  
 咯咯/o 咯/y 笑/v   疯狂/ad 抢/v 盘/qv 啦/y   晨鸣/nz 三/m 年/qt 利润/n 之和/n 超市/n 值/n 。/wj 
 哈哈哈/o 哈哈大笑/al     咯咯/o 咯咯/o ，/wd 晨鸣/nz 三/m 年/qt 利润/n 之/uzhi 和/cc 超/v  
 宁波/nt 港/n 祝贺/vn 农业银行/nt 哈/b  
 农业银行/nt (/wkz 601288/m )/wky 融资/vi 融/vi 券/ng 信息/n (/wkz 09-18/m )/wky  
 我/rr 宣布/v ：/wp  
 买/v 农行/n 的/ude1 就/d 是/vshi 农民/n ？/ww 
 农业银行/nt 一个/mq 月/n 内/f 见到/v 7/m 元/q  
 历/vg 畅/a 先生/n ？/ww  
 农业银行/nt (/wkz 601288/m )/wky 融资/vi 融/vi 券/ng 信息/n (/wkz 09-22/m )/wky  
 长期/d 持有/v 农业银行/nt ，/wd 必/d 有/vyou 厚/a 报/n ！/wt   2016.12.9/m     第一/m  
 农业银行/nt 15亿/m 美元/q 中期/f 票据/n 预计/v 明/tg 起/vf 上市/vi  
 新/a 股/n 发行/v 不/d 能/v 停/vi 的/ude1 重要/a 理由/n ：/wp 让凯撒/nrf 归/v 凯/ng 撒/v 市场/n 归/v  
 瞎子/n 狂笑/vi   业绩/n 翻/v 倍/q   季报/vn 再/d 增长/v 300%/m 翻/v 倍/q 搖/w 新股/n 。/wj 
 想/v 回/v 三/m 元/q 时代/n ，/wd 需要/v 一些/mq 时间/n 。/wj [/wkz 大笑/v ]/wky [/wkz 大笑/v ]/wky [/wkz 大/a  
 雄/ng 安新/ns 区/n 的/ude1 受益者/n   雄/ng 安新/ns 区/n 的/ude1 最/d 大/a 受益者/n ------/wp  
 年底/t 到/v 不/d 了/ule 6/m 元/q ，/wd 我/rr 请/v 大家/rr 大餐/n ，/wd 报名/vi 者/k 都/d 有/vyou 份/q  
 农业银行/nt (/wkz 601288/m )/wky 融资/vi 融/vi 券/ng 信息/n (/wkz 09-21/m )/wky  
 农行/n 与/p 43/m 家/q 重点/n 客户/n 签订/v 混/ad 改/v 服务/vn 协议/n  
 我/rr 是/vshi 以/p 一/m 套/q 房屋/n 在/p 出租/v 的/ude1 心态/n 持有/v 农行/n ！/wt 
 银行/n ！/wt 银行/n ！/wt 银行/n ！/wt  
 农业银行/nt 附属/vn 发行/vn 的/ude1 5亿/m 美元/q 定息/n 票据/n 明日/t 挂牌/vi  
 抢/v 盘/qv 了/y ，/wd 抢/v 盘/qv 了/y ，/wd 黄金/n 砸/v 头/n ！/wt 晨鸣/nz 投资/vn 价值/n 第一/m 股/q  
 农业银行/nt (/wkz 601288/m )/wky 融资/vi 融/vi 券/ng 信息/n (/wkz 09-06/m )/wky  
 今天/t 追/v   买/v 了/ule 华夏银行/nt ，/wd 做/v 的/ude1 对/p 吗/y ？/ww 
 求教/v 历/vg 畅/a 先生/n  
 农业银行/nt (/wkz 601288/m )/wky 融资/vi 融/vi 券/ng 信息/n (/wkz 09-14/m )/wky  
 除/p 息/ng 后/f 是/vshi 买/v 是/vshi 卖/v ？/ww 
 农业银行/nt (/wkz 601288/m )/wky 融资/vi 融/vi 券/ng 信息/n (/wkz 09-15/m )/wky  
 未来/t 银行/n 的/ude1 股价/n 遐想/vn ---/wp  
 调整/v 必然/d 出乎意料/vl ！/wt 
 我/rr 昨天/t 说/v 了/ule :/wp 久/a 盘/qv 久/ad 跌/v ！/wt 
 3.76/m 元/q ，/wd 进/vf 了/ule 35万/m 股/q ！/wt 
 笑哈哈/z  
 农业银行/nt (/wkz 601288/m )/wky 融资/vi 融/vi 券/ng 信息/n (/wkz 09-08/m )/wky  
 农业银行/nt ：/wp InventiveGlobalInvestments/n 发行/v 的/ude1 15/m  
 农业银行/nt (/wkz 601288/m )/wky 融资/vi 融/vi 券/ng 信息/n (/wkz 08-25/m )/wky  
 [/wkz 满/v 仓/ng 牛/n ]/wky 女士/n 们/k 先生/n 们/k 朋友/n 们/k ！/wt 战胜/v 内心/n 的/ude1 恐惧/an ，/wd  
 新/a 股/n 发行/v 不/d 能/v 停/vi 的/ude1 重要/a 理由/n ：/wp 让凯撒/nrf 归/v 凯/ng 撒/v 市场/n 归/v  
 农业银行/nt 中期/f 净利/n 增/v 3.28%/m 至/p 1085.93亿/m 元/q  
 农业银行/nt 中期/f 归属/v 于/p 母公司股东/n_new 的/ude1 净利润/n 1085.93/m  
 农行/n 回/qv 撤/v ，/wd 是/vshi 为了/p 创/vg 历史/n 新高/n 。/wj 
 十/m 年/qt 后/f 回/v 看/v 今日/t 四/m 大/a 行/ng 股价/n  
 3.76/m 能否/v 止/v 跌/v ？/ww 
 农业银行/nt ：/wp 上半年/t 净利/n 1086亿/m   同比/n 增长/v 3.3%/m  
 农业银行/nt 尾/ng 盘/ng 3.70/m 满/a 仓/ng 50000/m 股/q  
 农行/n 股价/n 到底/d 是/vshi 什么/ry 决定/v 的/ude1 ？/ww 
 农业银行/nt (/wkz 601288/m )/wky 融资/vi 融/vi 券/ng 信息/n (/wkz 09-01/m )/wky  
 中行/n 在/p 四/m 大/a 行/ng 中/f 为何/ryv 最/d 值得/v 投资/v ？/ww 四/m 大/a 行/ng 2017/m 半/m 年/qt  
 农业银行/nt (/wkz 601288/m )/wky 融资/vi 融/vi 券/ng 信息/n (/wkz 08-31/m )/wky  
 [/wkz 疯狂/ad 抄/v 顶/v 四/m 大/a 行/ng ，/wd 你们/rr 或/c 将/d 继续/v 站岗/vi 放哨/vi 又/d 十/m 年/qt  
 农业银行/nt (/wkz 601288/m )/wky 大宗/m 交易/vn 数据/n 一览/n (/wkz 08-30/m )/wky  
 农业银行/nt (/wkz 601288/m )/wky 大宗/m 交易/vn 数据/n 一览/n (/wkz 08-29/m )/wky  
 农业银行/nt (/wkz 601288/m )/wky 融资/vi 融/vi 券/ng 信息/n (/wkz 08-17/m )/wky  
 今天/t 我/rr 农行/n 账面/n 利润/n 不错/a 哦/o …/ws …/ws  
 今天/t 3.65/m 砸/v 了/ule 4万/m 手/n  
 获利/v 的/ude1 ，/wd 保护/v 好/a 你/rr 的/ude1 胜利果实/nl ！/wt 
 今天/t 真/d 减/v 仓/ng 农行/n 的/ude1 机构/n 日后/t 若/c 不/d 买/v 回/qv 就是/v 鼠目寸光/vl  
 农业银行/nt (/wkz 601288/m )/wky 融资/vi 融/vi 券/ng 信息/n (/wkz 08-18/m )/wky  
 一/m 笔/q 损失/n 6000亿/m ，/wd 还是/c 美元/n ！/wt 呜呼/e 农业银行/nt  
 以后/f 到处/d 发/v 这个/rz ！/wt 有/vyou 补充/vn 的/ude1 吗/y ？/ww   一个/mq 超/v 跌/v 的/ude1 MSCI/n  
 入场/vi 收/v 尸/ng :/wp 地产/n 称霸/v 南京/ns ，/wd 医/v 美/b 雄/ag 冠/ng 亚洲/ns  
 农行/n 不行/a 了/y ，/wd 换/v 股/n 马上/d 赚/v 回/v 来/vf ，/wd 信/n 者/k 赚/v ！/wt 
 抨击/v n/o 家/q 机构/n 继续/v 给予/vx 茅台/nz “/wyz 买/v 入/v ”/wyy 评级/vn 的/ude1 行为/n  
 刚才/t ，/wd 我/rr 用/p 分红/n 钱/n 集合/v 竞价/v 3.44/m 元/q 买/v 入/v 了/ule 农行/n 股票/n  
 其他/rzv 的/ude1 好/a 股票/n 跟/p 农行/n 比/p 起来/vf 股价/n 都/d 翻/v 了/ule 一/m 倍/q 甚至/d 十/m  
 格力/nz 如果/c 没有/v 董/nr1 明珠/n 决不/d 会/v 有/vyou 今天/t ，/wd 这样/rzv 的/ude1 例子/n 还/d  
 3.68/m 买/v 入/v 。/wj  
 农业银行/nt (/wkz 601288/m )/wky 融资/vi 融/vi 券/ng 信息/n (/wkz 08-11/m )/wky  
 3.71/m 元/q 能/v 买/v 到/v 吗/y ？/ww 
 2017年/t 中国/ns 最/d 大/a 也/d 是/vshi 建国/vi 至今/d 中国/ns 最/d 大/a 的/ude1 海外/s 并购/vn  
 股票/n 投资/vn 是/vshi 一个/mq 高/a 风险/n 的/ude1 职业/n ，/wd 同时/c 他/rr 又/d 是/vshi 一个/mq 高/a  
 快讯/n ：/wp 农药/n 化工/n 战略/n 储备/vn 股/n 飙/w 涨/vi ！/wt 高/a 成长/vn 次/qv 新/a 股/n 中/f  
 四/m 大/a 行/n 我/rr 还/d 是/vshi 更加/d 注重/v 农/ng 、/wn 建行/n 。/wj 感觉/n 郭/nr1   刘/nr1 的/ude1 工/n  
 第三/m 次/qv 重新/d 买/v 回/qv 农行/n     并/cc 由此/d 决定/v 开始/v 价值/n 投资/vn  
 进场/vi :/wp   “/wyz 双重/b 改革/vn ”/wyy 受益/vi 股/n ，/wd 社保/vn 养老金/n 标的/n 股/n  
 601288:/m 农业银行/nt 监事会/n 决议/n 公告/n  
 昨天/t 空/ng 仓/ng 后/f  
 狠狠/d 批评/v 证/n 金/nr1 公司/n 减/vd 持/v 国有/vn 三/m 大/a 行/n A/rzv 股/n 的/ude1 行为/n  
 农行/n 股/n 年底/t 前/f 会/v 站/vi 上/f 4.3/m 元/q ，/wd 对/p 这个/rz 估计/v 我/rr 比较/d 乐/a  
 今日/t 收盘/vi 猜想/v 券商/n 大/a 涨/vi       次/qv 新/a 股/n 回升/v 看/v 估/v 值/n 与/cc 成/v  
 我/rr 一个/mq 老/a 股民/n 的/ude1 体会/vn ，/wd 年年/d 高/a 分红/n 才/d 是/vshi 价值/n 投资/vn ，/wd  
 快/d 到/v 登记/v 日/qt 了/y ，/wd 快/d 涨/vi 啊/y  
 听说/v 好多/m 地方/n 的/ude1 退休/vn 人员/n 工资/n 到期/vi 不/d 能/v 按时/d 发放/v ，/wd  
 一切/rz 众/ng 生/v 皆/d 有/vyou 佛/n 性/ng ，/wd 具/vg 足/a 如来/n 智慧/n 德/n 相/ng ，/wd 《/wkz 三宝歌/nr  
 进场/vi :/wp   “/wyz 双重/b 改革/vn ”/wyy 受益/vi 股/n ，/wd 社保/vn 养老金/n 标的/n 股/n  
 601288:/m 农业银行/nt 2016年/t 年度/n A/rzv 股/n 分红/vi 派/nms 息/ng 实施/v 公告/n  
 四/m 大/a 银行/n 要/v 想/v 做/v 大/a 做/v 强/ng 不/d 落后/a ，/wd 就/d 要/v 提/v 振/vg 股价/n ！/wt 
 中老年人/n 买/v 农行/n 来/vf 养老/vn ，/wd 如果/c 每年/r 股息/n 远远/d 足够/v 你/rr  
 农业银行/nt (/wkz 601288/m )/wky 融资/vi 融/vi 券/ng 信息/n (/wkz 07-28/m )/wky  
 大/a 资金/n 不/d 如/v 全/a 转/vd 买/v 2/m 元/q 股/n */w 一路/mq 一带/n 丝/q 路/n 龙头/n 600307/m  
 今天/t 选择/v 高/a 点/qt 减/v 仓/ng  
 包括/v 农行/n 等/udeng 极其/d 低估/v 的/ude1 股票/n 并/cc 不/d 适宜/v 价值/n 型/k 投资人/n  
 10万/m 农业/n 股/q ，/wd 4/m 元/q 成本/n ，/wd 大家/rr 帮/v 我/rr 分析/v 一下/mq 几/m 年/qt 能/v  
 “/wyz 谢/v 百三/m 说/v 不/d 买/v 四/m 大/a 行/ng ”/wyy 的/ude1 观点/n 是/vshi 错误/a 的/ude1  
 基金/n 抱/v 团/n 炒/v 个/q 股/n 是/vshi 中国式/n 庞/nr1 氏/ng 骗局/n ，/wd 隐患/n 危害/v 大/a 28/m  
 农业银行/nt (/wkz 601288/m )/wky 融资/vi 融/vi 券/ng 信息/n (/wkz 07-24/m )/wky  
 市场/n 下跌/vi 股权/n 质押/vn 警报/n 又/d 起/vf   大/a 股东/n 濒临/vd 平/v 仓/ng 线/n 。/wj 
 今天/t 是/vshi 股权/n 登记/v 日/qt 。/wj 如果/c 明天/t 收盘/vi 还是/v 3.59/m ，/wd 卖/v 出/vf  
 知足常乐/vl ！/wt  
 刚才/t 看/v 了/ule 一个/mq ，/wd 农行/n 红利/n 已/d 到/v 账/n ！/wt 
 你/rr 丫/ng 的/ude1 真/d 能/v 装/v ，/wd H/o 股/n 都/d 3.8/m 元/q 了/y  
 刚才/t 睡/v 在/p 床/n 上/f 我/rr 想/v 到/v 一个/mq 有趣/a 的/ude1 事情/n ，/wd 那些/rz 不/d 分红/vi  
 今天/t 3.37/m 买入/v 农业银行/nt  
 13/m 号/q 除/p 息/ng 后/f ，/wd 是/vshi 填/v 权/n 还是/c 贴/v 权/n ？/ww 
 601288:/m 农业银行/nt H/o 股/n 公告/n (/wkz 於/nr1 中华人民共和国/ns 注册/vi  
 [/wkz 胜利/nz ]/wky 漂亮/a 50/m 中国/ns 股市/n 的/ude1 心脏/n ;/wf 沪/b 深/a 300/m 中国/ns 股市/n 的/ude1  
 最/d 能/v 套/q 住/vi 人/n 的/ude1 十五/m 句/q 话/n :/wp   1/m 、/wn 目前/t 价位/n 接近/v 主力/n 成/v  
 我/rr 现在/t 还/d 只/d 有/vyou 157400/m 股/q 农行/n 股/q ，/wd 希望/v 5/m 年/qt 后/f 退休/v 时/ng  
 买/v 农业银行/nt 难道/d 我/rr 错/v 了/y ！/wt ！/wt ！/wt  
 农业银行/nt 今日/t 超大/b 单/b 流入/v 排名/vi 第6/m 名/q (/wkz 12-04/m )/wky  
 保守/a 投资者/n 现在/t 破/v 净/a 低位/n 买/v 农行/n 做/v 市值/n 打/v 新/a 是/vshi 不错/a  
 技术/n 分析/vn 不/d 到/v 家/q ，/wd 就/d 不要/d 瞎/v Ｂ/n 乱/d 唱/v 多/a ，/wd 这/rzv 是/vshi 一/m 种/q 丢/v  
 高/ad 抛/v 低/a 吸/v ，/wd 做做/v 差价/n !/wt 
 农业银行/nt (/wkz 601288/m )/wky 大宗/m 交易/vn 数据/n 一览/n (/wkz 07-18/m )/wky  
 我/rr 53万/m 股/q ，/wd 今天/t 这个/rz 差价/n 的/ude1 诱惑/vn 不/d 小/a ，/wd 但/c 我/rr 自/p 岿/w 然/rz  
 建议/n 证监会/n 将/p 农业银行/nt 按/p 法定/b 程序/n ，/wd 标准/n 以/p 每股/r 13/m  
 实战/n 炒股/vi 口/n 决/vg ：/wp         十四/m 工作/vn 线/n ，/wd 不/d 破/v 不/d 走/v 人/n 。/wj 短/a  
 农行/n ：/wp 出台/vi 粮食/n 、/wn 棉花/n 等/udeng 5/m 个/q 涉农/vn 区域/n 信贷/n 政策/n  
 3.44/m 怎么/ryv 那么/rz 多/ad 托/v 单/ng  
 明天/t 不要/d 手/n 欠/v ！/wt 
 是/vshi 买/v 还/d 是/vshi 卖/v ？/ww 
 希望/v 农行/n 分红/vi 后/f 能/v 很快/d 填/v 权/n ！/wt 
 我/rr 2.87/m 的/ude1 成本/n ，/wd 从/p 04/m 年/qt 开始/v 到/p 现在/t 共/d 进/vf 了/ule 50万/m 股/q ，/wd  
 今日/t 抢/v 权/n ，/wd 来/vf 日/ng 填/v 权/n  
 持/v 股/n 待/vi 涨/vi ！/wt  
 耐心/ad 等待/v ，/wd 不见/v 鬼子/n 不/d 挂/v 弦/n ！/wt 
 这/rzv 算/v 不/d 算/v 赤裸裸/z 的/ude1 操/n 控股/vn 价/n ，/wd 到/p 现在/t 还/d 没/d 成交/v 出去/vf  
 买/v 入/v 5万/m 股/q  
 农行/n 庄/nr1 ：/wp 银座股份/nt 掷/v 金/b 4亿/m 保定/ns 裕华/nz 西/b 路/n 要/v 败/vi 家/n ？/ww 
 溧水/ns 农行/n 束俊/nr ，/wd 南京/ns 蔡/nr1 祥/ng 违法/vi ？/ww 
 明天/t 3.39/m 元/q 继续/v 买入/v …/ws …/ws  
 农业银行/nt 7月13日/t 发放/v A/rzv 股/n 股息/n 每股/r 0.17/m 元/q  
 江铃汽车/nt 000550/m 唯一/b 没/d 涨/vi 的/ude1 绩/ng 优/ag 白/a 马蓝/n 筹/v ，/wd 现/tg 抢/v 进/vf  
 农业银行/nt 股东/n 人数/n 急剧/d 减少/v 54.54%/m  
 [/wkz 赞/vg ]/wky A/rzv 股/n 正在/d 发生/v 革命性/n 的/ude1 变化/vn   去/vf 高/a 市/n 盈/vg 率/v 正/d 在/p 进/vf  
 农发行/n ：/wp 截至/v 今年5月/t 底/f 贷款/n 余额/n 达/v 4.27万亿/m 元/q  
 我/rr 可以/v 分得/v 八万/m 多/m 红利/n ，/wd 很/d 不/d 错/v ！/wt 
 农业银行/nt 全面/ad 启动/v 普惠/vn 金融/n 事业/n 部/q 改革/vn  
 埋/v 雷/n 3.46/m 元/q 。/wj  
 如今/t 你/rr 对/p 我/rr 爱理不理/vl ，/wd 过/d 些/q 日子/n 你/rr 对/p 我/rr 高攀/vi 不/d 起/vf ！/wt 
 601288:/m 农业银行/nt 2016年/t 年度/n 股东大会/n_new 决议/n 公告/n  
 我/rr 想/v 问/v 下/f 收盘/vi 3.47/m 是/vshi 怎么/ryv 算/v 出来/vf 的/ude1 ？/ww 
 老/a 把式/n 侃/vg 股/n </w 农行/n >/w  
 新/a 一/m 波/n 上涨/vi 在/p 蕴/vg 酿/v 中/f  
 现在/t 教唆/v 别人/rr 买入/v 茅台/nz 的/ude1 人/n 难道/d 不/d 是/vshi 大/a 忽悠/z ？/ww 
 白酒/n 板块/n 估/v 值/n 已经/d 很/d 高/a ，/wd 难道/d 我们/rr 国/n 人/n 都/d 要/v 变成/v 沉/v  
 农行/n MACD/n 死/v 叉/n   DMA/n 即将/d 死/v 叉/n ，/wd 十分/d 不妙/a 。/wj 
 这么/rz 便宜/a 又/d 年年/d 高/a 分红/n 的/ude1 股票/n ，/wd 两/m 市/n 真/d 不/d 多/ad 见/v ！/wt 
 溧水/ns 农/ng 行宫/n 羽/ng ，/wd 蔡祥/nr 违法/vi 你/rr 是否/v 知道/v 吗/y 〉/wky  
 601288:/m 农业银行/nt 关于/p 2016年/t 年度/n 股东大会/n_new 增加/v 临/v  
 券商/n 齐/d 飞/vi 有/vyou 道理/n 国际/n 接轨/vi 逼/v 交易/vn 制度/n 加速/vd 推进/vi ！/wt 高/a  
 农业银行/nt (/wkz 601288/m )/wky 融资/vi 融/vi 券/ng 信息/n (/wkz 06-16/m )/wky  
 20万/m 手/n 大/d 买/v 单/d ！/wt 国家队/n 出手/vi ？/ww ！/wt  
 农业银行/nt (/wkz 601288/m )/wky 融资/vi 融/vi 券/ng 信息/n (/wkz 06-19/m )/wky  
 银行/n 股市/n 盈/vg 率/v 在/p 20/m 倍/q 左右/m 比较/d 合适/a ！/wt 
 3.42/m 元/q ，/wd 买/v 了/ule 5万/m 股/q ！/wt 
 601288:/m 农业银行/nt 关于/p 高级管理/n_new 人员/n 辞职/vi 的/ude1 公告/n  
 农行/n 联手/vi 百度/nz 启动/v 战略/n 合作/vn   实现/v 数字化/vn 普惠/vn 金融/n  
 3.44/m 元/q 可以/v 试探性/n 买/v 点/qt 。/wj 
 透过/v 市场/n 看/v 刘士余/nr ：/wp 为什么/ryv 买/v ？/ww 
 抛弃/v 农行/n ，/wd 拉/v 东/f 财/n 指数/n ，/wd 老大/n 套路/n  
 农业银行/nt ，/wd 2016年/t 总结/v 与/p 2017年/t 展望/v ！/wt 
 如果/c 抱/v 着/uzhe 吃/v 差价/n 买/v 农行/n 股/q ，/wd 你/rr 有/vyou 病/n 啊/y ！/wt 买/v 农行/n 股/n 你/rr  
 3.48/m 元/q 竟/d 成/v 交/v 了/y ！/wt 
 [/wkz 抄/v 底/f ]/wky 截止/vi 2017-03-31/m 上海/ns 银行/n 601229十/m 大/a 流通/vn 股/n  
 价值/n 投资者/n 抄/v 底/f 后/f 就/d 等/v 坐/v 轿/ng ---/wp 笑/v 看/v 江湖/n  
 叫/vi 交警/n 过来/vf   隔/v 10/m 分钟/qt 就/d 来/vf 贴/v 一/m 次/qv 罚/v 单/ng   看/v 他/rr 能/v 停/vi 多/m  
 强/ad 拉/v 权/n 重/a 股/q 后果/n 很/d 严重/a ！/wt               从/p 昨天/t 的/ude1  
 倒/vi 着/uzhe 倒/vi 着/uzhe 就/d 剩/v 散/v 户/ng ，/wd 主力/n  
 入/v 摩/b 前后/f 券商/n 翻/v 倍/q ?/ww MSCI/n 将/d 于/p 6月20日/t 公布/v 是否/v 纳入/v  
 我/rr 真/d 他妈的/vl 荣幸/a ！/wt 
 东吴/nt 证券/n ：/wp 农行/n 目标/n 价/n   4.28/m   元/q ，/wd 给/p “/wyz 买/v 入/v ”/wyy 评级/vn  
 4.2/m 元/q 仅/d 是/vshi 农行/n 初期/f 应该/v 达到/v 的/ude1 价位/n （/wkz 约/d 2017/m 半/m 年/qt  
 资产/n 质量/n 持续/vd 改善/v ，/wd 低估/v 值/v 高/a 股息/n 率/k 值得/v 关注/v  
 我/rr 的/ude1 农业银行/nt 将/d 来/vf 的/ude1 高/a 点/qt 现在/t 已经/d 很/d 明确/a 啦/y ，/wd 可/c 还/d  
 农行/n 甩掉/v 不良/a 贷/v 的/ude1 包袱/n 是/vshi 好事/n !/wt 
 银行/n 的/ude1 钱/n 用/v 的/ude1 有/vyou 问题/n ，/wd 很/d 正常/a 的/ude1 事情/n  
 农业银行/nt (/wkz 601288/m )/wky 融资/vi 融/vi 券/ng 信息/n (/wkz 05-25/m )/wky  
 宁波/nt 港/n 601018/m 重大/a 事项/n 复/vg 牌/n 联/vg 农业银行/nt  
 感觉/n 农行/n 走/v 茅台/nz 的/ude1 走势/n ，/wd 走/v 三/m 步/qv 退/v 两/m 步/qv ，/wd 过/vf 一个/mq 月/n  
 虽然/c 我/rr 持有/v 农行/n 股票/n ，/wd 但/c 我/rr 并/d 不/d 希望/v 他/rr 涨/vi 。/wj 
 [/wkz 牛/n ]/wky 养老金/n 入市/v 长期/d 化/v ，/wd 漂亮/a 50/m 永远/d 漂亮/a ！/wt 必将/d 涨/vi  
 所有/b 户头/n 红利/n 都/d 已/d 到/v 帐/ng ，/wd 平均/a 股息/n 率/v 5.8%/m  
 中国/ns 一/m 大/a 批/q 机构/n 就/d 是/vshi 不可理喻/vl  
 我/rr 今天/t 继续/v 买/v 农行/n  
 融资/vi 买/v 股/n 的/ude1 可行性/n  
 2.5/m 港元/q 买入/vn 农行/n H/o 股/n 未来/t 的/ude1 收益/n 可/v 达/v 每年/r 26.28%/m  
 农业银行/nt 首季/n 纯利/n 557.1亿/m 元/q 人民币/n   升/v 1.87%/m  
 谈/v 投资/v  
 该/rz 买/v 了/y  
 农业银行/nt (/wkz 601288/m )/wky 融资/vi 融/vi 券/ng 信息/n (/wkz 05-12/m )/wky  
 一分/t 钱/n 差价/n ，/wd 利润/n 也/d 可观/a  
 监管/vn 汇总/vn 理财/vn 业务/n   农业银行/nt “/wyz 躺/v 枪/n ”/wyy   实为/v 例行/v 检/ng  
 金融/n 股/n 不/d 涨/vi ，/wd A/rzv 股/n 永远/d 看/v 不/d 到/v 10000/m 点/qt  
 农业银行/nt 开市/vi 前/f 有/vyou 2/m 宗/q 大/a 手/n 成交/v     共/d 涉/vg 资/ng 1.14亿/m 元/q  
 农行/n 上升/vi 通道/n 完全/ad 打开/v 了/y ，/wd 将/d 会/v 在/p 4/m 元/q 5/m 元/q 把/pba 散/v 户/ng 围/v  
 农业银行/nt (/wkz 601288/m )/wky 大宗/m 交易/vn 数据/n 一览/n (/wkz 05-05/m )/wky  
 指数/n 造假/v ，/wd 欲/d 盖/v 弥/ag 彰/ag ，/wd 个/q 股/n 普/ag 跌/v ，/wd 超/v 千/m 股/q 跌/v 破/v 股/q 灾/n  
 卡塔尔/nsf 控股/vi 减/v 持/v 农业银行/nt 1363万/m 股/q   每股/r 3.515/m 元/q  
 没/d 忍/v 住/vi ，/wd 上午/t 挂/v 了/ule 个/q 3.35/m 卖/v 单/ng ，/wd 居然/d 成交/v 了/y 。/wj 
 中国银行/nt 股市/n 值/v 占/v 比/p 实在/d 太/d 低/a ，/wd 被/pbei 严重/ad 低估/v 。/wj 
 消灭/v 五/m 大/a 国有/vn 银行/n 长期/d 严重/ad 破/v 净/a 现象/n 的/ude1 建议/n 和/cc 措施/n  
 长线/n 看/v 空/a 农行/n 没有/v 任何/rz 理由/n  
 农行/n 股价/n 必将/d 超过/v 光大银行/nt 和/cc 中国银行/nt  
 新高/n [/wkz 大笑/v ]/wky [/wkz 大笑/v ]/wky [/wkz 大笑/v ]/wky  
 高盛/nt ：/wp 农行/n 资产/n 质/ng 素/dg 稳定/a   目标/n 价/n 上调/v 至/p 4.8/m 港元/n  
 农行/n 2016年/t 中间业务/n_new 收入/n 增/v 逾/vg 10%/m  
 第一/m ；/wf       我们/rr 用/p 金钱/n 接/v 过/vf 了/ule 无数/m 前辈/n 的/ude1 抢/v ，/wd 使/v 农/ng  
 恶意/d 打/v 压/v 四/m 大/a 行/a 的/ude1 主力/n 应该/v 被/pbei 灭绝/vi  
 我/rr 是/vshi 精神病/n ，/wd 完毕/vi  
 农业银行/nt 一/m 季度/n 归属/vn 股东/n 净利润/n 增长/v 1.87%/m 至/p 557.1/m  
 农业银行/nt ：/wp 一/m 季度/n 净利/n 微/ag 增/v   不良/a 率/v 2.33%/m  
 目前/t 股息/n 率/k 超过/v 5%/m 的/ude1 银行/n 股/n 只/d 剩下/v 农行/n  
 农业银行/nt (/wkz 601288/m )/wky 融资/vi 融/vi 券/ng 信息/n (/wkz 04-27/m )/wky  
 农业银行/nt (/wkz 601288/m )/wky 融资/vi 融/vi 券/ng 信息/n (/wkz 04-26/m )/wky  
 农业银行/nt (/wkz 601288/m )/wky 融资/vi 融/vi 券/ng 信息/n (/wkz 04-25/m )/wky  
 农业银行/nt (/wkz 601288/m )/wky 融资/vi 融/vi 券/ng 信息/n (/wkz 04-07/m )/wky  
 持有/v 农行/n 打/v 新/a 股/n   申购/v 利群/nz 再/d 成功/a  
 农行/n 合理/a 目标/n 价/n 应/v 在/p 4.20/m 元/q 左右/m 净资产/n 附近/f 吧/y ！/wt 
 601288:/m 农业银行/nt H/o 股/n 公告/n (/wkz 董事会/n 会议/n 召开/v 日期/n )/wky  
 601288:/m 农业银行/nt 优先/vd 股/v 二期/b 2016-2017/m 年度/n 股息/n 发/v  
 601288:/m 农业银行/nt 2016年/t 资本/n 充足/a 率/v 报告/n  
 农行/n 目/ng 标价/v 6.5/m ，/wd 让/v 我们/rr 把/pba 帖子/n_new 顶/v 起来/vf ，/wd 等待/v 这/rzv 一/m  
 农业银行/nt 开市/vi 前/f 有/vyou 一/m 宗/q 大/a 手/n 成交/v     涉/vg 资/ng 3/m ，/wd 127.44万/m  
 农业银行/nt 去年/t 纯利/n 1839.41亿/m 人/n 币/ng 升/v 2%/m     派/nms 息/ng 17分/t  
 农行/n 一/m 季报/n 肯定/d 超乎/v 想象/v 的/ude1 好/a  
 农行/n 要/v 大/a 涨/vi ，/wd 不/d 信/v 我/rr 的/ude1 会/v 吃/v 大/a 亏/vn  
 4.0/m 工业革命/nl 凸起/vi 黑/a 科技/n 受惠/vi 的/ude1 上市公司/n_new （/wkz 转载/v ）/wky  
 农行/n 现/tg 3.24/m 元/q 的/ude1 动态/n 市/n 净/d 率/v 比/p 前期/f 股/q 灾/n 底部/f 2.74/m 元/q  
 农业银行/nt 2016年/t 盈利/vi 1839亿/m 元/q   拟/v 10/m 派/nms 1.7/m 元/q  
 农行/n 储户/n 取/v 钱/n 被/pbei 指/v 多/ad 拿/v 1万/m   银行/n 凭/p 监控/vn 称/v 钞票/n 厚度/n  
 农业银行/nt (/wkz 601288/m )/wky 融资/vi 融/vi 券/ng 信息/n (/wkz 04-20/m )/wky  
 硬是/d 撑/v 了/ule 几/m 天/qt ，/wd 后面/f ./wj ./wj 哎/e  
 看/v 不/d 清/a 走势/n 的/ude1 不/d 要/v 闯/v 红灯/n  
 你/rr 把/pba 别人/rr 当/p 呆子/n ，/wd 你/rr 自己/rr 就/d 是/vshi 个/q 呆子/n  
 要/v 努力/ad 作/v 好/a 各种/rz 准备/vn 工作/vn  
 关注/v 年度/n 看样子/v 有/vyou 消息/n 。/wj 
 有人/r 吹/v 20/m 年/qt 的/ude1 老/a 股民/n ，/wd 拿/v 着/uzhe 农行/n 四处/d 说/v 值得/v ，/wd 叫/vi 他/rr  
 高兴/a 时/ng 别/d 忘/v 了/ule 风险/n ！/wt 
 2017年/t 超级/b 大/a 牛/n 行情/n 将/d 于/p 清明节过后/t 全面/ad 启动/v ！/wt 领/v  
 农行/n 设立/v 千亿/m 级/q 专门/b 基金/n 对接/vi 雄/ng 安新/ns 区/n 建设/vn  
 继续/v 利好/a  
 农行/n ：/wp 新/d 设/v 子公司/n 、/wn 后台/n 中心/n 和/cc 创新/vn 基地/n 将/d 统一/ad 设/v  
 农业银行/nt (/wkz 601288/m )/wky 融资/vi 融/vi 券/ng 信息/n (/wkz 04-11/m )/wky  
 票据/n 转/vd 贴现/vi 违规/v 金额/n 或/c 逾/vg 8万亿/m ，/wd 多少/ry 违规/v 入市/v 乃/v  
 一/m 带/v 一/m 路/n 是/vshi 上半年/t 热点/n ？/ww 
 压缩/v 个人/n 房/n 贷/v 规模/n 、/wn 辉/ng 山/n 乳/vg 业/ng 涉/vg 贷/v 2亿/m 多/m …/ws 农/ng 行业/n  
 做/v 巴菲特/nr 式/k 的/ude1 投资人/n ，/wd 买/v 入/v 银行/n 股/n  
 总/b 轿/ng  
 今天/t 冲/v 不/d 上/vf 3.4/m ，/wd 我/rr 就/d 裸/ag 奔/v  
 瑞银/nr2 ：/wp 农行/n 资本/n 水平/n 较/d 弱/a   维持/v “/wyz 卖/v 出/vf ”/wyy 评级/vn  
 农行/n 债/n 转/v 股/n 2017年/t 将/d 取得/v 实质性/n 进展/vn  
 农业银行/nt (/wkz 601288/m )/wky 融资/vi 融/vi 券/ng 信息/n (/wkz 03-29/m )/wky  
 坐等/v 银行/n 爆发/v 坐等/v 银行/n 爆发/v 坐等/v 银行/n 爆发/v 坐等/v 银行/n  
 农行/n 应/v 向/p 中国/nt 神华/nz 学习/v 、/wn 做好/v 今年/t 的/ude1 利润/n 分配/vn  
 有/vyou 谁/ry 能/v 斗胆/d 猜测/v 一下/mq 农行/n 的/ude1 分红/n 是/vshi 多少/ry ？/ww 
 强烈要求/n_new 农行/n 高/a 比例/n 现金分红/n_new ，/wd 每股/r 最/d 少/a 0.2/m 元/q 以/p  
 行情/n 尾声/n ，/wd 注意/v 风险/n ！/wt 经济/n 每况愈下/vl ，/wd 牛市/n 没/v 基础/n  
 小/a 散/a ，/wd 多/m 张/q 张/nr1 心/n 吧/y ！/wt 
 投机者/n 与/cc 投资者/n 本/rz 无/v 共同语言/n ·/w ·/w ·/w  
 从/p 中国/nt 神华/nz 土豪/n 式/k 分红/vi 看/v 中国/ns 股市/n 。/wj   如果/c 有/vyou 条件/n  
 石墨/n 烯/n 、/wn 量子/n 通信/vn 两/m 大/a 黑/a 科技/n 领域/n 先/d 得/ude3 实惠/a 上市/vn 公/ng  
 为/p 实现/v 婵/ng 联/vg A/rzv 股/n 倒数/v 第一/m 的/ude1 冠军/n 梦想/n ，/wd 农行/n 一直/d 在/p  
 农业银行/nt (/wkz 601288/m )/wky 融资/vi 融/vi 券/ng 信息/n (/wkz 03-13/m )/wky  
 我/rr 3.24/m 元/q 买/v 了/ule 7000/m 股/q 农行/n 股票/n 。/wj 5/m 年/qt 后/f ，/wd 也/d 就/d 是/vshi 192/m  
 农业银行/nt (/wkz 601288/m )/wky 大宗/m 交易/vn 数据/n 一览/n (/wkz 03-09/m )/wky  
 农业银行/nt (/wkz 601288/m )/wky 融资/vi 融/vi 券/ng 信息/n (/wkz 03-08/m )/wky  
 农业银行/nt (/wkz 601288/m )/wky 大宗/m 交易/vn 数据/n 一览/n (/wkz 03-07/m )/wky  
 农业银行/nt (/wkz 601288/m )/wky 融资/vi 融/vi 券/ng 信息/n (/wkz 03-06/m )/wky  
 农行/n 与/p 甘肃/ns 公/ng 航/ng 旅/vg 集团/n 共/d 设/v 100亿/m 元/q 股权/n 投资/vn 基金/n  
 农业银行/nt 3月/t 底/f 披露/v 年报/n ，/wd 每股/r 0.55/m 元/q ，/wd 分/v 现金/n 0.1/m  
 还/d 能/v 涨/vi 多/m 高/a ？/ww 
 中国/ns 保险业/n 投资/vn 水平/n 实在/d 不/d 敢/v 恭维/v  
 股市/n 总/d 有/vyou 翻/v 倍/q 的/ude1 机会/n   “/wyz 狂人/n 日记/n ”/wyy  
 哪/ry 一/m 路/qv 垃圾/n 如此/rzv 疯狂/ad 倒/vi 仓/ng 打/v 压/v 农行/n  
 希望/v 国家/n 拿/v 出/vf 外汇/n 储备/vn 回/v 购/vg 所有/b 破/v 净/a 的/ude1 绩/ng 优/ag 蓝/a 筹/v H/o  
 中/b 金/b :/wp 农业银行/nt 为/p 流动性/n 紧缩/vn 最/d 大/a 受益者/n 加入/v “/wyz 确/d  
 未/d 爆/v 吵/v 之/uzhi 军/n 融/vi 股/n  
 存在/v 的/ude1 ，/wd 即/d 是/vshi 合理/a 的/ude1 。/wj 
 大家/rr 帮/v 我/rr 算算/v ，/wd 一/m 年/qt 分/qt 0.15/m 元/q ，/wd 10/m 年/qt 是/vshi 不/d 是/vshi 1.5/m 元/q  
 好/a 吧/y ，/wd 我/rr 出/vf 点/qt 力/n ，/wd 让/v 农行/n 这/rzv 周到/a 3.4/m 元/q  
 此/rzs 吧/y 有/vyou 个/q 特殊/a 之/uzhi “/wyz 黑龙江哈尔滨/ns 网友/n ”/wyy  
 《/wkz 大腕/n 》/wky 农业银行/nt 版/n  
 国家/n 社保/vn 基金/n 靠/p 自己/rr 到底/d 赚/v 多少/ry 钱/n ？/ww 
 农业银行/nt 不良/a 负债/vn 率/k 极为/d 严重/a ，/wd 铁/n 定/v 五/m 年/qt 内/f 不/d 可能/v  
 601288:/m 农业银行/nt 董事会/n 决议/n 公告/n  
 恶意/d 打/v 压/v 操纵/v 农业银行/nt 股价/n 的/ude1 主力/n 就/d 是/vshi 垃圾/n  
 所有/b 银行/n 股/n 里面/f 农行/n 股票/n 是/vshi 最/d 没有/v 投资/vn 价值/n 的/ude1 领导/n  
 3.10/m 元/q 买/v 来/vf 入/v 充当/v 市值/n 认购/v 新/a 股/n  
 李迅/nr 雷/n 不合时宜/dl 谈/v 什么/ry 资本/n 利/n 得/ude3 税/n  
 把式/n 侃/vg 股/n </w 潮水/n >/w  
 持有/v 100万/m 元/q （/wkz 31万/m 股/q ）/wky 农行/n 10/m 年/qt 的/ude1 获利/vn 分析/vn  
 明日/t 涨/vi 停/vi 理由/n ：/wp 拉/v 银行/n 股/n 为/p 大盘/n 收/v 出/vf 漂亮/a 月/n K/vf 线/n  
 拓展/v 主/ag 业务/n 风光/n 独/d 好/a   冲刺/vi 黑/a 科技/n 金光/n 灿烂/a （/wkz 共享/v  
 农业银行/nt (/wkz 601288/m )/wky 大宗/m 交易/vn 数据/n 一览/n (/wkz 12-08/m )/wky  
 农业银行/nt (/wkz 601288/m )/wky 大宗/m 交易/vn 数据/n 一览/n (/wkz 12-07/m )/wky  
 我/rr 依然/d 找/v 不到/v 比/p 农行/n 更/d 物美价廉/vl 的/ude1 股票/n  
 601288:/m 农业银行/nt 关于/p 对外/vd 投资/v 设立/v 全资/n 子公司/n 的/ude1  
 [/wkz 大宗/m 交易/vn 爱心/n 揭秘/v ]/wky 农业银行/nt 2015年/t 第三/m 季度/n 季报/n  
 操纵/v 四/m 大/a 银行/n 股/q 股价/n 天理/n 难/ad 容/v  
 农业银行/nt 2015年/t 三/m 季报/n [/wkz 全球/n 震撼/v ]/wky [/wkz 点/n 击/vg 查看/v 原文/n ]/wky  
 大智/nr2 若/v 愚/an 长线/n 持有/v 农行/n  
 这/rzv 盘/qv 控制/vn 的/ude1 真/d 是/vshi 有/vyou 水平/n  
 银行/n 利率/n 不/d 断/v 走低/v ，/wd 高/a 股息/n 率/k 的/ude1 股票/n 上涨/vi 是/vshi 总/b 趋势/n  
 601288:/m 农业银行/nt 优先/vd 股/v 一/m 期/qv 2016年/t 股息/n 发放/v 实施/v  
 农行/n 在/p 美/b 被/pbei 罚/v 巨款/n 的/ude1 事/n 居然/d 没/v 人/n 提/v ，/wd 太/d 不可思议/al 了/y  
 中/b 证/n 金/ng 减/v 持/v 严重/ad 破/v 净/a 的/ude1 四/m 大/a 行/ng ，/wd 公众/n 如何/ryv 能/v 理解/v ？/ww 
 深/a 资产/n 质量/n 风险/n 依然/d 存在/v  
 农业银行/nt 前/f 三/m 季度/n 净利润/n 增长/v 0.52%/m   证/vg 金/ng 小幅/d 减/v 持/v  
 601288:/m 农业银行/nt 监事会/n 决议/n 公告/n  
 抛/v ！/wt 供给/v 侧/vd 改革/v   消/v 产能/vn 去/vf 库存/n   势必/d 增加/v 银行/n 呆/v 坏/a  
 别/d 买入/v ！/wt 耐心/ad 等待/v 融资/vn 盘/qv 被/pbei 强/ad 平/v 爆/v 仓/ng 时/ng 抄/v 底/f 不/d 迟/a 28/m  
 银行/n 板块/n ：/wp 具备/v “/wyz 避风港/n ”/wyy 和/cc “/wyz 取款/vi 机/ng ”/wyy 双重/b 功能/n  
 证监会/n 换/v 帅/nr1   刘士余/nr 接替/v 肖钢/nr 股市/n 的/ude1 火/n 要/v 怎么/ryv 烧/vi ？/ww 
 高手/n 看看/v     此/rzs 股/n 必/d 成/v 妖/w     什么/ry 时候/n 成/v 妖/w     认真/ad 看/v      
 农业银行/nt 荣获/v 多/m 项/q 大奖/n  
 远兴能源/nt ：/wp 填/v 权/n 趋势/n 确立/v ，/wd 买/v 入/v 就/d 翻/v 倍/q  
 滚/vi 回/v 2.71/m 元/q  
 有/vyou 许多/m 人/n 一直/d 私信/n 给/p 我/rr 谈/v 到/v 股票/n 买/v 了/ule 股票/n 后/f 眼看/v 着/uzhe  
 有/vyou 直销/vn 经营/vn 的/ude1 好当家/nt ，/wd 只/d 卖/v 4.07/m 元/q 的/ude1 价格/n [/wkz 赚/v 大/a 了/y ]/wky  
 601288:/m 农业银行/nt H/o 股/n 公告/n (/wkz 股份/n 发行人/n 的/ude1 证券/n 变动/vn  
 美联储/nt 局/n 要求/v 农行/n 纽约/nsf 分行/n 改善/v 反/vi 洗钱/v 管/v 控/v  
 摩通/nrf ：/wp 农行/n 目标/n 价/n 看/v 高/a 至/p 3.7/m 元/q   评级/vn “/wyz 增/v 持/v ”/wyy  
 农业银行/nt 开市/vi 前/f 有/vyou 一/m 宗/q 大/a 手/n 成交/v   涉/vg 资/ng 6710万/m 元/q  
 作为/p 货币政策/n_new 委员会/n 委员/n ，/wd 请问/v 樊纲/nr 你/rr 的/ude1 数据/n 从/p 何/ry  
 601288:/m 农业银行/nt 董事/n 辞职/vn 公告/n  
 农业银行/nt   你/rr 分红/vi 分/qt 的/ude1 是/vshi 什么/ry 红/a ！/wt ！/wt ！/wt  
 不/d 多/ad 说/v   今年春节/t 前/f 9/m 元/q 农行/n 等/v 着/uzhe 你/rr  
 农行/n 收入/n 微/ag 跌/v   利润/n 增长/vn 。/wj 一/m 组/q 半/m 年/qt 报/n 数据/n 或许/d 让/v  
 601288:/m 农业银行/nt H/o 股/n 公告/n (/wkz 股份/n 发行人/n 的/ude1 证券/n 变动/vn  
 银行业/n 寒冬/n 已/d 至/v ？/ww 农行/n 营/vg 收/v 负/v 增长/v   招/v 行/ng 裁/v 7768/m 人/n  
 有/vyou 个人/n 到底/d 懂/v 不/d 懂/v 价值/n ？/ww 
 大东南/nt ：/wp 石墨/n ，/wd 锂/n 电/n ，/wd 手/n 游/ng ，/wd 只/d 卖/v 3.89/m 元/q  
 抛/v ！/wt 农业银行/nt A/rzv 股/n 价/n 高/ad 溢价/n_new H/o 股/n 30%/m 左右/m ，/wd 同/p 股/n 同/p 权/n  
 农业银行/nt (/wkz 601288/m )/wky 大宗/m 交易/vn 数据/n 一览/n (/wkz 02-29/m )/wky  
 有的/rz 人/n 根本/d 不/d 了解/v 价值/n 投资者/n  
 中国/ns 农业银行/nt 上半年/t 净利润/n 增长/v 0.5%/m  
 农行/n 上半年/t 净利润/n 增长/v 0.5%/m   不良/a 率/v 2.4%/m  
 居民/n 为何/ryv 拼命/d 买房/v ？/ww 银行/n 为何/ryv 偏爱/v 房/n 贷/v ？/ww 看/v 农行/n 建/v  
 农业银行/nt 净/a 利息/n 收入/n 减少/v 9.4%/m 至/p 1989.57亿/m 元/q  
 打倒/v 股息/n 差别/n 税/n ！/wt 
 农业银行/nt ，/wd 提前/vd 介入/v 这些/rz 股/n ，/wd 稳/ad 赚/v 不/d 赔/v ！/wt 
 农业银行/nt ，/wd 那/rzv 是/vshi 金融/n 行业/n 的/ude1 辽宁/ns 舰/ng  
 农行/n 股/n 对/p 我/rr 的/ude1 作用/n 。/wj   1/m ，/wd 存/v 住/vi 股市/n 利润/n   2/m ，/wd 定/v 投/v ，/wd  
 国家队/n 买入/vn 银行/n 股/q 占/v 比/p 救/v 市/n 基金/n 73.12%/m ，/wd 还有/v 傻/an 逼/v  
 关于/p 银行/n ，/wd 你/rr 或许/d 已经/d 被/pbei 垃圾/n 股/q 炒家/n 和/cc 股评/vn 洗/v 脑/n 了/y  
 大智慧/nt 告诉/v 我们/rr ：/wp 九/m 成/q 以上/f 股民/n 没有/d 大智慧/nt 。/wj 
 瑞银/nr2 证券/n 预测/vn ，/wd 农业银行/nt 15/m 年/qt 业绩/n 0.60/m 元/q ！/wt 
 柳钢股份/nt ：/wp 从/p 4.4/m 元/q 跌/v 到/v 3.62/m 元/q ，/wd 跌幅/n 超/h 20%/m [/wkz 抄/v 底/f ]/wky  
 农业银行/nt (/wkz 601288/m )/wky 融资/vi 融/vi 券/ng 信息/n (/wkz 08-11/m )/wky  
 江苏/ns 银行/n 再/d 来/vf 三五/m 连/n 板/ng 对/p 垃圾/n 股/q 炒家/n 的/ude1 心理/n 震撼/v  
 国家队/n 最新/a 持/v 仓/ng 曝光/vi ：/wp 持有/v 市值/n 2.74万亿/m   增/vd 持/v 30/m  
 打/v 新/a 入场券/n ，/wd 低/a 波动/vn 股票/n 推荐/v  
 农行/n 发/v 不良/a 资产/n 证券化/v 最/d 大/a 单/ng   入/v 池/ng 资产/n 高/ad 达/v 100亿/m  
 16/m 家/q 上市/vn 银行/n 不良贷款/n_new 规模/n 逼近/v 万亿/m   四/m 大/a 行/ng 净利/n  
 农业银行/nt 不良/a 资产/n 证券化/v 发行/v 在即/vi   规模/n 或/c 将/d 高/a 达/v 3/m  
 我/rr 非常/d 非常/d 爽/ag 歪/v 歪/a  
 好当家/nt ：/wp 转型/v 大/a 健康/an ，/wd 大/a 消费/vn ，/wd 大/d 美丽/a 产业/n ，/wd 打造/v  
 粘/v 胶/n 短/a 纤/ng 价格/n 暴涨/vi 了/y ，/wd 关注/v ：/wp 新乡/nt 化纤/n  
 最/d 大/a 单/d 不良/a ABS/n 来/f 袭/v   农行/n 本/rz 周五/t 发行/v 30.64亿/m  
 我/rr 不/d 看/v 好/a 江苏/ns 银行/n  
 农业银行/nt (/wkz 601288/m )/wky 大宗/m 交易/vn 数据/n 一览/n (/wkz 01-29/m )/wky  
 农业银行/nt (/wkz 601288/m )/wky 大宗/m 交易/vn 数据/n 一览/n (/wkz 02-01/m )/wky  
 重申/v 买入/v 评级/vn ，/wd 目标/n 价/n 4.61/m 港元/n  
 全球/n 迅猛/ad 布局/v 黑/a 科技/n 产业链/n 仅/d 此/rzs 一/m 家/q   未来/t 黑/a 科技/n  
 听天由命/vl  
 听天由命/vl 2/m  
 农行/n 明天/t 持/v 股/q 成本/n 粗略/ad 计算/v 降/v 至/p 1.78/m 元/q  
 儿子/n 孝顺/v ！/wt  
 601288:/m 农业银行/nt H/o 股/n 公告/n (/wkz 股份/n 发行人/n 的/ude1 证券/n 变动/vn  
 红利/n 分配/vn 后/f 股价/n 除/p 息/ng 是/vshi 正常/a 的/ude1  
 农行/n 公告/n 票据/n 业务/n 被/pbei 立案/vi 侦查/v  
 美/b 股/n 创/vg 二百/m 多/m 年/qt 来/f 历史/n 新高/n  
 农行/n 首期/n 不良/a ABS/n 即将/d 发行/v   规模/n 30亿/m  
 601288:/m 农业银行/nt A/rzv 股/n 2015/m 年度/n 分红/vi 派/nms 息/ng 实施/v 公告/n  
 别/d 坐/v 电梯/n ，/wd 该/rz 抛/v 出/vf 了/y ！/wt 银行/n A/rzv 股价/n 已/d 超/v H/o 股价/n 40%/m 以/p  
 国家/n 审计署/n ：/wp 农行/n 、/wn 光大/v 涉及/v 问题/n 金额/n 数/n 以/p 千亿/m 计/vi  
 大家/rr 都/d 来/vf 讨论/v 下/f ，/wd 别/d 被/pbei 坑/n 了/y  
 下/vf 一个/mq 将/d 被/pbei 险/a 资/ng 、/wn 养老金/n 举/ng 牌/n 的/ude1 蓝/a 筹/v 银行/n 股/n 是/vshi 谁/ry ？/ww 
 还/d 有/vyou 半/m 个/q 来/vf 月/n 分红/vi 。/wj 
 建/v 言/vg 新任/b 证监会/n 主席/n 刘士余/nr  
 江苏/ns 银行/n 、/wn 浙江/ns 银行/n 即将/d 上市/vi ，/wd 它们/rr 的/ude1 发行价/n 和/cc 市/n  
 拼/v 到/v 最后/f 是/vshi 耐心/a 和/cc 信心/n ！/wt 
 今天/t 建行/n 已/d 站/vi 上/f 60日/t 均/d 线/n 之上/f （/wkz 4.77/m 元/q ）/wky  
 利/n 空/v ！/wt 保/v 监/vg 会/v 叫/vi 停/vi 1/m 年/qt 期/qv 理财/vn 型/k 保险/n 产品/n   1-3/m 年产/v  
 6.12/m 股/q 灾/n 周年/q 祭/v ---/wp 我/rr 的/ude1 反思/vn  
 你/rr 确定/v ！/wt 主力/n 真正/b 的/ude1 意图/n 就是/v 这个/rz 。/wj 大家/rr 看看/v 吧/y 。/wj 
 最/d 值钱/a ，/wd 最/d 不/d 赚钱/v …/ws …/ws …/ws …/ws 农业银行/nt 。/wj 最/d 爱/v 看/v ，/wd 最/d  
 展望/v 11月份/t ，/wd 农行/n 也/d 就/d 这个/rz 样/ng ，/wd 在/p 休眠期/t 里/f ，/wd 不/d 会/v  
 上联/n ：/wp 克服/v 恐惧/an ，/wd 农业银行/nt 没/d 有/vyou 啥/ry 事/n 。/wj 下联/n ：/wp 就/d 是/vshi  
 G20/n 峰会/n ，/wd 亚运会/n ，/wd 一/d 带/v 一路/mq 龙头/n 一一/d 腾达建设/nt  
 大家/rr 来/vf 投/v 个/q 票/n 看看/v 周/nr1 一/m 是/vshi 涨/vi 是/vshi 跌/v ？/ww 
 特大/b 利好/n 特大/b 利好/n 大家/rr 一定/d 要/v 看/v 。/wj 对/p 明天/t 有/vyou 帮助/vn 。/wj 
 一/m 天/qt 连/ulian 嫁/v 三/m 次/qv ---/wp 打/v 一/m 谜语/n 。/wj 答/v 对/p 有/vyou 奖励/vn 。/wj 
 农行/n 市值/n 带来/v 的/ude1 额外/b 打/v 新/a 福利/n  
 农业银行/nt 净利/n 微/ag 增/v   拟/v 10/m 派/nms 1.668/m 元/q  
 我/rr 卖/v 了/ule 两/m 套/q 房子/n 1200万/m 我/rr 今天/t 买进/v 农业银行/nt  
 驳/v “/wyz 长期/b 利/n 空/ng ”/wyy 股民/n 过度/vd 看/v 空/a 银行/n 股/n 的/ude1 言论/n  
 沪/b 深/a 两/m 市/n 跌倒/vi 目前/t 平均/a 收益率/n 63.3/m 被/pbei 农业银行/nt 收益/n  
 网/n 贷/v 平台/n 风险/n 事件/n 频/ag 发/v   农行/n 官方/n 否认/v 恢复/v P2P/n 接口/n  
 农行/n 新任/b 行长/n 首/m 次/qv 公开/ad 亮相/vi   债/n 转/v 股/q 政策/n 或/c 很/d 快/a 出/vf  
 呵呵/e ～/ws ～/ws …/ws …/ws 奔/v 熔断/v 的/ude1 节奏/n [/wkz 大笑/v ]/wky [/wkz 大笑/v ]/wky [/wkz 大笑/v ]/wky [/wkz  
 资产/n 质量/n 持续/vd 承/vg 压/v ，/wd 拨/v 备/v 水平/n 领先/vi 大/a 行/ng  
 银监/n_new 会/v 副/b 主席/n 周慕冰/nr 话别/vi 银监/n_new 会/v   或/c 出任/v 农行/n 董事/n  
 601288:/m 农业银行/nt 2015年/t 年报/n  
 今天/t 农业银行/nt 要/v 涨/vi 停/vi 板/ng 原因/n 是/vshi 被/pbei 收购/v 了/y  
 农业银行/nt 一/m 季报/n 亮点/n  
 作为/p 最/d 大/a 新兴/b 国家/n 的/ude1 中国/ns ，/wd 其/rz 五/m 大/a 行/ng 最/d 赚钱/v ，/wd 可/v 股/n  
 国家队/n 入市/v 超/h 预期/vn   A/rzv 股/n 结构/n 行情/n 可/v 续/v  
 农行/n 发布/v 一/m 季报/n ：/wp 实现/v 净利润/n 545.68亿/m 元/q  
 农行/n 一/m 季报/n 出炉/v ：/wp 净利润/n 微/ag 增/v   不良贷款/n_new 率/k 与/p 上年/t  
 农业银行/nt 一/m 季度/n 净资产/n 3.64/m 元/q ！/wt 业绩/n 同比/n 增长/v 2.11/m  
 16/m 家/q 上市/vn 银行/n 去年/t 净赚/v 1.27万亿/m   仍/d 占/v A/rzv 股/n 半壁江山/nl  
 戏/n 谈/v 农民/n 的/ude1 儿子/n ；/wf 王若谷/nr 其/rz 人/n 其/rz 事/n 缘何/r 爱/v 农行/n  
 社保/vn 基金/n 不断/d 增/v 仓/ng “/wyz 全通教育/nt ”/wyy 的/ude1 理由/n 是/vshi 什么/ry  
 三/m 家/q “/wyz 平准/nr 基金/n ”/wyy 必须/d 把/pba 银行/n 股/q 维持/v 在/p 10--15/m 倍/q 市/n  
 601288:/m 农业银行/nt H/o 股/n 公告/n (/wkz 董事会/n 会议/n 召开/v 日期/n )/wky  
 河北/ns 信/n 盈/vg 已经/d 控股/vi 了/ule 农业银行/nt 信/n 盈/vg 要/v 做/v 农业银行/nt 第/m  
 目前/t 两/m 市/n 整体/n 市/n 盈/vg 率/v 相比/vi 2005年/t 沪/b 指/v 998/m 点/qt 的/ude1 时候/n  
 债/n 转/v 股/n 无疑/d 是/vshi 重大/a 利好/a ，/wd 建议/v 逢/v 低/a 介入/vn  
 河北/ns 信/n 盈/vg 太/d 厉害/a 了/ule 不/d 声/qv 不/d 向/p 偷偷/d 出自/v 1.8万亿/m 收购/v  
 农行/n 15/m 年/qt 报/n 为何/ryv 刻意/d 隐瞒/v 压低/v 0.03/m 元/q 业绩/n ？/ww 
 优质/b 银行/n 股/n 普遍/ad 拒绝/v 下跌/vi ！/wt 开盘/vi 就/d 是/vshi 最低点/n 尽管/c 大/a  
 五/m 路/n 天文数字/nl 的/ude1 资金/n 大规模/d 入市/v ，/wd 聪明/a 过度/vi 的/ude1 空头/b  
 投资者/n 为/v 什么/ry 都/d 喜欢/vi 股价/n 下跌/vi ？/ww 
 每/rz 股/n 盈利/vi   工商银行/nt ：/wp 0.77/m 元/q   农业银行/nt ：/wp 0.55/m 元/q    
 请/v 做/v 会计/n 专业/n 的/ude1 人/n 解释/v 一/m 下/f ：/wp 为什么/ryv 派/nms 息/ng 要/v 除/p 权/n  
 如果/c 让/v 市场/n 自己/rr 走/v ，/wd 大盘/n 会/v 向/p 下/f 。/wj [/wkz 大笑/v ]/wky [/wkz 大笑/v ]/wky [/wkz  
 经过/p 成功/an 与/cc 失败/vi 的/ude1 总结/vn 还是/c 买进/v 业绩/n 好/a 的/ude1 股票/n 赚钱/v  
 外/f 储/vg “/wyz 买/v ”/wyy A/rzv 股/n ：/wp 投资/v 还/d 是/vshi 救/v 市/n  
 股东大会/n_new 坚决/ad 投票/vi 反对/v 分红/vi 倒退/vi ！/wt 
 跌/v 入/v 不良贷款/n_new 黑洞/n   五/m 大/a 行/ng 新增/v 净利/n 趋/vg 零/m  
 沉睡/vi 中/f 的/ude1 中国/ns 股民/n 终于/d 醒/v 了/y  
 我/rr 对/p 农业银行/nt 2015年/t 报/n 的/ude1 八点/t 分析/v 判断/v  
 外汇/n 局/n 去年/t 四/m 季度/n 增/v 持/v 四/m 大/a 行/ng   或/c 为/p 接/v 盘/qv 证/n 金/ng 汇/v 金/ng  
 净资产/n 3.48/m 加/v 0.18=3.66/m 元/q ！/wt 
 农行/n 2015年/t 实际/n 业绩/n 0.58/m 元/q ！/wt 
 601288:/m 农业银行/nt 2015年/t 年报/n 摘要/n  
 明天晚上/t 看/v 年报/n 和/cc 分红/vn 方案/n  
 农行/n 去年/t 净利润/n 1807.74亿/m 元/q   同比/n 增长/v 0.7%/m  
 农业银行/nt 0.55/m 元/q ，/wd 拨/v 备/v 覆盖率/n 189.43%/m  
 601288:/m 农业银行/nt H/o 股/n 公告/n (/wkz 董事会/n 会议/n 召开/v 日期/n )/wky  
 幽灵/n ！/wt 一个/mq 黑色/n 幽灵/n ，/wd 黑/a 科技/n 石墨/n 烯/n ！/wt 将/d 在/p 东方/s 大/a  
 善意/n 的/ude1 提醒/vn 没/d 有/vyou 头脑/n 的/ude1 无知/an 散/v 户/ng  
 农行/n 应该/v 比/p 中行/n 股价/n 至少/d 高/a 0.30---0.50/m 元/q 才/d 比较/d  
 目前/t 农行/n 要/v 做/v 的/ude1 就是/v ，/wd 先/d 把/pba 股价/n 稳住/v 。/wj [/wkz 大笑/v ]/wky [/wkz 大/a  
 银监/n_new 会/v 副/b 主席/n 周慕冰/nr 将/d 接替/v 刘士余/nr 出任/v 农行/n 董事长/n  
 真/d 为/v 王/nr1 弱/a 狗/n 的/ude1 智商/n 捉/v 急/v  
 我/rr 今年/t 不/d 做/v 房地产/n 了/ule 我/rr 的/ude1 钱/n 投资/vn 股市/n 来/vf 了/y  
 重磅/n ！/wt 农村/n 土地/n 经营权/n 、/wn 房屋/n 财产/n 可/v 抵押/vn 贷款/n 了/y  
 601288:/m 农业银行/nt 关于/p 副/b 董事长/n 任职/vn 资格/n 获/v 核准/v 的/ude1  
 是/vshi 银行/n 股/q 垃圾/n ，/wd 还/d 是/vshi 你/rr 垃圾/n ？/ww 
 农行/n 、/wn 建行/n 、/wn 中行/n 的/ude1 拨/v 备/v 覆盖率/n 可能/v 将/d 被/pbei 下调/v 至/p 13/m  
 不管/c 农行/n 垃圾/n 主力/n 怎么/ryv 折腾/v ，/wd 最终/d 都/d 会/v 上涨/vi ！/wt 
 大盘/n 横向/n 震荡/vn ，/wd 农行/n 横向/n 耷拉/v 头/n [/wkz 大笑/v ]/wky [/wkz 大笑/v ]/wky [/wkz 大/a  
 不/d 怕/v 啊/y ！/wt 此/rzs 股/n 每年/r 都/d 分红/vi 。/wj [/wkz 大笑/v ]/wky [/wkz 大笑/v ]/wky [/wkz 大笑/v ]/wky [/wkz  
 今天/t 是/vshi 2015年10月15日/t ，/wd 农业银行/nt 报收/v 3.13/m 元/q 。/wj 从/p  
 农业银行/nt ，/wd 二零一六年三月三十日/t 披露/v 年报/n 。/wj [/wkz 大/a  
 看/v 空/a !/wt 仍然/d 满/a 仓/ng 坚守/v [/wkz 大笑/v ]/wky [/wkz 大笑/v ]/wky [/wkz 大笑/v ]/wky [/wkz 大笑/v ]/wky [/wkz 大/a  
 大盘/n 2850/m 还/d 会/v 破/v ，/wd 农行/n 2.71/m 也/d 难保/v 。/wj [/wkz 大笑/v ]/wky [/wkz 大笑/v ]/wky  
 在/p 个/q 股/n 全面/ad 上涨/vi 时/ng ，/wd 银行/n 常/d 扮演/v 旁观者/n 。/wj [/wkz 大笑/v ]/wky [/wkz  
 垃圾/n 股/n 下跌/vi 不用/d 管/v ，/wd 银行/n 股/q 护/v 盘/qv 不/d 能/v 停/vi 。/wj [/wkz 大笑/v ]/wky [/wkz  
 上交所/n ：/wp 决定/v */w ST/a 博/b 元/q 终止/v 上市/vi ！/wt 
 农业银行/nt 真正/d 流通/vi 的/ude1 筹码/n 其实/d 只/d 有/vyou 5%/m 左右/m  
 价值/n 农行/n 世界/n 价值/n 第一/m 行/q  
 我/rr 是/vshi 新/a 股民/n 我/rr 自己/rr 感觉/v 不/d 一定/d 是/vshi 对/p 的/ude1 我/rr 买进/v 农业/n 银/ng  
 为什么/ryv 买/v 四/m 大/a 银行/n 股/n ？/ww 
 刘/nr1 士/ng 余/m 首/m 秀/ag 释放/v 十/m 大/a 信号/n   四/m 大/a 主题/n 提/v 振/vg 市场/n 信心/n  
 农业银行/nt 上市/vi 5/m 年/qt 历年/n 业绩/n 分红/vn 情况/n  
 农行/n 股价/n 的/ude1 低廉/a ，/wd 清晰可见/vl 。/wj 
 银行/n 股/q 不良/a 资产/n 证券化/vn ，/wd 从/p 无奈/d 核销/v 转变/v 为/p 企业/n 股/n  
 论/v 大象/n 起舞/vi 鲲鹏/n 展翅/vi 养老金/n 入场/vi  
 601288:/m 农业银行/nt 董事会/n 决议/n 公告/n  
 2016年/t 拨/v 备/v 从/p 150%/m 降低/v 到/v 120%/m ，/wd 四/m 大/a 行/ng 业绩/n 各/rz 提高/v  
 3.1/m 元/q 又/d 买/v 了/ule 些/q 农行/n  
 今天/t 突破/v 3.10/m 是/vshi 大/a 概率/n  
 601288:/m 农业银行/nt 优先/vd 股/v 二期/b 2016年/t 股息/n 发放/v 实施/v  
 抛/v ！/wt ！/wt ！/wt 经济/n 每况愈下/vl ，/wd 银行/n 、/wn 券商/n 离/v 倒闭/v 潮/n 可能/v  
 A/rzv 股/n 暴跌/vi “/wyz 破/v 净/a 潮/n ”/wyy 卷土重来/vl   23/m 只/q 股/n 沦陷/vi （/wkz 附/v 名单/n  
 外资/n 大举/d 抄/v 底/f A/rzv 股/n   沪/b 指/v 暴涨/vi 4.82%/m 站/q 上/f 3200/m 点/qt  
 农业银行/nt 大/d 跌/v ，/wd 人/n 神/n 共/d 愤/vg 。/wj 
 大盘/n 走势/n   明天/t 红盘/n 减/v 仓/ng ，/wd 后天/t 尾/ng 盘/ng 满/v 仓/ng ！/wt 
 2016年/t 优质/b 银行/n 蓝/a 筹/v 股/n 的/ude1 行情/n 值得/v 期待/v   新年/t 展望/v  
 最后/f 一/m 跌/v 已/d 过去/vf ？/ww 机构/n 称/v 如果/c 有/vyou 利好/a 本/n 周/nr1 或/c 大/d 涨/vi 50/m  
 成功/ad 突破/v 3.03/m ，/wd 看来/v 养老金/n 是/vshi 确/d 确实/ad 实/ad 吃/v 饱/a 了/y ～/ws  
 农行/n 曝/vg 出/vf 39.15亿/m 元/q 票据/n 大案/n   公安/n 机关/n 立案/vi 侦查/v  
 农行/n 现/tg “/wyz 39亿/m 票据/n 变/v 报纸/n ”/wyy 案/ng   2/m 名/q 员工/n 被/pbei 立案/vi  
 收盘/vi 成功/a 站/n 上/f 3.05/m ，/wd 当天/t 最高价/n ！/wt 明天/t 突破/v 3.10/m 是/vshi  
 银监/n_new 会/v ：/wp 稳妥/ad 应对/v 房/n 企/ng 信贷/n 风险/n 事件/n  
 601288:/m 农业银行/nt H/o 股/n 公告/n (/wkz 股份/n 发行人/n 的/ude1 证券/n 变动/vn  
 卖/v 了/ule 南方/s   回归/v 农行/n  
 刘士余/nr 出任/v 证监会/n 第八/m 任/qv 主席/n   备受/vd 关注/v 再/d 振/vg 市场/n  
 千/m 股/q 跌/v 停/vi 辞/ng 旧岁/t ，/wd 万众/n 爆/v 仓/ng 迎/v 新春/t ！/wt 求/v 横批/n ！/wt  
 刘/nr1 士/ng 余/m 股市/n 言论/n 汇总/v ：/wp 资本/n 市场/n 发展/v 遵循/v 三/m 个/q 维/vg 度/ng  
 黑/a 天鹅/n 隐现/v ：/wp 农行/n 曝/vg 39亿/m 票据/n 案/ng   机构/n 忙/ad 自查/v  
 比/p 39亿/m 票据/n 失踪/vi 更/d 严重/a 的/ude1 事/n ：/wp 到底/d 有/vyou 多少/ry 贴现/vn 资金/n  
 农业银行/nt 北京/ns 分行/n 票据/n 业务/n 发生/v 重大/a 风险/n 事件/n   涉/vg  
 股价/n 2.87/m     按/p 去年/t 分红/vi 计算/v 为/p 每股/r 0.182/m 元/q ，/wd 股息/n  
 内/f 银/b 股/n 现/tg 水平/n 可/v 买/v ，/wd 升/v 信/n 行/ng 评级/vn  
 农业银行/nt 排名/vn 世界/n 第四/m ，/wd 品牌/n 价值/n 上升/vi 幅度/n 排名/vi 第/m  
 刘士余/nr 接任/v 肖钢/nr 担任/v 证监会/n 主席/n   2016年/t 股市/n 会/v 涨/vi  
 601288:/m 农业银行/nt 董事/n 辞职/vn 公告/n  
 刘士余/nr 挂帅/vi 证监会/n   重振/v 股市/n 三/m 把/pba 火/n 怎么/ryv 烧/vi ？/ww 
 刘/nr1 士/ng 余/m 赴任/vi 证监会/n 挑战/vn 超前/ad 任/v   目前/t 有/vyou 两/m 件/q 大事/n  
 刘士余/nr 出任/v 证监会/n 党委书记/n 、/wn 主席/n   历任/v 七/m 位/q 主席/n  
 证监会/n 今日/t 换/v 帅/nr1   新/a 掌/n 门/n 为什么/ryv 是/vshi 刘士余/nr ？/ww 他/rr 能否/v  
 农业银行/nt ：/wp 刘士余/nr 辞去/v 董事长/n 等/udeng 职务/n  
 农行/n 公告/n ：/wp 董事长/n 刘士余/nr 因/p 工作/vn 需要/n 请/v 辞/ng  
 证监会/n 主席/n 换/v 人/n   A/rzv 股/n 明天/t 开盘/vi 会/v 怎样/ryv  
 证监会/n 新/a 主席/n 刘士余/nr 和/cc 股市/n 的/ude1 五/m 次/qv 亲密/a 接触/vn  
 证监会/n 换/v 帅刘士余/nr ：/wp 周小川/nr 后/f 五/m 任/qv 主席/n 皆/d 出自/v 银行/n  
 理论/n 上/f 农行/n 业绩/n 将/d 翻/v 倍/q 增长/v ！/wt 
 北京市/ns 行政/n 副/b 中心/n 建设/vn 发展/vn 基金/n 正式/ad 启动/v   农业/n 银/ng  
 农行/n 关闭/v 全部/m 涉/vg P2P/n 交易/vn 接口/n   部分/m 公司/n 已/d 响应/v  
 社保/vn 基金/n 今年/t 新/d 增/v 投资/v 为什么/ryv 较/d 往年/t 提前/v ？/ww 
 3月/t 30/m 出/vf 年报/n ，/wd 要/v 分红/vi 了/y ！/wt 大家/rr 数/v 钱/n 钱/n 啊/y 。/wj 
 大/a 行/ng 不/d 能/v 启动/v 发动/v 行情/n 吗/y ？/ww ！/wt 否/y ！/wt  
 15/m 年/qt 最/d 后悔/v 的/ude1 事/n 是/vshi 买/v 入/v 农行/n 股票/n ，/wd 解/v 套/v 了/ule 再/d 也/d 不/d 买/v  
 优质/b 银行/n 股/q 大/a 反攻/vn 的/ude1 信号/n ！/wt 
 那些/rz 把/pba 炒股/vi 搞/v 得/ude3 很/d 复杂/a 的/ude1 人/n 都/d 是/vshi 骗子/n ！/wt 
 农业银行/nt 小/a 微/ag 企业/n 贷款/vn 余额/n 超/h 万亿/m 元/q  
 农行/n 在/p 过/vf 2月/t 净资产/n 是/vshi 2.86/m 元/q 。/wj 
 现价/n 2.7/m 港元/q 买入/vn 农行/n H/o 股/n 未来/t 的/ude1 收益/n 可/v 达/v 26%/m //w 年/n  
 ipo/n 应/v 缓/ad 行/vi ！/wt  
 证监会/n 和/cc 公安/n 机关/n 抓/v 出/vf 每天/r 对/p 倒/vi 操纵/v 四/m 大/a 行/ng 股价/n 的/ude1  
 农业银行/nt 目前/t 存在/v 重大/a 获利/v 机会/n  
 继/vg 农行/n 招/v 行/ng 之后/f   交通银行/nt 也/d 暂停/v P2P/n 充/v 值/n  
 原来/d 如此/rzv  
 外/f 媒/ng 惊/v 曝/vg 中国/ns 商业银行/n_new 将/d 变/v 投/v 行/ng 直接/ad 投资/v 股市/n ！/wt 
 年底/t 净资产/n 4.20/m 元/q 左右/m ！/wt 净资产/n 收益率/n 20%/m ！/wt 
 农行/n 中信/nz 爆发/v 票据/n 大案/n   票据/n 监管/vn 风暴/n 或/c 将来/t 袭/v  
 农业银行/nt 的/ude1 重大/a 超级/b 利好/n ！/wt 不/d 可/v 不/d 看/v 的/ude1 最新/a 3/m 信息/n  
 我/rr 相信/v ，/wd 我/rr 承诺/v ---/wp  
 中纪委/n ：/wp 农行/n 原/b 行长/n 张云/nr 因/p 严重/a 违纪/vn 被/pbei 行政/n 撤职/vn 处/n  
 农行/n 票据/n 违规/vd 操作/v 仅/d 是/vshi 个/q 案/ng  
 利/n 空/v 出/vf 尽/vi ，/wd 农行/n 周末/t 大/a 利好/n 喜迎/v 不周/a 暴涨/vn 行情/n  
 汇/v 金/ng 增/v 持/v 均/ag 价/n 3.25/m 元/q 为什么/ryv 还/d 允许/v 或者/c 主动/ad 往/v 下/vf 打/v  
 农业银行/nt (/wkz 601288/m )/wky 融资/vi 融/vi 券/ng 信息/n (/wkz 01-27/m )/wky  
 农业银行/nt ！/wt 照/p 现在/t 的/ude1 情况/n 来看/v 的话/udh ，/wd 明日/t 或/c 将/p 这样/rzv  
 进价/n 3.17/m [/wkz 困顿/an ]/wky 有/vyou 谁/ry 跟/v 我/rr 一样/uyy 惨/a  
 别/d 指望/v 农行/n 让/v 你/rr 发财/vi 、/wn 但/c 他/rr 更/d 不/d 会/v 让/v 你/rr 让/v 你/rr 破产/vi ！/wt 
 农业银行/nt 今日/t 超大/b 单/b 流出/v 排名/vi 第19/m 名/q (/wkz 01-26/m )/wky  
 王亚伟/nr ：/wp 我/rr 对/p 后市/n 不/d 悲观/a   这/rzv 类/q 股票/n 可能/v 3/m 年/qt 翻/v 倍/q  
 快/a 来/vf 围观/vi 王/nr1 弱/a 股/n 他/rr 又/d 光/v 腚/w 转圈/vi 了/y  
 莫开伟/nr ：/wp 银行/n 看似/v 严密/a 的/ude1 内控/vn 机制/n 如何/ryv 成为/v “/wyz 稻草/n  
 对方/n 星海/nr2 在/p 达沃斯/nsf 发表/v 的/ude1 观点/n 的/ude1 几/m 点/qt 驳斥/v  
 对方/n 星海/nr2 在/p 达沃斯/nsf 发表/v 的/ude1 观点/n 进行/vx 驳斥/vn  
 靴子/n 落地/vi ，/wd 就是/d 利好/a  
 经过/p 两/m 天/qt 的/ude1 冷静/ad 思考/v 本人/rr 将/d 无视/v 农行/n 曝/vg 出/vf 39.15亿/m  
 最后/f 一/m 跌/v 已/d 过去/vf ？/ww 机构/n 看好/v 本/n 周/nr1 反弹/vi 最高/a 可/c 摸/v 3400/m  
 王/nr1 弱/a 狗/n 发疯/vi ，/wd 大/a 脓/n 行/ng 飘/v 绿/a  
 39/m 个/q 亿/m 的/ude1 全部/m 或者/c 绝大多数/m 是/vshi 可以/v 追/v 要/v 回来/v 的/ude1  
 周/nr1 一/m 是/vshi 不/d 是/vshi 跌/v 停/vi 板/ng 开盘/vi 昵/vg  
 股市/n 铁/n 律/vg 分红/n 越/d 高/a 的/ude1 公司/n 越/d 不/d 是/vshi 值得/v 长期/d 持有/v 的/ude1 公/ng  
 601288:/m 农业银行/nt 公告/n  
 农行/n 爆发/v 票据/n 窝/n 案/ng   38亿/m 无法/vd 兑付/v 中国农业银行/nt 北/f  
 601288:/m 农业银行/nt 关于/p 向/p 农/ng 银/ng 国际/n 控股/vn 有限公司/n 增/v  
 农业银行/nt 今日/t 超大/b 单/b 流入/v 排名/vi 第10/m 名/q (/wkz 01-20/m )/wky  
 排队/vi 报/v 买入/v 价格/n ，/wd 看/v 高低/n  
 预计/v 农行/n 过/uguo 年/qt 前/f 上/vf 5/m 元/q ，/wd 低价/ad 值得/v 持有/v  
 国办/vn 金融/n 事务/n 局/qv 已/d 设/v   “/wyz 超级/b 监管者/n ”/wyy 在/p 哪/ry  
 买/v 农行/n 股/n 比/p 存在/v 银行/n 好/a ，/wd 马上/d 年头/n 有/vyou 较/d 好/a 的/ude1 分红/n 。/wj 
 明天/t 就/d 开盘/vi 了/y :/wp     怎么/ryv 走/v 我们/rr 不/d 去/vf 关心/v ，/wd 只/d 做/v 好/a 下/vf  
 为什么/ryv 说/v 低/a 市/n 盈/vg 率/v 股/n 将/d 引领/n_new 大盘/n 展开/v 反弹/vi ？/ww 
 愚蠢/a 空头/b 给/p 养老金/n 、/wn 汇/v 金/b 大王/n 送/v 菜/n  
 单/b 针/n 探/v 底/f 锤头/n 线/n ，/wd 暗示/v 后市/n 看/v 高/a  
 三/m 只/q 银行/n 股/n 的/ude1 业绩/n 快报/nthk 是/vshi 股市/n 报春/vi 鸟/n  
 目前/t 买/v 银行/n 股/n 比/p 存/v 银行/n 划算/a  
 王/nr1 若/v 谷/ng 进来/vf 回答/v 下列/b 问题/n ，/wd 看看/v 你/rr 是否/v 需要/v 就医/vi  
 农业银行/nt (/wkz 601288/m )/wky 融资/vi 融/vi 券/ng 信息/n (/wkz 01-14/m )/wky  
 601288:/m 农业银行/nt H/o 股/n 公告/n (/wkz 股份/n 发行人/n 的/ude1 证券/n 变动/vn  
 长线/n 守/v 住/vi 农行/n A/rzv 股/n ，/wd 发行价/n 3.2/m 港元/n 以下/f 已/d 战略/n 重/a 仓/ng  
 该/rz 休息/v 时/ng 就/d 休息/v  
 农业银行/nt 严重/ad 低估/v ，/wd 后市/n 进入/v 补/v 涨/vi 阶段/n ！/wt 
 农业银行/nt 出/vf 大事/n 了/ule 你们/rr 手里/s 有/vyou 农业银行/nt 的/ude1 朋友/n 都/d 知/v  
 现在/t 农行/n 与/cc 中行/n 的/ude1 差价/n 只有/c 区区/z 5/m 毛/q 了/y ！/wt 赶上/v 并/cc 超/v  
 持有/v 农行/n 就/d 是/vshi 好/a ，/wd 白天/t 吃/v 得/ude3 香/a ，/wd 晚上/t 睡/v 得/ude3 好/a ，/wd 不用/d  
 2.96/m 港元/q 买入/vn 农行/n H/o 股/n 未来/t 可/v 获/v 23.5%/m 的/ude1 年/qt 收益/n ，/wd ，/wd 可/v  
 农业银行/nt 出/vf 大事/n 了/ule 你们/rr 手里/s 有/vyou 农业银行/nt 的/ude1 朋友/n 都/d 知/v  
 农业银行/nt 今日/t 超大/b 单/b 流入/v 排名/vi 第11/m 名/q (/wkz 01-11/m )/wky  
 央行/n 副/b 行长/n 潘功胜/nr 履新/nr2 外/f 管/v 局/qv 党组/n 书记/n  
 李大霄/nr ：/wp 重磅/n ！/wt 周一/t 四大/n 利好/a 和/cc 一/m 大/a 利/n 空/ng   ！/wt 
 大批/m 恶/ad 炒/v 创业板/n_new 的/ude1 私/ag 募/vg 基金/n 被/pbei 清盘/v 、/wn 平仓/nr  
 若谷/nr2   --/wp     看/v 银行/n 的/ude1 资产/n 质量/n 能/v 比/p 否/y ？/ww 
 农行/n 不/d 涨/vi 的/ude1 原因/n  
 由于/c 拨/v 备/v 较/d 低/a ，/wd 3/m 季度/n 业绩/n 高于/v 预期/v  
 子弹/n 没/v 啦/y ！/wt  
 农业银行/nt ：/wp 汇/v 金/b 公司/n 向/p 其/rz 子公司/n 转让/v 12.55亿/m 股/q  
 农业银行/nt 股票/n ，/wd 股价/n 今年/t 必/d 上/vf 6/m 元/q 。/wj 
 预测/v 农行/n 16/m 年/qt 12月31日/t 收盘价/n  
 农行/n :/wp 汇/v 金/ng 将/d 所/usuo 持/v 公司/n 12.6亿/m 股/q 转给/v 其/rz 子公司/n  
 601288:/m 农业银行/nt 关于/p 汇/v 金/b 公司/n 所/usuo 持/v 本行/n A/rzv 股/n 股份/n 变/v  
 我/rr 不/d 是/vshi 预言/v 帝/ng ，/wd   2016年/t 分红/vi 10/m 派/nms 1.98/m 元/q 至/p 2.01/m 元/q 可/v  
 感恩/vi 农行/n  
 现在/t 买/v ，/wd 分红/vi 才/d 有/vyou 意义/n ！/wt 
 农行/n 严重/a 落后/a 上证/n 指数/n 约/d 50%/m  
 601288:/m 农业银行/nt 董事会/n 决议/n 公告/n  
 汇/v 金/ng 增/v 持/v 农业银行/nt A/rzv 股/n 约/d 4%/m ！/wt 
 这/rzv 轮/qv 反弹/vi 王若狗/nr 又/d 当/p 相公/n 了/y ，/wd 哈哈哈/o  
 外/f 媒/ng ：/wp 中国/ns 光大银行/nt 行长/n 赵欢/nr 将/d 赴任/vi 农行/n 行长/n  
 快讯/n ：/wp 中国/ns 光大银行/nt 行长/n 赵欢/nr 将/d 赴任/vi 农业银行/nt 行长/n  
 真/d 为/v 那/rzv 几/m 个/q 天/n 天/qt 唱/v 多/a 的/ude1 蠢/a 狗/n 的/ude1 智商/n 着急/a  
 河北/ns 信/n 盈/vg 已经/d 控股/vi 农业银行/nt 信/n 盈/vg 要/v 做/v 农业银行/nt 第一/m  
 闲钱/n 长线/n 投资/vn 农行/n --/wp 在/p 净资产/n 下/f 只/d 买/v 不/d 卖/v  
 评/v 农业银行/nt 三/m 季报/n ：/wp 王/nr1 的/ude1 女人/n ！/wt 贵妃/n 级别/n ！/wt  
 传/v 证监会/n 长期/d 打/v 压/v 银行/n 股/q 操纵/vn 市场/n ，/wd 已/d 被/pbei 中纪委/n 查/v  
 瑞银/nr2 证券/n ：/wp 农业银行/nt 合理/a 目/ng 标价/v 4.60/m 元/q ！/wt 
 申购/v 新/a 股/n 的/ude1 资金/n 买/v 农行/n  
 晋城/ns 的/ude1 傻/an 逼/v 你/rr 股/n 比/p 我/rr 多/d 再/d 和/cc 我/rr 吹牛/vi 逼/v 。/wj 
 昨天/t 上涨/vi 6分/t ，/wd 今天/t 调整/v 1--2/m 分/qt ，/wd 很/d 正常/a  
 农行/n 出/vf 大事/n 了/y  
 卖/v 光/n 了/ule 601216/m 全/a 仓/ng 买入/v 便宜/a 的/ude1 农行/n  
 期/ng 指/v 关门/vi 打/v 狗/n ，/wd 好戏/n 登场/vi  
 下/f 周/nr1 目标/n 位/q 2.88/m  
 我/rr 想/v 弱/a 弱/a 的/ude1 问/v 下/vf 每股/r 收益/n 0.47/m 元/q ，/wd 按/p 现在/t 股价/n 3.28/m  
 巴菲特/nr 扫/v 货/n 农行/n h/o 股/n ？/ww 
 农行/n 要/v 有/vyou 大戏/n 了/y ，/wd 本/d 周/nr1 港股/n 农行/n 爆/vd 涨/vi 10%/m ，/wd 成交/v 资/ng  
 H/o 股/n 独立/a 大/a 涨/vi 什么/ry 意思/n  
 农行/n 三/m 季度/n 0.472/m 元/q   中行/n 0.43/m 元/q  
 转/v :/wp 从/p 一个/mq 普通/a 投资者/n 的/ude1 角度/n 解读/v 万科/nt 夺权/vi 战/ng   万科/nt  
 为什么/ryv 我/rr 的/ude1 蓝/a 筹/v 银行/n 股/q 预测/vn 一一/d 兑现/v 东方/s 不/d 败/vi ？/ww 
 中国/nt 建筑/n 庄家/n 为何/ryv 最/d 怕/v 王若谷/nr ？/ww （/wkz 网络/n 文摘/n   立/v 此/rzs  
 长/ad 投/v ，/wd 定/v 投/v 的/ude1 股东/n 注意/v 了/ule :/wp   第一:/m     还有/v 18/m 天/qt 就/d 圆/vg  
 瑞银/nr2 预测/v 农业银行/nt 短期/d 估/v 值/n ：/wp 目标/n 价/n   4.60/m   元/q ，/wd 维/ng  
 一九/t 风格/n 转变/v 正式/ad 开始/v ！/wt 复制/v 2007年下半年/t 走势/n  
 四/m 大/a 行/ng 将/d 带领/v 蓝/a 筹/v 股/n 飙升/v ，/wd 走/v 出/vf 波澜壮阔/vl 的/ude1 蓝/a 筹/v 股/n  
 农业银行/nt 中国银行/nt 上市/vi 以来/f 历年/n 业绩/n 分红/vn 情况/n  
 点评/v 网友/n 《/wkz 投资/v 银行/n 股/n 的/ude1 N/o 个/q 理由/n 》/wky  
 汇/v 金/ng 、/wn 证/n 金/ng 有/vyou 责任/n 将/d 四/m 大/a 行/ng 股价/n 维持/v 在/p 10/m 倍/q 市/n 盈/vg 率/v  
 农业银行/nt 是/vshi 社保/vn 基金/n （/wkz 含/v 养老金/n ）/wky 第一/m 重/q 仓/ng 股/n ，/wd 天/qt  
 汇/v 金/ng 应该/v 把/pba 股市/n 中流砥柱/nl 四/m 大/a 行/ng 拉/v 升/v 到/v 10/m 倍/q 市/n 盈/vg 率/v  
 净资产/n 3.6131/m 元/q ！/wt 估计/v 全年/n 业绩/n 0.60/m 元/q ！/wt 
 今天晚上/t 应该/v 看到/v 三/m 季/q 报/n 了/y  
 证监会/n 责令/v 在/p 网吧/n 造谣/vi 的/ude1 刘/nr1 某/rz 涛/ng 改正/v ，/wd 并/cc 处/n 20万/m 元/q  
 董少鹏/nr ：/wp 为什么/ryv 要/v 保卫/v 中国/ns 股市/n ？/ww    哪/ry 四/m 股/q 恶意/n 力/n  
 怎么/ryv 抓/v 恶意/n 空头/b ？/ww 
 未来/t 股价/n 必将/d 与/p 中国银行/nt 并驾齐驱/vl ，/wd 甚至/d 超过/v  
 农行/n 最终/d 将/d 与/p 中行/n 股价/n 并驾齐驱/vl ，/wd 甚至/d 超过/v  
 著名/a 国际/n 投/v 行/ng 高盛/nt 今日/t 发布/v 研/v 报/n 推荐/v 买入/v 农业银行/nt  
 “/wyz 宁波/ns 敢死队/n ”/wyy 的/ude1 舵手/n 徐/nr1 翔/vg 落入/v 法网/n 说明/v 什么/ry ？/ww 
 农业银行/nt 重大/a 利好/n ！/wt 深化/v 农村/n 改革/vn 顶层/f 设计/v 出炉/v    
 辟谣/v ！/wt 农行/n 行长/n 张/nr1 云/n 目前/t 并/d 未/d 被/pbei 带走/v 调查/vn ，/wd 只是/c 级/n  
 农村/n 深化/v 改革/vn 方案/n 出炉/v   概念/n 股/q 大/a 涨/vi  
 谁/ry 说/v 银行/n 股/n 没有/d 投资/v 价值/n ？/ww 
 希望/v 空头/b 朋友/n 再/d 加把劲/vl ，/wd 把/pba 自己/rr 赶快/d 送/v 进/vf 牢房/n  
 国际货币基金组织/nt 已经/d 正式/ad 建议/v 将/p 人民币/n 纳入/v 特别/d  
 不/d 看/v 好/a 的/ude1 快/a 滚/vi ！/wt 低位/n 区/n 我/rr 只/d 买/v 不/d 卖/v  
 在/p 四/m 大/a 行/ng 中/f 操纵/v 股价/n 每天/r 对/p 敲/v 的/ude1 恶意/n 空头/b 落网/vi 的/ude1 时/ng  
 回复/v 网友/n 提问/vn  
 这次/r 暴跌/vn 原因/n 是/vshi 什么/ry ？/ww 
 高/ad 抛/v 低/a 吸/v ，/wd 许多/m 股民/n 的/ude1 成本/n 已/d 基本/a 是/vshi 0/m 了/y ！/wt 
 大/a 扫描/vn 谁/ry 将/d 是/vshi 下/vf 一个/mq 被/pbei 举/v 牌/n 的/ude1 浦发/nr2   万科/nt ？/ww 
 内外/f 勾结/v 做/v 空/ng 中国/ns 的/ude1 恶意/n 空头/b ，/wd 又/d 一个/mq 落网/vi 了/y ！/wt 
 周末/t ，/wd 央妈/nr 再次/d 发/v 钱/n 银行/n 股/q 重大/a 利好/n ！/wt 
 农业银行/nt 的/ude1 投资/vn 价值/n 浅析/vi  
 听/v 老/a 大/a 的/ude1 话/n ，/wd 跟/p 老大/n 走/v  
 互联网/n 加/v ，/wd 其中/rz 改变/v 最/d 大/a 的/ude1 企业/n 非银行/b 莫/b 属/v ！/wt 
 人民币/n 纳入/v SDR/n ，/wd 是/vshi 全体/n 华人/n 脸上/s 有/vyou 光/n ，/wd 扬眉吐气/vl 大/a  
 农业银行/nt (/wkz 601288/m )/wky 大宗/m 交易/vn 数据/n 一览/n (/wkz 12-16/m )/wky  
 自从/p 买/v 了/ule 农行/n ，/wd 吃/v 得/ude3 香/a 睡/v 得/ude3 着/uzhe ，/wd 晚上/t 再/d 无/v 恶梦/n ！/wt 身/ng  
 说/v 这里/rzs 的/ude1 几/m 个/q S/vshi 大/a B/o 不/d 会/v 炒股/vi ，/wd 还/d 不/d 服/v ，/wd 来/vf 看看/v 咱/rr 的/ude1  
 601288:/m 农业银行/nt 2015/m 年度/n 第二/m 次/qv 临时/b 股东大会/n_new 决/vg  
 我/rr 今天/t 发票/n 买进/v 1800亿/m 股/q 农业银行/nt 做/v 价值/n 投资/vn 不/d 做/v  
 王若谷/nr   都/d 懂得/v 高/ad 抛/v 低/a 吸/v  
 我/rr 买/v 进/vf 800万/m 股/q 支持/vn 农业银行/nt  
 农行/n 行长/n 张云/nr 请/v 辞/ng  
 农业银行/nt 行长/n 张云/nr 请/v 辞/ng  
 A/rzv 股/n 市场/n 12月/t 投资/v 路线图/n ：/wp 银行/n 股/q 大/a 概率/n 上涨/vi  
 601288:/m 农业银行/nt 董事会/n 决议/n 公告/n  
 让/v 我们/rr 大家/rr 看看/v 美国/nsf 股市/n 的/ude1 银行/n 股/n 现在/t 是/vshi 多少/ry 钱/n  
 601288:/m 农业银行/nt 公告/n  
 农业银行/nt 今日/t 超大/b 单/b 流入/v 排名/vi 第2/m 名/q (/wkz 12-03/m )/wky  
 欲哭无泪/vl ！/wt  
 3.47/m   成本价/n ，/wd 大家/rr 什么/ry 价位/n  
 人民币/n 入/v SDR/n 悬念/n 今/tg 揭晓/vi   日元/n 加入/v 后/f 日/b 股/n 涨/vi 7/m 倍/q (/wkz 图/n  
 人民币/n “/wyz 入/v 篮/ng ”/wyy 后/f ，/wd 股市/n 将/d 上涨/vi n/o 倍/q  
 投资/v 农业银行/nt 收益/n 每年/r 百分之/m 40/m 左右/m  
 买/v 银行/n 股/n 的/ude1 都/d 是/vshi 傻/a 逼/v ！/wt 你/rr 自己/rr 觉得/v 是/vshi 不/d 是/vshi ？/ww 
 601288:/m 农业银行/nt 优先/vd 股/v 一/m 期/qv 2015年/t 股息/n 发放/v 实施/v  
 本/rz 人/n 持/v 仓/ng 农行/n 九十/m 多/m 万/m 股/q ，/wd 最后/f 一/m 次/qv 买入价/n 3.22/m 元/q  
 长/a 阴/ng 挂/v 阳/nr1 星/n 暗藏/v 玄机/n   低价/n 股/q 成/v 短/a 攻/v 方向/n  
 银行/n 券商/n 暴力/n 拉/v 升/v   两/m 大/a 巨头/n 护/v 盘/qv  
 看看/v 笑话/n 大家/rr 心情/n 就/d 好/a 多/a 了/y  
 再/d 也/d 出来/vf 吹/v 吹/v 2/m 天/qt 赚/v 21%/m  
 王若谷/nr ，/wd 股市/n 里/f 的/ude1 唐吉可德/nrf  
 低/ad 吸/v 高/ad 抛/v  
 看/v 王若狗/nr 的/ude1 帖子/n_new ，/wd 还/d 真/d 有/vyou 道理/n ，/wd 那/rzv 就/d 买/v 了/ule 农行/n  
 咱/rr 也/d 出来/vf 吹/v 吹/v 水平/n  
 3.08/m 港元/q 买入/vn 农行/n H/o 股/n 未来/t 可/v 获/v 23%/m 的/ude1 年/qt 收益/n  
 本人/rr 今年/t 为/p 什第/nrf 能/v 在/p 股市/n 赚/v 了/ule 近/a 十/m 倍/q 的/ude1 本金/n ，/wd 因为/p  
 持有/v 农行/n 真心/n 安/ag ，/wd 手/n 有/vyou 股/n 心中/s 无/v 股/q 。/wj 套/v 了/ule 我/rr 赚/v 股息/n  
 送/v 大家/rr 一/m 句/q 话/n 拿/v 好/a 农业银行/nt 别/d 卖/v  
 本人/rr 今/tg 赚/v 了/ule 十/m 倍/q 本金/n ，/wd 这/rzv 帖/q 一发/d 就/d 有/vyou 不少/m 狗/n 来/vf 咬/vi 我/rr  
 大家/rr 说/v 说/v ，/wd 各位/rr 融资/vi 融/vi 券/ng 的/ude1 佣金/n 情况/n ，/wd 看看/v 哪家/r 券/ng  
 疯狗/n 狂吠/v 在/p 股/n 吧/y  
 今年/t 中央/n 第三/m 轮/qv 巡视/v 进驻/v 完毕/vi   5/m 名/q 老将/n 八度/n 出马/vi  
 漂亮/a 的/ude1 T+0/n  
 王若狗/nr 你/rr 出身/v 农村/n ，/wd 我/rr 不/d 会/v 说/v 错/v ，/wd 你/rr 自己/rr 清楚/v  
 为什么/ryv 我/rr 的/ude1 预测/vn 早晚/t 都会/n 兑现/v ？/ww 
 期待/v 未来/t   基金/n 下手/vi 布局/n 31/m 只/q “/wyz 白/a 菜价/n ”/wyy 股/n  
 今天晚上/t 季报/n ，/wd 让/v 傻/an 逼/v 们/k 抛/v ，/wd 尾/ng 盘/ng 才/d 拉/v ！/wt 
 什么/ry 人/n 最/d 怕/v 并且/c 不遗余力/vl 阻/vg 扰/v 以/p 农行/n 为首/vi 的/ude1 优质/b 银/b  
 10/m 倍/q 市/n 盈/vg 率/v 的/ude1 优质/b 银行/n 股/n 遥/ag 不/d 可/v 及/cc 吗/y ？/ww ！/wt  
 今年/t 以来/f 中国/ns 经济/n 增长/v 对/p 世界/n 经济/n 增长/vn 贡献/n 依然/d 达/v  
 中国/ns 农业银行/nt 即将/d 上涨/vi 的/ude1 N/o 个/q 理由/n ：/wp  
 新/a 股/q 市值/n 配售/vn 先/d 中/f 签/v 后/f 缴/v 款/n ，/wd 利好/a 低估/v 值/v 大/a 蓝/a 筹/v 股/n  
 新华网/ntz ：/wp 农业银行/nt 农村/n 电/n 商/vg 平台/n 交易额/n 突破/v 百亿/m 元/q  
 前/f 7/m 个/q 月/n ，/wd 如/v 把/pba 四/m 个/q 波段/n 做好/v 稳定/an 盈利/vi 200%/m ！/wt 还/d 不/d  
 农业银行/nt 实际/n 流通/vn 股/n 不/d 到/v 7%/m ，/wd 相当于/v 中小银行/n  
 全/a 仓/ng 出击/vi 农业银行/nt ！/wt 
 农业银行/nt 凭/p 什么/ry 比/p 中行/n 低/a 0.80/m 元/q ，/wd 差不多/al 25%/m ？/ww 
 关于/p 新/a 股/n 发行/v 实行/v 配售/vn 后/f 再/d 交款/v 办法/n 的/ude1 条款/n 细化/v 建/v  
 融资/vn 买入/vn 证券/n 时/ng 保证金/n 不得/vi 低于/v 100%/m ，/wd 是/vshi 什么/ry 意思/n  
 农业银行/nt 要/v 上/vf 5/m 块/q 的/ude1  
 对/p 证监会/n 的/ude1 一个/mq 小/a 建议/n  
 回过/v 头/n 来/vf 看/v 农行/n  
 新版/b 百/m 元/q 大/a 钞/ng 取/v 易/ad 用/v 难/a   点/qt 钞/ng 机/ng 系统/n 升级/vi 至少/d 还/d 需/v 3/m  
 无论/c 怎么/ryv 算/v ，/wd 买/v 农行/n 都/d 亏/v 不/d 了/y  
 入/v 驻/v 农业银行/nt  
 今天/t 3.22/m 跑/v 的/ude1 真/d 开心/a 上天/n 给/u 的/ude1 最后/f 机会/n  
 重磅/b 消息/n ：/wp 中利科技/nt 2.5亿/m 元/q 参股/v 设立/v 苏南/ns 互联网/n    
 炒/v 农行/n 赚/v 了/ule 很/d 多/a 吗/y ？/ww 还/d 有/vyou 些/q 天/n 天/qt 唱/v 多/a 的/ude1 傻/a 博/ag 一/m 不顾/v  
 我/rr 来说/uls 农行/n 的/ude1 一点/mq 小/a 机会/n  
 农业银行/nt (/wkz 601288/m )/wky 融资/vi 融/vi 券/ng 信息/n (/wkz 11-10/m )/wky  
 农行/n 净资产/n 到底/d 是/vshi 多少/ry ？/ww 
 农行/n 与/p 东方/s 汇/v 理/v 资产/n 管理/vn 公司/n 签署/v 绿色/n 基金/n 谅解/vn 备/v  
 银行/n 股/q 行情/n 不/d 会/v 是/vshi “/wyz 一日/t 游/ng ”/wyy ：/wp “/wyz 但/c 未来/t 还/d 是/vshi 创业/vi  
 周/nr1 一/m 低/a 开/v 统统/d 吃/v 进/vf 农业银行/nt ！/wt 
 “/wyz 二八/m 转换/v ”/wyy 或/c 成/v 真/a   寻找/v 低估/v 金融/n 股/n  
 买/v 入/v 农行/n 参与/v 新股/n 配售/v =6%/m 保底/vd 分红/vi +/m 年/qt 十几/m 的/ude1 打/v 新/a  
 四/m 大/a 行/ng 将/d 出现/v 连续/ad 涨/vi 停/vi 潮/n ！/wt 
 认为/v 农行/n 不好/a 的/ude1 赶紧/d 换/v 股/q ，/wd 别/d 叽叽/o 哇哇/o 的/ude1 。/wj 
 驳斥/v 那些/rz 说/v 本人/rr 忽悠/z 散/v 户/ng 割/v 肉/n 农行/n ，/wd 你/rr 千万/m 别/d 卖/v  
 你/rr 不/d 拉/v 高/a 我/rr 不/d 出/vf ，/wd 无/v 税/n 无/v 费/v 你/rr 辛苦/v ，/wd 我/rr 等/v 分红/n 且/c 无/v  
 评/v IPO/n 重/d 启/v  
 媒体/n 报道/v 称/v 传/v 农行/n 行长/n 张云/nr 被/pbei 带走/v 协助/vd 调查/v  
 农行/n 行长/n 张云/nr 被/pbei 带走/v 协助/vd 调查/v   传言/n 称/v 或/c 与/p 杨琨/nr 检/v  
 媒体/n 称/v 农行/n 行长/n 张/nr1 云/n 协助/vd 调查/v 后/f 已/d 回到/v 其/rz 办公室/n  
 强烈要求/n_new 先/d 配售/v 后/f 缴/v 款/n ！/wt 
 新/a 股/q 规则/n 改变/v :/wp 中/b 签/n 后/f 再/d 缴/v 款/n  
 完了/vi ，/wd 我/rr 今天/t 3.24/m 元/q 满/a 仓/ng 农业银行/nt 了/y ，/wd 求/v 安慰/v ！/wt 
 15.10.13：/m 唉/e ，/wd 没/v 办法/n   有些/rz 人/n 就/d 是/vshi 榆/ng 木/ng 疙瘩/n 脑袋/n  
 ！/wt ！/wt ！/wt 大/d 变/v 盘/qv 重要/a 时/ng 点/v 临近/v 。/wj 
 银行/n 股/q 盈利/vn 增速/n 大/a 逆转/vn 有/vyou 难度/n  
 3.09/m 一共/d 买/v 入/v 50万/m 手/n ，/wd 感谢/v 主力/n 送/v 大/a 礼/n  
 “/wyz 共同/d 润/v A/rzv 王/n 若/c 狗/n ”/wyy 你们/rr 会/v 炒股/vi ？/ww （/wkz 一/m 小时/n 赚/v 6/m 元/q 每/rz  
 农行/n 长期/d 滞/vg 涨/vi 与/p 下跌/vi 的/ude1 真正/b 原因/n ；/wf 看/v 完/vi 你/rr 会/v 惊呼/v 原/b  
 张云/nr 今天/t 已/d 回到/v 其/rz 在/p 北京/ns 的/ude1 办公室/n ！/wt 
 媒体/n 称/v 农行/n 行长/n 张云/nr 被/pbei 带走/v 协助/vd 调查/v   已/d 被/pbei 降/v 为/v 正/d  
 媒体/n 称/v 农行/n 行长/n 张云/nr 被/pbei 带走/v 协助/vd 调查/v  
 王若狗/nr 让/v 你/rr 看看/v 赚/v 钱/n 才/d 是/vshi 硬/a 道理/n ，/wd 吹牛/vi 逼/v 你/rr 都/d 没/v 资/ng  
 “/wyz 共同/d 润/v A/rzv 、/wn 王若狗/nr ”/wyy 这/rzv 2/m 头/q 蠢/a 马/n 户/ng  
 农业银行/nt 目前/t 亮点/n  
 买/v 个/q 瘟/v 股/n 还/d 出来/vf 吹/v 你/rr 的/ude1 水平/n 多/a 厉害/an ，/wd 才/d 叫/vi 恶心/a 人/n  
 农业银行/nt (/wkz 601288/m )/wky 融资/vi 融/vi 券/ng 信息/n (/wkz 10-28/m )/wky  
 三/m 季报/n 点评/v ：/wp 不良/a 生成/vn 率/k 暂缓/v 恶化/vi 、/wn 预计/v 今年/t 全年/n  
 银行/n 三/m 季报/n 评分/vn ，/wd 农行/n 得/ude3 多少/ry 分/v ？/ww 
 证/n 金/ng 救/v 市/n 买入/v 近/a 55亿/m 股/q 农行/n 的/ude1 成本/n 粗/d 算/v 近/a 4/m 元/q ，/wd 那/rzv  
 图解/v 农业银行/nt 2015年/t 三/m 季度/n 报告/n  
 大盘/n 暴跌/vi ，/wd 农业银行/nt 为何/ryv 拒绝/v 下跌/vi ？/ww 说明/v 什么/ry ？/ww  
 请/v 证监会/n 公安部/nt 调查/v 昨晚/t 农业银行/nt 大宗/m 交易/n 操纵/v 市/n  
 高/ad 抛/v 低/a 吸/v ，/wd 做/v 波段/n 盈利/vi  
 农业银行/nt 上市/vi 5/m 年/qt 历次/b 分红/n 情况/n  
 再/d 谈/v 农业银行/nt 数/m 浪/n   没有/v 了/ule 期/qv 指/v 做/v 空/a 的/ude1 二级/b 市场/n 会/v  
 2015年/t 3/m 季报/n 点评/v ：/wp 收入/n 增速/n 放缓/v ，/wd 不良贷款/n_new 继续/v  
 您/rr 如何/ryv 思考/v 双/m 降/v 对/p 银行/n 股/n 的/ude1 利弊/n 关系/n ？/ww 专家/n 这样/rzv 解/v  
 农业银行/nt 三/m 季度/n 净利润/n 微/ag 增/v   不良/a 率/k 上升/vi  
 央行/n 官员/n ：/wp 经济/n 结构性/n 矛盾/an 决定/v 定向/d 降/v 准/h 政策/n 持续/vi  
 农行/n 前/f 3/m 季利增/nr 0.5%/m   证金/nr2 持/v 42亿/m 股/q  
 农业银行/nt 前/f 三/m 季度/n 净利润/n 1532亿/m   多/m 家/q 公司/n 公布/v 业/ng  
 农行/n 在/p 伦敦/nsf 证券交易所/n_new 发行/v 首/m 单/b 绿色/n 债券/n  
 农行/n 主力/n 对/p 敲/v 压/v 盘/qv 吃/v 货/n ，/wd 控制/v 仓/ng 位/ng ，/wd 多/ad 看/v 少/ad 动/v ，/wd 静/ad 待/vi  
 明天晚上/t 看/v 三/m 季报/n  
 河北/ns 信/n 盈/vg 已经/d 控股/vi 农业银行/nt 信/n 盈/vg 要/v 做/v 农业银行/nt 第一/m  
 “/wyz 七/m 年/qt 熊/n 途/ng 路/n 漫漫/z ”/wyy 股民/n 连续/ad 发/v 帖/ng 唱/v 空/a 农行/n 过/uguo 头/n 了/y  
 三/m 季报/n 又/d 要/v 来/vf 了/y ，/wd 净资产/n 要/v 突破/v 3.60/m 元/q 了/y ，/wd 到/v 年报/n  
 下/f 周/nr1 才/d 能/v 确认/v 银行/n 股/n 真正/d 启动/v 。/wj 
 中国/ns 农行/n 计划/n 在/p 伦敦/nsf 发行/v 双/m 币/ng 种/v 绿色/n 债券/n  
 601288:/m 农业银行/nt H/o 股/n 公告/n (/wkz 董事会/n 会议/n 召开/v 日期/n )/wky  
 有/vyou 一/m 件/q 事/n 我/rr 言/vg 你/rr 就/d 不/d 会/v 在/p 拿/v 银行/n 股票/n 了/y  
 农业银行/nt (/wkz 601288/m )/wky 大宗/m 交易/vn 数据/n 一览/n (/wkz 10-12/m )/wky  
 散/v 户/ng 不/d 认可/vi 农业银行/nt 等/udeng 农业银行/nt 涨/vi 到/v 68/m 元/q 的/ude1 时候/n 大/a  
 今天/t 农业银行/nt 净资产/n 3.60/m 元/q  
 在/p 农行/n 网吧/n 唱/v 空/a 的/ude1 人/n 注意/v 了/y ，/wd   一切/rz 得/v 以/p 事实/n 为/p 依/v  
 做/v 一个/mq 真正/b 的/ude1 投资者/n  
 中国/ns 股市/n 只/d 有/vyou 银行/n 股/n 才/d 有/vyou 投资/vn 价值/n  
 河北/ns 信/n 盈/vg 已经/d 控股/vi 农业银行/nt 信/n 盈/vg 要/v 做/v 农业银行/nt 第一/m  
 预/d 判/v ：/wp 2015年/t 10/m ~/w 11月/t ，/wd 沪市/n 跌破/v 2800/m  
 农行/n 节后/t 难/ad 逃/v 一/m 劫/ng ，/wd 小/a 蠢/a 散/a 还/d 在/p 听/v 王/nr1 老/a 狗/n 的/ude1 忽悠/z  
 浦发银行/nt 关门/vi 打/v 狗/n ，/wd 农行/n 犹豫/a 什么/ry ？/ww 
 瑞银/nr2 等/udeng 机构/n 给/u 的/ude1 目标/n 价/n 是/vshi 4.5--4.60/m 元/q  
 三角形/n 整理/v 末端/s ，/wd 即将/d 拉/v 升/v ！/wt 
 地板/n 价/n 的/ude1 农行/n ，/wd 为何/ryv 还有/v 人/n 喊/v 空/a ？/ww 
 挂/v 前进/vi 档/ng 还是/d 倒/d 挡/v 无所谓/vl ，/wd 车厢/n 内/f 睡觉/vi ！/wt 静/ad 看/v SB/n 折/vi  
 关注/v 3.22--3.38/m 的/ude1 缺口/n ！/wt 
 驳斥/v 那些/rz 混淆是非/vl 说/v 是/vshi 来/vf “/wyz 博取/v 投资/vn 价值/n 等分/n 红利/n  
 此/rzs 股/n 本月/t 剩下/v 时间/n 补/v 跌/v ，/wd 下月/t 破/v 2.5/m 元/q 止/v 跌/v 。/wj   下/vf 波/n  
 农业银行/nt (/wkz 601288/m )/wky 融资/vi 融/vi 券/ng 信息/n (/wkz 09-24/m )/wky  
 河北/ns 信/n 盈/vg 已经/d 控股/vi 了/ule 农业银行/nt 信/n 盈/vg 要/v 做/v 农业银行/nt 第/m  
 有志/nr2 投/v 值/v 十/m 年/qt 农行/n 的/ude1 跟/p 本/rz 不/d 可能/v 会/v 亏/v 钱/n ，/wd 只/d 会/v 赚钱/v  
 农业银行/nt (/wkz 601288/m )/wky 融资/vi 融/vi 券/ng 信息/n (/wkz 09-23/m )/wky  
 这个/rz 周末/t …/ws …/ws 别扭/a 。/wj 一/m ，/wd 股票/n ：/wp 碰见/v 老/a 股/n 友/ng ，/wd 他/rr 说/v  
 农业银行/nt ：/wp 暴跌/vi 后/f 的/ude1 机会/n ，/wd 买/v 股/q 时候/n 到/v 了/y ！/wt 快/a 行动/vn  
 农业银行/nt (/wkz 601288/m )/wky 大宗/m 交易/vn 数据/n 一览/n (/wkz 09-22/m )/wky  
 空头/b 已经/d 强弩之末/nl  
 农业银行/nt 今日/t 超大/b 单/b 流出/v 排名/vi 第6/m 名/q (/wkz 09-21/m )/wky  
 3/m 个/q 月/n 内/f 16/m 次/qv “/wyz 千/m 股/q ”/wyy 跌/v 停/vi   350/m 余/m 只/q 个/q 股/n 跌/v 回/v 一/m 年/qt  
 三分/t 钱/n 蹦/v 一/m 天/qt ！/wt 
 农业银行/nt H/o 股/n 涨/vi 疯/vi 啦/y ！/wt 
 中国/ns 著名/a 价值/n 投资/vn 最/d 成功/a 的/ude1 吴/nr1 佬/ng 说/v 农业银行/nt 怎么/ryv 小/a  
 今天/t 把/pba 农行/n A/rzv 股/n 换/v 成/v 了/ule 港股/n  
 养老金/n 只/d 能/v 买/v 农行/n ，/wd 哈/v 哈哈哈/o 。/wj 
 大盘/n 险/ng 守/v 3000/m 点/qt   49/m 只/q 个/q 股/n 破/v 净/a  
 下/f 周/nr1 暴跌/vi 埋葬/v 王/nr1 若/v 狗/n  
 5/m 家/q 上市/vn 银行/n 股价/n 跌破/v 净资产/n  
 牛/n 去/vf 熊/n 来/f ，/wd 低/ad 买/v 只/d 当/v 存/v 银行/n  
 催化剂/n 接踵而至/vl   低估/v 值/v 银行/n 板块/n 值得/v 关注/v  
 瑞/b 银行/n 证券/n 给/u 的/ude1 目标/n 价/n 是/vshi 4.60/m 元/q ，/wd 国信证券/nt 给/u 的/ude1 目/ng  
 9月/t 底/f 净资产/n 是/vshi 3.60/m 元/q ！/wt 欢迎/v 空头/b 砸/v 盘/qv ，/wd 只要/c 你/rr 不/d  
 社保/vn 中报/n 持/v 仓/ng 曝光/vi ：/wp 新/a 进/vf 210/m 股/q   增/vd 持/v 159/m 股/q  
 欢迎/v 空头/b 砸/v 盘/qv ，/wd 只要/c 你/rr 不/d 被/pbei 抓/v  
 3.8/m 的/ude1 本/n ，/wd 3.14/m 前天/t 全盘/d 清仓/vi 200000/m 股/q ，/wd 苦/a 啊/y  
 2/m 季度/n 业绩/n 略/d 低于/v 预期/v  
 王/n 若/c 狗/n 套/q 在/p 农行/n 里/f ，/wd 转/v 着/uzhe 圈/n 的/ude1 丢人现眼/vl  
 今天/t 创业板/n_new 指数/n 和/cc 沪/b 指/v 对比/vn 就/d 知道/v 王若谷/nr 是/vshi 多么/d 愚/a  
 中国/ns 农业银行/nt 未来/t 增长点/n 分析/vn ，/wd 绝对/a 的/ude1 超级/b 主力/n ！/wt 
 对/p 敲/v 压/v 盘/qv 吃/v 货/n  
 保证/v 阅兵/vn 红/a ！/wt 收盘/vi 是/vshi 多少/ry ？/ww 
 我/rr 以/p 一个/mq 股/n 龄/ng 二十/m 多/m 年/qt 的/ude1 老/a 股民/n ，/wd 向/p 广大/b 股民/n 荐/vg 股/n  
 是/vshi 俺/rr 误/d 读/v ，/wd 还是/c 免/v 红利/n 税/n 的/ude1 文件/n 在/p 搞/v 文字/n 游戏/n ？/ww 
 养老金/n 正/d 在/p 吃/v 货/n ，/wd 由于/c 资金/n 数目/n 庞大/a ，/wd 还/d 没/d 吃/v 饱/a  
 农行/n 主力/n ，/wd 我/rr 想/v 同/p 你/rr 说/v 句/q 心里话/n ！/wt 
 资金/n 寻找/v 价值/n 洼地/n   淘宝/nt 绩/ng 优/ag 低价/n 股/n  
 据传/v 梅雁吉祥/nt 将/p 现金/n 收购/v 中国银行/nt ！/wt 
 农业银行/nt 的/ude1 最/d 大/a 好处/n ，/wd 就/d 是/vshi 国家/n 坐庄/vi  
 【/wkz 讨论/v 】/wky 农业银行/nt 价值/n 投资/vn 正/d 当时/t ？/ww 
 别/d 太/d 傻/a 太/d 天真/a  
 今天/t 银行/n 股/n 是/vshi 空头/b 的/ude1 靶子/n  
 上升/vi 中途/d 阳/ag 孕/vg 阴/ng ，/wd 强烈/ad 看好/v 加速/vd 上涨/vi ！/wt 
 发/v 债/n 300亿/m 元/q 亮/a 家底/n   汇/v 金/b 总/b 资产/n 32000亿/m  
 2015年上半年/t 增长/v 乏力/a ；/wf 维持/v “/wyz 中性/n ”/wyy 评级/vn  
 银行/n 股/q 开始/v 井喷/vi 了/y ，/wd 跑步/vd 进场/vi ！/wt 
 农业银行/nt 1/m 块/q 6/m 你/rr 买/v 吗/y ？/ww 
 【/wkz 讨论/v 】/wky 在/p 大盘/n 调整/v 时/ng 银行/n 股/n 的/ude1 价值/n 才/d 会/v 凸显/v ？/ww  
 列举/v 那个/rz 会/v 的/ude1 几/m 大/a 错误/n ：/wp  
 一年期/b 存款/n 基准/n 利率/n 下调/v 至/p 1.75%/m ，/wd 利好/a 高/a 股息/n 股/n  
 发改委/nt 与/p 农行/n 联合/vd 发文/vi 支持/v 国家/n 新型/b 城镇/n 化/v 综合/vd 试/v  
 不幸/ad 买/v 了/ule 农业银行/nt ，/wd 要/v 记住/v 的/ude1 俩/m 句/q 话/n  
 本/rz 打算/n 长期/b 投资/vn 银行/n 股/q ，/wd 一/d 拉/v 不/d 会/v 操作/v 了/y ！/wt 
 救/v 流动性/n 应该/v 反思/v  
 什么/ry 主力/n 这么/rz 狂/a ，/wd 3/m 块/q 二/m 毛/q 一/m 就/d 想/v 抢/v 俺/rr 的/ude1 股票/n ！/wt 
 今天/t 集合/v 竞价/v 补/v 仓/ng 10000/m 手/n  
 工商银行/nt 涨/vi 停/vi 是/vshi 股市/n 的/ude1 耻辱/n  
 吴老/nr ；/wf 是/vshi 中国/ns 杰出/a 的/ude1 成功/a 价值/n 投资者/n 他/rr 成功/a 的/ude1 做/v 了/y  
 今天/t 低位/n 抄/v 底/f 买入/v 农行/n 的/ude1 人/n ，/wd 5/m 年/qt 翻番/vi 可能性/n 很/d 大/a  
 九/m 问/v 股指/n 期货/n  
 农业银行/nt (/wkz 601288/m )/wky 大宗/m 交易/vn 数据/n 一览/n (/wkz 09-01/m )/wky  
 农业银行/nt 今日/t 超大/b 单/b 流入/v 排名/vi 第3/m 名/q (/wkz 09-01/m )/wky  
 男子/n 在/p 股票/n 交易/vn 中心/n 大楼/n 坠/v 亡/vg   包/v 里/f 装/v 股票/n 材料/n  
 【/wkz 讨论/v 】/wky 农业银行/nt 放/v 量/n 大/a 涨/vi   明天/t 能否/v 依旧/z 如此/rzv 强/a  
 工行/n 农行/n 净利/n 接近/v 零/m 增长/v   上半年/t 增速/n 仅/d 0.7%/m 和/cc 0.5/m  
 神秘/a 力量/n 再/d 出击/vi ：/wp 银行/n 板块/n 又/d 现/tg 巨幅/b 买/v 单/ng  
 破/v 净/a 大军/n 增至/v 21/m 股/q   破/v 净/a 潮/n 或许/d 刚刚/d 开始/v (/wkz 附/v 历史/n 数/m  
 社保/vn 二/m 季度/n 新/a 进/vf 229/m 股/q   中国联通/nt 排名/vi 居/v 首/m  
 601288:/m 农业银行/nt 2015年/t 半/m 年/qt 报/n  
 【/wkz 讨论/v 】/wky 社保/vn 大举/d 建/v 仓/ng   3/m 块/q 钱/n 的/ude1 农行/n 是否/v 具备/v 了/ule 投/v  
 2015年/t 半/m 年/qt 报/n 点评/v ：/wp 资产/n 质量/n 压力/n 不/d 容/v 小觑/v  
 银行/n 股/q 破/v 净/d 未必/d 理性/n  
 作为/p 农业/n 大国/n 的/ude1 中国/ns 的/ude1 农业银行/nt ，/wd 本该/d 是/vshi 中国/ns 的/ude1 必/d  
 农业银行/nt 为/v 什么/ry 是/vshi 养老金/n 入/v 市/n 第一/m 标的/n ？/ww 
 我/rr 建议/v 农业银行/nt 董事会/n 借/v 股价/n 低迷/a 进行/vx 股本/n 回/v 购/vg  
 农业银行/nt 净资产/n 目前/t 应该/v 是/vshi 3.43/m 元/q  
 中报/v 业绩/n 0.32/m 元/q ，/wd 有/vyou 什么/ry 理由/n 在/p 3/m 元/q 以下/f 割/v 肉/n ？/ww 
 公/ng 募/vg 社保/vn 联手/vd 持/v 仓/ng 曝光/vi   农行/n 新/a 晋/b 社保/vn 首席/n 重/a 仓/ng 股/n  
 社保/vn 中报/n 新/a 进/vf 229/m 股/q   大举/d 加/v 仓/ng 中国联通/nt  
 相反/vi 理论/n ---/wp 未来/t 8/m 天/qt 沪/b 指/v 将/d 暴涨/vi 1200/m 点/qt 以上/f ！/wt 
 亏/v 惨/a 了/y ，/wd 亏了/d 百分/m 20/m 以上/f 的/ude1 散/a 友/ng 进来/vf 唠/v 唠/v 。/wj 
 农业银行/nt 回复/v ：/wp 目前/t 每股/r 净资产/n 3.4494/m 元/q ！/wt 
 顾铭德/nr :/wp 中国/ns 真/a 的/ude1 需要/vn 股指/n 期货/n 吗/y ？/ww 
 感谢/v 银行/n 股/q 空头/b 为/p 养老金/n 进入/v 做/v 的/ude1 伟大/a 贡献/n ～/ws  
 农行/n ：/wp 上半年/t 净利/n 微/ag 增/v 0.5%/m   县域/n 金融/n 业务/n 优势/n 明/ag  
 601288:/m 农业银行/nt 2015年/t 半/m 年/qt 报/n 摘要/n  
 继续/v 关注/v 资产/n 质量/n  
 三/m 大/a 行/ng 净利/n 增速/n 放缓/v   五/m 次/qv 降息/v 影响/vn 工行/n 270亿/m 元/q 利/n  
 农行/n 中报/v 每股/r 收益/n 0.32/m 元/q  
 【/wkz 讨论/v 】/wky 双/m 降/v 政策/n 下/f ，/wd 农行/n 能/v 成为/v 救/v 市/n 先锋/n 吗/y ？/ww 
 人民/n 的/ude1 眼睛/n 是/vshi 雪亮/z 的/ude1 ，/wd 证/n 金/nr1 公司/n 救/v 市/n 天理/n 难/ad 容/v 。/wj 
 中国/ns 三/m 大/a 银行/n 发布/v 半/m 年/qt 报/n   净利润/n 增速/n 大幅/d 放缓/v  
 农业银行/nt (/wkz 601288/m )/wky 融资/vi 融/vi 券/ng 信息/n (/wkz 08-26/m )/wky  
 农业银行/nt (/wkz 601288/m )/wky 大宗/m 交易/vn 数据/n 一览/n (/wkz 08-26/m )/wky  
 2.2/m 元/q 能/v 买/v 到/v 吗/y ？/ww 
 严惩/v 金融/n 汉奸/n 并/cc 暂停/v 股指/n 期货/n  
 农行/n 最低/a 也/d 就/d 到/v 2.88/m 元/q 要/v 跌/v 到/v 2.80/m 元/q 我/rr 就是/v 你/rr 的/ude1 孙/nr1  
 亏得/v 好/a 惨/a 啊/y ，/wd 哈哈哈/o 哈哈哈/o 。/wj 
 公安部/nt 还/d 应该/v 查证/v 金/ng 、/wn 汇/v 金/ng 中/f 的/ude1 内/f 鬼/n  
 农业银行/nt ：/wp 有/vyou 迹象/n 表明/v ，/wd 将/d 要/v 有/vyou 大/a 行动/vn 、/wn 注意/v 了/y  
 2.72/m 满/a 仓/ng ！/wt  
 明晚/t 就/d 看/v 到/v 半/m 年/qt 报/n 了/y  
 农业银行/nt 今日/t 超大/b 单/b 流出/v 排名/vi 第5/m 名/q (/wkz 08-25/m )/wky  
 破/v 净/a 大军/n 增至/v 41/m 只/q   银行/n 股/q 沦为/v “/wyz 破/v 净/a ”/wyy 板块/n （/wkz 附/v  
 农业银行/nt (/wkz 601288/m )/wky 融资/vi 融/vi 券/ng 信息/n (/wkz 08-24/m )/wky  
 农业银行/nt 今年/t 或/c 明年/t 非常/d 可能/v 业绩/n 追/v 上/vf 工商银行/nt ！/wt 
 卖/v 出/vf 农行/n 清单/n ，/wd 最后/f 一/m 贴/v ！/wt 
 农业银行/nt ，/wd 两/m 天/qt 连续/ad 接近/v 跌/v 停/vi ，/wd 什么/ry 概念/n ，/wd A/rzv 股/n 历/vg  
 【/wkz 讨论/v 】/wky 农业银行/nt 能否/v 扛/v 起/vf 护/v 盘/qv 重任/n ？/ww 
 哈哈/o ，/wd 2.9/m 吃/v 了/ule 个/q 肚/ng 大/a 腰/n 圆/vg ！/wt 
 河北/ns 信/n 盈/vg 资产/n 管理/vn 股份有限公司/n_new 向/p 全国/n 机构/n 宣战/vi 呢/y  
 四/m 大/a 行/a 的/ude1 这个/rz 走势/n 与/p 年初/t 的/ude1 走势/n 几乎/d 完全/a 一样/uyy  
 告诉/v 你/rr 我/rr 赚钱/v 的/ude1 方法/n 。/wj 
 中国/ns 农业银行/nt ，/wd 重大/a 利好/n 来/vf 了/y ！/wt ！/wt  
 晒/v 晒/v 亏损/vn ，/wd 哈哈哈/o 。/wj 
 三/m 块/q 钱/n 的/ude1 农业银行/nt ，/wd 比/p 白菜/n 都/d 便宜/a 了/y ！/wt 傻/a 逼/v 们/k 还/d 在/p  
 3.33/m 的/ude1 本/n 啊/y ，/wd 几万/m 股/q ！/wt ！/wt ！/wt  
 农业银行/nt 今日/t 超大/b 单/b 流出/v 排名/vi 第12/m 名/q (/wkz 08-24/m )/wky  
 救/v 市/n 拉/v 中/b 石油/n 败笔/n 。/wj 
 论/v 养老金/n 入市/v  
 我/rr 看/v 汇/v 金正/nz 与/cc 人/n 勾结/v 做/v 空/a 农行/n  
 汇/v 金/ng 受/v 让/v 证/n 金/ng 12亿/m 股/q 农行/n 股票/n ，/wd 如何/ryv 保值/vi 增值/vi 呢/y ？/ww 
 汇/v 金/ng 借/v 筹码/n 卖出/v 只/d 为/v 做/v 银行/n 的/ude1 庄家/n 砸/v 盘/qv 吸/v 筹/v  
 601288:/m 农业银行/nt 关于/p 汇/v 金/b 公司/n 所/usuo 持/v 本行/n A/rzv 股/n 股份/n 变/v  
 想/v 知道/v 08/m 年/qt 国家/n 是/vshi 怎么/ryv 把/pba 散/v 户/ng 从/p 6000/m 安慰/vd 到/v 1000/m 多/m  
 为什么/ryv 农行/n 抗/v 跌/v ？/ww 
 蓝/a 筹/v 股/n 虽/c 疲软/a ，/wd 但/c 值得/v 挖掘/v ？/ww  
 昨日/t 以/p 3.34/m 元/q 清仓/vi 农行/n ，/wd 只/d 留下/v 500/m 股/q 留/v 个/q 纪念/v ！/wt 
 农业银行/nt     你/rr 知道/v 为什么/ryv 银行/n 股/n 是/vshi 赚/v 的/ude1 人数/n 最/d 少/a 而/cc  
 抛弃/v 价值/n 投资/vn 的/ude1 市场/n   最后/f 一/m 定/v 是/vshi 股/q 灾/n ！/wt ！/wt ！/wt  
 【/wkz 讨论/v 】/wky 大盘/n 宽/a 幅/q 震荡/vn   农行/n 能否/v 扛/v 起/vf 维/ng 稳/a 大/a 旗/n ？/ww 
 周末/t 市场/n 降/v 准/h 预期/vn 依然/d 强烈/a  
 农业银行/nt (/wkz 601288/m )/wky 大宗/m 交易/vn 数据/n 一览/n (/wkz 08-19/m )/wky  
 证/n 金/ng 系/v 集体/n 井喷/vi   东旭光电/nt 等/udeng “/wyz 新/a 贵/a ”/wyy 上演/v “/wyz 秒/qt 停/vi  
 银行/n 股/q 整体/n 低迷/a   农行/n 能否/v 扛/v 起/vf 上涨/vi 大/a 旗/n ？/ww   
 农业银行/nt ：/wp 汇/v 金/ng 受/v 让/v 公司/n 12.55亿A/n 股/n  
 汇/v 金/b 公司/n 受/v 让/v 农业银行/nt 12.55亿/m 股/q  
 601288/m 才/d 是/vshi 真正/b 的/ude1 证/n 金/nr1 概念/n ，/wd 明天/t 直接/a 一/m 字/n 涨/vi 停/vi ，/wd  
 汇/v 金/b 混蛋/n ，/wd 偷偷/d 大幅度/d 减/v 持/v 农行/n  
 散/v 户/ng 注意/v 了/y ，/wd 还有/v 近/a 8亿/m 对/q 不/d 上/vf 帐/ng ，/wd 抢/v 啊/y ！/wt 
 “/wyz 王/nr1 的/ude1 女人/n ”/wyy 纷纷/d 抛头露面/vl   挺身而出/vl 拯救/v 大盘/n （/wkz  
 