中山/nt 公用/vn 怒吼/vn ：/wp 广发证券/nt 算/v 个/q 球/n ，/wd 它/rr 涨/vi 1/m 倍/q 我/rr 能/v 涨/vi 3/m  
 持/v 股/n 过/uguo 国庆节/t ，/wd 节后/t 有/vyou 高/a 回报/vn ，/wd 10月份/t 稀土/n 涨价/vi 是/vshi  
 下跌/vi 放/v 量/n ，/wd 上涨/vi 乏力/a ，/wd 明显/ad 出/vf 货/n 行情/n  
 久/a 盘/qv 不/d 上/vf 小心/a 尾/n 盘/qv 跳水/vn ！/wt 
 我/rr     现/tg     在/p     一/m     无/v     所/q     有/vyou     了/y  
 呵呵/e ，/wd 冲/v 高/a 回落/vn 。/wj 没/d 救/v 了/y ，/wd 横/dg 盘/v 一个/mq 月/n  
 估计/v 是/vshi 证/n 金/ng 这个/rz 垃圾/n 在/p 出/vf 货/n  
 主力/n 出/vf 这么/rz 多/a ，/wd 看来/v 要/v 大/a 跌/v 。/wj 
 北方稀土/nt  
 坚定/v 看好/v 北/f 稀/a 的/ude1 长期/b 价值/n 。/wj   本人/rr 13.08/m 元/q 进入/v 北/f 稀/a  
 一路/mq 有/vyou 你/rr     风雨/n 也/d 温柔/a  
 军事/n 战略/n 稀土/n 上/f 100/m 元/q 也/d 不/d 贵/a 3333333333333333333/m  
 准备/v 好/a 抄/v 底/f 资金/n 了/y ！/wt 我/rr 卖/v 房子/n 全/a 仓/ng 这个/rz 稀土/n ！/wt 和/cc 国/n  
 北/f 稀/a 和/cc 盐湖/n 对比/vn ，/wd 懵/ag 逼/v ！/wt 都/d 有/vyou 这种/r 感觉/n 吧/y ！/wt 
 天空/n 没有/v 翅膀/n 的/ude1 痕迹/n ，/wd 但/c 鸟儿/n 已经/d 飞过/v   [/wkz 微笑/vi ]/wky   [/wkz  
 稀土/n 龙头/n 别/d 装/v 死/v ，/wd 差不多/al 了/y 该/v 上场/vi 了/y 。/wj 
 600111:/m 北方稀土/nt 关于/p 控股股东/n_new 可/v 交换/v 公司/n 债券/n 进/vf  
 20/m 元/q 卖/v 光/n 了/y  
 9-29/m 过节/vi 到底/d 是/vshi 持/v 股/n 还是/c 持/v 币/ng  
 节前/t 就/d 这样/rzv 了/y 。/wj 不/d 动/v 如/v 山/n ，/wd 动/v 若/c 脱/v 兔/ng 。/wj 如果/c 对/p 大盘/n  
 郭/nr1 郭/nr1 论/v 市/n ：/wp 9-20/m 北方稀土/nt 等待/v 大盘/n 释放/v 风险/n  
 16.5/m 元/q 附近/f 闭/v 上/vf 眼/n 买进/v 稀土/n 龙头/n 600111/m  
 强势/n 涨/vi 停/vi 机构/n 游资/n 敢死队/n 疯狂/ad 抢/v 筹/v 暴涨/vi 飙升/v 超级/b 大/a  
 ９/m 丶/n １９/m 顾瑞/nr 谈/v 股/q ，/wd 盘/qv 中/f 整理/v  
 反复/d 震荡/vi 充分/ad 换/v 手/n 的/ude1 北方稀土/nt 迎来/v 超级/b 主/n 升/v 浪/n  
 感觉/n  
 稀土/n 价格/n 上涨/vi ，/wd 助力/b 轻/a 稀土/n 龙头/n 业绩/n 爆发/v  
 我/rr 只/d 信/v 一/m 句/q 话/n ：/wp 稀土/n 拉/v 高/ad 成/v 稀/a 屎/n ，/wd 稀土/n 下/f 砸/v 真/d 稀有/a  
 入/v ！/wt  
 钕铁硼/n 周/nr1 涨幅/n 40%/m ，/wd 镨/n 钕/n 氧化物/n 将/d 再/d 掀/v 涨价/vn 狂潮/n  
 当机立断/vl ，/wd 抄/v 入/v  
 北方/s 最后/f 一/m 贴/v  
 北方稀土/nt 投资/vn 价值/n 已/d 现/tg ，/wd 加/v 仓/ng ！/wt 
 追逐/v 烟花/n 的/ude1 绚丽/a 不如/v 静/ad 待/vi 手中/s 111/m 的/ude1 绽放/vn  
 破/v 了/y ，/wd 村里/n 的/ude1 农民/n 都/d 笑/v 了/y ！/wt 
 北方稀土/nt 涨/vi 到头/vi 了/ule 怎么办/ryv ？/ww 调/v 仓/ng 甘肃/ns 品牌/n 超/h 牛/n 莫/d 高/a  
 早/a 盘/qv 提示/vn ，/wd   17-20/m 区间/n 会/v 踩/v 破/v ，/wd  
 ~/w ~/w 002201/m 九鼎新材/nt     随时/d 喷发/v  
 北方稀土/nt (/wkz 600111/m )/wky 大宗/m 交易/vn 数据/n 一览/n (/wkz 09-22/m )/wky  
 北方稀土/nt 9月25日/t 盘/ng 中/f 跌幅/n 达/v 5%/m  
 闲聊/v 贴/v ！/wt 唱/v 空/a 的/ude1 都/d 来/vf 看看/v 他们/rr 的/ude1 嘴脸/n  
 不/d 明/ag 资金/n 开始/v 砸/v 盘/qv 了/y ！/wt 死/v 定/v 了/y ！/wt  
 你/rr 想/v 怎样/ryv ？/ww 你/rr 到底/d 想/v 怎样/ryv ？/ww 
 友情/n 提示/v  
 ~/w ~/w 同济科技/nt 燃料/n 电池/n 研究/v 有/vyou 重大/a 突破/vn  
 石墨/n 烯/n 电池/n 哪家/r 强/a  
 长期/b 趋势/n 看/v 好/a ，/wd 补/v 3331/m 缺口/n 后/f 就/d 放心/v 了/y ，/wd 耐心/ad 等待/v  
 很/d 明显/a  
 割/v 了/y ，/wd 可以/v 涨/vi 了/y  
 埋/v 尸/ng ，/wd 种/q 韭菜/n  
 女士/n 们/k 先生/n 们/k ：/wp 今天/t 意外/ad 过关/vi ！/wt 修正/v 后市/n 玩/v 法/n ！/wt 牛/n  
 北/f 稀/a 后市/n 依然/d 看涨/vi  
 600111:/m 北方稀土/nt 关于/p 第二/m 大/a 股东/n 所/usuo 持/v 公司/n 部分/m 股/q  
 超/v 短/a 线/n 第二/m 关键/n 支撑点/n 已/d 上/vf 移/v 16.65/m ！/wt 明天/t 收盘/vi 为/p 1/m  
 周/nr1 一/m 看/v 广晟/nr  
 砸/v 的/ude1 差不多/al 了/y 吧/y ，/wd 养老金/n 可以/v 再/d 加/v 仓/ng 了/y  
 稀土/n 板块/n 大面积/d 爆发/v  
 尾/n 盘/qv 收/v 绿/an ，/wd 恭喜/v  
 这/rzv 也/d 跳/vi 得/ude3 太/d 快/a 了/y 吧/y ！/wt 
 上面/f 的/ude1 压/v 单/d 加/v 起来/vf 有/vyou 万/m 手/n ，/wd 好/a 可怕/a  
 卖/v 盘/qv 太/d 重/a 大/a 涨/vi 太/d 难/a  
 毛笔/n 了/y 吧/y ，/wd 夏季/t 巴/b 搞/v ，/wd 套/v 起/vf ！/wt 
 整个/b 稀土/n 永/d 磁/ng 版块/n 都/d 在/p 回/v 调/v ，/wd 此/rzs 股/n 不/d 能/v 独善其身/vl  
 北方稀土/nt 四/m 季度/n 将/d 可能/v 面临/v 稀土/n 原料/n 产品/n 无/v 货/n 生产/vn  
 北方/s 现在/t 压力/n 太/d 大/a ，/wd 19/m 元/q 附近/f ，/wd 先/d 出去/vf 为/v 妙/a 呀/y 。/wj 
 6/m 个/q 多/m 亿/m 呀/y ！/wt 你/rr 是/vshi 上帝/n 弃/vg 之/uzhi 不顾/v 的/ude1 儿子/n 的/ude1 幻影/n [/wkz 想/v 一/m  
 600111:/m 北方稀土/nt 公开/ad 发行/v 2017年/t 公司/n 债券/n (/wkz 第二/m 期/qv  
 稀土/n 拉稀/vi 大盘/n 能够/v 好/a 吗/y 人气/n 板块/n  
 暴力/n 啊/y  
 图/n 型/k 屎/n 态/ng 化/v ，/wd 今天/t 不/d 涨/vi 了/y  
 在/p 五矿稀土/nt 面前/f 你/rr 是/vshi 一/m 坨/q 屎/n  
 没有/d 像/p 横店/nt 东磁/nz 那么/c 涨/vi ，/wd 倒是/d 和/cc 它/rr 一样/uyy 跌/v  
 跟/p 跌/v 跟/v 的/ude1 很/d 稳/a ，/wd 跟/p 涨/vi 跟不上/v 去/vf 。/wj 
 散/v 户/ng 必/d 看/v 炒股/vi 格言/n 和/cc 现金/n 策略/n ！/wt 
 明天/t 又/d 是/vshi 一/m 河南/ns 焖/v 焗/w 面/n ，/wd   逃/v ！/wt ！/wt  
 空调/n 我们/rr 选择/v 格力/nz ，/wd 手机/n 我们/rr 选择/v 华为/nz ，/wd 新/a 能源/n 汽/w  
 拉稀/vi 了/ule [/wkz 鼓掌/vi ]/wky  
 9月9日周六/t 的/ude1 两/m 大/a 重磅/n 利好/a 消息/n   第一:/m 工业/n 和/cc 信息/n  
 600111:/m 北方稀土/nt 关于/p 第二/m 大/a 股东/n 所/usuo 持/v 公司/n 部分/m 股/q  
 0.98/m 元/q 业绩/n 仅/d 此/rzs 1/m 家/q 次/qv 新/a 股/q 股价/n 不/d 到/v 10/m 块/q 江苏/ns 银行/n  
 稀土/n 上涨/vi ，/wd 主力/n 却/d 砸/v 盘/qv ！/wt 目的/n 暗/ad 指/v 三/m 季度/n 报/n ，/wd 三/m 季/q  
 出/vf 货/n 啊/y ，/wd 快/d 跑/v  
 北方稀土/nt 大/a 行情/n 已经/d 开始/v   北方稀土/nt 股价/n 与/cc 稀土/n 价/n  
 突然/a 直线/n 地/ude2 拉/v 升/v :/wp   深振业/nr A/rzv   沙河/nt 股份/n   深物业A/nt   ./wj ./wj ./wj  
 600111:/m 北方稀土/nt 公开/ad 发行/v 2017年/t 公司/n 债券/n (/wkz 第二/m 期/qv  
 跌/v 停/vi 啊/y 傻/a 逼/v     我/rr 好/d 接/v 盘/qv  
 北方稀土/nt 9月15日/t 盘/ng 中/f 跌幅/n 达/v 5%/m  
 600111:/m 北方稀土/nt 公开/ad 发行/v 2017年/t 公司/n 债券/n (/wkz 第二/m 期/qv  
 北方稀土/nt 缠/v 式/k 理论/n 分析/vn ，/wd 不/d 带/v 任何/rz 个人/n 情绪/n  
 北方稀土/nt (/wkz 600111/m )/wky 融资/vi 融/vi 券/ng 信息/n (/wkz 09-14/m )/wky  
 600111:/m 北方稀土/nt 公开/ad 发行/v 2017年/t 公司/n 债券/n 募集/v 说/v  
 本次/r 稀土/n 价格/n 为什么/ryv 上涨/vi 。/wj 要/v 涨/vi 到/v 什么/ry 时候/n  
 北方稀土/nt (/wkz 600111/m )/wky 融资/vi 融/vi 券/ng 信息/n (/wkz 09-08/m )/wky  
 坚信/v 资源/n 股/n 的/ude1 牛市/n 已经/d 来临/vi  
 核心/n 内参/n 泄露/v （/wkz 002199/m 东晶电子/nt ）/wky 要/v 大/a 涨/vi  
 错过/v 了/ule 锂/n 矿/n 、/wn 钴/ng 矿/n 翻/v 倍/q 机会/n ，/wd 一定/d 要/v 抓住/v 钛/n 矿/n 翻/v 倍/q  
 下/vf 一/m 支/q 方/q 太/b 炭/n 素/ag  
 北方稀土/nt (/wkz 600111/m )/wky 融资/vi 融/vi 券/ng 信息/n (/wkz 09-12/m )/wky  
 不/d 出/vf 意外/a 今天/t 收盘价/n 18.5/m 附近/f ！/wt 注意/v  
 八月/t 收盘/vi 是/vshi 买/v 点/qt ，/wd 开/v 关/n 肯定/d 又/d 做/v 反/vi 了/y ！/wt 
 高位/n 出/vf 货/n 区间/n 开关/n 积极/ad 提示/v 风险/n ！/wt 13/m 元/q 以下/f 区间/n 积/v  
 北方稀土/nt 9月12日/t 盘/ng 中/f 涨幅/n 达/v 5%/m  
 北方稀土/nt 本/n 周/nr1 将/p 强势/n 归来/vi  
 北方稀土/nt 是/vshi 中/b 长线/n 价值/n 投资/vn 的/ude1 稳健/a 标的/n  
 北/f 稀/a 建/v 仓/ng 正当/v 时/ng ，/wd 长/ad 持/v 必/d 获/v 厚/a 报/n 。/wj   1./m 稀土/n 行业/n 目/ng  
 稀土/n 再度/d 提升/v 战略性/n 资源/n ，/wd 试问/v ：/wp 目前/t 335/m 元/q 的/ude1 北/f  
 一个/mq 跌/v 停/vi +3/m 个/q 点/qt 就是/v 开关/n 预测/vn 的/ude1 16.32/m ！/wt 可/c 不/d 可怕/a  
 镧/w 铈/n 价格/n 再次/d 大幅/d 上涨/vi  
 下/f 周/nr1 关注/v 300555/m   。/wj 
 北方稀土/nt 会/v 慢慢/d 涨/vi ，/wd 节/q 节/n 高升/vi  
 北方稀土/nt 本人/rr 近期/t 看/v 高/ad 到/v 40/m 元/q (/wkz 十月一日/t 前/f )/wky ，/wd 远期/n  
 [/wkz 鼓掌/vi ]/wky 向/p 全国/n 人民/n 问/v 好/a ！/wt 祝/v 全国/n 人民/n 幸福/an 安康/an ！/wt 
 眼下/t 多种/m 因素/n 对/p 北/f 稀/a 构成/v 了/ule 重大/a 压力/n ！/wt 开/v 关/n 的/ude1 预言/n  
 重磅/n ！/wt 捷成股份/nt 坐/v 收/v 电影/n 《/wkz 战/vg 狼/n 2/m 》/wky 50亿/m 元/q 票房/n  
 目前/t 杭州/ns 园林/n 股价/n 上/f 82/m 元/q ，/wd 看/v 大/a 千/m 生态/n 股价/n 43/m 元/q 这/rzv  
 北方稀土/nt (/wkz 600111/m )/wky 大宗/m 交易/vn 数据/n 一览/n (/wkz 09-08/m )/wky  
 二/m 次/qv 买/v 点/qt 加油/vi  
 北方稀土/nt 进入/v 盘整/v 已/d 成/v 定局/n （/wkz 写/v 于/p 8月22日晚/t ）/wky  
 南方/s 稀/a 贵/a 期货/n 稀土/n 连/ulian 板/ng 3/m 天/qt   南方/s 稀/a 贵/a 期货/n 稀土/n 连/ulian 板/ng  
 本来/d 是/vshi 一/m 把/pba 撑/v 握/v 世界/n 命脉/n 的/ude1 利剑/n ，/wd 却/d 弄/v 得/ude3 这么/rz 烂/a ，/wd  
 华宸/nr 信托/b 注册/vn 资本/n 增至/v 8亿/m 元/q   北方稀土/nt 将/d 不再/d 参与/v  
 调整/v 不/d 买/v 入/v 北/f 稀/a 要/v 待/vi 何时/ryt ？/ww 
 北方稀土/nt (/wkz 600111/m )/wky 融资/vi 融/vi 券/ng 信息/n (/wkz 07-28/m )/wky  
 黄国东/nr ：/wp 3300/m 点/qt 拉锯战/n 下/f 周/nr1 收复/v  
 北方稀土/nt (/wkz 600111/m )/wky 融资/vi 融/vi 券/ng 信息/n (/wkz 09-06/m )/wky  
 9月6日夜/t 盘/qv 稀土/n 电子/n 现货/n 盘/qv 继续/v 涨/vi 停/vi !/wt 
 北方稀土/nt (/wkz 600111/m )/wky 大宗/m 交易/vn 数据/n 一览/n (/wkz 09-06/m )/wky  
 稀土/n 业务量/n 价/n 齐/d 升/v ，/wd 未来/t 成长/vi 可/v 期/qv  
 北方稀土/nt ，/wd 本/d 周/nr1 走势/n 预/d 判/v  
 八月/t 的/ude1 风/n 会/v 向/p 哪边/r 吹/v ？/ww 
 五矿稀土/nt 要/v 成为/v 龙头/n 吗/y ？/ww 
 官/n 网/n 公布/v ：/wp 北方稀土/nt 重点/n 产品/n 今年/t 价格/n 翻/v 倍/q 了/y  
 痔/w 哥/n 今天/t 怎么/ryv 没/v 出来/vf BB/n  
 开关/n 10/m 元/q 满/a 仓/ng 双成药业/nt ，/wd 7/m 元/q 多/ad 杀/v 进/vf 亿晶光电/nt ，/wd 这/rzv  
 有色/b 趋势/n 行情/n 延续/v ，/wd 关注/v 还/d 没/d 启动/v 的/ude1 黄金/n 个/q 股/n ，/wd 如/v  
 我/rr 就/d 要/v 18/m 全部/m 卖/v 出/vf ！/wt 这/rzv 股票/n 短期/b 这/rzv 走势/n 太/d 浪费/v 其他/rzv  
 这个/rz 很/d 难/a 吗/y   新/a 股/n 一/m 人/n 一/m 手/n ，/wd 大/a 数据/n 了/y 。/wj 改/v 成/v 每/rz 千/m  
 ~/w ~/w 三/m 浪/n 三/m 主/ag 升/v 浪/n 的/ude1 龙头/n 是/vshi 军工/n ，/wd 航天电子/nt 是/vshi 领头/vi  
 北方稀土/nt ，/wd 下/f 周/nr1 走势/n 预/d 判/v  
 北方稀土/nt 站稳/v 平台/n ，/wd 确认/v 支撑/v  
 ~/w ~/w 保护/v 胜利果实/nl   该/rz 换/v 股/n 操作/v 了/y  
 北方稀土/nt 9月1日/t 盘/ng 中/f 涨幅/n 达/v 5%/m  
 周期/n 股/q 强势/n 回归/v ，/wd 坚定/ad 看好/v 北/f 稀/a 22/m 元/q 不/d 动摇/v 。/wj 
 终于/d 摸/v 到/v 了/ule 18.39/m ！/wt 清仓/vi 良机/n ！/wt  
 好久/m 没/d 有/vyou 看/v 账户/n 了/y ，/wd 今天/t 看看/v 又/d 亏/v 了/y  
 应该/v 出/vf 哪个/ry ，/wd 在/p 线/n 等/udeng  
 北/f 稀/a 的/ude1 同胞/n 们/k ：/wp 明天/t 会/v 很/d 不幸/a ！/wt 17.34/m 开盘/vi 6/m 个/q 点/qt 下/f  
 稀土/n 价格/n 疯狂/a 飚/ng 升/v ，/wd 行情/n 远/ad 未/d 结束/v  
 上涨/vi 放/v 量/n ，/wd 下跌/vi 缩量/n_new  
 下跌/vi 就/d 是/vshi 机会/n  
 北方稀土/nt ，/wd 明日/t 走势/n 将/d 如何/ryv 演绎/v  
 稀土/n 还/d 会/v 涨/vi ，/wd 6/m 哥/n 在/p 此/rzs 推算/v 后市/n 必/d 上/vf 22/m 元/q 左右/m ，/wd 欢/a  
 Adler/n 分析/vn 问题/n 的/ude1 能力/n 差/a   短/a 线/n 水平/n 臭/a         第一/m ，/wd Ad/d  
 目标/n 价/n 26/m  
 经/p 长期/b 观察/vn ，/wd 确认/v 涨跌/v 开关/n 就/d 是/vshi 09-10/m 年/qt 中国/nt 远洋/b  
 17/m 元/q 豪/ag 无/v 价值/n ！/wt 15.35/m 才/d 有/vyou 短/a 线/n 反弹/vn 价值/n ！/wt 但/c 都/d 是/vshi  
 20/m 元/q 一直/d 站/vi 不/d 稳/a ，/wd 今天/t 快速/d 拉/v 上/vf 20/m 元/q 上面/f ，/wd 但/c 卖/v 单/ng  
 包钢/n 稀土/n 再/d 廉价/ad 卖/v 外国/n     对/p 得/v 住/vi 这/rzv 片/q 大地/n 》/wky ？/ww 
 盛和资源/nt ：/wp 唯一/b 不/d 受/v 配额/n 限/v 产/v 稀土/n 霸主/n (/wkz 国外/s 矿/n   和/cc  
 山西西姆/nrf 东海/ns 炭/n 素/ag 石墨/n 电极/n 价格/n 上调/v ，/wd 本/rz 周/qt 方/d 大/a 炭/n  
 北方稀土/nt 8月23日/t 盘/ng 中/f 跌幅/n 达/v 5%/m  
 短/a 线/n 高手/n 17.25/m 处/q 有/vyou T+0/n 一/m 次/qv ！/wt 不/d 会/v 不/d 要/v 博/ag ！/wt 
 赚/v 没/d 赚/v 多少/ry ，/wd 一/m 天/qt 亏/v 到/v 完/vi 。/wj 苦/a 啊/y  
 中报/n 速递/vn ：/wp 北方稀土/nt 2017年上半年/t 盈利/vi 1.12亿/m 元/q ，/wd  
 稀土/n 行业/n 协会/n ：/wp 建议/v 暂缓/v 收/v 储/vg 和/cc 释放/v 稀土/n 储备/vn  
 北/f 稀/a 人/n 做/v 好/a 减/v 仓/ng 准备/v 工作/vn ！/wt 
 北/f 稀/a 股/n 校/ng 通知/n ：/wp 昨天/t 跑/v 了/y ！/wt 你/rr 可以/v 毕业/v 了/y ！/wt 中专/n 毕/vg  
 费用/n 提升/v 影响/v 上半年/t 业绩/n ，/wd 长期/d 向/p 好/a 趋势/n 不/d 改/v  
 当心/v 尾/q 盘/qv 小/a 跳水/vn ！/wt 明天/t 再/d 一/m 低/a 开/v 多/m 头/q 被/pbei 关/v ！/wt 
 关于/p 8月18日/t 北方稀土/nt 操/v 盘/qv 的/ude1 一点/mq 设想/vn  
 核心/n 内参/n 泄露/v （/wkz 000430/m 张家界/nt ）/wky 要/v 大/a 涨/vi  
 抓紧/vd 做好/v 上/vf 路/n 的/ude1 心理/n 准备/v ！/wt 喝/vg 碗/n 二锅头/n ！/wt 或许/d 在/p 明/ag  
 稀土/n 板块/n 就/d 看/v 你/rr 的/ude1 了/y ，/wd 会/v 在/p 来/vf 一/m 波/n 的/ude1 ，/wd 加油/vi ！/wt ！/wt ！/wt  
 北方稀土/nt (/wkz 600111/m )/wky 融资/vi 融/vi 券/ng 信息/n (/wkz 08-21/m )/wky  
 8/m   8/m   8/m 稀土/n 大/a 涨/vi ，/wd 稀土/n 概念/n 王者/n 归来/vi 。/wj 
 坚信/v 能/v 突破/v 22/m 元/q ！/wt 看好/v 北/f 稀/a  
 周/nr1 一/m 的/ude1 反弹/vi 千万/m 不/d 要/v 抢/v ！/wt 否则/c 一/d 买/v 就/d 套/v ！/wt 
 北方稀土/nt 三/m 大/a 利/n 空/ng 引发/v 巨变/vi ，/wd 暴跌/vi 因子/n 已/d 证实/v ，/wd 这/rzv  
 佛/n 前/f 三/m 炷/q 香/a ，/wd 明天/t 有/vyou 低点/n 干/v ！/wt 
 静观/v 变化/vn ，/wd 做好/v 阶段性/n 获利/v 了结/v 准备/vn 。/wj （/wkz 8月16日/t  
 和/cc 南京/nt 银行/n 、/wn 宁波/nt 银行/n 、/wn 北京/nt 银行/n 一样/uyy ，/wd 上市/vi 以后/f  
 600111:/m 北方稀土/nt 关于/p 对/p 全资/n 子公司/n 内蒙/ns 古稀/n 奥/b 科/n  
 稀土/n 永远/d 是/vshi 稀有/a 的/ude1 国宝/n ，/wd 日本/nsf 人/n 有/vyou 多/m 嫉妒/v  
 中/b 金/b 买/v 北方稀土/nt 养老金/n 入/v 正海磁材/nt  
 稀土/n 都/d 说/v 每/rz 股/n 要/v 到/v 50/m 元/q ，/wd 100/m 元/q ，/wd 暂时/d 也/d 不/d 要/v 想/v 那/rzv  
 尼/b 马/n ，/wd 又/d 给/v 十/m 多/m 家/q 卷/q 伤/n 们/k 骗/v 了/y  
 北方稀土/nt ：/wp 上半年/t 净利/n 同比/n 增/v 258%/m   证金/nr2 公司/n 增/v 持/v  
 揭穿/v 价值/n 投资/vn 的/ude1 鬼话/n ，/wd 如果/c 真/d 要/v 价值/n 投资/vn ，/wd 招商/vi 银/ng  
 600111:/m 北方稀土/nt 第六/m 届/q 董事会/n 第十八/m 次/qv 会议/n 决议/n  
 北方稀土/nt (/wkz 600111/m )/wky 融资/vi 融/vi 券/ng 信息/n (/wkz 08-10/m )/wky  
 一/m 公斤/q 竟然/d 卖/v 10/m 个/q 亿/m ?/ww 震撼/v 稀土/n ！/wt 呜呼/e 北方稀土/nt  
 600111:/m 北方稀土/nt 2017年/t 半/m 年度/n 报告/n 摘要/n  
 半/m 年/qt 报/n 无/v 新/a 亮点/n ！/wt 预期/v 空间/n 无/v 想象力/n ！/wt 相对/b 业绩/n 预/vg  
 祖军/nr2 的/ude1 公司/n  
 明天/t 只能/v 涨/vi ，/wd 不/d 能/v 跌/v ，/wd 明天/t 跌/v 就/d 是/vshi 做/v 头部/n  
 600111:/m 北方稀土/nt 2017年/t 半/m 年度/n 报告/n  
 中国/ns 战略/n 稀土/n 钨/n 矿/n 龙头/n 央/vg 企/ng 改革/v 金属/n 新/a 材料/n 王者/n 归/v  
 北方稀土/nt 个人/n 看法/n ！/wt 
 北方稀土/nt (/wkz 600111/m )/wky 融资/vi 融/vi 券/ng 信息/n (/wkz 08-16/m )/wky  
 入场/vi 收/v 尸/ng :/wp 地产/n 称霸/v 南京/ns ，/wd 医/v 美/b 雄/ag 冠/ng 亚洲/ns  
 今天/t 真/d 得/ude3 没什么/vl 可/v 说/v 了/y 。/wj 
 木头/n 来/vf 北方稀土/nt 安家/vi ，/wd 期盼/v 出现/v 中国/ns 神/n 土/n ！/wt 
 北方稀土/nt (/wkz 600111/m )/wky 融资/vi 融/vi 券/ng 信息/n (/wkz 08-14/m )/wky  
 周二/t 大盘/n 震荡/vn 小/a 阳/ng 为主/vi  
 稀土/n 不/d 是/vshi 暴涨/vi ，/wd 应/v 改正/v 为/v 普/ag 涨/vi 行情/n  
 下星期/t 一/m 不/d 暴跌/vi 俺/rr 砍/v 掉/v 一/m 手/n 指/v 再/d 也/d 不/d 炒股/vi 了/y ！/wt 还/d 唱/v  
 15/m 以下/f 补/v 仓/ng ，/wd 到/v 12/m 满/a 仓/ng ，/wd 等/udeng 下/f 一个/mq 波段/n  
 稀土/n 资源/n 是/vshi 抗衡/vi 西方/s 贸易/vn 战/ng 的/ude1 法宝/n  
 盛和资源/nt ：/wp 唯一/b 不/d 受/v 配额/n 限/v 产/v 稀土/n 霸主/n (/wkz 国外/s 矿/n   和/cc  
 包钢/n 集团/n ，/wd 把/pba 稀土/n 资源/n 全都/d 给/p 包钢股份/nt ，/wd 北方稀土/nt  
 全球/n 最/d 大/a 稀土/n 资源/n 利润/n 如何/ryv 分配/v ？/ww 包钢/n 和/cc 北方稀土/nt  
 8月/t 14—18/m 日/qt 一/m 周/qt 持/v 股/n 预想/v  
 8月14日/t 稀土/n 氧化/vn 钆/w 价格/n 今天/t 涨/vi 了/ule 52%/m  
 重大/a 失误/vn ，/wd 逃/v 过/vf 了/ule 方/d 大/a 。/wj 却/d 没有/d 逃/v 过/uguo 北方稀土/nt ！/wt 昨/tg  
 600111:/m 北方稀土/nt 关于/p 第二/m 大/a 股东/n 减/vd 持/v 股份/n 计划/n 实/ng  
 稀土/n 破/v 局/qv 真/d 成长/vi ，/wd 沉静/a 玫瑰/n 始/vg 盛开/v  
 北方稀土/nt 8月14日/t 盘/ng 中/f 涨幅/n 达/v 5%/m  
 北方稀土/nt ：/wp 历史/n 最高/a 681.5/m ，/wd 若干/m 年/qt 后/f 会/v 不/d 会/v 去/vf 突/d  
 在/p 价/n 投/v 时代/n ，/wd 北方稀土/nt 将/d 取代/v 广晟有色/nt 等/udeng 小/a 盘/qv 稀土/n  
 想/v 被/pbei 外资/n 抄/v 底/f 稀土/n 吗/y ？/ww 不/d 可能/v ，/wd 稀土/n 主权/n 只/d 有/vyou 我国/n  
 周一/t 必定/d 暴跌/vi  
 稀土/n 的/ude1 价值/n 和/cc 钢铁/n 是/vshi 不/d 一样/uyy 的/ude1 ，/wd 这/rzv 次/qv 钢铁/n 股/n 有/vyou 可能/n  
 上/f 一/m 轮/qv 牛市/n 叫/vi 稀土/n 高科/nz ，/wd 行情/n 刚/d 起动/v 时/ng 6/m 元/q ，/wd 我/rr 同/p  
 北方稀土/nt (/wkz 600111/m )/wky 融资/vi 融/vi 券/ng 信息/n (/wkz 08-09/m )/wky  
 8月9日/t 北方稀土/nt 操作/vn 提议/n  
 高度/d 关注/v 有色/b 板块/n 、/wn 涨价/vi 类/q 股票/n 风险/n （/wkz 写/v 于/p 8月9日/t  
 月月/n 中/f 签/v 窍门/n ！/wt 上市/vi 一路/mq 连/ulian 板/n ！/wt 顶/v 贴/v 点/qt 赞/vg 连/n 中/f 大/d 签/v  
 600111/m 北方稀土/nt   锂/ng 电池/n 板块/n   此/rzs 股/n 前期/f 大/d 涨/vi 后/f 在/p 高/a  
 11点35分/t 才/d 看/v 盘/qv ，/wd 呵呵/o 。/wj 
 北方稀土/nt (/wkz 600111/m )/wky 融资/vi 融/vi 券/ng 信息/n (/wkz 08-11/m )/wky  
 染料/n 行业/n 垄断/vn 性/n ：/wp 分散染料/n 历史/n 底/f 点/v 每/rz 吨/q 12000/m 元/q  
 600111:/m 北方稀土/nt 2017年/t 半/m 年度/n 业绩/n 预/d 增/v 公告/n  
 一/m 杯/q 茶/n ，/wd 一/m 包/q 烟/n ，/wd 北/f 烯/n 何/ry 需/v 看/v 一/m 天/qt 。/wj 求/v 下联/n [/wkz 赞/vg ]/wky  
 600111:/m 北方稀土/nt :/wp 控股股东/n_new 包钢/n (/wkz 集团/n )/wky 公司/n 关于/p 北/f  
 收购/v 甘肃/ns 稀土/n ，/wd 加强/v 稀土/n 产能/vn 整合/vn  
 综合/vd 计算/v ，/wd 平均/v 一/m 年/qt 赚/v 5亿/m ，/wd 最/d 多/a 30/m 倍/q 市/n 盈/vg 率/v ，/wd 北/f  
 北方稀土/nt 主力/n 流出/v ，/wd 行情/n 将/d 继续/v 放大/v  
 今天/t 在/p 20.28/m 元/q 买/v 入/v 2500/m 股/q ，/wd 有/vyou 点/qt 事/n 看/v 盘/qv 晚/a 了/ule 套/v 了/ule 3/m  
 关于/p 本人/rr 8月10日/t 早/a 盘/qv 换/v 股/q 情况/n 的/ude1 通报/n  
 走/v [/wkz 献花/vi ]/wky [/wkz 献花/vi ]/wky [/wkz 献花/vi ]/wky [/wkz 献花/vi ]/wky  
 北方稀土/nt 8月11日/t 盘/ng 中/f 跌幅/n 达/v 5%/m  
 111/m 主/ag 升/v 继续/v 中/f ，/wd 从/p 方大炭素/nt 过来/vf 的/ude1 兄弟/n 杠杠/n 的/ude1  
 今日/t 稀土/n 价格/n 继续/v 飙/w 涨/vi   稀土/n 概念/n 股/n 有/vyou 哪些/ry ？/ww     投/v  
 北方稀土/nt 明日/t 大/d 涨/vi 。/wj 
 仅/d 靠/v 镨/w 钕/w 结构性/n 价格/n 上涨/vi ，/wd 北方稀土/nt 很/d 难/a 再/d 有/vyou 表现/vn  
 22/m 块/q 要/v 来/vf 了/y ！/wt 坚定/v 看好/v 北方稀土/nt ！/wt 
 一旦/c 明天/t 低/ad 开/v ，/wd 将/d 又/d 有/vyou 一/m 大/a 批/q 人/n 站岗/vi ！/wt 
 形势/n 似乎/d 一/m 片/q 大/a 好/a （/wkz 写/v 于/p 8月3日晚/t ）/wky  
 8月8日/t 北方稀土/nt 操作/vn 建议/n  
 复制/v 贵州/nt 茅台/nz 的/ude1 酒鬼/n 酒/n  
 稀土/n 有/vyou 神秘/a 大/a 股东/n 介入/v  
 气/n 疯/vi 了/y  
 北方稀土/nt 总经理/n 张忠/nr ：/wp 促进/v 稀土/n 产业/n 可/v 持续/vd 发展/v  
 盛和资源/nt ：/wp 唯一/b 不/d 受/v 配额/n 限/v 产/v 稀土/n 霸主/n 极/d 具/vg 成长/vi 性/ng  
 星期一/t 不/d 高/a 开/v 高/ad 走/v   我/rr 去/vf 吃/v 屎/n  
 出击/vi  
 加仓/nr2 持/v 股/n 待/vi 涨/vi [/wkz 鼓掌/vi ]/wky [/wkz 鼓掌/vi ]/wky [/wkz 鼓掌/vi ]/wky  
 看看/v 五日/t 分/v 时/ng 图/n ，/wd 早上/t 放/v 量/n 突破/v W/n 后/f ，/wd 缩量/n_new 回/qv 踩/v 确/d  
 此/rzs 票/n 2017/m 可能/v 会/v 创新/vi 低/a  
 曾经/d 有/vyou 一/m 份/q 珍贵/a 的/ude1 股票/n 摆/v 在/p 我/rr 面前/f 我/rr 没有/d 珍惜/v ，/wd 等/udeng  
 (/wkz 与/p 美国/nsf 航空/n 协会/n 签署/v 战略/n 合作/vn 协议/n )/wky 国内/s 首/m 家/q 国际/n  
 002604/m 龙力生物/nt ，/wd 正宗/b 石墨/n 烯/n 龙头/n 股/n  
 警告/v ！/wt 抓紧/vd 跑/v ！/wt 没/v 时间/n 了/y ！/wt  
 8月/t 继续/v 看好/v （/wkz 兼/v 聊/v 自己/rr 的/ude1 选/v 股/q 思路/n ）/wky  
 涨/vi 停/vi 清仓/vi ，/wd 明天/t 跌/v 3点/t 介入/v  
 发现/v 有/vyou 人/n 动用/v 数百/m 账户/n 操纵/v 大盘/n 有色/b 垃圾/n 股/q ，/wd 抓/v 人/n  
 现在/t 经过/p 反弹/vi 之后/f  
 所谓/v 价值/n 投资/vn ，/wd 北方稀土/nt 估/v 值/v 高/a 过/uguo 创业板/n_new 指数/n 数/m 倍/q  
 今天/t 这/rzv 盘/qv 口/n   是/vshi 板/n 了/y   这种/r “/wyz 板/ng ”/wyy 敢/v 追/v 的/ude1   亡命之徒/nl    
 重磅/n   访谈/vn 专家/n 、/wn 走访/v 一线/n 调研/vn 稀土/n 价格/n 还/d 能/v 翻/v 倍/q  
 18.15/m 元/q 全/a 仓/ng 买入/v 北方稀土/nt ，/wd 大家/rr 好运/n ！/wt 
 今天/t 开盘/vi 如/v 有/vyou 回/v 弹/v 机会/n 是/vshi 最/d 好/a 逃命/v 机会/n ！/wt 否则/c 玩/v 完/vi  
 今天/t 喷/v 我/rr 的/ude1   星期一/t 拭目以待/vl 吧/y 。/wj 我/rr 说/v 了/ule 星期一/t 高/a  
 坚定/v 看好/v 北方稀土/nt ，/wd 未来/t 成长/vi 性/ng 有望/v 超/h 茅台/nz  
 稀土/n 行业/n 龙头/n 有/vyou 价/n 无/v 市/n ，/wd 股价/n 会/v 去/vf 到/v 22/m 元/q ，/wd 虚/d 位/q 以/p  
 热烈/ad 祝贺/v 北方稀土/nt 成功/ad 降级/vi 为/p 稀土/n 行业/n 的/ude1 小/a 三/m  
 北方稀土/nt 拟/v 10/m 派/nms 0.10/m 元/q  
 一/m 天/qt 亏/v 8/m 个/q 点/qt ，/wd 日/b 了/ule 狗/n 了/y  
 继续/v 坚定/ad 看好/v 北方稀土/nt （/wkz 写/v 于/p 8月2日晚/t ）/wky  
 凑/v 一下/mq 包钢/n 稀土/n 利好/a  
 稀土/n 军/n 须/d 品/v +/m 调价/vn 函/n +/m 巧/ad 用/v 方大炭素/nt 巨/ag 震/ng 洗/v 盘/qv  
 跌/v 到/v 10/m 天线/n 时/ng 有/vyou 一个/mq 对/p 5/m 天/qt 线/n 的/ude1 反/vi 抽/v  
 昨天/t 和/cc 今天/t ，/wd 洗/v 盘/qv 效果/n 很/d 好/a ，/wd 散/v 户/ng ，/wd 被/pbei 洗/v 出/vf 局/n ，/wd 股/n  
 北方稀土/nt (/wkz 600111/m )/wky 融资/vi 融/vi 券/ng 信息/n (/wkz 08-04/m )/wky  
 无/v 利/n 不/d 起/vf 早/a ，/wd 北方稀土/nt 后续/vn 走势/n 分析/vn 。/wj （/wkz 写/v 在/p 建军/vi  
 主力/n 已/d 控/v 筹/v ./wj 调整/v 到位/vi   主/ag 升/v 浪/n ./wj 理/v 伦/ng 目标/n 位/q 26/m 元/q 付/v  
 对/p 北方稀土/nt 的/ude1 进一步/d 研究/v  
 北方稀土/nt 8月4日/t 盘/ng 中/f 跌幅/n 达/v 5%/m  
 某/rz 位/q 大/a 神/n 给/p 你/rr 一些/mq 建议/n 。/wj 
 北方稀土/nt 有/vyou 成为/v 17/m 年/qt 大/a 牛/n 股/q 潜质/n …/ws …/ws  
 昨天午/t 盘/v 雄/ag 安/ag 集体/n 反弹/vi ，/wd 这/rzv 对/p 八月份/t 的/ude1 行情/n 来说/uls 是/vshi  
 北方稀土/nt 高位/n 持有/v 到/p 现在/t 了/y ，/wd 还/d 有/vyou 希望/n 拉/v 升/v 吗/y ，/wd 我/rr  
 假/ad 摔/v 看/v 得/ude3 多/a 了/y ，/wd 继续/v 摔/v 啊/y 。/wj （/wkz 8月3日/t 开盘/vi 前/f ）/wky  
 今天/t 稀土/n 、/wn 钨/n 的/ude1 期货/n 报价/vn 继续/v 大/a 涨/vi ！/wt ！/wt 大家/rr 可以/v 看/v  
 唉/e …/ws 不/d 爽利/a …/ws  
 有意思/al ，/wd 我/rr 早上/t 发/v 的/ude1 帖/ng 不/d 存在/v 了/y ！/wt 
 昨天/t 追/v 的/ude1 票/n ，/wd 今/tg 就/d 调整/v  
 尽管/c 稀少/a ，/wd 但/c 利润/n 很/d 低/a 。/wj 
 指数/n 马上/d 摸/v 3200/m  
 北方稀土/nt 前面/f 加/v 个/q XD/n 为何/ryv 意/ng ？/ww 
 北方稀土/nt (/wkz 600111/m )/wky 大宗/m 交易/vn 数据/n 一览/n (/wkz 08-01/m )/wky  
 怎么/ryv 今天/t 又/d 奔/v 涨/vi 停/vi 去/vf 了/y ？/ww 
 19.20/m 追/v 进去/vf 1万/m 股/q ！/wt 剁/v 手/n ！/wt  
 今天/t ，/wd 第二/m 波/n 主/ag 升/v 浪/n 的/ude1 最后/f 一/m 次/qv 洗/v 盘/qv ，/wd 明天/t 开始/v ，/wd  
 600111:/m 北方稀土/nt 股票/n 交易/n 异常/a 波动/vn 公告/n  
 明天/t 还/d 能/v 冲/v 一下/mq 吗/y ？/ww 
 18.96/m 元/q 全/a 仓/ng 卖出/v 北方稀土/nt ，/wd 祝/v 留下/v 的/ude1 朋友/n 好运/n ！/wt 
 北方稀土/nt ：/wp 公司/n 产品/n 有/vyou 提价/vi   但/c 稀土/n 行业/n 供求/n 局面/n  
 FAMSUN/n 助力/b “/wyz 一/m 带/v 一/m 路/n ”/wyy 建设/vn  
 北方稀土/nt 回/qv 调/v 即/d 可/v 买/v 入/v 。/wj 
 关于/p 北方稀土/nt 下/f 周/nr1 （/wkz 7月31日/t —/wp 8月4日/t ）/wky 走势/n 预测/vn  
 在/p 资源/n 股/q 调整/vn 的/ude1 空挡/n 时间/n 内/f ，/wd 市场/n 的/ude1 资金/n 到处/d 乱/d 折/vi  
 北方稀土/nt 短期/d 将/d 面临/v 压力/n ！/wt 
 600111:/m 北方稀土/nt 2017年/t 第一/m 次/qv 临时/b 股东大会/n_new 的/ude1 法/n  
 北方稀土/nt ：/wp 公司/n 产品/n 有/vyou 提价/vi   但/c 稀土/n 行业/n 供求/n 局面/n  
 横/v 盘/qv 6/m 年/qt 了/y  
 多/m 卖/v 了/ule 525万/m 股/q  
 北方稀土/nt (/wkz 600111/m )/wky 融资/vi 融/vi 券/ng 信息/n (/wkz 07-31/m )/wky  
 今天/t 收盘/vi 前/f 再/d 发/v 一/m 帖/q ，/wd 字数/n 不/d 多/a 。/wj 
 【/wkz 龙虎榜/n 】/wky 北方稀土/nt 连续/a 3日/t 大/d 涨/vi 中/f 谁/ry 买/v 入/v 了/y ？/ww 
 寻/v 到/v 15/m 年/qt 涨/vi 50/m 倍/q 的/ude1 下/vf 一个/mq 恒瑞/nr2 ，/wd 要/v 复制/v 恒/ag 瑞/ag 需/v 满足/v  
 600111:/m 北方稀土/nt 关于/p 职工/n 监事/n 辞职/vi 的/ude1 公告/n  
 北方稀土/nt ：/wp 计划/n 下半年/t 启动/v 市值/n 管理/vn 战略/n 策划/v  
 北方稀土/nt (/wkz 600111/m )/wky 龙虎榜/n 数据/n (/wkz 07-31/m )/wky  
 稀土/n 价格/n 稳步/d 上调/v  
 前/f 半/m 小时/q 走势/n 异常/a 强势/n ，/wd 介入/v 资金/n 量/n 巨大/a 。/wj 
 7月31日/t 北方稀土/nt 操作/vn 参考/vn （/wkz 发表/v 于/p 7月31日上午/t 6/m  
 7月31日十点/t 半/m 跟踪/vd 点评/v  
 北方稀土/nt 近期/t 不/d 到/v 26/m 元/q 每/rz 股/n ，/wd 我/rr 的/ude1 姓/n 倒/vi 过来/vf 写/v ，/wd 拭/vg  
 继续/v 买入/v 北方稀土/nt [/wkz 大笑/v ]/wky [/wkz 大笑/v ]/wky [/wkz 大笑/v ]/wky  
 价/n 高/ad 估/v 出/vf 下来/vf 全/a 转/vd 买/v */w 惊/v 天/qt 一路/mq 一带/n 龙头/n 600307/m 酒/n  
 喜欢/vi 刺激/v 的/ude1 就/p 波段/n 操作/vn 稀土/n 股/q 。/wj 不/d 喜欢/vi 大幅/d 波动/vi 的/ude1  
 开关/n 曾/d 说/v 北/f 稀/a 是/vshi 最/d 好/a 的/ude1 股/n 校/ng ！/wt 你/rr 毕业/v 了/ule 吗/y ？/ww 
 别/d 指望/v 北方稀土/nt 连续/ad 拉/v 几/m 个/q 板/ng ，/wd 中线/s 持有/v 才/d 是/vshi 王道/n  
 思考题/n ，/wd 炒作/v 差不多/al 结束/v 了/y ，/wd 长/a 股/n 短/a 炒/v ，/wd 注意/v 风险/n  
 7月28日/t 全/a 天/qt 走势/n 预测/v ：/wp 低/ad 开/v 高/ad 走/v ，/wd 稳步/d 上扬/v 。/wj 
 内蒙/ns 的/ude1 鄂尔多斯/nt 。/wj 。/wj 引爆/v 有色/b 板块/n 。/wj 。/wj 稀土/n 王者/n 归/v  
 有/vyou 什么/ry 好/a 涨/vi 的/ude1 ，/wd 这么/rz 高/a 估/v 值/n ，/wd 神经病/n 啊/y ，/wd 整/m 段/q 垮/vi 掉/v  
 27/m 号/q ，/wd 主流/n 稀土/n 每/rz 吨/q 涨/vi 1万/m 。/wj 稀土/n 进入/v 趋势/n 性/ng 上涨/vi  
 看/v 这/rzv 精心/a 的/ude1 布局/n 二/m 股东/n 大多/d 是/vshi 增/v 持/v 了/y 。/wj 。/wj 比/p 原来/b 的/ude1  
 不/d 破/v 不/d 立/v ，/wd 准备/v 好/a 子弹/n 捡/v 筹码/n  
 北方稀土/nt (/wkz 600111/m )/wky 融资/vi 融/vi 券/ng 信息/n (/wkz 07-27/m )/wky  
 今天/t 卖/v 出/vf 三友化工/nt 尾/ng 盘/ng 买入/v 北方稀土/nt ，/wd 看好/v 稀土/n 的/ude1  
 北方稀土/nt 13亿/m 加码/vi 甘肃/ns 稀土/n   行业/n 低迷/a 多/m 年/qt 后/f 现曙/nr2  
 我/rr 就/d 是/vshi 游资/n   2017.07.26/m   热/a 股/n 点评/v  
 难道/d 要/v 接力/vn 方/d 大/a ？/ww 
 那个/rz 笑/v 001/m 的/ude1 傻/a B/o 你/rr 大爷/n 亮/a 图/n 了/y ，/wd 要/v 是/vshi 没/d 跌/v 到/v 18%/m 你/rr  
 半/m 年报/n 预告/v 点评/v ：/wp 钕铁硼/n 涨价/vi 滞后/v 稀土/n ，/wd 三/m 季度/n 更/d  
 啥/ry 帝国/n 时代/n  
 稀土/n 还/d 将/d 上涨/vi  
 北方稀土/nt ：/wp 13.44亿/m 元/q 收购/v 甘肃/ns 稀土/n 44.35%/m 股权/n   成/v  
 600111:/m 北方稀土/nt 关于/p 收购/v 四会市/ns 达/v 博/ag 文/ng 实业/n 有限/a  
 600111:/m 北方稀土/nt :/wp 包头/ns 天骄/n 清/tg 美/b 稀土/n 抛光/vn 粉/n 有限/a 公/ng  
 北方稀土/nt ：/wp 第二/m 大/a 股东/n 超计划/b 减/v 持/v 1525万/m 股/q  
 北方稀土/nt 说/v 好/a 的/ude1 最/d 多/ad 减/v 持/v 1000万/m 股/q   结果/d 因/p 业务/n 不/d  
 北方稀土/nt “/wyz 不/d 按/p 套路/n 出/vf 牌/n ”/wyy 违反/v 减/v 持/v 承诺/v   投资者/n  
 拟/v 减/v 持/v 1千万/m 股/q 实/ad 减/v 持/v 1500万/m 股/q   北方稀土/nt 二/m 股东/n 减/v  
 600111:/m 北方稀土/nt 第二/m 大/a 股东/n 减/vd 持/v 股份/n 计划/n 实施/v 进/vf  
 北方稀土/nt (/wkz 600111/m )/wky 大宗/m 交易/vn 数据/n 一览/n (/wkz 07-24/m )/wky  
 600111:/m 北方稀土/nt 关于/p 参加/v 内蒙古/ns 辖区/n 上市公司/n_new 201/m  
 我/rr 就/d 是/vshi 游资/n   2017.07.21/m   热/a 股/n 点评/v  
 14.38/m 满/a 仓/ng 稀土/n 等/udeng 发财/vi  
 北方稀土/nt 只/d 值/v 5/m 块/q 左右/m  
 涨/vi 到/v 15/m 元/q 你/rr 都/d 要/v 亏/v 惨/a ！/wt 
 下半年/t 锂/n 电池/n 行业/n 板块/n 投资/vn 机会/n 如同/v 上半年/t 的/ude1 漂亮/a  
 警告/v 散/v 户/ng  
 诱/vg 多/a ，/wd 不要/d 上当/vi ，/wd 托/v 单/d 游/v 多/m  
 稀土/n 价格/n 有望/v 继续/v 上涨/vi   关注/vn 相关/vn 概念/n 股/n  
 [/wkz 牛/n 爱心/n ]/wky 漂亮/a 50/m 中国/ns 股市/n 的/ude1 心脏/n ；/wf 沪/b 深/a 300/m 中国/ns 股/n  
 调整/v 结束/v ，/wd 冲/v 十五/m ！/wt 
 注意/v 北/f 稀有/a 护/v 盘/qv ，/wd 别/d 割/v 肉/n  
 稀土/n 本轮/r 价格/n 上涨/vi 在/p 年内/t 看/v 不/d 到/v 终点/n 。/wj 而/cc 对于/p 支撑/v  
 方大炭素/nt 真/a 给/p 力/n 。/wj 。/wj 飞/vi 仙/ng 了/y [/wkz 赞/vg ]/wky [/wkz 赞/vg ]/wky [/wkz 赞/vg ]/wky [/wkz 赞/vg ]/wky [/wkz 牛/n ]/wky  
 天/n 天/qt 唱/v 空/ng 做/v 多/a 的/ude1 傻/a B/o ，/wd 真/d 要/v 跌破/v 12/m 你/rr 敢/v 进/vf 吗/y ？/ww 你/rr 永/d  
 北方稀土/nt (/wkz 600111/m )/wky 融资/vi 融/vi 券/ng 信息/n (/wkz 07-17/m )/wky  
 均/ag 线/n 都/d 多/m 头/q 排列/v 真/d 搞/v 不/d 懂/v 磨/v 啥/ry 呢/y   难道/d 牛市/n 真/d 来/vf 了/y  
 大家/rr 都/d 在/p 锂/n 电池/n 板块/n 石墨/n 电极/n 上/f 拼/v 哥哥/n 到/v 这/rzv 拼/v  
 ./wj   ./wj 俺/rr 老/d 超/v 转/vd 沾/v 600537十/m 多/m 个/q 板/ng 麻/n 的/ude1 股权/n 蛋糕/n 渔/ng 嗡/o  
 二/m 股东/n 现在/t 减/v 持/v 是/vshi 好事/n ，/wd 错/v 失主/n 升/v 浪/n ！/wt 哈哈/o  
 北方稀土/nt ：/wp 上半年/t 净利/n 预/d 增/v 230%-260%/m  
 二/m 股东/n 违规/vd 减/v 持/v ，/wd 不/d 影响/v 公司/n 基本/a 面/n 持续/vd 改善/v  
 北方稀土/nt 二/m 股东/n 减/vd 持/v 刹/v 不/d 住/vi 车/n   拟/v 减/v 持/v 1000万/m 股/q 实/a  
 投资者/n 炸/v 了/y   北方稀土/nt 二/m 股东/n 比/p 承诺/v 多/ad 减/v 持/v 了/ule 525万/m  
 北方稀土/nt (/wkz 600111/m )/wky 融资/vi 融/vi 券/ng 信息/n (/wkz 07-14/m )/wky  
 好/a 啊/y ，/wd 赚/v 了/y ！/wt 
 A/rzv 股/n 就/d 是/vshi 娱乐/n 场/qv ，/wd 汇/v 金/ng 临/v 幸/vg 谁/ry ，/wd 谁/ry 就/d 乐/a 一番/mq  
 北方稀土/nt (/wkz 600111/m )/wky 融资/vi 融/vi 券/ng 信息/n (/wkz 07-13/m )/wky  
 去年/t 的/ude1 10.82/m 你们/rr 不/d 敢/v 买/v ，/wd 后来/t 你们/rr 很/d 后悔/v  
 受益/vi 轻/a 稀土/n 价格/n 上涨/vi ，/wd 盈利/vi 反/vi 转/v  
 这/rzv 只/q 股/n 跳水/vn 的/ude1 时候/n 股/n 性/k 非常/d 活/v  
 增值税/n 税率/n  
 广晟有色/nt 要/v 涨/vi 停/vi ？/ww 
 实战/n 炒股/vi 口/n 决/vg ：/wp   十四/m 工作/vn 线/n ，/wd 不/d 破/v 不/d 走/v 人/n 。/wj 短/a 线/n  
 一/m 家/q 茅台酒/n 厂/n 价值/n 五千亿/m ，/wd 一/m 国/n 稀土/n 价值/n 四百亿/m ，/wd  
 今天/t 洗/v 出/vf 获利/v 盘/qv ，/wd 明天/t 创/vg 短期/b 新高/n  
 庄/nr1 让/v 他们/rr 自己/rr 玩/v  
 轻/a 稀土/n 霸主/n ，/wd 重新/d 崛起/v 有待/v 时/ng  
 明日/t 最/d 看好/v 的/ude1 六/m 只/q 金/b 股/n   你/rr 要/v 不/d 要/v ？/ww 
 600111/m 
本/rz 周/qt 还/d 剩下/v 周五/t 一个/mq 交易日/n  
 每个/r 周五/t 与/p 周/nr1 一/m 都/d 的/ude1 拉/b 指数/n ，/wd 为了/p 发/v X/n  
 2017年/t 第一/m 个/q 涨/vi 停/vi ，/wd 太/d 激动/a 了/y !/wt 感谢/v 庄/ag  
 深/a 港/n 通/v 继续/v 净/d 流入/v  
 北/f 稀/a 己/rr 死/v …/ws …/ws  
 稀土/n 违法/vd 违规/v 专项/b 行动/vn “/wyz 回头/vi 看/v ”/wyy  
 青岛/nt 海尔/nz 与/p 海信电器/nt 的/ude1 走势/n 差别/n 太/d 大/a 了/y 。/wj 
 研究/v 了/ule 一下/mq 北方稀土/nt ，/wd 此/rzs 股/n 应该/v 破/v 10/m 元/q ，/wd 在/p 9.20/m 元/q  
 稀土/n 拉/v 高/ad 成/v 稀/a 屎/n ，/wd 高/ad 抛/v 喂/v 屎/n ，/wd 谁/ry 吃/v 了/ule 我/rr 的/ude1 大便/n ？/ww 
 二十/m 一/m 世纪/n  
 把/pba 10/m 元/q 多/a 的/ude1 000831/m 五矿稀土/nt 拉/v 涨/vi 停/vi 接力/vn 你/rr 懂/v 的/ude1  
 盘面/n 上/f 并/d 无/v 强势/n 热点/n 出现/v  
 超级/b 底部/f 所谓/v 的/ude1 高/a 抛/v 低/a 吸/v 都/d 是/vshi 个/q 伪/ag 命题/n ！/wt 其/rz 结果/n 是/vshi  
 北方稀土/nt   在/p 上证/n 50/m 成分/n 里/f 吗/y ？/ww 
 这/rzv 就是/d 漂亮/a 50/m 的/ude1 狗/n 屎/n  
 构建/v 稀土/n 价格/n 指数/n 提升/vn 我国/n 稀土/n 业/k 定价/vi 国际/n 影响力/n  
 十四/m 以上/f 卖/v ，/wd 一/m 是/vshi 托/v ，/wd 二/m 是/vshi 人/n 多/a 钱/n 傻/an ，/wd 睁/v 眼/n 看/v 现在/t  
 你们/rr 按/p 开/v 关/n 的/ude1 操作/vn 方法/n 执行/v 了/ule 吗/y ？/ww 上/f 半/m 周/qt 还有/v 2/m 小/a  
 北方稀土/nt  
 北方稀土/nt 60/m 分钟/qt 的/ude1 反弹/vn 值得/v 抢/v …/ws …/ws 买/v  
 可疑/a 上涨/vn ！/wt  
 奇怪/v 的/ude1 上涨/vn ？/ww 
 在/p 上涨/vn 过程/n 中/f  
 问/v ；/wf 包钢/n 集团/n  
 我/rr 是/vshi 2009年/t 买/v 的/ude1 北方稀土/nt ，/wd 当年/t 叫/vi 包/v 刚/ag 稀土/n ，/wd 赚/v 了/y  
 太/d 弱/a 了/y ，/wd 本来/d 想/v 买/v 这个/rz 的/ude1 ，/wd 想想/v 还是/c 少/ad 入手/vi 点/qt 中/f 科/n  
 入/v 不/d 了/ule 个/q MSCI/n 就/d 如此/rzv 悲观/a ，/wd 难怪/d 被/pbei 人/n 看/v 不/d 起/vf 。/wj 
 跳水/vn 了/y  
 一千/m 多/m 手/n 也/d 能/v 压/v 盘/qv  
 易尚展示/nt 我/rr 在/p 70/m ，/wd 8/m 就/d 提示/v 逃/v ，/wd 现在/t 请/v 股/n 友/ng 去/vf 看/v ，/wd 北/f  
 中线/n 休息/v ，/wd 长线/n 、/wn 短/a 线/n 的/ude1 冲/v 吧/y ，/wd 今天/t 算是/v 机会/n …/ws …/ws  
 WIFI/n 龙头/n   002296/m 速度/n 买/v 入/v ，/wd 要/v 跟/p 风/n   三变科技/nt 。/wj 
 鼎泰新材/nt 成/v 了/ule 妖/w 了/y  
 下午/t 北方稀土/nt 带领/v 大盘/n 直线/n 飙/w 涨/vi  
 开关/n 铜/n 下/f 周/nr1 有望/v 再/d 赚/v 1000/m 点/qt ！/wt 大/d 赚/v 500万/m ！/wt 可能/v 吗/y  
 只/d 在/p 北/f 稀/a 在/p 60/m 线/q 上方/f 运行/vi ，/wd 中线/s 不/d 会/v 错/v  
 原先/d 是/vshi 13.70/m 元/q 以上/f 卖/v ，/wd 13/m 元/q 以下/f 买/v ，/wd 现在/t 是/vshi 13.7/m  
 2009年/t 买/v 的/ude1 111/m ，/wd 因为/c 一直/d 相信/v 始终/d 不/d 离/v 不/d 弃/vg ，/wd 由/p  
 从/p 今天/t 起/vf 老子/n 每/rz 跌/v 二/m 毛/nr1 买/v 二万/m ，/wd 你/rr 他妈的/vl 建/v 了/ule 仓/ng 也/d  
 期待/v 北方稀土/nt 放/v 量/n 吃/v 掉/v 昨天/t 实体/n 线/n …/ws …/ws  
 哈哈/o 哈哈哈/o 这么/rz 多/m 是/vshi 小/a 散/v 在/p 出/vf 货/n  
 开始/v 行动/vn 买/v 入/v 了/y ，/wd 明天/t 14.0/m 元/q 以上/f 选择/v 卖出/v …/ws …/ws  
 受/v MSCI/n 影响/vn ，/wd 大盘/n 如果/c 低/ad 开/v ，/wd 今天/t 仍/d 是/vshi 低/a 吸/v 良机/n 。/wj 
 和/cc 五/m 稀/a 价格/n 一样/a 了/y ，/wd 是/vshi 不/d 是/vshi 要/v 整合/v 为/p 中国/ns 稀土/n 呢/y  
 每天/r 那么/rz 多/a 大/a 单/d 卖/v 给/v 谁/ry 了/y ？/ww 谁/ry 有/vyou 那么/rz 多/a 钱/n 再/d 买/v ？/ww ？/ww  
 今天/t 13.55/m 已经/d 上/vf 车/n  
 持/v 股/n 不/d 动/v ，/wd  
 中/b 科/n 英/b 华/b 涨/vi 停/vi 了/ule 快/a ，/wd 北方稀土/nt 跟/p 上/f  
 私/ag 募/vg 让/v 我/rr 买/v 这个/rz 股/n ！/wt ！/wt ！/wt  
 看来/v 还/d 是/vshi 有/vyou 资金/n 想/v 利用/v 犹豫/a 的/ude1 心理/n 多/ad 收/v 货/n …/ws …/ws  
 十/m 元/q 方/d 可/v 安全/an ，/wd 这/rzv 价/n 赶快/d 逃/v ，/wd 现金/n 第一/m  
 600111:/m 北方稀土/nt 关于/p 控股股东/n_new 包钢/n (/wkz 集团/n )/wky 公司/n 所/q  
 北/f 稀土/n ，/wd 黑/a 老大/n 《/wkz 骗子/n 》/wky  
 狐狸/n 精心/ad 分析/v ：/wp 今日/t 大盘/n 三/m 针/q 探/v 底/f 空/v 方/q 力量/n 非常/d 弱/a  
 开关/n 同志/n ，/wd 从/p 盛达矿业/nt 分别/d 之后/f 可/v 安好/a ？/ww 
 600808/m   马钢股份/nt   昨日/t 涨/vi   拉/b 指数/n     今日/t 低/ad 开/v  
 下午/t 有/vyou 可能/n 是/vshi 绿/a 的/ude1 了/y  
 不/d 放/v 量/n 到/v 10亿/m ，/wd 不/d 交易/v  
 说明/v 高/a 比例/n 送/v 转/v 方案/n 与/cc 公司/n 业绩/n 成长/vi 性/ng 是否/v 相/d 匹配/vi  
 今天/t 老/a 孑/ng 12.47/m 买/v 入/v 8.4万/m 股/q ，/wd 主力/n 乖/a 儿子/n 明天/t 给/p 老/a  
 北方/s 600668/m 尖峰集团/nt 3亿/m 股本/n 2017年/t 大/a 黑马/n   为何/ryv 不/d  
 凡/d 涨/vi 必/d 卖/v ，/wd 新/d 低/a 渐/d 买/v  
 北方稀土/nt (/wkz 600111/m )/wky 融资/vi 融/vi 券/ng 信息/n (/wkz 12-27/m )/wky  
 老子/nr 今天/t 12.47/m 元/q 买/v 了/ule 6万/m 股/q ，/wd 乖/a 儿子/n 明天/t 给/p 老子/n 拉/v  
 终于/d 开始/v 了/y ！/wt 
 低/ad 吸/v 高/ad 抛/v ，/wd 掌握/v 好/a 节奏/n ，/wd 不断/d 降低/v 成本/n  
 有色金属/n 行业/n ：/wp 与/p 确定性/n 共/d 舞/v  
 完/vi 啦/y   完/vi 啦/y   快/d 看/v  
 主力/n 利用/v 股/q 灾/n 一/m 周年/q 纪念日/n 的/ude1 阴霾/n ，/wd 再次/d 制造/v 了/ule 市/n  
 此/rzs 股/n 今天/t 虽/c 可以/v 买/v 但/c 不/d 是/vshi 最低点/n ！/wt 下/f 周/qt 前/f 半/m 周/qt 还有/v  
 抢/v 60/m 分钟/qt 反弹/vi ，/wd 一不小心/dl 可能/v 抢/v 个/q 涨/vi 停/vi 板/ng …/ws …/ws 世事/n  
 给/p 北/f 稀/a 的/ude1 老朋友/n 们/k 打/v 打气/vi ！/wt 鸡/n 飞/vi 要/v 开始/v 了/y ！/wt 不要/d 挖/v  
 中国/ns 的/ude1 房子/n 是/vshi 用来/v 炒/v 的/ude1 ，/wd 股票/n 是/vshi 用来/v 养老/vn 的/ude1  
 银行/n 股/q 想/v 尾/ng 盘/v 拉高/nrf ，/wd 拉/v 不/d 动/v ，/wd 明天/t 开始/v 又/d 一/m 轮/qv 股/n 灾/n  
 唉/e ，/wd 割/v 肉/n 肉/n 了/y ！/wt 
 抢/v 个/q 短/a 线/n 反弹/vi 可以/v 有/vyou ，/wd 买/v 买/v 买/v …/ws …/ws  
 北方稀土/nt 肯定/v 出/vf 大/a 问题/n 了/y ！/wt 
 即将/d 暴跌/vi ，/wd 目标/n 18/m 元/q ~/w ~/w  
 10/m 块/q 贱/a ！/wt [/wkz 大笑/v ]/wky [/wkz 大笑/v ]/wky [/wkz 大笑/v ]/wky [/wkz 大笑/v ]/wky [/wkz 大笑/v ]/wky  
 资本/n 市场/n 服务/vn 国家/n  
 广晟有色/nt 每股/r 亏/v 0.25/m 元/q 还/d 他/rr 30/m 多/m 真/d 没/v 人/n 性/ng ，/wd  
 青岛/ns 、/wn 广州/ns 出席/v 会议/n ，/wd  
 大家/rr 看/v 开盘/vi 会/v 上涨/vi 吗/y  
 全球/n 股市/n 都/d 在/p 盼/v  
 新/a 创业/vn 发展/vn 角度/n  
 大盘/n 垃圾/n 股/q ，/wd 不过/c 拿/v 着/uzhe 玩/v ，/wd 凑/v 个/q 热闹/a 。/wj [/wkz 护城河/n ]/wky  
 即将/d 暴跌/vi ，/wd 目标/n 12/m ~/w  
 600111:/m 北方稀土/nt 2017年/t 公司/n 债券/n (/wkz 第一/m 期/qv )/wky 跟踪/vd 评/v  
 还/d 差/a 一/m 毛/q 五/m ，/wd 创/vg 7/m 年/qt 新/a 低/a  
 htap/n 继续/v 板/ng ！/wt 厉害/a 了/y ！/wt 
 北方/s 拉稀/vi ，/wd 名副其实/vl  
 五/m 个/q 条件/n ：/wp 知识/n 、/wn 耐性/n  
 上市公司/n_new 连续/ad 发/v 了/ule 两/m 个/q 重大/a 利/n 空/a 消息/n ，/wd 二/m 股东/n 大幅/d  
 才/c 看/v 明白/an ，/wd 北/f 稀/a 没有/v 矿/n ，/wd 只有/c 加工/v  
 这/rzv 只/q 票/n 怎么/ryv 走/v 得/ude3 不/d 像/v 上证/n 50/m ？/ww 
 熬/v 过去/t 后/f 就/d 能/v 得到/v 最/d 好/a 的/ude1  
 证监会/n 监管/vn 新/a 常态/n 溯/vg  
 我/rr 宁愿/d 我/rr 的/ude1 钱/n 都/d 不/d 要/v 了/y ，/wd 也/d 希望/v 这个/rz 公司/n 退/v 市/n ，/wd 再/d  
 600111:/m 北方稀土/nt 2016/m 年度/n 权益/n 分派/v 实施/v 公告/n  
 市场/n 弱势/n 特征/n 可谓/v 一览无遗/vl  
 再/d 来/vf 看看/v 那个/rz 狗/n 托/v ，/wd 还/d 在/p 喊/v 多/m ？/ww 
 不/d 跑/v 没/v 机会/n 了/y  
 狗庄/nr 干/v 不/d 过/uguo 大盘/n  
 快/d 跌/v 猛跌/vi ，/wd 跌/v 停/vi 来/vf 一个/mq  
 不/d 是/vshi 明天/t 开/v 稀土/n 会议/n 吗/y ？/ww 怎么/ryv 还/d 那么/c 多/d 单/d 在/p 抛/v 啊/y [/wkz  
 对/p 严重/a 资不抵债/vl  
 撤/v 了/y  
 低估/v 4/m 倍/q ！/wt 重/a 稀土/n 龙头/n 股/q 五矿稀土/nt ，/wd 市值/n 仅仅/d 百亿/m  
 明明/d 每股/r 0/m 、/wn 93/m 元/q 未/d 分配/v 利润/n ，/wd 却/d 分/v 1分/t ？/ww    证/n          
 现在/t 卖/v 你/rr 傻/a 啊/y ，/wd 高位/n 你/rr 都/d 敢/v 买/v 现在/t 不/d 敢/v 买/v 还/d 要/v 卖/v ，/wd  
 为何/ryv 包钢/n 股价/n 已经/d 到/v 了/ule 北/f 稀/a 11·62/m 的/ude1 位置/n ，/wd 这个/rz 傻/a  
 国内/s 某/rz 个/q 交易所/n 的/ude1 稀土/n 连续/a 几/m 天/qt 大/d 暴涨/vi  
 麻痹/vi 就是/v 不/d 动/v  
 等/v 融资/vn 盘/qv 出/vf 清/a ，/wd 六月/t 6/m ～/ws 8/m 元/q 可/v 期/qv ！/wt 
 今天/t 啥/ry 意思/n  
 我/rr 怀着/v 沉痛/a 心情/n 告诉/v 大家/rr 一个/mq 坏/a 消息/n ；/wf 我国/n 著名/a 股/n  
 不/d 到/v 11/m 不/d 能/v 买/v ，/wd 千万/m 管/v 住/vi 手/n  
 不/d 到/v 11/m 不/d 要/v 买/v ，/wd 千万/m 管/v 住/vi 手/n 。/wj 小户人家/n 能/v 省/n 一点/mq 是/vshi  
 快讯/n ：/wp 特大/b 利好/n ：/wp 内蒙古/ns 全面/ad 深化/v 国企/n 改革/vn   加快/v  
 第三/m 轮/qv 稀土/n 国/n 储/vg 招标/vn 情况/n   2017-03-28/m   稀/ng 交/v 所/q 信息/n  
 最/d 好/a 的/ude1 药/n 是/vshi 《/wkz 泻/v 立/v 停/vi 》/wky 4月/t 17/m 号/q 前/f ，/wd 有/vyou 套/q 的/ude1 不/d 深/a 的/ude1  
 最后/f 三/m 天/qt 看/v 券商/n ！/wt 加入/v MSCl/n 后/f 相当/d 于/p 资本/n 市场/n 入世/vi  
 北方/s 稀/a 屎/n ，/wd 会/v 不/d 会/v 把/pba 我/rr 弄/v 残废/vi ！/wt 我/rr 实在/d 太/d 恐慌/a 了/y ！/wt 
 600111:/m 北方稀土/nt 2017年/t 第一/m 季度/n 报告/n  
 可靠/a 消息/n ，/wd 包钢股份/nt 未来/t 会/v 续/v 步/qv 去/vf 收购/v 集团/n 生产线/n  
 可/c 不/d 可以/v 理解/v 为/p 年报/n 业绩/n 不错/a ，/wd 所以/c 逆势/vd 拉/v 升/v ?/ww 
 涨/vi 不/d 上去/vf ，/wd 也/d 不/d 肯/v 跌/v 停/vi ，/wd 你/rr 让/v 姐/n 如何/ryv 做/v 波段/n  
 放眼/v 望去/v ，/wd 累累/z 尸骨/n ，/wd 一/m 层/qv 一/m 层/qv 的/ude1 套/q 牢/a 盘/qv 。/wj 
 600111:/m 北方稀土/nt 2016/m 年度/n 股东大会/n_new 决议/n 公告/n  
 昨天/t 没/d 卖/v 的/ude1 今天/t 又/d 倒/vi 了/ule 血/n 霉/n   贪心/an 反弹/vi 再/d 高/a 点/qt 吃/v 了/y  
 能/v 看到/v 的/ude1 ，/wd 老/a 面孔/n ，/wd 如/v ；/wf 
 恐慌/an 滴/v 人们/n 啊/y   偶/d 不/d 知道/v 该/rz 说/v 你们/rr 菜/n   还/d 是/vshi 你们/rr 早已/d  
 北方稀土/nt   ，/wd 下/f 个/q 交易日/n ，/wd 压力/n 位/q   11.21/m   ，/wd 支撑/v 位/q   10/m  
 22日/t 发改委/nt 召集/v 六/m 大/a 集团/n 举行/v 稀土/n 会议/n 。/wj 会议/n 基调/n  
 老乡/n 别/d 走/v ，/wd 好/a 消息/n 还/d 没/d 公布/v 呢/y  
 过/vf 几/m 天/qt 就/d 出/vf 年报/n 了/y ，/wd 如果/c 业绩/n 差/a ，/wd 只能/v 又/d 是/vshi 沉寂/z 的/ude1  
 明日/t 有/vyou 机会/n 再/d 买/v 回来/v ，/wd  
 癌/n 股/n 的/ude1 残酷/a ，/wd 从/p 北方稀土/nt 可以/v 看到/v ，/wd 有/vyou 多少/ry 人/n 因此/c  
 摘取/v 了/ule 一/m 段/q 文章/n 可/v 看/v ；/wf 
 大盘/n 都/d 反/vi 红/v 了/ule 北方稀土/nt 还/d 在/p 跌/v  
 要么/c 到/v 新/a 三板/n 去/vf 上市/vi  
 北方稀土/nt (/wkz 600111/m )/wky 融资/vi 融/vi 券/ng 信息/n (/wkz 12-28/m )/wky  
 1/m 年/qt 前/f 是/vshi 老虎/n 出逃/vi ，/wd 今年/t 是/vshi 苍蝇/n 出逃/vi ，/wd 谁/ry 买/v 谁/ry 当/v 炮/n  
 闲/v 时/ng 看/v ；/wf 北方稀土/nt ，/wd 今天/t 的/ude1 走势/n 。/wj 
 这个/rz 坑/n 是/vshi 谁/ry 砸/v 出来/vf 的/ude1 ，/wd 还/d 要/v 稳定/an 股市/n 么/y  
 真/d 可笑/a ，/wd 公司/n 都/d 承认/v 没/v 稀土/n ，/wd 买/v 稀土/n ；/wf 
 600111:/m 北方稀土/nt 2017年/t 第一/m 次/qv 临时/b 股东大会/n_new 会议/n  
 归/v 孙/nr1 加油/vi ，/wd 我/rr 买/v 了/y ，/wd [/wkz 大笑/v ]/wky  
 快讯/n ，/wd 卖/v 给/p 北/f 稀/a 的/ude1 ，/wd 稀土/n 价格/n ；/wf 
 这种/r 垃圾/n 怎么/ryv 不/d 退/v 市/n 啊/y  
 600111:/m 北方稀土/nt 股东回报/n_new 规划/n (/wkz 2017—2019/m )/wky  
 北方稀土/nt ，/wd 发/v 图/n 给/p 咨询/vn 股/n 友/ng 无关/v 涨跌/v 据此/d 操作/v 后果/n  
 看看/v 有/vyou 用/v 的/ude1 文章/n ；/wf 
 股/n 灾/n 大都/ns 是/vshi 人为/b 的/ude1 ，/wd 估计/v 又/d 有些/rz 要/v 爆/v 仓/ng 了/y 。/wj 
 无缘无故/dl 的/ude1 砸/v 盘/qv ，/wd 好/d 让/v 养老金/n 进去/vf  
 请/v 快/a 点/qt 砸/v 盘/qv 吧/y ！/wt 等/v 着/uzhe 赚/v 钱/n 呢/y ！/wt 
 朱/ag 么/y 么/y 画/v 股/n   北方稀土/nt (/wkz 600111/m )/wky   走势/n 预测/vn 图/n  
 一个/mq 行业/n 龙头/n ，/wd 国家/n 战略/n 资源/n 的/ude1 守卫/v 者/k ，/wd 集/vg 垄断/v 资/ng  
 仔细/ad 看/v 了/ule 下/vf 北方稀土/nt 、/wn 又/d 没/v 矿/n 源/ng 。/wj 的确/d 价值/n 偏/d 高/a 、/wn  
 稀土/n 稀土/n 拉稀/vi 不止/v  
 北方稀土/nt 的/ude1 庄家/n 真/d 黑/a  
 日/b 线/n 死/v 得/ude3 差不多/al 了/y ，/wd 周/nr1 线/n 已经/d 死/v 了/y ，/wd 月/n 线/n 也/d 跟着/v 死/v  
 北方/s 垃圾/n ！/wt  
 开/v 往/p 天堂/n 的/ude1 ；/wf 《/wkz 北/f 稀/a 》/wky 特快/b ，/wd 开始/v 售票/vi 了/y ；/wf 
 600111:/m 北方稀土/nt 2016/m 年度/n 股东大会/n_new 会议/n 资料/n  
 中国/ns 稀缺/a 重/a 稀土/n 龙头/n 高端/a 军工/n 新/a 材料/n 王者/n 归来/vi  
 600111:/m 北方稀土/nt 关于/p 2017年/t 累计/vd 新增/v 借款/vn 情况/n 的/ude1  
 北方稀土/nt ：/wp 2016/m 年度/n 净利/n 下滑/vi 七/m 成/q   拟/v 参/vg 设/v 内蒙/ns 首/m  
 600111:/m 北方稀土/nt 第六/m 届/q 董事会/n 第十五/m 次/qv 会议/n 决议/n  
 %D%A/n 对/p 敲/v 砸/v 盘/qv ，/wd 拉/v 到/v 10/m 元/q 大家/rr 都/d 跑/v ，/wd 主力/n 惯用/vn 伎俩/n  
 会/v 五/m 个/q 涨/vi 停/vi 后/f 特/d 停/vi 吗/y --/wp 360/m 真的/d 下毒手/vi 了/y  
 %D%A/n 人心/n 不/d 齐/a 啊/y ，/wd 换/v 手/n 率/k 增加/v 了/y  
 说/v 一/m 句/q ，/wd 散/v 户/ng 不/d 认同/v 的/ude1 观点/n ；/wf 
 有/vyou 看/v 空/a 的/ude1 疯狗/n 天天/d 在/p 狂吠/v ，/wd 你/rr 不/d 看/v 好/a ，/wd 滚开/v 就/d 是/vshi 3/m  
 大家/rr 周末/t 愉快/a ！/wt 
 600111:/m 北方稀土/nt 关于/p 第二/m 大/a 股东/n 减/vd 持/v 股份/n 计划/n 的/ude1  
 600111:/m 北方稀土/nt 公开/ad 发行/v 2017年/t 公司/n 债券/n (/wkz 第一/m 期/qv  
 现在/t 是/vshi 选择/v 中阳/ns 突破/v 还/d 是/vshi 大/a 阴/a 强/ng 洗/v 的/ude1 关节/n 点/qt  
 看/v 多/a 狗/n 呢/y ，/wd 出来/vf 汪汪/z 几/m 声/qv 啊/y  
 本/rz 股/n 的/ude1 分析/vn 和/cc 走势/n   必/d 看/v   会/v 有/vyou 机会/n ！/wt 
 我/rr 来说/vi  
 国土/n 部/q 要求/n 对/p 稀土/n 矿/n 钨/n 矿/n 开采/v 实行/v 总量/n 控制/v   受益/vi  
 六/m 年/qt 的/ude1 跌幅/n 和/cc 时/ng 长/v 皆/d 已/d 足够/v ，/wd 不/d 涨/vi 是/vshi 不行/a 的/ude1  
 600111:/m 北方稀土/nt 关于/p 合资/vd 成立/vi 新/a 公司/n 并/cc 建设/vn 稀土/n  
 坑/n 爹/n 的/ude1 杂种/n  
 供给/v 侧/vd 改革/v 成效/n 显现/v   稀土/n 价格/n 持续/vd 上涨/vi  
 周秉利/nr 就/d 不/d 是/vshi 个/q 玩意/n ；/wf 最终/d 把/pba 《/wkz 包钢/n 稀土/n 》/wky 搞/v 成/v ；/wf 
 我/rr 不/d 是/vshi 在/p 炒股/vi ，/wd 我/rr 只是/d 揩/v 点/qt 油/n  
 600111:/m 北方稀土/nt 公开/ad 发行/v 2017年/t 公司/n 债券/n (/wkz 第一/m 期/qv  
 投资/v 价值/n 凸现/v   隐性/b 资产/n 高/ad 达/v 50亿/m 以上/f ！/wt 600668/m 尖/ng  
 在/p 股市/n 要/v 坚信/v 只/d 有/vyou 买/v 错/v ，/wd 没有/d 卖/v 错/v …/ws …/ws  
 只/d 有/vyou 买/v 错/vd 没有/v 卖/v 错/v ，/wd 今天/t 必须/d 卖/v 出/vf ，/wd 否则/c 明天/t 必/d 后/f  
 600111:/m 北方稀土/nt 关于/p 向/p 合格/vi 投资者/n 公开/ad 发行/v 公司/n  
 600111:/m 北方稀土/nt 关于/p 第二/m 大/a 股东/n 减/vd 持/v 股份/n 计划/n 实/ng  
 600111:/m 北方稀土/nt 关于/p 参股/v 公司/n 重大/a 资产/n 重组/v 获得/v  
 离开/v 这/rzv 世界/n 之/uzhi 前/f 我/rr 只是/d 想/v 说/v ，/wd 愿/v 赌/v 服输/vi ，/wd 本金/n 170/m  
 每周/r 星期一/t ，/wd   相约/v 在/p 这里/rzs  
 多重/b 利好/n 助推/vn   节后/t 稀土/n 价格/n 持续/vd 上涨/vi (/wkz 股/n )/wky  
 20月/t 线/n 就/d 在/p 眼前/t ！/wt 
 稀土/n 价格/n 现/tg 反弹/vi   商家/n 看涨/vi 预期/v 强烈/a (/wkz 附/v 股/q )/wky  
 北方稀土/nt ：/wp 第二/m 大/a 股东/n 拟/v 减/v 持/v 不/d 超过/v 1000万/m 股/q  
 过/vf 17/m 元/q 第三/m 大/a 超级/b 牛/n 浪/n 全面/ad 启动/v ！/wt 注意/v  
 600111:/m 北方稀土/nt 2016/m 年度/n 业绩/n 预/d 减/v 公告/n  
 北/f 稀/a 目前/t 机会/n 不/d 大/a 风险/n 也/d 不/d 大/a ，/wd 价位/n 处于/v 底部/f 区域/n  
 600111:/m 北方稀土/nt 关于/p 第二/m 大/a 股东/n 减/vd 持/v 股份/n 计划/n 的/ude1  
 不/d 开/v 心/n  
 领导人/n ，/wd 和/cc 领导人/n ，/wd 相差/v 太/d 大/a 。/wj 
 这个/rz 加工厂/n ，/wd 冠名/v 《/wkz 北方稀土/nt 》/wky 不知/v 误导/v 了/ule 多少/ry 散/v  
 北/f 稀/a 业绩/n 一/m 天/qt 不/d 大/a 增/v ，/wd 股价/n 就/d 不/d 可能/v 启动/v 。/wj 即使/c 再/d  
 中国/ns 稀土/n 价格/n 系列/q 指数/n 正式/ad 发布/v  
 北方稀土/nt 股东/n 拟/v 减/v 持/v 不/d 超过/v 1000万/m 股/q  
 怎么样/ryv ，/wd 忙活/vi 了/ule 三/m 年/qt ，/wd 赚/v 到/v 钱/n 了/y 吗/y ？/ww 
 本次/r 稀土/n 整治/vn 力度/n 空前/a  
 北方稀土/nt (/wkz 600111/m )/wky 融资/vi 融/vi 券/ng 信息/n (/wkz 12-14/m )/wky  
 如若/c 破/v 了/ule 布/n 林中/s 轨/ng ，/wd  
 ！/wt 看样子/v 是/vshi 没/d 指望/v 了/y 。/wj 
 重大/a 利好/n   老/ng 逼/v 开关/n 说/v   这个/rz 月底/t   大规模/b 暴/ad 嚼/v 蕾/ng 丝/n  
 股市/n 怎样/ryv 看/v 盘/qv  
 怎么/ryv 突然/ad 拉/v 了/y ？/ww 
 北/f 稀/a 奋起/v 千/m 钧/q 棒/ng ，/wd 玉宇/n 澄清/vi 万/m 里/q 埃/b  
 有/vyou 本事/n 别/d 涨/vi  
 当初/t 给/v   老/a 损/vg 逼/v 烂/a 王八/n 涨跌/v 开关/n   捧/v 臭/a 脚/n   舔/v 屁/n 眼/n   的/ude1  
 咳/e 咳/e ，/wd 今天/t 走势/n 不错/a  
 该/rz 股/n 目前/t 估/v 值/n 过/uguo 高/a ，/wd 短期/b 内/f 难/ad 有/vyou 大/a 行情/n 。/wj   大盘/n 反/vi  
 北方稀土/nt 挂牌/vn 价/n 三/m 连/n 涨/vi   国/n 储/vg 重/d 启/v 预期/v 升温/vi  
 八/m 部门/n 联合/vd 开展/v 打击/v 稀土/n 违法/vn 违规/vn 行为/n 专项/b 行动/vn  
 30月/t 线/n 即将/d 走/v 平/a ，/wd 俺/rr 要/v 将/p 5/m 年/qt 来/f 那些/rz 受/v 尽/vi 压迫/v 的/ude1 劳/ng  
 似乎/d 是/vshi 月末/t 再/d 捡/v 回来/v 的/ude1 架势/n  
 跌/v 破/v 30日/t 线/n 和/cc 60日/t 线/n ，/wd 向/p 下/f 至少/d 还有/v 10/m 个/q 点/qt 的/ude1 空间/n  
 昨天/t 5.21/m 元/q 卖/v 了/ule 中/b 石化/n ，/wd 今天/t 13.5/m 元/q 买/v 了/ule 北方稀土/nt  
 今天/t 就/d 是/vshi 散/v 户/ng 自己/rr 的/ude1 博弈/vn  
 北方/s 稀/a 屎/n ，/wd 你/rr 吓/v 死/v 宝宝/n 了/y ，/wd 割/v 了/y ！/wt 
 13.11/m 今日/t 继续/v 囤积/v 大白菜/n ，/wd 很/d 好/a 强大/a 。/wj 
 天南地北/dl  
 多/m 一分/t 心力/n 去/vf 注意/v 别人/rr ，/wd 就/d 少/a 一分/t 心力/n 反省/v 自己/rr 。/wj 
 北方稀土/nt 12月/t 底/f 目标/n 21/m 块/q  
 开/v 关/n 的/ude1 三/m 架/qv 马车/n 貌似/v 要/v 开张/vi 了/y ！/wt 去/vf 凑/v 个/q 热闹/a ！/wt 炽/ag [/wkz  
 开关/n 猴儿/n   明天/t 大/a 概率/n   吃/v 屎/n  
 敬请/v 管理员/n 封/q 掉/v 一/m 批/q 号/n ，/wd 还/d 股/v 吧/y 以/p 宁静/a  
 再/d 无/v  
 北方稀土/nt 正式/ad 更名/vi 为/p 北方/s 小/a 王八/n 开关/n 烂/v 逼/v 股份/n 我/rr 操/v  
 狗/n 贼/n 开关/n 的/ude1 血/n 续/v 限界/n   之/rz   无耻之徒/n 篇/q  
 看/v 清/tg   狗/n 贼/n 开关/n   的/ude1 真正/b 嘴脸/n     逼/v 狗/n 开关/n   就/d 是/vshi   无耻/an  
 王八/n 开关/n   跟/p   它/rr 同流合污/vl   臭味/n 相同/a   绿/a 毛/nr1 小/a 王八/n    
 那些/rz 和/cc 王八/n 开关/n   同流合污/vl   的/ude1 小/a 绿/a 帽/ng 王八/n 们/k     听/v 着/uzhe  
 地上/s 一/m 坨/q 屎/n   开关/n 狗/n 猛/d 吃/v 了/ule 85%/m   剩下/v 的/ude1 15%/m   留/v 着/uzhe 晚/tg  
 为/p   王八/n 开关/n   今日/t   超大规模/b   吃/v 屎/n   点/qt 赞/vg  
 感谢/v 超级/b 主力/n 把/qv   当初/t 给/p 老/a 逼/v 开关/n   舔/v 屁/n 眼/n 儿/k 的/ude1   小/a  
 当初/t 给/v   老/a 损/vg 逼/v 涨跌/v 开关/n   捧/v 臭/a 脚/n   的/ude1 小/a 王八/n 逼/v 们/k   你/rr  
 每天/r   必/d 办/v 三/m 件/q 事/n   吃饭/vi   睡觉/vi   狂/dg 骂/v 老/a 逼/v 开关/n 狗/n   哈/b  
 感谢/v 超级/b 主力/n   用/v 了/ule 将近/d 三/m 个/q 月/n 时间/n 来/vf 画/v   老/ng 逼/v 开关/n  
 当初/t 拼命/d 唱/v 多/a 的/ude1 傻/an 逼/v 们/k   都/d 变成/v 缩头/n 王八/n 逼/v   不/d 敢/v 出/vf  
 北方稀土/nt   我/rr 真/d 是/vshi 搞/v 不/d 懂/v 了/y ，/wd 无/v 时/ng 不/d 刻/v 都/d 是/vshi 这么/rz 差/a  
 [/wkz 公司/n 大事/n 超级/b 震撼/vn 宇宙/n ]/wky ·/w 600111:/m 北方稀土/nt 2015年/t  
 开关/n 期货/n 转战/v 沥青/n ！/wt 开/v 仓/ng 多/m 单/b 1706/m 合约/n 3000/m 手/n ！/wt 等/v  
 70亿/m 贴息/n 稀土/n 收/v 储/vg +/m 打击/v 非法/b 开采/vn 新政/n 出台/vi  
 最/d 有效/a 的/ude1 资本/n 是/vshi 我们/rr 的/ude1 信誉/n ，/wd 它/rr 小时/n 不/d 停/vi 为/p 我们/rr 工/n  
 开关/n 铜/n 已/d 于/p 47600/m 成功/an 再次/d 放空/vi 1000/m 手/n ！/wt 但/c 前期/f 利/n  
 北方稀土/nt (/wkz 600111/m )/wky 融资/vi 融/vi 券/ng 信息/n (/wkz 11-11/m )/wky  
 唉/e ，/wd 割/v 了/y ！/wt 稀土/n 拉/v 高/a 又/d 成/v 了/ule 稀/a 屎/n  
 关于/p 稀土/n ：/wp 开关/n 说/v 过/uguo 所有/b 金属/n 涨/vi 完/vi 后/f 就/d 该/v 它/rr 了/y ！/wt 这/rzv  
 开关/n 铜/n 2300/m 手/n 空/ng 单/d 现在/t 成本/n 40520/m ！/wt 如果/c 下跌/vi 能/v 到/v  
 开关/n 铜/n 爆/vd 跌/v 即将/d 开始/v ！/wt 所/usuo 赚/v 利润/n 只/d 剩/v 580万/m ！/wt 一个/mq  
 600111:/m 北方稀土/nt 2016年/t 第三/m 次/qv 临时/b 股东大会/n_new 会议/n  
 明天/t 上/f 13.3/m 吧/y ，/wd 你/rr 磨/v 了/ule 这么/rz 久/ng ，/wd 这个/rz 价位/n 也/d 不/d 碰/v ，/wd  
 北方稀土/nt   想/v 抛/v 想/v 跑/v 的/ude1 赶快/d 啊/y 。/wj 要/v 不/d 大/a 跌/v 开始/v 就/d 跑/v  
 开关/n 铜/n 今天/t 只要/c 将/d 结算/v 价/n 维持/v 在/p 41600/m 上下/f ，/wd 多头/n  
 不/d 行/vi  
 看来/v 是/vshi 满/a 仓/ng 的/ude1 时候/n 了/y  
 价/n 高/ad 估/v 位/q 出/vf 了/ule */w 现/tg 起/vf 全/a 仓/ng 转/v 买/v 000731/m 四川/nt 美/b 丰/ag 10/m 年/qt  
 现在/t 吧/y 里/f 个个/q 骂/v 你/rr ，/wd 连/ulian 我/rr 都/d 觉得/v 你/rr 烦/v ，/wd 其实/d 你/rr 很/d 稳/a  
 600111:/m 北方稀土/nt 关于/p 召开/v 2016年/t 第三/m 次/qv 临时/b 股东/n  
 还是/c 主力/n 操/v 盘/qv 手/n 垃圾/n 的/ude1 问题/n ，/wd 完全/ad 分析/v 不/d 到/v 大盘/n 的/ude1  
 一个/mq 不/d 好/a 消息/n ：/wp 开关/n 铜/n 600/m 手/n 空/a 单被/n 套/q 390/m 点/qt ！/wt 1300/m  
 午后/t 买进/v 投资/v  
 周/nr1 线/n 调整/v 10/m 周/qt 了/y ，/wd 也/d 该/v 涨/vi 了/y  
 一/m 、/wn 人/n 与/cc 影子/n 的/ude1 对话/vn ：/wp  
 600111:/m 北方稀土/nt 关于/p 第二/m 大/a 股东/n 所/usuo 持/v 公司/n 部分/m 股/q  
 600111:/m 北方稀土/nt 关于/p 控股/vn 子公司/n 涉及/v 仲裁/vn 的/ude1 公告/n  
 今天/t 进驻/v 北方稀土/nt ！/wt 
 心/n 丸/ng  
 魏/nr1 栓/ng 师/ng 今年/t 52/m ，/wd 等/udeng 北/f 稀/a 涨/vi 到/v 15/m ，/wd  
 北方稀土/nt   15.73/m 涨/vi 停/vi 全/a 出/vf 了/y ！/wt 可以/v 去/vf 看/v 下/vf 那天/r 的/ude1 那/rzv  
 感觉/n 今天/t 会/v 有/vyou 万/m 手/n 买/v 单/ng  
 书/n 山/n 有/vyou 路勤/nr 为/v 径/ng ，/wd 学海无涯/al 苦/ad 作/v 舟/n 。/wj 
 即将/d 暴涨/vi ，/wd 目标/n 15/m ~/w ~/w  
 懂/v 技术/n 的/ude1 多数/m 不/d 会/v 在/p 吧/y 里/f 说/v  
 绳/ng 锯/v 木/ng 断/v ，/wd 水滴/n 石/ng 穿/v 。/wj 
 解读/v 温州/ns 概念/n 股/n 之/uzhi 三：/m 长白山/nt （/wkz 603099/m ）/wky  
 8000/m 手/n 不/d 是/vshi 白/d 砸/v 的/ude1  
 持/v 股/n 三/m 个/q 月/n ，/wd 亏/v 了/ule 六七千/m ，/wd 有/vyou 没有/d 比/p 我/rr 还/d 惨/a 的/ude1 。/wj 杀/v  
 600111:/m 北方稀土/nt 关于/p 控股股东/n_new 所/usuo 持/v 公司/n 部分/m 股份/n  
 600111:/m 北方稀土/nt 关于/p 第二/m 大/a 股东/n 所/usuo 持/v 公司/n 部分/m 股/q  
 开关/n 铜/n 最新/a 计划/n ：/wp 未来/t 2/m 周/qt 择/v 机/ng 平/v 仓/ng 11月/t 合约/n 多/m 单/b 7/m  
 我/rr 从/p 14/m 开始/v 进/vf ，/wd 现在/t 补/v 到/v 12.69/m ，/wd 还/d 有/vyou 一点/mq 仓/ng 位/ng ，/wd  
 12.35/m 买/v 了/ule 10000/m 股/q  
 周/nr1 强势/n 推出/v 无/v 人/n 驾驶/vn 技术/n 概念/n 股/q ，/wd 紧/a 根/n 不/d 失望/a  
 东/f 黄金/n 极度/d 缩量/n_new 暗示/v 变/v 盘/qv 在即/vi  
 600111:/m 北方稀土/nt 2016年/t 第三/m 季度/n 报告/n  
 [/wkz 图片/n ]/wky  
 这/rzv 股/q 的/ude1 整合/vn 分析/vn 研究/vn  
 还/d 在/p 看/v 好/a 吗/y ，/wd 请/v 看/v 这里/rzs 。/wj 
 北方稀土/nt (/wkz 600111/m )/wky 融资/vi 融/vi 券/ng 信息/n (/wkz 10-20/m )/wky  
 "/wyz 稀土/n "/wyy "/wyz 十三五/m "/wyy "/wyz 规划/n 发布/v   龙头/n 股/q 有望/v 受益/vi "/wyy  
 燃/vg 升/v 向/p 汹汹/z  
 这种/r 量/n   傻子/n 都/d 知道/v   9:00-9:10/m 那/rzv 是/vshi 主力/n   往后/t 全/d 是/vshi  
 600111:/m 北方稀土/nt 关于/p 控股/vn 股/n 东非/ns 公开/ad 发行/v 可/v 交换/v  
 傻/a 逼/v 们/k 快/d 买/v ，/wd  
 北方稀土/nt 10/m 个/q 项目/n 获/v 稀土/n 产业/n 转型/vn 资金/n 支持/v  
 开关/n 铜/n 今夜/t 重/v 上/vf 38000/m ！/wt 开启/v 新/a 一/m 轮/qv 大/a 涨/vi ！/wt 期待/v  
 能/v 成功/a 的/ude1 不/d 是/vshi 傻子/n 就是/v 疯子/n ，/wd 北方稀土/nt 一旦/d 起来/vf ，/wd  
 三/m 年/qt 来/f 至今/d 没有/d 赚钱/v 的/ude1 人/n 应该/v 退出/v 股市/n 。/wj 为什么/ryv ？/ww  
 600111:/m 北方稀土/nt 公司/n 债券/n 发行/vn 预案/n 公告/n  
 开关/n 铜/n 八/m 、/wn 九/m 、/wn 十月/t 2/m 阴/ng 夹/v 阳/ng 已/d 成/v 定局/n  
 北方稀土/nt (/wkz 600111/m )/wky 融资/vi 融/vi 券/ng 信息/n (/wkz 10-12/m )/wky  
 美丽/a 属于/v 自信/v 者/k ，/wd 从容/ad 属于/v 有/vyou 备/v 者/k ，/wd 奇迹/n 属于/v 执/v 着/uzhe  
 看/v 了/ule 半/m 个/q 月/n ，/wd 这/rzv 五/m 个/q 上市公司/n_new 从/p 资金/n ，/wd 质地/n ，/wd 线形/n  
 电机/n ：/wp 散/v 户/ng 不再/d 迷茫/a ，/wd 后期/f 操作/v 已/d 就/d 位/q !/wt 
 十月/t 末/f 收盘/vi 前/f 俺/rr 把/pba 筹码/n 又/d 捡/v 回来/v 了/y 。/wj 
 微笑/vi 比/p 皱眉/vi 好看/a ，/wd 请求/v 比/p 呵斥/v 自然/n  
 时间/n 是/vshi 治疗/v 心灵/n 创伤/n 的/ude1 大师/n ，/wd 但/c 绝不/d 是/vshi 解决/v 问题/n 的/ude1  
 开关/n 大/a 屎/n   你/rr 把/pba 屎/n 吃/v 够/v 了/ule 再/d 出来/vf 装/v 逼/v   省/n 着/uzhe   你/rr 嘴里/s  
 坏/v 逼/v 开关/n 狗/n   全家/n 小/a 比/p 丑/a  
 烂/a 王八/n 开关/n 说/v   今天/t 又/d 中/f 十/m 环/q 了/y   得/ude3 吃/v 点儿/q 屎/n   压/v 压/v  
 本/rz 年度/n 特大/b 超级/b 无敌/vn 利好/n 贴/v   之/uzhi 二/m   赞美/vn 王八/n 开关/n 的/ude1  
 本/rz 年度/n 特大/b 超级/b 无敌/vi 贴/v   之/rz   赞美/vn 王八/n 开关/n 的/ude1 灵感/n 来/vf  
 真相/n ！/wt ！/wt   揭开/v   王八/n 开关/n 的/ude1   真面目/n  
 开关/n 狗/n   年夜饭/n   大全/n   狠/d 精彩/a   值得/v 一/m 看/v  
 本/rz 年度/n 特大/b 超级/b 无敌/vn 利好/n 贴/v   之/uzhi 三/m   赞美/vn 王八/n 开关/n 的/ude1  
 只/d 因为/p 一/m 人/n 害/n 的/ude1 北/f 稀/a 吧/y 成为/v 两/m 市/n 最/d 不/d 健康/a 的/ude1 股/n 吧/y    
 开关/n 铜/n 经过/p 3/m 天/qt 的/ude1 震荡/vn 后/f 今夜/t 高/ad 开/v 高/ad 走/v ！/wt 主力/n 正/d 积/v  
 北/f 稀/a 不/d 涨/vi ，/wd 一定/d 是/vshi 开关/n 锁/v 仓/ng 北/f 稀/a 不/d 动/v 了/y 。/wj 
 快/d 给/v   开关/n 狗/n   来/vf 一/m 坨/q   82年/t 的/ude1   陈/nr1 年老/vi 屎/n   压/v 压惊/v  
 北方稀土/nt (/wkz 600111/m )/wky 融资/vi 融/vi 券/ng 信息/n (/wkz 09-27/m )/wky  
 稀土/n 敢/dg 跌/v ，/wd 我/rr 就/d 敢/v 买/v ，/wd 我/rr 要/v 买/v 到/v 稀土/n 吐血/vi 为止/u  
 明天/t 北/f 稀/a 涨/vi 停/vi   唱/v 多/a 的/ude1 缩头/n 王八/n 逼/v 们/k   快/d 滚/vi 出/vf 来/vf 喷/v 粪/n  
 当初/t 拼命/d 唱/v 多/a 的/ude1 傻/an 逼/v 们/k   现在/t 都/d 变成/v 缩头/n 王八/n 逼/v   不/d  
 今夜/t 开关/n 1300/m 手/n 多/m 单/b 铜/n 有望/v 实现/v 1000万/m 利润/n ！/wt 有/vyou 贺/vg  
 舒服/a 舒服/a  
 600111:/m 北方稀土/nt 关于/p 控股股东/n_new 拟/v 非公开/n_new 发行/v 可/v 交/v  
 大家/rr 想/v 听/v 真话/n 吗/y ？/ww 不过/c 还是/d 不/d 说/v 为/p 好/a ！/wt 
 600111:/m 北方稀土/nt 关于/p 公司/n 及/cc 子公司/n 项目/n 获得/v 稀土/n  
 号外/n ：/wp 正/d 如/v 开关/n 所/usuo 说/v 今夜/t 开关/n 铜/n 增/v 仓/ng 式/k 上涨/vi 开始/v 了/y  
 北方稀土/nt 不/d 到/v 3O/m 元/q 不/d 卖/v [/wkz 胜利/nz ]/wky [/wkz 胜利/nz ]/wky [/wkz 胜利/nz ]/wky [/wkz 胜利/nz ]/wky  
 开关/n 铜/n 已/d 现/tg 1000/m 点/qt 利润/n ！/wt 好/a 消息/n ！/wt  
 包头/ns 稀土/n 研究院/n 磁/ng 制冷/vn 冰箱/n 将/d 走/v 出/vf 实验室/n   主/ag 打/v 全/a  
 重大/a 要点/n ：/wp 开关/n 铜/n 有望/v 井喷/vi ！/wt 
 好/a 消息/n ：/wp 开关/n 铜/n 跳/vi 空/d 高/a 开/v ！/wt 预计/v 2/m 周/qt 后/f 逼/v 空/ng 开始/v ！/wt 
 12/m 的/ude1 位置/n 应该/v 呆/v 不久/m ，/wd 那么/rz 11/m 就/d 不/d 远/a 了/y ，/wd 然后/c 考验/v  
 一个/mq 非常/d 好/a 的/ude1 现象/n ：/wp 开关/n 铜/n 空头/b 昨天/t 诱/vg 空/ng 后/f 大/d 逃亡/vi  
 北/f 稀/a 天天/n 这样/rzv 磨/v ，/wd 14/m 都/d 不准/v 上/f ，/wd 莫非/d 有/vyou 大/a 行情/n ?/ww 
 北/f 稀/a 的/ude1 老朋友/n 们/k ，/wd 你们/rr 好日子/n 将/d 在/p 月底/t ！/wt 现在/t 可以/v  
 给/p 北/f 稀/a 朋友/n 们/k 打/v 打气/vi ，/wd 说/v 过/uguo 此/rzs 股/n 本月底/t 有/vyou 一/m 波/b 行情/n  
 我/rr 在/p 26/m 的/ude1 山岗/n 上/f 会/v 一直/d 坚守/v 到/v 儿孙满堂/vl ！/wt 
 600111:/m 北方稀土/nt 关于/p 第二/m 大/a 股东/n 所/usuo 持/v 公司/n 部分/m 股/q  
 600111:/m 北方稀土/nt 信息/n 披露/v 暂缓/v 与/cc 豁免/v 管理/vn 制度/n  
 好/a 消息/n ：/wp 开关/n 铜/n 今夜/t 有望/v 大/a 涨/vi 一/m 次/qv ！/wt 进入/v 主轴/n 3700/m  
 600111:/m 北方稀土/nt 独立董事/n_new 关于/p 解聘/v 及/cc 聘任/vn 公司/n 高/a  
 明天/t 再/d 到/v 13.19/m ?/ww 这/rzv 股/q 就/d 打算/v 这样/rzv 磨/v 掉/v 所有/b 小/a 散/a ?/ww 
 上半年/t 净利/n 下滑/vi 近/v 90%/m   北方稀土/nt 2亿/m 元/q 砸/v 向/p “/wyz 稀土/n  
 2点/t 时/ng 我/rr 拉/v 涨/vi 停/vi 。/wj 没/v 上/vf 车/n 的/ude1 。/wj 再/d 给/v 10/m 分钟/qt 时间/n 。/wj 
 600111:/m 北方稀土/nt 关于/p 控股/vn 股/n 东非/ns 公开/ad 发行/v 可/v 交换/v  
 第二/m 天/qt 就/d “/wyz 补缺/vn 口/n ”/wyy 不/d 多/ad 见/v ！/wt ！/wt ！/wt  
 600111:/m 北方稀土/nt 关于/p 与/p 四川/ns 万/m 凯/ng 丰/ag 稀土/n 新/a 能源/n 科/n  
 月/n 线/n 突破/vn 的/ude1 大/a 行情/n 即/d 将/d 上演/v …/ws …/ws  
 北方稀土/nt 上半年/t 净利/n 同比/n 下降/vi 88.01%/m  
 北方稀土/nt (/wkz 600111/m )/wky 融资/vi 融/vi 券/ng 信息/n (/wkz 08-26/m )/wky  
 北方稀土/nt 监事/n 因/p 工作/vn 变动/vn 辞职/vi  
 调研/v 简报/n ：/wp 稀土/n 价格/n 底部/f 震荡/vi ，/wd 可/v 适当/a 布局/n  
 13.56/m 是/vshi 个/q 极限/n 点/qt ！/wt 
 透过/v 北/f 稀/a 产业/n 调整/vn 方向/n ，/wd 短期/b   稀土/n 大量/m 库存/n 难/ad 消/v  
 开关/n 铜/n 今夜/t 多/d 单/d 成功/ad 在望/vi ！/wt 正/d 如/v 开关/n 所/usuo 料/v ，/wd 600/m 手/n 3/m  
 地/n 量/n 见/v 底/f ，/wd 今天/t 13.4/m 又/d 回来/v 了/y ，/wd 少量/m 进入/v ！/wt 
 北方稀土/nt (/wkz 600111/m )/wky 融资/vi 融/vi 券/ng 信息/n (/wkz 08-22/m )/wky  
 现在/t 的/ude1 局面/n 与/cc 开关/n 有关/vn 吗/y ？/ww 开关/n 只不过/d 是/vshi 对/p 市场/n 的/ude1  
 买/v 北方稀土/nt 就/d 像/v 吃/v 了/ule 苍蝇/n 一样/uyy 的/ude1 恶心/a  
 主业/n 不/d 振/vg 再/d 推/v 转型/vn   北方稀土/nt 2亿/m “/wyz 押/v 宝/n ”/wyy 稀土/n 医疗/n  
 600111:/m 北方稀土/nt 关于/p 投资/vn 建设/vn 稀土/n 医疗/n 产业/n 基地/n  
 北方/s 垃圾/n 跟/p 跌/v 不/d 跟/v 涨/vi  
 北方稀土/nt 中期/f 净利/n 下滑/vi 八/m 成/q   多管齐下/vl 促/v 升级/vn 转型/vn  
 13.75/m 强奸/v 式/k 插入/v 、/wn 有/vyou 跟/v 的/ude1 没/d 后/f ！/wt 
 600111/m 参股/v 公司/n 获准/v IPO/n ，/wd 投资/v 收益/n 可观/a  
 600111:/m 北方稀土/nt 2016年/t 半/m 年度/n 报告/n  
 热闹/a 的/ude1 北/f 稀/a 吧/y ！/wt 
 今天/t 大/d 跌/v 是/vshi 因为/p 市场/n 传言/n 国家队/n 昨天/t 大举/d 出/vf 货/n 了/y  
 北方稀土/nt 上半年/t 净利润/n 预/d 减/v 80%/m 至/p 90%/m  
 站/vi 稳/a 布/n 林/nr1 线/n 中/f 轨/ng ，/wd 明天/t 确认/v 后/f 可能/v 会/v 挑战/vi 15/m 了/y  
 好/a 大/a 的/ude1 盘子/n ！/wt 5万/m 手/n 只/d 能/v 拉/v 一个/mq 多/a 点/n ！/wt 
 逻辑思维/nl ，/wd 绝不/d 瞎/d 折腾/v  
 下/f 周/nr1 16/m 元/q 见/v …/ws …/ws  
 600111:/m 北方稀土/nt 2016年/t 半/m 年度/n 业绩/n 预/d 减/v 公告/n  
 北方稀土/nt 今日/t 超大/b 单/b 流出/v 排名/vi 第10/m 名/q (/wkz 08-09/m )/wky  
 今天/t 这么/rz 多/a 大/a 压/v 单/ng ，/wd 连/ulian 我/rr 都/d 忍不住/v 买/v 了/ule 点/n  
 策略/n 就/d 是/vshi 持/v 股/q ，/wd 不要/d 频繁/a 交易/vn 。/wj 目前/t 走势/n 更/d 是/vshi 突出/a  
 600111:/m 北方稀土/nt 关于/p 与/p 中国/ns 稀有/a 稀土/n 股份/n 有限/a 公/ng  
 号外/n ：/wp 开关/n 铜/n 正/d 向/p 预计/v 的/ude1 方向/n 发展/v ！/wt 希望/v 能/v 逮/v 住/vi 这/rzv  
 开关/n 早就/d 说/v 过/uguo ：/wp 小/a 散/ad 要/v 想/v 赚/v 到/v 北/f 稀/a 的/ude1 钱/n 难/a ！/wt 除非/c 是/vshi  
 9月/t 底/f 目/ng 标价/v 31/m ，/wd 放心/vd 买/v ，/wd 年底/t 上/f 80/m  
 大家/rr 出来/vf 报/n 成本/n 了/y ，/wd 99%/m 都/d 是/vshi 亏损/v 的/ude1 吧/y ？/ww 
 今天/t 卖/v 掉/v 北方稀土/nt 的/ude1 将/d 会/v 哭/v 晕/vi 在/p 厕所/n ！/wt 
 北/f 稀/a 业绩/n 在/p 不断/d 改善/v ，/wd 有/vyou 大/a 资金/n 在/p 颠倒黑白/vl ，/wd 恶意/d  
 没有/d 跳/vi 空/d 低/a 开/v 实/ad 属/v 万/m 幸/ng ，/wd 收盘价/n 竟然/d 连/v 年/qt 线/n 都/d 不/d 收/v  
 大胆/ad 买进/v 老朋友/n 们/k ！/wt 不过/c 开关/n 没/v 钱/n 买/v ！/wt 
 号外/n ，/wd 号/n 外/f ，/wd 北方稀土/nt 收购/v 某/rz 锂/n 电池/n 公司/n ，/wd 作价/vi 68/m  
 现在/t 可以/v 买/v 入/v 吗/y ？/ww 
 上周/t 提示/v 买入/v  
 北方稀土/nt 今日/t 超大/b 单/b 流出/v 排名/vi 第10/m 名/q (/wkz 07-27/m )/wky  
 600111:/m 北方稀土/nt 股/n 改/vd 限售/n_new 股/n 上市/vn 流通/vn 公告/n  
 被/pbei 删/v 的/ude1 帖子/n_new ，/wd 14/m 元/q 附近/f 才/d 安全/a ！/wt 
 兄弟/n 姐妹/n 们/k ，/wd 今天/t 你们/rr 补/v 仓/ng 了/y 吗/y  
 有些/rz 忙/ng 未/d 有空/vi 开/v 贴/v ，/wd 在/p 这里/rzs 说/v 下/f ，/wd 昨天/t 挂/v 单/d 只/d 成交/v  
 目前/t 状态/n 是/vshi ：/wp 600111/m 只/q 要/v 下跌/vi 就/d 有人/r 抢/v 廉价/a 筹码/n  
 下午2点/t 零/m 5分/t 直线/d 上升/vi 密封/v 保存/v  
 下午/t 将/d 暴跌/vi  
 中国/ns 高端/a 核/n 级/n 锆/w 合金/n 电池/n 龙头/n 稀缺/a 钛/n 精矿/n 王者/n 归来/vi  
 今天/t 是/vshi 最/d 好/a 的/ude1 建/v 仓/ng 机会/n  
 8月/t 底/f 股价/n 不/d 上/vf 27/m 元/q ，/wd 我/rr 不再/d 发言/vi ，/wd 这/rzv 是/vshi 最后/f 一/m 贴/v  
 预测/v 今天/t 收盘/vi 15.02/m ，/wd 不/d 解释/v  
 北方稀土/nt (/wkz 600111/m )/wky 融资/vi 融/vi 券/ng 信息/n (/wkz 07-20/m )/wky  
 北/f 稀/a 大/a 格局/n  
 此/rzs 股/q 重点/n 关注/v 特别/d 关键/a 点/qt 17.04/m ！/wt 首/m 次/qv 接触/vn 方式/n 很/d  
 北方稀土/nt 今日/t 超大/b 单/b 流出/v 排名/vi 第10/m 名/q (/wkz 07-14/m )/wky  
 北方稀土/nt 第二/m 大/a 股东/n 拟/v 减/v 持/v 至多/d 1000万/m 股/q  
 北方稀土/nt 今日/t 超大/b 单/b 流出/v 排名/vi 第8/m 名/q (/wkz 07/m //w 12/m )/wky  
 【/wkz 讨论/v 】/wky 主力/n 连续/ad 出/vf 货/n ，/wd 你/rr 还/d 愿意/v 继续/v 坚守/v 吗/y ？/ww 
 北方稀土/nt 今日/t 超大/b 单/b 流出/v 排名/vi 第2/m 名/q (/wkz 07-13/m )/wky  
 注意/v ！/wt 开关/n 铜/n 疯/vi 涨/vi 后/f 有色/b 板块/n 玩/v 完/vi ！/wt 
 600111:/m 北方稀土/nt 第六/m 届/q 董事会/n 第十/m 次/qv 会议/n 决议/n 公/ng  
 稀土/n 巨头/n 低位/n 放/v 巨/ag 量/n   不/d 到/v 20/m 我/rr 不/d 会/v 卖/v 出/vf  
 [/wkz 献花/vi ]/wky [/wkz 献花/vi ]/wky [/wkz 献花/vi ]/wky [/wkz 献花/vi ]/wky [/wkz 献花/vi ]/wky [/wkz 献花/vi ]/wky 好/a 股/n  
 O8/n 退出/v 北/f 稀/a 江湖/n  
 大家/rr 一起/d 静/a 下/vf 心/n 来/vf 谈谈/v 111/m !/wt 
 有色/b 之/uzhi 王/n 北方稀土/nt 600111/m   将/d 会/v 上/f 到/v 30/m 元/q   题材/n 多多/z  
 祝贺/v 大家/rr ！/wt 空间/n 已/d 打开/v ！/wt 冲/v 冲/v 冲/v ！/wt  
 【/wkz 讨论/v 】/wky 主力/n 大/a 单/d 疯狂/ad 扫/v 货/n ，/wd 你/rr 会/v 跟/v 着/uzhe 一/m 起/q 进场/vi 吗/y  
 北方稀土/nt 今日/t 超大/b 单/b 流入/v 排名/vi 第1/m 名/q (/wkz 07-11/m )/wky  
 从/p 各/rz 指标/n 均/ag 线/n 看/v 该/rz 股/n 还/d 不错/a ，/wd 极/d 像/v 启动/v 之前/f 的/ude1 贵研/nr  
 周一/t 涨/vi 停/vi ，/wd 大家/rr 有/vyou 福/n 了/y …/ws …/ws  
 爽/ag 歪/v 歪/v …/ws …/ws  
 亏/v 钱/n 卖掉/v 万科/nt 买入/v 北方稀土/nt  
 弱/a 弱/a 的/ude1 问/v 下/f ：/wp 北方稀土/nt 净值/n 多少/ry ？/ww 失去/v 资源/n 后/f 的/ude1 成/v  
 不要/d 怕/v  
 今天/t 追/v 高/a 站/n 在/p 高/a 岗/n 上/vf 了/y ，/wd 风/n 好/a 大/a  
 开关/n 走/v 了/y ，/wd 狐狸/n 也/d 选择/v 离开/v ，/wd   崛起/vn 的/ude1 中/b 石化/n 选择/v  
 宝/n 能/v 真/a 牛/n ，/wd 尾/ng 盘/ng 又/d 增/v 持/v 万科/nt  
 主力/n 再/d 努/v 把/pba 力/n 啊/y   14/m 块/q 20000/m 股/q 等/v 着/uzhe 解/v 套/q 逃跑/v   加油/vi  
 要/v 耐/v 得/ude3 住/vi 寂寞/an ，/wd 北/f 稀/a 不/d 是/vshi 小/a 盘/qv 股/n  
 开/v 关/n 的/ude1 小康/n 应/v 证/n 了/ule 上/f 上/f 签/v 的/ude1 预言/n ！/wt 
 龙头/n 启动/v 了/y  
 [/wkz 图片/n ]/wky  
 工/n 信/n 部/q 发布/v 新版/b 稀土/n 行业/n 规范/v 条件/n 及/cc 管理办法/n_new   缩/vi  
 600111:/m 北方稀土/nt 关于/p 向/p 包头/ns 稀土/n 研究院/n 增资/vn 建设/vn  
 包头/ns 出台/vi 加快/v 稀土/n 产业/n 发展/vn 政策/n 意见/n  
 600111:/m 北方稀土/nt 关于/p 控股股东/n_new 发行/v 可/v 交换/v 债/n 的/ude1 公/ng  
 日本/nsf 股市/n 已经/d 大/a 跌/v 7/m 个/q 点/n 了/y ，/wd 下午/t A/rzv 股/n 很/d 可能/v 崩/v 盘/qv  
 广晟/nr 都/d 快/d 跌/v 停/vi 了/y ，/wd 下午/t 北/f 稀/a 支撑/vn 位/q 在/p 12.50/m  
 缩量/n_new 小/a 阳/nr1 线/n 往往/d 是/vshi 下跌/vi 中继/vn  
 发改委/nt 将/d 召集/v 六大/n 稀土/n 集团/n   或/c 为/p 国/n 储/vg 做/v 铺垫/n (/wkz 受益/vi  
 600111:/m 北方稀土/nt 2015/m 年度/n 利润/n 分配/vn 实施/vn 公告/n  
 发改委/nt 将/d 召集/v 六大/n 稀土/n 集团/n 开会/vi  
 中线/s 布局/n 北方稀土/nt  
 北方稀土/nt 如果/c 半/m 小时/n 内/f 直线/d 拉/v 涨/vi 停/vi ，/wd 不要/d 惊讶/a …/ws …/ws  
 短/a 线/n 来/vf 看/v 假/a 期间/f 外围/f 跌幅/n 不/d 小/a ，/wd 因此/c 周一/t 低/ad 开/v 概率/n  
 北方稀土/nt   (/wkz 观念/n 理性/n )/wky 说/v 股/n  
 迷茫/a 了/y 吗/y ？/ww 还/d 不/d 明白/v 多/ad 看/v 前面/f 的/ude1 帖/ng ，/wd 连贯/a 起来/vf ，/wd 我/rr  
 600111:/m 北方稀土/nt 关于/p 上海/ns 证券交易所/n_new 对/p 公司/n 2015/m  
 整个/b 稀土/n 板块/n 大/a 股东/n 都/d 在/p 高位/n 减/vd 持/v ，/wd 如何/ryv 能/v 涨/vi  
 成本/n 26/m ，/wd 套/v 了/ule 一/m 年/qt ，/wd 除了/p 天天/d 骂/v 它/rr 也/d 没有/v 其他/rzv 的/ude1 办/v  
 贺电/n ：/wp 开关/n 1000/m 手/q 铜/n 已/d 产生/v 利润/n 700/m 点/qt ！/wt 小/a 赚/v 350万/m  
 看/v 了/ule 下/vf 盘面/n ，/wd 大盘/n 向/p 好/a 呀/y ，/wd 为什么/ryv 总/d 想/v 着/uzhe 调整/v ？/ww 持/v  
 北方稀土/nt 今日/t 超大/b 单/b 流出/v 排名/vi 第8/m 名/q (/wkz 06-01/m )/wky  
 好/a 消息/n 开关/n 中/f 签/v 中/b 康/b 1000/m 股/q ！/wt 破天荒/al 一/m 次/qv ！/wt 
 开关/n 已/d 作/v 减/v 仓/ng 操作/v ！/wt 
 11/m ～/ws 12/m 块/q 绝对/d 是/vshi 黄金/n 大/a 坑/n ，/wd 本人/rr 满/v 仓/ng [/wkz 拜神/v ]/wky 立/v 字/n 为/v  
 600111:/m 北方稀土/nt 关于/p 参加/v 内蒙古/ns 辖区/n 上市公司/n_new 201/m  
 地/n 量/n 复/vg 地/n 量/n ，/wd 下/f 周/nr1 是否/v 迎来/v 转机/n ？/ww 
 放/v 量/n 打/v 漏/vd 支撑/v 过程/n  
 明天/t 不/d 涨/vi 停/vi 也/d 应该/v 8%/m ！/wt 打开/v 空间/n ！/wt 井喷/vi ？/ww 
 北方稀土/nt 600111/m   正常/a 的/ude1 回/qv 调/v 之后/f ，/wd 再度/d 拉/v 升/v 暴涨/vi  
 老子/n 前面/f 都/d 提醒/v 北/f 稀/a 拉/v 高/a 出/vf 货/n 了/y  
 涨跌/v 开关/n ！/wt 滚/vi 出/vf 这个/rz 股/n 吧/y ！/wt 
 后市/n 或/c 延续/v 震荡/vi 回/v 调/v 的/ude1 走势/n   下/f 周/nr1 将/d 见分晓/vl 8/m  
 卖/v 出/vf 了/ule 北方稀土/nt ，/wd 买/v 入/v 了/ule 包钢股份/nt  
 600111:/m 北方稀土/nt 关于/p 收/v 到/v 上海/ns 证券交易所/n_new 对/p 公司/n 2/m  
 美元/n 加息/n_new ，/wd 大宗/m 商品/n 的/ude1 末日/n ，/wd 给/p 一个/mq 上涨/vi 的/ude1 理由/n ？/ww 
 有人/r 说/v 我/rr 帅/nr1 ，/wd 我/rr 站/vi 阳台/n 上/f 想/v 了/ule 一个/mq 晚上/t   究竟/d 是/vshi 谁/ry    
 北方稀土/nt 年报/n 存/v 瑕疵/n   需/v 补充/v 披露/v 行业/n 信息/n  
 北方稀土/nt (/wkz 600111/m )/wky 解禁/vi 股/q 信息/n (/wkz 05-25/m )/wky  
 北/f 稀/a 正在/d 构筑/v 稀土/n 天堂/n ！/wt 2/m 年/qt 10/m 倍/q ！/wt  
 开关/n 这/rzv 2/m 天/qt 经受/v 了/ule 600/m 手/n 多/m 单/b 铜/n 320万/m 损失/n 的/ude1 痛苦/an ！/wt 
 今天/t 的/ude1 空间/n 关键/n 点/qt 14.32/m ，/wd 明天/t 14.27/m     关注/v ！/wt 
 北方稀土/nt 今日/t 超大/b 单/b 流入/v 排名/vi 第4/m 名/q (/wkz 05-19/m )/wky  
 麻/n 蛋/n ，/wd 北/f 稀/a 不/d 走/v 寻常/a 路/n ！/wt 跟/p 丢/v 了/ule 一/m 根/q 长阳/ns ！/wt 
 假如/c 明天/t 开盘/vi 快速/d 涨/vi 5/m 个/q 点/n 你/rr 追/v 吗/y ？/ww 笑/v  
 进/vf 了/ule 没有/v ？/ww  
 别/d 忘/v 了/ule 此/rzs 股/n 还/d 属/v 军工/n 股/n ！/wt 
 600111:/m 北方稀土/nt :/wp 海/n 际/ng 证券/n 有限/a 责任/n 公司/n 关于/p 中国/ns  
 拉/v 高/a 是/vshi 为了/p 让/v 解禁/vn 股/n 顺利/ad 出/vf 货/n ，/wd 我/rr 沾光/vi 了/y ，/wd 谢谢/v ！/wt 
 今天/t 空头/b 老实/a 了/y ！/wt 说/v 过/uguo 骂/v 开关/n 亏/v 钱/n ！/wt 
 600111:/m 北方稀土/nt 章程/n (/wkz 2016年5月/t 修订/v )/wky  
 600111:/m 北方稀土/nt 2015/m 年度/n 股东大会/n_new 决议/n 公告/n  
 明天/t 主力/n 要是/c 害人/vi ，/wd 高/ad 开/v 3/m 个/q 点/qt ，/wd 今天/t 的/ude1 空头/b 一/m 网/n  
 600111:/m 北方稀土/nt 2015/m 年度/n 股东大会/n_new 会议/n 资料/n  
 今天/t 可能/v 直奔/v 2700/m ，/wd 看/v 开盘/vi 再/d 决定/v 操作/v  
 狐狸/n 号召/v  
 开关/n ，/wd 开关/n ，/wd 呼叫/v 开关/n  
 600111:/m 北方稀土/nt 关于/p 2015/m 年度/n 股东大会/n_new 增加/v 临时/b  
 5.13/m 操/v 盘/qv 要点/n ，/wd 调整/v 风险/n 仍/d 存在/v ，/wd 谨防/v 诱/vg 多/m  
 稀土/n 价格/n 反弹/vi 全面/ad 加速/vi  
 新闻/n ：/wp 开关/n 铜/n 开始/v 赚钱/v 了/y ！/wt 
 周四/t 变/v 盘/qv 窗口/s 再现/v ，/wd 大盘/n 将/d 度/qv 生死/n 劫/v ！/wt 
 今天/t 多少/ry 被/pbei 诱/vg 多/a 了/y ？/ww 明天/t 奔/v 2700/m 去/vf 了/y  
 14/m 元/q 以下/f 空头/b 彻底/ad 被/pbei 关/v ！/wt 等/v 过/vf 了/ule 黑/a 障/ng 区/n 就/d 会/v 后悔/v 终/vg  
 13/m 元/q 以下/f 空头/b 彻底/ad 被/pbei 关/v ！/wt 载入/v 史册/n ！/wt  
 涨跌/v 开关/n 这/rzv 下/f 把/pba 它/rr 老/a 亩/q 底/f 裤/ng 都/d 亏/v 没/v 了/y  
 今天/t 按/p 开关/n 指示/n 买进/v 者/k ，/wd 明天/t 幸福/a ！/wt 
 大盘/n 下/f 周/nr1 击破/v 2880/m 的/ude1 话/n 就/d 回去/v 补/v 2815/m 附近/f 的/ude1 缺口/n  
 不要/d 怕/v ，/wd 下/vf 周一/t 低/ad 开/v 高/ad 走/v ！/wt 当前/t 虽/c 震荡/vn 但/c 不/d 会/v 出现/v  
 我/rr 的/ude1 心声/n ，/wd ，/wd ，/wd ，/wd 哎/e …/ws …/ws 本/rz 姑娘/n 认/v 栽/v 了/y ，/wd 26/m 元/q 被套/n  
 狐狸/n 之前/f 说/v 的/ude1 15.20/m 附近/f 已/d 到/v ，/wd 狐狸/n 已经/d 清仓/vi ，/wd 88/m  
 一个/mq 月/n 的/ude1 战斗/vn ，/wd 我/rr 对/p 北/f 稀/a 的/ude1 理解/vn 有/vyou 了/ule 更/d 深/a 的/ude1 认识/n ：/wp  
 如果/c 此/rzs 股/n 出现/v 5/m 个/q 以/p 上涨/vi 停/vi 说明/v 第三/m 大/a 超级/b 牛/n 浪/n 成/v  
 北方稀土/nt ：/wp 去/vf 等待/v 会/v 迎来/v 光明/n 吗/y ？/ww 
 600111:/m 北方稀土/nt 独立董事/n_new 关于/p 公司/n 更换/v 董事/n 的/ude1 独/a  
 600111:/m 北方稀土/nt 2016年/t 第一/m 季度/n 报告/n  
 看/v 着/uzhe 盛/a 和/cc 股价/n 超/h 北方稀土/nt ，/wd 不得不/d 令/v 人/n 唏嘘/vi 不已/vi …/ws  
 进进出出/v ，/wd 好不/d 舒畅/a ！/wt 
 600111:/m 北方稀土/nt 关于/p 2015/m 年度/n 股东大会/n_new 延期/vd 召开/v  
 北/f 稀/a 典型/n 的/ude1 垃圾/n 股/n  
 吧/y 里/f 经过/p 08/m 年/qt 股市/n 的/ude1 出来/vf 讨论/v 吧/y  
 一些/mq 自/p 谓/vg 高手/n 者/k ：/wp 请/v 说说/v 未来/t 10/m 倍/q 股/n 在/p 哪儿/rys ？/ww 见证/n  
 北方稀土/nt ---/wp 今日/t 操/v 早/ad 知道/v 、/wn 早/ad 把握/v  
 明天/t 一/m 根/q 大/a 阳/ag 吃/v 掉/v 5/m 小/a 跌/v ！/wt 割/v 肉/n 踏/v 空/v 者/k 再/d 骂娘/v ！/wt 哟/y  
 ass/n 中科创达/nt ，/wd 25/m 号/q 推荐/v ，/wd 你/rr 把/pba 我/rr 到/v 了/ule 么/y ？/ww 
 有/vyou 钱/n 的/ude1 继续/v 买/v ！/wt 大/d 买/v ！/wt 良机/n ！/wt 
 稀土/n 价格/n 持续/vd 反弹/vi   行业/n 经营/vn 有望/v 改善/v （/wkz 附/v 股/q ）/wky  
 今天/t 抢/v 进/vf 的/ude1 明天/t 一定/d 开心/a ！/wt 明天/t 操作/v 手法/n 转换/v ：/wp 0./m  
 希望/v 跌/v 的/ude1 请/v 举手/vi ！/wt 并/d 说明/v 理由/n ！/wt 检验/v 水平/n ！/wt  
 今天/t 收盘价/n 13.92/m ！/wt 抓紧/v 上/vf 车/n ！/wt 上车/v 后/f 睡觉/vi ！/wt 
 北方稀土/nt 的/ude1 操作/vn 指南/n  
 今天/t 满/v 仓/ng 的/ude1 请/v 举手/vi ！/wt 检验/v 学习/v 成绩/n ！/wt 并/d 总结/v 经验/n ！/wt 
 大家/rr 再/d 看/v 狐狸/n 的/ude1 五/m 稀/a ！/wt 25/m 元/q 时/ng 开关/n 说/v 找/v 死/v ！/wt 那时/rzt 如/v  
 北方稀土/nt 今日/t 超大/b 单/b 流出/v 排名/vi 第20/m 名/q (/wkz 04-25/m )/wky  
 此/rzs 股/n 今天/t 强化/v 诱/vg 空/ng ，/wd 明天/t 空头/b 就/d 不好/a 玩/v 了/y ！/wt 
 综合/vd 研究/v 短/a 线/n 分析/v ：/wp 周一/t 开门红/vl ！/wt 无论如何/dl 开盘/vi ，/wd  
 15/m 年间/n ，/wd 贵州/nt 茅台/nz 涨/vi 1452/m 倍/q 就/d 不/d 能/v 给/p 持/v 股/n 者/k 带来/v 正/d  
 下/f 周/nr1 非常/d 关键/a  
 下/vf 周一/t 预测/v ：/wp 由于/p 上周/t 五/m 花/n 了/ule 一/m 天/qt 时间/n 的/ude1 诱/vg 空/ng ，/wd 时/ng  
 昨天/t 15/m 块/q 买/v 入/v ，/wd 今天/t 13.76/m 卖/v 出/vf ，/wd 等/v 了/ule 一/m 天/qt ，/wd 平常/a  
 后面/f 不再/d 发/v 帖/ng ，/wd 你们/rr 好/d 自/p 为/v 之/uzhi 吧/y  
 开关/n 一/m 股/q 没/d 卖/v ！/wt 
 600111:/m 北方稀土/nt 2015年/t 年报/n  
 “/wyz 下/f 蹲/v 起跳/vi 形态/n ”/wyy 换/v 个/q 方位/n 看/v 市场/n  
 破解/v 2/m 天/qt 放/v 大量/m ，/wd 而/cc 不/d 涨/vi 停/vi 的/ude1 现象/n :/wp 不少/m 基金/n 和/cc 大/a 资/ng  
 想/v 听/v 明天/t 预测/v 的/ude1 请/v 举手/vi ！/wt 
 北方稀土/nt (/wkz 600111/m )/wky 融资/vi 融/vi 券/ng 信息/n (/wkz 04-20/m )/wky  
 此/rzs 股/n 当前/t 还/d 未/d 被/pbei 市场/n 发现/v ，/wd 等/v 过/uguo 17/m 元/q 搞/v 2/m 个/q 涨/vi 停/vi 此/rzs  
 今日/t 主力/n 资金/n 流入/v 哪些/ry 个/q 股/n ？/ww 
 狐狸/n 帖子/n_new 被/pbei 有意/d 打/v 压/v ，/wd 狐狸/n 不得不/d 说/v  
 一/m 带/v 一路/mq 为/v 消化/v 产能/vn 提供/v 了/ule 巨大/a 空间/n ，/wd 已/d 发生/v 很/d 大/a  
 多/m 个/q 品种/n 的/ude1 稀土/n 现货/n 又/d 一/m 次/qv 跌/v 停/vi 了/y  
 14.3/m 收盘/vi ！/wt 明天/t 涨/vi 停/vi 破/v 破/v ！/wt 进入/v 黑/a 障/ng 区/n ！/wt 注意/v  
 老/a 木/ng 入/v 驻/v 北方稀土/nt  
 稀土/n 永/d 磁/ng 板块/n 走/v 强/ng   北方稀土/nt 涨/vi 5.21%/m  
 盘面/n 观察/v 极/d 可能/v 有/vyou 180/m 只/q 基金/n 参与/v 战斗/vn ！/wt 中小/b 散/a 根/n  
 北方稀土/nt   短期/b 建议/n 还/d 是/vshi 继续/v 持/v 股/n 为主/vi ，/wd 不/d 急于/v 减/v  
 真实/a 合法/a 交易所/n 的/ude1 稀有金属/n 昨夜/t 几乎/d 全部/m 崩/v 盘/qv 大/a 暴/n  
 北方稀土/nt ，/wd 即将/d 来临/vi 的/ude1 暴风雨/n ，/wd 稳住/v ！/wt 
 有/vyou 一/m 位/q 股/n 友/ng 说/v 融/vi 券/ng 了/y ，/wd 不知/v 明天/t 如何/ryv 处理/v ！/wt 笑/v  
 下/vf 周一/t 你们/rr 买/v 不/d 到/v 了/ule 哈/b  
 有/vyou 人/n 看/v 懂/v 年报/n 吗/y ？/ww 先/d 听/v 大家/rr 看法/n ！/wt 欢迎/v 发言/vi ！/wt  
 年报/n 有/vyou 多/m 牛/n ，/wd 请/v 听/v 分解/v ！/wt 
 下/f 来/vf 吧/y ，/wd 再/d 买/v 你/rr 一/m 次/qv 。/wj 
 三/m 天/qt 打工/vi 命/n ，/wd 无处/d 话/n 凄凉/an  
 周一/t 涨/vi 停/vi 条件/n 及/cc 主力/n 好处/n ：/wp 报/n 年/qt 一/m 出/vf 不再/d 神/a 密/a ，/wd 利/n  
 600111:/m 北方稀土/nt 第六/m 届/q 董事会/n 第八/m 次/qv 会议/n 决议/n 公/ng  
 北方稀土/nt 今日/t 高/ad 开/v ，/wd 冲/v 高/a 回落/vi ，/wd 换/v 手/n 较为/d 活跃/a ，/wd K/vf  
 本/rz 周/qt 收盘/vi 必然/d 在/p 13.41/m 上方/f  
 《/wkz 12/m ~/w 7/m   ：/wp 随时/d 核爆/n 》/wky  
 通知/n ：/wp 北/f 稀/a 井喷/vi 倒/vi 计时/vi 开始/v ！/wt 
 闭/v 着眼/vi 随便/ad 买/v 只/q 票/n 都/d 比/p 这/rzv 垃圾/n 强/ng  
 这次/r 我/rr 要/v 顶/ng 涨跌/v 开关/n  
 646/m 工/n 信/n 部/q 下达/v 2016年/t 第一/m 批/q 稀土/n 生产/v 总/b 控制/vn 计划/n  
 工/n 信/n 部/q 下达/v 2016年/t 第一/m 批/q 稀土/n 生产/v 总/b 控制/vn 计划/n  
 稀土/n 行业/n ，/wd 国家/n 的/ude1 保护/vn 措施/n 从/p 策划/v 到/v 实施/v ，/wd 经历/v 了/y  
 今天/t 和/cc 明天/t 前/f 1/m 小时/n 的/ude1 空头/b 注定/v 一/m 卖/v 就/d 涨/vi ！/wt 大/a 涨/vi ！/wt  
 A/rzv 股/n 正在/d 逐步/d 走/v 出/vf 之前/f 暴跌/vi 的/ude1 阴影/n 中/f  
 下午/t 1：40/m 快速/d 拉/v 升/v 过/uguo 第一/m 关/n ：/wp 现在/t 为/p 13.04/m ！/wt 
 目前/t 多/d 以/p 持/v 股/n 观望/v 为主/vi  
 稀土/n 商业/n 收/v 储/vg 正式/ad 启动/v 北方稀土/nt 后/f 势/ng 能否/v 让/v 人/n 眼前/s  
 今天/t 买/v 的/ude1 明天/t 又/d 赚/v 钱/n ！/wt 
 第一/m 时间/n ！/wt 开火/vi ！/wt 
 北方稀土/nt ，/wd 目前/t 该/rz 股/n 遇到/v 强/a 阻力/n 位/q ，/wd 后期/t 如何/ryv ！/wt ！/wt  
 大盘/n 昨天/t 放出/v 近期/t 天/qt 量/n ，/wd 有/vyou 场/qv 外/f 资金/n 入场/vi 追/v 漲/w ，/wd 谁/ry  
 人民币/n 国际化/vn 流通/vn 后/f ，/wd 人民币/n 就/d 象/ng 海啸/n 一样/uyy 拍打/v 全/a  
 再/d 追/v 回/v 来/vf ！/wt  
 相信/v 下/vf 车/n 的/ude1 50%/m 不/d 会/v 再/d 买/v 回/v 了/y !/wt 而且/c 有/vyou 一/m 段/q 路/n 中小/b 散/v  
 现在/t 的/ude1 北/f 稀/a 就/d 是/vshi 一/m 加工厂/n ，/wd 没/v 矿/n ！/wt 
 马/n 上涨/vi 停/vi ，/wd 买/v 啊/y ！/wt 
 北方稀土/nt 主力/n 意图/n 已经/d 很/d 明显/a 了/y ，/wd 上/f 攻/v 就要/d 到来/vi  
 高/a 科技/n 成功/a 高/a 回报/vn +/m 销量/n 业绩/n 倍增/vi 京东方/nz =2/m 元/q ？/ww 
 本月/t 将/d 会/v 破/v 2400/m  
 下/f 周/nr1 大盘/n 必然/d 会/v 向/p 上/f 突破/v 吗/y ？/ww 
 想/v 听/v 下/vf 周/nr1 分解/v 的/ude1 请/v 举手/vi ！/wt 
 明天/t 广晟/nr 低/ad 开/v 5/m 个/q 点/qt 北/f 稀/a 低/a 开/v 3/m 个/q 点/n  
 已/d 做/v 好/a 准备/vn ，/wd 明天/t 再/d 融资/vi 50%/m 向/p 空头/b 开炮/vi ！/wt 打/v 屁/n 眼/n  
 明天/t 大盘/n 直接/ad 砸/v 到/v 2850/m ，/wd 北/f 稀/a 跌/v 停/vi  
 涨跌/v 开关/n 就/d 是/vshi 一个/mq 精神/n 不/d 正常/a 的/ude1 人/n  
 小/a 调查/vn ：/wp 2015年5月/t 至/p 今/tg 亏损/v 超过/v 60%/m 的/ude1 请/v 举手/vi ！/wt 并/d  
 有/vyou 人/n 拿/v 广晟有色/nt 说/v 事/n ！/wt 根本/n 不/d 是/vshi 一个/mq 档次/n ！/wt 
 明天/t 预测/v ：/wp 开盘/vi 小/a 震荡/vn 1/m 小时/n 后/f 突然/ad 拉/v 升/v ，/wd 突破/v 13./m  
 写/v 在/p 资源/n 价格/n 飙升/v 资源/n 类/q 股票/n 牛市/n 之/uzhi 初/ng －/wp 给/p 中国/ns 资/ng  
 你/rr 这样/rzv 买卖/v 有意思/al 吗/y ，/wd 除了/p 手续费/n 能/v 赚/v 几/m 个/q 钱/n  
 600111:/m 北方稀土/nt 2016年/t 第一/m 次/qv 临时/b 股东大会/n_new 决议/n  
 郑重/a 声明/n ：/wp 明天11点/t 北方稀土/nt 铁/vd 定/v 涨/vi 停/vi ，/wd 如/c 不/d 实/a 本/n  
 紧急/a 通知/n ！/wt 满/a 仓/ng 杀/v 进/vf ！/wt 
 最后/f 一/m 次/qv 震/vi 仓/ng ！/wt 天机/n ！/wt  
 行情/n 如此/rzv     我/rr 也/d 是/vshi 醉/v 了/y ！/wt 
 600111:/m 北方稀土/nt 2016年/t 第一/m 次/qv 临时/b 股东大会/n_new 会议/n  
 3月21日/t 北方稀土/nt 涨/vi 停/vi 的/ude1 通知/n ：/wp   1/m ，/wd 如/c 遇/v 13/m 元/q 阻力/n 大/a  
 北方稀土/nt 明天/t 若/c 冲/v 高/a 建议/n 风险/n 自控/vn --/wp 走势/n 猜想/vn  
 开关/n 从/p 今天/t 开始/v 全面/ad 锁/v 仓/ng ！/wt 减少/v 发言/vi ！/wt 已/d 成功/ad 为/v 大/a  
 大/a 蓝/a 筹/v 近期/t 走/v 强/ng ，/wd 转向/vi 价值/n 投资/vn 方向/n ，/wd 后面/f 可/v 关注/v  
 底部/f 震/vi 仓/ng 只能/v 说明/v 不/d 明/ag 资金/n 心急如焚/vl ！/wt 快速/d 建/v 仓/ng 的/ude1  
 下午/t 砸/v 盘/qv 为/v 哪/ry 般/uyy ？/ww 
 今天/t 此/rzs 股/q 盘面/n 现象/n 是/vshi 大/a 涨/vi 的/ude1 信号/n ！/wt 不要/d 误/v 读/v ！/wt 验证/v  
 我/rr 宣布/v 600111/m 北方稀土/nt 3月21日/t 涨/vi 停/vi 。/wj   王海/nr   2016/m  
 玩/v 股票/n 就/d 是/vshi 玩/v 心理/n 。/wj “/wyz 众/ag 取/v 吾/rr 予/vg ，/wd 众/ag 舍/v 吾/rr 取/v ”/wyy ，/wd 大/a  
 开关/n 铜/n 38570/m 正/d 向/p 宝马/nz 奔驰/vi ！/wt 当前/t 利/n 点/qt ：/wp 1300/m ！/wt 
 哈哈/o ，/wd 主力/n 操/v 盘/qv 完美/a ，/wd 下午/t 暴涨/vi  
 今年/t 基调/n ：/wp 美元/n 从/p 高/a 点/qt 计算/v 至少/d 要/v 跌/v 20%/m !/wt 所有/b 大宗/m  
 北方稀土/nt 目前/t 价位/n 已经/d 处于/v 底部/f 区域/n ，/wd 中线/s 具备/v 投/v  
 担心/v 明天/t 走势/n 的/ude1 今天/t 都/d 已经/d 走/v 了/y  
 今天/t 有/vyou 可能/n 暴力/n 涨/vi 停/vi 哦/o  
 北方稀土/nt 今日/t 超大/b 单/b 流入/v 排名/vi 第13/m 名/q (/wkz 03-15/m )/wky  
 肯定/d 是/vshi 主力/n 提前/vd 知道/v 了/ule 什么/ry 消息/n  
 当下/t 的/ude1 底/n 形/ng 非常/d 漂亮/a ！/wt 樱花/n 吐/v 艳/a ！/wt 蜂/ng 儿/ng 欢/a ！/wt 
 明天/t 一/m 字/n 板/ng 就/d 痛快淋漓/al 了/y ！/wt 大/d 笑/v  
 北方稀土/nt 之/uzhi 青/a 秋/tg 浅见/n  
 你/rr 们/k 认为/v 今天/t 有/vyou 利好/a 么/y  
 三/m 季报/n 点评/v ：/wp 净利润/n 大幅/d 下滑/vi   四/m 季度/n 或/c 改善/v  
 本来/d 底/f 裤/ng 要/v 跨/v 了/y ，/wd 现在/t 是/vshi 拼命/vi 的/ude1 往/p 上/f 提/v ，/wd 提/v 又/d 提/v 不/d  
 直接/ad 满/v 仓/ng 杀/v 入/v ！/wt 
 开关/n 铜/n 明天/t 有望/v 大/a 赚/v 800/m 点/qt ！/wt 
 给/p 你/rr 倒/d 盆/q 冷水/n  
 有人/r 担心/v 主力/n 赔钱/vi ！/wt 笑话/n ！/wt 拉/v 到/v 70/m 元/q 能/v 赔钱/vi 吗/y ？/ww 无/v  
 北方稀土/nt 下/f 步/qv 是/vshi 走/v 是/vshi 留/v 已经/d 明确/v ！/wt ！/wt  
 北方稀土/nt  
 北方稀土/nt ：/wp 成名/vi 之/uzhi 地/n 勿/d 忘/v 初/f 心/n ！/wt 一/m 只/q 看/v 好/a 此/rzs 票/n ，/wd 从/p  
 两会/n 热点/n :/wp 关注/v 轻/a 稀土/n 应用/vn 技术/n 创新/vi 29日/t 第八/m 届/q 国/n  
 7/m 大/a 理由/n 稀土/n 价格/n 有望/v 触/v 底/f 反弹/vi 777777/m  
 货源/n 偏/d 紧/a 部分/n 稀土/n 品种/n 价格/n 上调/v   龙头/n 股/n 受益/vi  
 马/n 上涨/vi 停/vi ，/wd 哈哈/o  
 下/f 周/nr1 站/n 上/f 17/m 没/v 问题/n  
 开关/n 现在/t 在/p 北/f 稀/a 里/f 的/ude1 利润/n 增长/v 至/p 41.5/m 了/y ！/wt 可能/v 没/v 人/n  
 护/v 盘/qv 维/b 稳/a 行情/n ，/wd 看看/v 创业板/n_new 就/d 知道/v 了/y  
 北方稀土/nt ，/wd 短期/d 仍/d 存在/v 上升/vi 需求/n  
 如此/rzv 操/v 盘/qv 才/d 算/v 有/vyou 点/qt 水平/n 嘛/y  
 北方稀土/nt ：/wp 盘面/n 透露/v 一/m 重大/a 现象/n ，/wd 后市/n 必定/d 这样/rzv 走/v  
 昨天/t 12.45/m 买进/v 的/ude1 请/v 举手/vi ！/wt 赚/v 了/ule 钱/n 不/d 点/v 赞/vg ！/wt 亏/v 了/ule 钱/n  
 靠/v ！/wt 真/d 凶悍/an ，/wd 我/rr 的/ude1 铜/n 10/m 分钟/qt 大/d 涨/vi 400/m 点/qt ！/wt 今天/t 大/d 涨/vi 1/m  
 我/rr 从/p 26/m 全/a 仓/ng 套/v 到/p 现在/t ，/wd 在/p 此/rzs 期间/f 无/v 任何/rz 操作/vn ，/wd 死死/d  
 向/p 各位/rr 高手/n 学习/v 几/m 招/q [/wkz 鼓掌/vi ]/wky  
 看/v 不/d 下去/vf 了/y ，/wd 如此/rzv 巨/ag 量/n ，/wd 幻想/v 着/uzhe 空中/s 接力/vn 吗/y ？/ww 
 北方稀土/nt ，/wd 11.76/m 元/q 的/ude1 支撑/vn 之上/f 可/v 继续/v 持/v 股/n  
 北方稀土/nt 今日/t 超大/b 单/b 流入/v 排名/vi 第7/m 名/q (/wkz 03-02/m )/wky  
 看/v 压/v 盘/qv ，/wd 今天/t 要/v 站/vi 上/f 12/m 啊/y  
 37120/m 放空/vi 铜/n 20/m 手/n ！/wt 
 此/rzs 股/n 未来/t 会/v 出现/v 1/m 个/q 月/n 80%/m 的/ude1 涨幅/n ！/wt 待/vi 验证/v ！/wt  
 开/v 关/n 的/ude1 铜/n 今夜/t 再次/d 发光/vi ！/wt 高/ad 开/v 走向/v 36882/m 冲击/v ！/wt 验/v  
 涨跌/v 开关/n 乃/c 乃/v 因/p 地/n 今夜/t 将/d 会/v 发光/vi  
 狐狸/n 水平/n 怎么样/ryv ？/ww 
 北方稀土/nt 一/m 周/qt 操作/vn 策略/n 及/cc 分析/vn  
 涨跌/v 开关/n 近/a 9/m 年/qt 吧/y 龄/ng  
 预测/v  
 开关/n ，/wd 我/rr 操/v 你/rr 妈/n 。/wj 
 靠/v ，/wd 我/rr 的/ude1 铜/n 跳/vi 空/d 高/a 开/v 高/ad 走/v ！/wt 已/d 大/a 获/v 500/m 点/qt 利润/n ！/wt 
 开关/n ，/wd 你/rr 把/pba 你/rr 老婆/n 卖/v P/o 的/ude1 钱/n 都/d 赔/v 了/y ，/wd 还有/v 脸/n 来/vf 。/wj 
 经/p 研究/v ：/wp 明天/t 高/ad 开/v 11.45/m 冲/v 高/a 后/f 小/a 震荡/vn ，/wd 先/d 横/dg 盘/v 然/rz  
 北/f 稀/a 要/v 阴/ad 跌/v 到/v 7/m 元/q 附近/f  
 看/v 好/a 111/m ，/wd 买/v 入/v 收藏/vn 。/wj 
 有/vyou 情/n 出/vf 演/v ，/wd 开/v 关/n  
 明天/t 高/ad 开/v 高/ad 走/v ！/wt 最/d 有/vyou 意义/n 的/ude1 是/vshi 8%/m 个/q 点/n ！/wt 
 上半年/t 六大/n 稀土/n 集团/n 将/d 完成/v 组建/v  
 北方稀土/nt 今天/t 发/v 力/n 站/vi 上/f 13/m 元/q 概率/n 大/a …/ws …/ws  
 北方稀土/nt (/wkz 600111/m )/wky 融资/vi 融/vi 券/ng 信息/n (/wkz 02-22/m )/wky  
 2016年2月22日今日/t 主力/n 资金/n 净/d 流入/v 前/f 50/m 只/q 个/q 股/n  
 周/nr1 一/m 看/v 你/rr 的/ude1 了/y ！/wt   重/v 仓/ng 稀土/n ！/wt  
 今天/t 来/f 个/q 涨/vi 停/vi ，/wd 明天/t 高/ad 开/v 8/m 个/q 点/qt ，/wd 把/pba 踏/v 空/a 的/ude1 全/a 关外/s  
 跟着/v 狐狸/n 一起/s 蹦/v 嚓嚓/o 是/vshi 不/d 是/vshi 很/d 爽/ag ？/ww 
 今天/t 高/ad 开/v 就/d 没/v 戏/n ，/wd 低/ad 开/v 才/d 有/vyou 戏/n  
 看看/v   这/rzv 道/qv 小学/n 数学/n 题/n ，/wd 就/d 知道/v 自己/rr 适合/v 不/d 适合/v 炒/v  
 新年/t 倒/vi 计时/vi ！/wt 祝/v 同志/n 们/k 节目/n 快乐/a ！/wt 也/d 祝福/v 大家/rr 好运/n  
 今早/t 本/rz 球/n 全面/ad 割/v 肉/n  
 11/m 左右/m 挂/v 单/d 接/v  
 11.60/m 附近/f 挂/v 单/d 卖/v 出/vf 昨天/t 接/v 的/ude1 1w/n 股/n  
 明天/t 将/d 会/v 瞬间/t 重/d 回/v 12.4/m ！/wt 估计/v 没/v 人/n 信/n 了/y ！/wt 笑/v  
 周五/t 大盘/n 跳/vi 空/d 低/a 开/v ，/wd 早/a 盘/qv 试/v 盘/qv 时/ng 主力/n 努力/ad 填补/v 缺口/n  
 北方稀土/nt ，/wd 今日/t 见/v 家中/s 朋友/n 有/vyou 不少/m 让/v 我/rr 提出/v 的/ude1 ，/wd 那/rzv  
 北方稀土/nt   后续/vn 之/uzhi 见/ng   (/wkz 观念/n 理性/n )/wky 说/v 股/n  
 北方稀土/nt ——/wp 操作/v 策略/n  
 稀土/n 收/v 储/vg 计划/n 有望/v 一/m 季度/n 落地/vi  
 下/f 周/nr1 还有/v 一/m 次/qv 冲/v 高/a 机会/n ，/wd 你/rr 抓/v 得/ude3 住/vi 吗/y ？/ww   （/wkz 再/d 删/v 起/vf  
 老夫/nr 送给/v 北方稀土/nt 股/n 友/ng 的/ude1 近期/t 观点/n 。/wj   （/wkz 管理员/n 你/rr  
 北/f 稀/a 的/ude1 小/a 散/ad 应该/v 幸福/a ！/wt 少/ad 吃/v 许多/m 跌/v 停/vi ！/wt 而且/c 即将/d 迎/v  
 ！/wt ！/wt ！/wt 北方稀土/nt 接下来/vl 该/v 何去何从/vl  
 北方稀土/nt 看好/v 后市/n 该/rz 股/n 的/ude1 价值/n ，/wd 也/d 可/v 考虑/v 中/b 长线/n 布/vg  
 找/v 帖子/n_new 有点/d 费劲/a   新/a 开/v 一个/mq 吧/y  
 老实/a 半/m 个/q 月/n 就/d 远/ad 超/v 26/m 元/q ！/wt 26/m 元/q 只是/d 雕虫小技/nl ！/wt 
 大家/rr 好/a ，/wd 我/rr 来/vf 试试/v 手气/n ，/wd 大家/rr 多/d 关照/v  
 今天/t 大盘/n 收/v 小/a 阴/a 线/n ，/wd 量/n 能/v 温和/a 放大/vn ，/wd 说明/v 筹码/n 比较/d  
 111/m 盘/qv 大/a 绩/ng 差/a ，/wd 不可/v 恋/v 战/ng  
 价/n 高/a 位/q 出/vf 快/a */w 转/v 人民币/n 贬值/vi （/wkz 000983/m ）/wky 西山/nt 煤/n 电/n 将/d  
 2016年/t A/rzv 股/n 主战场/n 将/d 会/v 转移/v 上海/ns ！/wt 说法/n 不同/a 本质/n 一/m  
 由于/c 借/v 势/ng 杀/v 尾/ng 盘/ng ，/wd 所以/c 下/vf 周一/t 高/ad 开/v 关/v 空/a ！/wt 
 下/f 周/nr1 将/d 发/v 大/a 红包/n ！/wt 你/rr 信/n 不/d ？/ww  
 我国/n 首/m 家/q 稀土/n 交易所/n 2015年/t 交易量/n 同比/n 增/v 超/h 5/m 倍/q  
 特大/b 利好/n ，/wd 某/rz 人/n 请/v 辞/v 了/y ，/wd 明天/t 狐狸/n 要/v 买/v 进/vf 了/y  
 大家/rr 想/v 我/rr 公告/v 实力派/n 乃/c 乃/v 阴/a 第/m 的/ude1 颜色/n 吗/y ？/ww 
 希望/v 朋友/n 们/k 支持/v ，/wd 我/rr 成为/v 职业/n 股民/n  
 明天/t 包钢股份/nt 会/v 带领/v 北/f 稀/a 涨/vi 停/vi ！/wt 
 北方稀土/nt   重要/a 点/n 位/q (/wkz 识/v 股/q )/wky  
 这/rzv 吧/y 怎么/ryv 这么/rz 狠/a 啊/y ？/ww 一/m 会/v 健身/vi 完/vi 回家/vi 研究/vn 研究/vn ，/wd 大/a  
 今年/t “/wyz 白/a 菜价/n ”/wyy 股票/n 或/c 翻/v 倍/q   绩/ng 优/ag 低估/v 股/q 一览/n （/wkz 名/q  
 下午/t 有/vyou 个/q T/rzt 点/n ，/wd 13.05/m ，/wd 但/c 意义/n 不/d 大/a ！/wt 也/d 就/d 2/m 毛/nr1 钱/n      
 明天/t 开关/n 开枪/vi ！/wt 但/c 得/v 有/vyou 合适/a 机会/n ！/wt 不/d 直播/v ！/wt 为了/p 完/vi  
 请教/v ！/wt [/wkz 买入/v ]/wky  
 最近/t 开关/n 太/d 活跃/a ，/wd 大家/rr 要/v 加把劲/vl 压/v 下去/vf 啊/y  
 狐狸/n 前面/f 说/v 节前/t 一/m 周/qt 开始/v 建/v 仓/ng  
 此/rzs 股/n 如/c 发生/v 7/m 个/q 涨/vi 停/vi 将/d 会/v 产生/v 何等/d 影响/v ？/ww 
 北方稀土/nt ，/wd 可/c 考虑/v 12.3/m 元/q 附近/f 适当/ad 补/v 仓/ng 来/f 拉/v 低/a 成本/n  
 明天/t 要/v 暴涨/vi 了/y ，/wd 开盘/vi 买进/v ！/wt 
 任何/rz 时代/n 有/vyou 地主/n 就/d 有/vyou 恶霸/n ！/wt 有/vyou 穷人/n 就/d 有/vyou 英雄/n ！/wt 最终/d  
 烂/a 王八/n   涨跌/v 开关/n   就/d 是/vshi 一个/mq 不折不扣/vl   的/ude1 老/a 千/m  
 烂/a 王八/n   涨跌/v 开关/n   的/ude1 王八/n 贴/v   点/qt 击/vg 率/v 高/a 的/ude1 原因/n  
 注意/v   明天/t   烂/a 王八/n 开关/n   超大/b 概率/n   狂/dg 嚼/v 避孕套/n  
 股市/n 文化/n   不/d 需要/v   王八/n 涨跌/v 开关/n   这种/r 顺着/p   腚/w 眼/n 儿/ng  
 美国/nsf 唯一/b 稀土/n 生产商/n 破产/vi   中国/ns 厂家/n 亏本/vd 补贴/v 西方/s  
 个人/n 观点/n ，/wd 欢迎/v 探讨/v ，/wd 爱/v 吵架/vi 的/ude1 请/v 绕道/v  
 小/a 调查/vn ：/wp 谁/ry 还/d 记得/v 开/v 关/n 的/ude1 2016/m 关键词/n ？/ww 请/v 回答/v ！/wt  
 烂/a 王八/n   涨跌/v 开关/n   被/pbei 骂/v 的/ude1   爽/ag 不/d 爽/ag ?/ww 
 北方稀土/nt ：/wp 关键/n 点/qt 位/ng 提示/v （/wkz 操作/v 方案/n ）/wky  
 抄/v 底/f 最/d 危险/a 三/m 种/q 情况/n !/wt 
 有意思/al  
 变更/v 年/qt 审/v 会计师事务所/n_new 就是/d 要/v 一/m 份/q 真实/a 的/ude1 年报/n ，/wd 因/p  
 开关/n 已/d 提前/v 全面/ad 锁/v 仓/ng ！/wt 不再/d 做/v T/rzt 但/c 有/vyou 机会/n 少量/m 做/v 波/n  
 官方/n 正在/d 培育/v 价值观/n ！/wt 本月下旬/t 更加/d 明/tg 郞/w ！/wt 春节/t 后/f  
 北方稀土/nt ：/wp 明日/t 看好/v 低/a 开/v 可/v 介入/v 、/wn 班/n 里/f 的/ude1 粉友/nr2 跟/p 上/f  
 北方稀土/nt 集团/n 完成/v 组建/v  
 1.8/m   操作/vn 建议/n ，/wd 黎明/t 前/f 的/ude1 坚持/v  
 布林/nrf 线/n 张开/v ，/wd 反弹/vi 结束/v  
 12.4/m 挂/v 第一/m 单/d ！/wt 愿/v 者/k 上钩/vi ！/wt 
 北方稀土/nt 近期/t 操作/v 策略/n ，/wd 尽量/d 等待/v 调整/v 洗/v 盘/qv 介入/v ！/wt 
 这/rzv 支票/n 贯穿/v 了/ule 我/rr 的/ude1 10月/新增 海德/nrf 算是/v 两/m 个/q 月/n 承上启下/vl 之/uzhi  
 主力/n 在/p 画/n   王八/n 开关/n   吃/v 屎/n   图/n  
 1.7/m   大盘/n 解析/v 及/cc 操作/vn 建议/n （/wkz 冲/v 高/ad 控/v 仓/ng ）/wky  
 保留/v 此/rzs 帖/ng 随时/d 对照/v ！/wt 
 三/m 大/a 稀土/n 集团/n 率先/d 完成/v 组建/v   稀土/n 价格/n 已/d 跌/v 回/v 5/m 年/qt 前/f  
 今日/t 或/c 有/vyou 反弹/vi   但/c 还是/d 建议/v 保守/a 谨慎/a ！/wt ！/wt  
 1.6/m   大盘/n 解析/v （/wkz 只/d 为/v 应对/v ）/wky  
 由于/p 此/rzs 吧/y 是/vshi 个/q 大/a 吧/y ，/wd 所以/c 坏蛋/n 也/d 多/a ！/wt 千万/m 不/d 要/v 被/pbei 坏/v  
 明天/t 赚钱/v 更/d 轻松/a ！/wt 注意/v ！/wt  
 请/v 用/p 4/m 个/q 字/n ，/wd 形容/v 今天/t 股市/n ，/wd 不/d 要/v 用/p 脏字/n 开支/n  
 狐狸/n 空/ng 仓/ng ，/wd 但/c 我/rr 还要/d 继续/v 唱/v 空/ng ，/wd 一/m 周/qt 之内/f 还/d 有/vyou 大/a 的/ude1  
 十五大/n 利好/a 突袭/vn 北方稀土/nt ，/wd 游资/n 私/ag 募/vg 电话/n 全/a 仓/ng 抢/v 筹/v  
 600111:/m 北方稀土/nt 关于/p 中国/ns 北方稀土/nt 集团/n 组建/v 通过/v  
 600111/m 关于/p 稀土/n 整改/vi 的/ude1 消息/n 慢慢/d 已经/d 放/v 出来/vf 了/y   现/tg  
 中国/ns 北方稀土/nt 网页/n 霸气/an 更新/v ：/wp 全世界/n 最/d 大/a 的/ude1 稀土/n 公/ng  
 1H15/n 业绩/n 不及/vi 预期/v ，/wd 行业/n 整合/v 进行/vx 时/ng  
 【/wkz 热点/n 追踪/v 08/m 期/qv 】/wky 北方稀土/nt 通过/p 验收/v ！/wt 盘/ng 中/f 异/ag 动/v ！/wt  
 600111/m 近期/t 公布/v 重组/vn 消息/n ，/wd 敬请/v 期待/v ！/wt 
 北方稀土/nt 完成/v 整合/vn 重组/vn 并/cc 通过/p 验收/v  
 中国/ns 北方稀土/nt 集团/n 组建/v 工作/vn 通过/p 验收/v  
 祝福/v 这里/rzs 北方稀土/nt 伙伴/n 们/k ，/wd 2016年/t 发大财/vi ，/wd 幸福/an 安/v  
 声讨/v 开关/n ：/wp 为了/p 股/n 友/ng 不/d 受/v 开关/n 忽悠/z 做出/v 误判/vn 的/ude1 决/vg 走/v  
 该/rz 大胆/a 时/ng 没/v 胆/n ！/wt 悲剧/n 也/y ！/wt 迎接/v 井喷/vi ！/wt 
 测试/vn 题/n ：/wp 2.5/m 年/qt 给/p 你/rr 3/m 倍/q 利润/n 你/rr 愿意/v 坚守/v 吗/y ？/ww 
 叫/vi 空/v 者/k 是/vshi 最/d 无/v 良/ag 的/ude1 忽悠/z ！/wt 目的/n 是/vshi 超级/b 底/f 让/v 人/n 割/v 肉/n ，/wd  
 谈谈/v 北方稀土/nt 获/v “/wyz 2015/m 中国/ns 最/d 受/v 投资者/n 尊重/v 的/ude1 上市/vn  
 这个/rz 吧/y 里/f 太/d 混乱/a  
 本/rz 周/qt 的/ude1 涨/vi 停/vi 有/vyou 吗/y ？/ww 今天/t 没有/d 不/d 代表/v 明天/t 没有/v ！/wt 
 明天/t 或/c 有/vyou 涨/vi 停/vi ！/wt 你/rr 信/v 否/y ？/ww  
 调查/v   如果/c 你/rr 认为/v 开关/n 是/vshi 庄/nr1 托/ng ，/wd 以/p 坑害/v 散/v 户/ng 为/p 目的/n  
 点/n 赞/vg 帖/ng ：/wp 如/v 下午/t 有/vyou 拉/v 升/v 动作/n 来/vf 点/n 个/q 赞/vg 吧/y 哈/v ！/wt 笑/v  
 炒股/vi 一定/d 要/v 心态/n 好/a ，/wd 不/d 能/v 总/d 想/v 赌/v 重组/v ！/wt 
 想/v 要/v 骂/v   王八/n   的/ude1 股/n 友/ng   一定/d 先/d 看/v 一下/mq   这/rzv 很/d 重要/a  
 北方稀土/nt (/wkz 600111/m )/wky 融资/vi 融/vi 券/ng 信息/n (/wkz 12-24/m )/wky  
 沪/b 指/v 今日/t 如期/d 巨/ag 震/ng ，/wd 后市/n 如何/ryv 把握/v 且/c 细看/v ！/wt 
 小/a 调查/vn ：/wp 2015年/t 总/b 资产/n 利润/n 超过/v 50%/m 的/ude1 请/v 举手/vi ！/wt 欢/a  
 9:54/m 那/rzv 笔/q 是/vshi 老鼠/n 仓/ng 么/y ?/ww 
 昨天/t 说/v 了/y ，/wd 要/v 跌/v 到/v 12.60/m ！/wt 
 一个/mq 重要/a 技术性/n 指标/n 是/vshi 5/m 年均/v 线/n ：/wp 16.62/m 上去/vf 后/f 速率/n  
 今天/t 踏/v 空/v 者/k 明天/t 0.1/m 小时/n 挂/v 15.88/m 试/v 运气/n ！/wt 注意/v 提前/v  
 600111:/m 北方稀土/nt 关于/p 参股/v 公司/n 重大/a 资产/n 重组/vn 的/ude1 公/ng  
 北方稀土/nt (/wkz 600111/m )/wky 融资/vi 融/vi 券/ng 信息/n (/wkz 12-21/m )/wky  
 会/v 里/f 的/ude1 朋友/n 问/v 我/rr 北方稀土/nt 该/v 怎么/ryv 操作/v ，/wd 今日/t 我/rr 就/d 开/v  
 注意/v ！/wt 本/rz 周/qt 有/vyou 涨/vi 停/vi 出现/v ！/wt 
 个人/n 的/ude1 观点/n ，/wd 大家/rr 参考/v ，/wd 欢迎/v 有/vyou 经验/n 的/ude1 高手/n 一起/s 来/vf  
 六/m 大/a 稀土/n 集团/n 年底/t 前/f 实质性/n 重组/vn 爽约/vn 了/y ，/wd 工/n 信/n 部/q 骗/v  
 北方稀土/nt 213/m  
 我/rr 对/p 北方稀土/nt 的/ude1 看法/n ，/wd 还/d 望/v 朋友/n 们/k 不/d 喜/v 勿/d 喷/v ！/wt 
 国土/n 部/q 规范/a 稀土/n 矿/n 钨/n 矿/n 探矿/vn 权/n 采矿/vn 权/n 审批/vn 管理/vn  
 我/rr 想/v 知道/v   有/vyou 多少/ry 人/n   支持/vn   并/cc 帮助/v 我/rr   骂/v 走/v   王八/n 开/v  
 今天/t 进/vf 了/ule 50000/m 股/q ！/wt 锁仓/nr2 3/m 年/qt ！/wt  
 此处/s 是/vshi 第三/m 大/a 浪/n 起点/n ！/wt 要/v 重视/v ！/wt  
 涨/vi 的/ude1 时间/n 还/d 很/d 长/a ，/wd 先/d 讲/v 个/q 离婚/vi 的/ude1 笑话/n 乐/a 一/m 乐/ng  
 北方稀土/nt 明日/t 盘点/v 重要/a 行情/n 与/cc 走势/n （/wkz 附/v 个/q 股/n 解答/v ）/wky  
 这/rzv 二/m 货/n 跌/v 到/v 14.30/m 可以/v 买/v 入/v  
 我/rr 仍/d 以/p 14/m 正/d 负2/m 看/v 北方稀土/nt 健康/ad 成长/vi ！/wt 
 工信部/nr 称/v 2015年/t 底/f 前/f 6/m 大/a 稀土/n 集团/n 将/d 实现/v 实质性/n 重/a  
 股民/n 的/ude1 夫妻/n 生活/vn   一：/m “/wyz 老/a 公/ng ，/wd 这/rzv 几/m 天/qt 你好/vl 厉害/a ，/wd  
 4/m 个/q 月/n 的/ude1 天/qt 底/f 基本/ad 都/d 是/vshi 全新/b 资金/n ！/wt 当然/d 不/d 排除/v 回头/vi  
 开关/n 已/d 抢/v 进/vf ！/wt 空头/b 来/f 砸/v 呀/y ！/wt 笑/v  
 稀土/n 与/cc 开/v 关/n  
 中国/ns 稀缺/a 锂/n 矿/n 资源/n 龙头/n 军工/n 新/a 材料/n 王者/n 归来/vi  
 明天/t 平/v 开/v 诱/vg 空/ng 性/ng 小/a 震后/t ，/wd 放/v 量/n 10亿/m 拉/v 升/v 重/d 归/v 15.5/m 一/m  
 我/rr 计划/v 收购/v 200/m 个/q 公厕/n ，/wd 谋求/v 创业板/n_new 上市/vi 。/wj 理由/n ：/wp  
 这/rzv 吧/y 奇怪/v ，/wd 都/d 在/p 骂/v 开关/n ，/wd 北/f 稀/a 涨跌/v 和/cc 开关/n 有关/vn 吗/y ?/ww 
 第三/m 大浪/nr2 的/ude1 第一/m 波/n 顶/ng 将/d 在/p 36/m 元/q 附近/f ！/wt 愿意/v 等/udeng 的/ude1 耐心/an  
 如果/c 你/rr 踏/v 空/a 或/c 割/v 肉/n 了/ule 就/d 找/v 狐狸/n ！/wt 
 今天/t 没/d 涨/vi 停/vi 不/d 代表/v 明天/t 不/d 涨/vi 停/vi ！/wt 笑/v     明天/t 一/m 剑/n 横扫/v  
 昨天/t 说/v 的/ude1 2.15/m 小时/n 倒/vi 计时/vi ！/wt 
 看/v 消息/n ，/wd 下/f 周/nr1 北方稀土/nt 股价/n 有/vyou 麻烦/a 了/y   稀土/n 上市/vi 公/ng  
 17/m 块/q   的/ude1 兄弟/n 有/vyou 没/d 有/vyou  
 布局/n 大宗/m 商品/n 可能/v 的/ude1 交易/n 性/ng 机会/n  
 别/vi 的/ude1 股票/n 跌/v 了/ule 是/vshi 因为/p 有/vyou 泡沫/n ，/wd 北方稀土/nt 跌/v 成/v 这个/rz 样/ng  
 今日/t 大盘/n 跌破/v 3600/m ，/wd 北/f 稀/a 跌破/v 15/m ！/wt 
 有色/b 行业/n 多/m 个/q 品种/n 望/v 获/v 收/v 储/vg   金属/n 期货/n 集体/n 爆发/v  
 病/n 猫/n 明天/t 要/v 发/v 威/ng ！/wt 大盘/n 全面/a 突破性/n 加速/vi ！/wt 昨天/t 补/v 满/a  
 手机/n 销/v 户/ng 盯/v 上/vf 北方稀土/nt 吧/y ，/wd 附/v 11月25日/t 一/m 周/qt 操作/v 策/ng  
 开关/n ，/wd 我/rr 说/v 句/q 公道/a 话/n  
 思考题/n ：/wp 如果/c 北方稀土/nt 今天/t 涨/vi 停/vi 会/v 怎样/ryv ？/ww 
 此/rzs 股/n 史/ng 上/f 罕见/a 历时/vi 21/m 周/qt 做/v 大/a 底/f 的/ude1 现象/n ！/wt 已/d 做/v 成/v 个/q 钻/v  
 恭喜/v 死守/v 的/ude1 盆/n 友/ng ，/wd 今晚/t 公告/n ，/wd 上涨/vi 11/m 连/n 板/ng ，/wd 我/rr 是/vshi 雷/n  
 限/v 产/v 保价/n 促/v 稀土/n 价格/n 大幅/d 上扬/v   相关/vn 概念/n 股/q 受/v 捧/v  
 稀土/n 板块/n 迎来/v 新/a 投资/vn 机会/n  
 600111:/m 北方稀土/nt 2015年/t 第三/m 季度/n 季报/n  
 北方稀土/nt 今日/t 操作/v 策略/n  
 北方稀土/nt ，/wd 操作/v 分析/v ！/wt ！/wt  
 蓬莱/ns NNGK88/n ：/wp 今日/t 大盘/n 走势/n 预测/vn 和/cc 操作/vn 策略/n  
 A/rzv 股/n 或/c 有/vyou 惊人/a 巨变/vn   短/a 线/n 已/d 不能/v 再/d 追/v 涨/vi 嘞/y ！/wt ！/wt  
 一个/mq 极/d 不/d 正常/a 的/ude1 正常/a 现象/n ：/wp 股价/n 一/d 跌/v 空/ng 托/v 出/vf 洞/n ！/wt 狗/n  
 讣告/n 。/wj  
 抓住/v 明天/t 0.5/m 小时/q 机会/n ！/wt 大胆/ad 买进/v ！/wt  
 拿/v 了/ule 二/m 年/qt 了/y 有/vyou 图/n 有/vyou 真/d 像/v ，/wd 又/d 不/d 用/p 钱/n ，/wd 放/v 这/rzv  
 下/f 周/nr1 欢迎/v 观看/v 千/m 股/q 跌/v 停/vi 大戏/n  
 那个/rz 垃圾/n 涨跌/v 开关/n 说/v ：/wp 下/f 周一/t 将/d 继续/v 小/a 震荡/vn ，/wd 周/nr1 二/m  
 供给/v 收缩/v 激发/v 稀土/n 板块/n 反弹/vi  
 周/nr1 一/m 不/d 跌/v 停/vi ，/wd 吃/v 三/m 担/q 屎/n  
 今天/t 北方稀土/nt 有/vyou 问题/n 时间/n 在/p 9:53:59/m 秒/qt 存在/v 利益/n 输/v  
 稀土/n 有色/b 大/a 涨/vi   这/rzv 回/v 有/vyou 什么/ry 不/d 一样/a  
 今日/t 看/v 操作/vn 策略/n ——/wp 之/rz 北方稀土/nt  
 你们/rr 叫/vi 我/rr 声/ng 爹/n ，/wd 保证/v 收盘价/n 涨/vi 停/vi  
 主力/n 今天/t 又/d 尽/vi 流出/v 2亿/m 多/m  
 倒/vi 计时/vi 开始/v ！/wt 
 开关/n 估计/v 此/rzs 股/n 至少/d 有/vyou 30/m 家/q 国家队/n 成员/n ！/wt 他们/rr 至少/d 运/v  
 别/d 等/v 上/f 指/v 过/uguo 4000/m 还/d 看/v 空/a ！/wt 此/rzs 股/q 3/m 个/q 涨/vi 停/vi 就/d 进入/v 20时/t  
 今天/t 市场/n 必须/d 给/p 某/rz 会/v 抽/v 抽/v 耳光/n 才/d 行/vi  
 IPO/n 重/d 启/v 是/vshi 短期/b 重大/a 利/n 空/ng ，/wd 市值/n 配售/vn 是/vshi 长期/d 利好/a  
 稀土/n 价格/n 上调/v   龙头/n 公司/n 受益/vi (/wkz 股/n )/wky  
 下/f 周/nr1 的/ude1 精彩/a 节目/n ：/wp 煤炭/n 和/cc 有色/b 大合唱/n ！/wt 二/m 线/q 蓝/a 筹集/v  
 如果/c IPO/n 重/d 启/v ，/wd 下/f 周/nr1 怎么/ryv 看/v  
 当前/t 重要/a 任务/n 就/d 是/vshi 休息/v ！/wt 不/d 贪/v T+0/n ，/wd 因为/c 极/d 易/a T/rzt 空/v ！/wt 
 马/n 上涨/vi 停/vi ，/wd 快/d 追/v 啊/y ！/wt 
 有/vyou 点/qt 悬/v  
 北方稀土/nt 近期/t 看法/n  
 大胆/ad 买/v ！/wt 等待/v 大宗/m 商品/n 井喷/vi ！/wt 那时/rzt 至少/d 8/m 个/q 涨/vi 停/vi ！/wt 
 讣告/n ：/wp 我/rr 儿/ng 狐狸/n 因/c 得/v 严重/a 精神/n 分裂/vi 症/ng ，/wd 医治/v 无效/vi 而/cc  
 今天/t 是否/v 能/v 见/v 20亿/m 成交额/n ？/ww 如/c 是/vshi 误差/n 2/m 天/qt 不/d 失神/vi ！/wt 
 真正/b 的/ude1 老/a 股民/n 前/f 几/m 天/qt 都/d 会/v 降低/v 仓/ng 位/q  
 北/f 稀/a 吧/y 内/f 站/vi 边/d  
 今天/t 正式/ad 发布/v ：/wp 发动机/n 点火/vi 了/y ！/wt 作/v 好/a 启/v 锚/n 准备/v ！/wt 过/vf  
 寻找/v 见证/n 者/k ：/wp 为了/p 证明/v 开关/n 大师/n 在/p 北/f 稀/a 股/n 吧/y 从/p 5100/m  
 赣州/ns 稀土/n 协会/n 上调/v 各/rz 矿种/n 指导价/n 1万/m   稀土/n 概念/n 利好/a  
 股市/n 巨/ag 震/ng ，/wd 徐翔/nr 被/pbei 抓/v ，/wd 私/ag 募/vg 胆怯/a ，/wd 庄/ag 避风/v 头/n ，/wd 谁/ry 人/n  
 下/vf 周一/t 直接/ad 低/v 开/v 低/a 走/v 了/y ，/wd 早/ad 叫/vi 你/rr 们/k 跑/v 路/n 不/d 信/v  
 若/v 下/vf 周一/t 上涨/vi ，/wd 则/c 从/p 下/f 周二/t 最/d 迟/a 下/vf 周三/t 开始/v 大盘/n 会/v  
 明天/t 只/d 卖/v 不/d 买/v ，/wd 千万/m 记住/v ！/wt 
 谢国忠/nr 比/p 我/rr 更/d 悲观/a ，/wd 认为/v 2500/m 都/d 不/d 一定/d 是/vshi 底/n ！/wt 
 武汉/ns 建/v 人/n 想/v 跟/p 我/rr 赌/v 一/m 局/qv ，/wd 大家/rr 作证/vi ，/wd 输/v 了/ule 的/ude1 就/d 滚/vi  
 大盘/n 必将/d 暴跌/vi 的/ude1 理由/n  
 狐狸/n 现在/t 更加/d 、/wn  
 大家/rr 看/v 600206/m 有研新材/nt ，/wd 稀土/n 行业/n 真正/b 的/ude1 “/wyz 产学研/n  
 明天/t 不/d 涨/vi 停/vi ，/wd 我/rr 吃/v 三/m 担/q 尸/ng 米/q 。/wj 
 昨日/t 一/m 天/qt 未/d 发/v 帖/ng ，/wd 今日/t 唯/d 一一/d 贴/v  
 今天/t 破例/vi 再/d 发/v 一/m 贴/v  
 北方稀土/nt 逆势/vd 提价/vi 4%/m   后期/f 收/v 储/vg 或/c 短期/d 提/v 振/vg 市场/n 信/n  
 北方稀土/nt 逆势/vd 提价/vi 4%/m  
 高层/n 再/d 放/v 重磅/n 利好/a ，/wd 下/f 周/nr1 密切/ad 关注/v 两/m 只/q 风向标/n ！/wt ！/wt  
 有人/r 高位/n 套/q 牢/a 恨/vn 开关/n ，/wd 其实/d 没有/v 道理/n ！/wt 还/d 记得/v 那/rzv 时/ng  
 思考题/n ：/wp 明天/t 如/v 放/v 量/n 拉/v 升/v 如何/ryv 操作/v ？/ww 欢迎/v 高手/n 作答/v  
 替/p 主力/n 谢谢/v 大家/rr 啊/y ！/wt 15/m 以上/f 让/v 走/v 了/ule 5/m 个/q 多/m 亿/m  
 开关/n 无私奉献/vl A/rzv 股/n 全市/n 指数/n 的/ude1 未来/t 图/n ！/wt 独家/b 版权/n ！/wt  
 作为/p 狐狸/n 的/ude1 跌/v 来说/uls 两/m 句/q 。/wj 
 股市/n 被/pbei 洗/v 脑/n 的/ude1 认为/v ：/wp 会/v 卖/v 的/ude1 是/vshi 师傅/n ，/wd 是/vshi 个/q 伪/ag 命题/n ！/wt 
 49/m 只/q 基金/n 砸/v 出/vf 的/ude1 天/qt 底/f 掩护/v 集团军/n 安营扎寨/vl ！/wt 将/d 是/vshi 一/m  
 下/vf 周一/t 狐狸/n 认为/v 的/ude1 走势/n  
 二/m 笔/q 们/k ，/wd 狐狸/n 上周/t 就/d 提醒/v 买/v 环保/n 股/q ，/wd 下/f 周/nr1 找/v 机会/n 进/vf  
 大家/rr 记住/v 狐狸/n 说/v 空/ng 仓/ng 了/y ！/wt 如下/vi 周/nr1 大/d 涨/vi 了/ule 看/v 他/rr 还/d 怎么/ryv  
 当/p 下/f 还/d 讨论/v 或/c 当心/v 大/a 跌/v 的/ude1 基本/a 不/d 懂/v 抄/v 股/n ！/wt 不/d 亏/v 钱/n 天/qt  
 降/v 准/a 降息/v 了/y ！/wt 大家/rr 知道/v 周一/t 该/v 怎么/ryv 做/v 吧/y ！/wt 
 北方稀土/nt 今日/t 超大/b 单/b 流入/v 排名/vi 第12/m 名/q (/wkz 10-22/m )/wky  
 明天/t 又/d 是/vshi 一/m 字/n 板/ng ！/wt 我/rr 糙/a ！/wt 我/rr 卖/v 了/y ！/wt 
 媒体/n 传/v 六/m 大/a 集团/n 联手/vi   10月/新增 底/f 谈判/v 稀土/n 收/v 储/vg  
 王/nr1 的/ude1 女人/n +/m 国家/n 的/ude1 主力/n 进驻/v  
 煤/n 开始/v 飞/vi 了/y ，/wd 色/ng 还/d 会/v 舞/v ，/wd 最后/f 银行/n 股/q 启动/v  
 靠/v ！/wt 果/ng 不/d 出/vf 开关/n 所/usuo 料/v ！/wt 超级/b 大/a 鄂/b 整齐划一/vl ！/wt A/rzv 股/n 奇/ag  
 缩量/n_new 震荡/vn ，/wd 回落/vi 中继/vn 注意/v 短/a 炒/v 节奏/n   ！/wt ！/wt  
 今天/t 可以/v 进/vf 一点/mq ！/wt 
 现在/t 还/d 有/vyou 钱/n 么/y ？/ww 跟着/v 狐狸/n 买入/vn 环保/n 股/n  
 明日/t 猜想/v  
 大盘/n 趋势/n 未/d 变/v ，/wd 不必/d 惊慌/a  
 下午2点/t 后/f 会/v 出现/v 抢购/v 现象学/n ！/wt 注意事项/n_new ：/wp 抓住/v 时/ng  
 昨晚/t 狐狸/n 说/v 到/p 今天/t 低/ad 开/v 可以/v 买/v 点/qt ，/wd 尾/ng 盘/ng 确认/v 后/f 再/d 决/vg  
 以/p 我/rr 为/v 反向/f 指标/n 的/ude1 可以/v 卖/v 了/y  
 骂/v 我/rr 但/c 今天/t 还/d 卖/v 出/vf 的/ude1 都/d 是/vshi 建/v 人/n ！/wt 
 盘面/n 发现/v 不/d 明/vg 超级/b 资金/n 十分/d 牛/n ！/wt 来/vf 了/ule 不少/m 新型/b 主力/n  
 【/wkz 讨论/v 】/wky 放/v 量/n 大/a 涨/vi   你/rr 会/v 继续/v 持有/v 还/d 是/vshi 落/v 袋/ng 为/v 安/ryv ？/ww  
 短/a 线/n 本/n 周/nr1 关键/n 点/qt 在/p 16.48/m ！/wt 注意/v  
 本来/b 狐狸/n 要/v 赌/v 从/p 明天/t 开始/v 大盘/n 开始/v 暴跌/vi 没/d 想到/v 提前/v  
 北/f 稀/a 战略/n 资源/n 系统性/n 改革/vn 一旦/d 实施/v ，/wd 北/f 稀/a 100/m 元/q 不/d  
 600111:/m 北方稀土/nt 关于/p 限/v 产/v 保/v 价/n 的/ude1 公告/n  
 今天/t 追/v 高/a 的/ude1 有/vyou 没有/d ？/ww 
 北方稀土/nt 冶炼/vn 分离/vn 稀土/n 产量/n 将/d 减/v 10%/m  
 后/f 配额/n 时代/n 稀土/n 出口量/n 涨价/vi 跌/v   北方稀土/nt 率先/d 限/v 产/v  
 北方稀土/nt 拟/v 实施/v 限/v 产/v 保价/n  
 如果/c 真/d 是/vshi 7万亿/m 刺激/v ，/wd 预期/v 又/d 变/v 了/y  
 这种/r 反弹/vi 没有/v 持续性/n  
 红包/n 大/d 派/nms 送/v ：/wp 请/v 各位/rr 股/n 友/ng 对/p 北/f 稀/a 节后/t 第一/m 天/qt 的/ude1 收盘/vi  
 节后/t 假如/c 开盘/vi 一/m 字/n 涨/vi 停/vi ，/wd 空头/b 如何/ryv 是/vshi 好/a ？/ww 笑/v ！/wt 节目/n  
 已/d 部分/m 调/v 仓/ng 换/v 股/n  
 强烈要求/n_new 稀土/n 涨价/vn 限制/vn 出口/vn ，/wd 收/v 储/vg 以/p 保护/vn 环境/n 控制/v  
 600111:/m 北方稀土/nt 第六/m 届/q 董事会/n 第五/m 次/qv 会议/n 决议/n 公/ng  
 明日/t 涨/vi 停/vi ，/wd 大家/rr 开心/a ！/wt 
 A/rzv 股/n 超/h 牛/n 国际/n 环境/n 已/d 进入/v 春天/t ！/wt 估计/v 下月/t 有/vyou 许多/m 划/v  
 警报/n ：/wp 现在/t 全球/n 股市/n 正/d 处在/v 下降/vi 通道/n ，/wd 抄/v 底/f 绝/d 不可/v  
 现在/t 知道/v 是/vshi 谁/ry 在/p 讲/v 真话/n 了/y 吧/y ！/wt 
 ，/wd 那/rzv 庄家/n 要/v 想方设法/dl 将/d 散/v 户/ng 洗/v 掉/v 。/wj 要/v 想/v 让/v 散/v 户/ng 出局/vi  
 此/rzs 吧/y 老/a 股/n 友/ng 回忆/v 一下/mq ，/wd 从/p 5100/m 到/v 现在/t 狐狸/n 喊/v 跑/v 路/n 有/vyou  
 狐狸/n 在/p 此/rzs 吧/y 给/v 多少/ry 朋友/n 减少/v 了/ule 损失/n ，/wd 从/p 5000/m 点/qt 到/v 现/tg  
 有些/rz 沙/n 比/p 还/d 在/v 等/udeng 重组/vn ，/wd 那/rzv 不/d 叫/vi 重组/v ，/wd 是/vshi 整合/v ！/wt 都/d 已/d  
 当前/t 是/vshi 撑/v 死/v 胆大/a 的/ude1 饿/vd 死/v 胆小/a 的/ude1 时空/n 域/n ！/wt 高/a 含金量/n 的/ude1  
 狐狸/n 只/d 观察/v 两/m 个/q 指标/n  
 明天/t 继续/v 看/v 多/m 坚定不移/vl ，/wd 冲/v 高/ad 减/v 仓/ng ，/wd 坚信/v 11-12/m 黄/a  
 行情/n 启动/v 前/f 千万/m 别/d 做/v 短/a 线/n ！/wt 否则/c 一/d 卖/v 就/d 涨/vi ！/wt 大/a 涨/vi  
 60%/m 的/ude1 股票/n 已/d 完成/v 第三/m 大/a 浪/n 底/f 的/ude1 底座/n 建设/vn ！/wt 注意/v ！/wt  
 狐狸/n 不/d 出来/vf 发/v 帖/ng 此/rzs 吧/y 发出/v 来/vf 的/ude1 百分之/m 九十/m 以上/f 是/vshi 垃/w  
 稀土/n 行业/n 利/vg 空/ng 出/vf 尽/vi ，/wd 期待/v 政策/n 利好/a   上市公司/n_new 以/p 量/n  
 利/n 空/ng 都/d 出/vf 尽/vi 了/y ，/wd 大家/rr 都/d 看/v 好/a 今天/t 开始/v 要/v 涨/vi 了/y ，/wd 那么/c  
 吧/y 里/f 看/v 多/a 的/ude1 太/d 多/a 了/ule 就/d 不/d 是/vshi 好事/n ，/wd 本人/rr 不再/d 发表/v 看/v 多/m  
 狐狸/n 下/f 周/nr1 分批/d 建/v 小仓/nrj 做/v 个/q 小/a 波段/n ，/wd 大利空/nrf 差不多/al 了/y  
 说/v 棺材/n 钉/v 是不是/v 意思/n 快/d 入土/vi 了/ule 股价/n 已经/d 在/p 地下/s 了/y ，/wd  
 大家/rr 看/v 清楚/a 武汉/ns 建/v 人/n 的/ude1 嘴脸/n 了/y ？/ww 还/d 保证/v 涨/vi  
 暂/d 不/d 加息/n_new ，/wd 今天/t 高/ad 开/v ，/wd 但/c 今天/t 期/ng 指/v 交割/vn ，/wd 大量/m 空/ng 单/d  
 600111:/m 北方稀土/nt 关于/p 整合/vn 重组/vn 内部/f 磁性/n 材料/n 产业/n  
 当心/v 这/rzv 两/m 颗/q “/wyz T/rzt 字/n 星/n ”/wyy 成为/v “/wyz 棺材/n 钉/v ”/wyy ！/wt 
 某/rz 会/v 联合/vn 券商/n 和/cc 主力/n 共同/d 猎杀/v 散/v 户/ng  
 外企/n 狐/ng 敢/v 跟/p 哥/n 赌/v 吗/y ？/ww 我/rr 说/v 明天/t 涨/vi 停/vi 见/v ，/wd 输/v 了/ule 割/v 几/m 把/qv  
 骂/v 老子/n 的/ude1 人/n 都/d 不/d 见/v 了/y ？/ww 跟/p 老子/n 比/p 你/rr 太/d 嫩/a 了/y  
 今天/t 追/v 高/a 的/ude1 沙/n 比/p 们/k ，/wd 此/rzs 股/n 蹦/v 不/d 了/ule 两/m 天/qt 了/y  
 热烈/a 欢迎/vn 开关/n 大师/n 归队/vi ！/wt 散/v 户/ng 终于/d 有/vyou 希望/n 了/y ，/wd 大师/n  
 注意/v ！/wt 真正/b 的/ude1 10/m 年/qt 大/a 牛/n 开始/v 了/y ！/wt 任何/rz 急/ad 跌/v 均/d 为/v 诱/vg 空/ng  
 重大/a 利好/n 北方/s 收购/v 四/m 公司/n 中国/ns 北方稀土/nt （/wkz 集团/n ）/wky 高/a  
 预计/v 10月/新增 底/f 全市/n 全面/ad 加速/vi ！/wt 作/v 好/a 战斗/vn 地主/n 准备/v ！/wt 
 本人/rr 现实/n 中/f 没/v 朋友/n 孤独/a 过/uguo 了/ule 这么/rz 多/m 年/qt ，/wd 想/v 在/p 股市/n 交/ng  
 果然/c 有/vyou 大/a 利好/a ，/wd 某/rz 会/v 高层/n 被/pbei 抓/v  
 高/ad 开/v ，/wd 冲/v 高/a ，/wd 回落/vi ，/wd 横/v 盘/qv ，/wd 跳水/vn  
 马后炮/vl 们/k ，/wd 昨天/t 跌/v 5/m 个/q 点/n 今天/t 涨/vi 7/m 个/q 点/qt ，/wd 狐狸/n 算/v 踏/v 空/ng  
 北方稀土/nt 整合/vn 重组/vn 内部/f 磁性/n 材料/n 产业/n  
 未来/t 的/ude1 北方稀土/nt 会/v 怎么/ryv 走/v ？/ww 
 北方稀土/nt 磁/ng 材/ng 资产/n 挂牌/vi 新/a 三板/n  
 狐狸/n 认为/v 北/f 稀/a 现在/t 不/d 是/vshi 底部/f 的/ude1 理由/n 有/vyou 三/m  
 600111:/m 北方稀土/nt 第六/m 届/q 监事会/n 第五/m 次/qv 会议/n 决议/n 公/ng  
 只/d 想/v 一阵/mq 狂笑/vi ，/wd 哈哈/o  
 看/v 着/uzhe 北/f 稀/a 庄家/n 顽强/a 的/ude1 抵抗/vn 大/d 跌/v ，/wd 我/rr 眼睛/n 湿润/a 了/y ，/wd 钱/n  
 1450/m 只/q 股票/n 跌/v 停/vi ，/wd 大盘/n 只/d 跌/v 2.67/m 个/q 点/qt ，/wd 说明/v 什么/ry ？/ww 
 大/a 股东/n 增/v 持/v 了/ule 5.7亿/m 股/q ，/wd 北方/s 就/d 是/vshi 大/a 底/f 立/v 字/n 为/p 证/n ，/wd  
 我/rr 错/v 了/ule 么/y ？/ww 我/rr 昨日/t 说/v 本/n 周/nr1 会/v 有/vyou 千/m 股/q 跌/v 停/vi ，/wd 我/rr 错/v 了/ule 么/y  
 600111:/m 北方稀土/nt 关于/p 第二/m 大/a 股东/n 所/usuo 持/v 公司/n 部分/m 股/q  
 下/f 周/nr1 久违/vi 的/ude1 千/m 股/q 跌/v 停/vi 将/d 会/v 重现/v ，/wd 理由/n 有/vyou 三/m  
 五矿稀土/nt 已经/d 跌/v 停/vi ，/wd 看/v 你/rr 能/v 撑/v 多久/ryt  
 北方稀土/nt 集团/n 完成/v 内蒙古/ns 6/m 家/q 稀土/n 企业/n 整合/vn  
 此/rzs 股/n 明天/t 不/d 涨/vi 吃/v 一/m 年/qt 屎/n [/wkz 哭/v ]/wky  
 大家/rr 注意/v 一个/mq 时间/n 点/qt ，/wd 16日/t 美联储/nt 开会/vi 讨论/v 加息/n_new 与/p  
 营业部/n 会议/n ：/wp 600111/m 短期/b 目/ng 标价/v 73/m 元/q ，/wd 强力/ad 推荐/v 评/v  
 这/rzv 吧/y 里/f 建/v 人/n 太/d 多/a ，/wd 每天/r 找/v 骂/v 为/v 哪/ry 般/uyy ？/ww 
 这个/rz 点/n 位/q 清仓/vi 的/ude1 股/n 友/ng 我/rr 劝/v 你/rr 可以/v 退出/v 股市/n 了/y 。/wj 
 请/v 别/d 再/d 滥/ad 挖/v 贱卖/v 中国/ns 的/ude1 稀有/a 矿产/n ，/wd 别/d 再/d 继续/v 破坏/v 不/d  
 今天/t 已经/d 清仓/vi ，/wd 坐等/v 大盘/n 2600/m  
 狐狸/n 坚持/v 看/v 空空/z 仓/ng ，/wd 除非/c 大盘/n 有效/ad 站稳/v 3373/m 点/qt  
 庄/nr1 托/v 们/k ，/wd 你们/rr 再/d 怎么/ryv 追/v 骂/v 我/rr 都/d 没/d 用/v ，/wd 走势/n 说明/v 一切/rz  
 国企/n 改革/vn 股/n 今天/t 全部/m 见/v 光/d 死/v ，/wd 后面/f 大盘/n 大戏/n 上演/v  
 今天/t 所/usuo 有/vyou 股/n 都/d 差不多/al ，/wd 居然/d 有/vyou 人/n 嘲笑/v 我/rr 的/ude1 岭南控股/nt  
 笑/v 死/v 了/y ，/wd 上午/t 本来/d 不/d 想/v 出来/vf 讲话/n ，/wd 一/d 帮/v 沙比/nrf 在/p 那/rzv 幸/vg  
 几千亿/m 配/v 资/ng 要求/v 本/n 周/nr1 清仓/vi  
 无量/vi 就/d 安全/a 吗/y ？/ww 高手/n 不怕/v 暴跌/vi 就/d 怕/v 无量/vi 阴/ng 跌/v ！/wt 
 武汉/ns 建/v 人/n ，/wd 告诉/v 你/rr ，/wd 你/rr 赶/v 不/d 走/v 我/rr 的/ude1 ，/wd 因为/c 你/rr 就/d 是/vshi 个/q  
 08/m 年/qt 工商银行/nt 第一/m 次/qv 涨/vi 停/vi 后/f 大盘/n 随后/d 一路/mq 跌/v 到/v 1664/m  
 看看/v 08/m 年/qt 媒体/n 专家/n 是/vshi 怎样/ryv 忽悠/z 股民/n 的/ude1  
 开关/n 12.42/m 卖出/v 海通/nz 9.44/m 买进/v 大通燃气/nt ！/wt 看/v 明天/t 短/a  
 北方稀土/nt ，/wd 这样/rzv 的/ude1 局势/n 会/v 维持/v 多久/ryt ~/w ！/wt 
 重大/a 利好/a 。/wj 来/vf 来/f 来/vf 。/wj 我/rr 就/d 不/d 服/v 了/y 。/wj 北/f 稀/a 600111/m ，/wd 周/nr1  
 狐狸/n 明天/t 会/v 清仓/vi 所有/b 股票/n  
 看看/v 我/rr 的/ude1 岭南控股/nt 是/vshi 怎样/ryv 涨/vi 的/ude1  
 明天/t 找/v 机会/n 本人/rr 会/v 清仓/vi 所有/b 股票/n  
 大盘/n 反弹/vi 受阻/vi ，/wd 且/c 看/v 龙/nr1 哥/n 分解/v  
 实质/n 上/f 股市/n 已经/d 崩/v 踏/v ！/wt 通常/b 牛市/n 调整/vn 幅度/n 最/d 严重/a 者/k  
 6/m 天/qt 17/m 刀/q ，/wd T/rzt 上瘾/vi 了/y ，/wd 怎么办/ryv ？/ww 
 声明/n 昨天/t 我/rr 发/v 的/ude1 帖子/n_new 买/v 的/ude1 牛/n 股/q ，/wd 很多/m 人/n 怀疑/vn ，/wd 可以/v  
 短/a 线/n 高/ad 抛/v 低/a 吸/v 技巧/n  
 感谢/v 朋友/n 们/k  
 股指/n 今天/t 交易量/n 大幅/d 缩水/vi 是/vshi 重大/a 转变/vn ！/wt 识时务/vl 者/k 赢/v  
 下/f 周/nr1 如果/c 国家队/n 没/d 出/vf 手/n 的/ude1 话/n 干/v 到/v 3373/m 点/qt 也/d 就/d 差不多/al  
 不好意思/vl ，/wd 我/rr 的/ude1 岭南控股/nt 又/d 板/v 了/y ，/wd 昨天/t 也/d 是/vshi 板/n  
 证/n 金/nr1 公司/n 再/d 筹集/v 1.4万亿/m 救/v 市/n  
 昨天/t 进/vf 的/ude1 尾/n 盘/qv 全部/m 扔/v 了/y ，/wd 大盘/n 必/d 到/v 2600/m  
 叫/vi 啊/y ？/ww 让/v 你们/rr 叫/vi 啊/y ？/ww 主力/n 资金/n 一直/d 在/p 流出/v ，/wd 今天/t 接/v  
 看/v 把/pba 你们/rr 得/v 瑟/ng 的/ude1 ，/wd 狐狸/n 选择/vn 观望/vn 就/d 有/vyou 可能/n 踏/v 空/ng ，/wd 有/vyou  
 吧/y 里/f 好/a 清静/a ，/wd 我/rr 从/p 26/m 守/v 到/v 11/m 块/q ，/wd 我/rr 一直/d 满/a 仓/ng 。/wj 交/v 学/v  
 太/d 可怕/a 了/y ，/wd 狐狸/n 尾/ng 盘/ng 扔/v 了/ule 4W/n 股/n ，/wd 成交/v 记录/v 显示/v 全/d 是/vshi  
 现在/t 不但/c 是/vshi 要/v 买/v 而且/c 有/vyou 钱/n 就/d 大/a 买/v ！/wt 只有/c 这样/rzv 才/d 能/v 战/ng  
 明天/t 大盘/n 预测/vn ，/wd 准/d 不/d 准/a 自己/rr 把握/v ，/wd 不/d 作/v 投资/vn 建议/n  
 北方稀土/nt 逆势/vd 半/m 年/qt 净利/n 2.61亿/m 元/q   加码/vi 内蒙甘肃/ns 稀/a  
 24日/t 稀土/n  
 600111:/m 北方稀土/nt 关于/p 增资/v 及/cc 整合/vn 重组/vn 稀土/n 企业/n 的/ude1  
 注意/v 狐狸/n 预测/vn 的/ude1 2600/m ~/w 2800/m 点/qt 位/q  
 明日/t 高/ad 开/v 太/d 多/a 一定/d 要/v 跑/v 路/n ，/wd 高/ad 开/v 低/a 走/v 可能性/n 极/d 高/a ！/wt 
 降息/v 降/v 准/a 了/y ！/wt 明天/t 高/ad 开/v 太/d 多/a 也/d 要/v 跑/v 路/n 哦/o  
 黑色/n 周/nr1 一/m 惊/v 众人/n ，/wd 后市/n 抉择/vn 看/v 这里/rzs ！/wt 
 狐狸/n 准备/v 在/p 大盘/n 破/v 3000/m 时/ng 买/v 入/v 十分/d 之一/rz ，/wd 破/v 2800/m 时/ng  
 明天/t 继续/v 跌/v 停/vi ！/wt 
 北方稀土/nt 中期/f 净利润/n 2.61亿/m 元/q   增长/v 1.75%/m  
 反弹/vi 倒/vi 计时/vi 开始/v ！/wt 
 为了/p 让/v 养老金/n 入市/v 必须/d 砸/v ！/wt 指望/v 养老金/n 当/p 解放军/n ？/ww 
 老子/nr 说/v 中报/n 是/vshi 利/n 空/ng ，/wd 居然/d 没/v 人/n 信/n ！/wt 
 周/nr1 一一/d 字/n 涨/vi 板/ng ，/wd 否则/c 我/rr 切/v 复/vg ，/wd 看到/v 了/ule 重大/a 信息/n ！/wt  
 下/f 周/nr1 大盘/n 将/d 会/v 探/v 底/f 回升/v ，/wd 后期/f 将/d 会/v 迎来/v 大/a 涨/vi ，/wd 不/d 涨/vi  
 今天/t 要/v 买/v 股/n 的/ude1 建议/n 等/udeng 到/v 两/m 点/qt 半/m 之后/f  
 为了/p 规避风险/n_new ，/wd 下/vf 周一/t 若/dg 高/a 开/v 就/d 逃命/v  
 600111:/m 北方稀土/nt 拟/v 收购/v 内蒙古/ns 生/v 一/m 伦/ng 稀土/n 材料/n 有/vyou  
 年报/n 解读/v  
 600111:/m 北方稀土/nt 关于/p 使用/v 部分/n 闲置/vn 资金/n 投资/vn 理财/vn  
 老/a 夫/ng 昨夜夜/t 观/vg 天/n 相/ng ，/wd 下/vf 星期一/t 涨/vi 停/vi ！/wt 
 报表/n 都/d 不/d 会/v 看/v ，/wd 还/d 炒/v 什么/ry 股/n ？/ww 重大/a 利好/n  
 此/rzs 股/n 当前/t 做/v 底/f 特征/n 与/p 08/m 年/qt 底/f 至/p 09/m 年初/t 十分/d 想象/v ，/wd 不/d  
 好/a 消息/n ！/wt 明天/t 开关/n 为/p 大家/rr 托盘/n ！/wt 但/c 不/d 直播/v ！/wt  
 SUPER/n   STAR/nr1 ——/wp 600111/m  
 这个/rz 底/n 是/vshi 改变/v 人生/n 的/ude1 的/n 底/f ！/wt 疯狂/a 底/n ！/wt 历史/n 意义/n 重大/a  
 期盼/v 今天/t 冲/v 高/ad 让/v 你/rr 跑/v ？/ww 那/rzv 得/v 先/d 看/v 大盘/n 能否/v 企稳/n_new  
 再/d 重复/v 昨天/t 的/ude1 话/n ，/wd 这/rzv 头/q 惊/v 世/ng 黑马/n 即将/d 苏醒/vi ，/wd 最/d 晚/tg 下/f  
 北方稀土/nt (/wkz 600111/m )/wky 融资/vi 融/vi 券/ng 信息/n (/wkz 08-19/m )/wky  
 8月20日/t 稀土/n  
 