9月/t 16/m 快讯/n ：/wp 委内瑞拉/nsf 开始/v 用/p 人民币/n 为/p 石油/n 计价/vi  
 南方航空/nt 分析/vn  
 美航/nr2 称/v 愿/v 持续/vd 深化/v 与/p 中国/ns 南航/n 合作/vn  
 我/rr 得/v 癌症/n 晚期/t ，/wd 希望/v 这/rzv 只/q 股票/n 跌/v 停/vi ，/wd 让/v 我们/rr 一起/s 上/f  
 大/d 笑/v   狂笑/vi   呆子/n 都会/n 抢/v   瞎子/n 也/d 狂笑/vi   业绩/n 翻/v 倍/q   股/q 0/m  
 狂笑/vi   呆子/n 都会/n 抢/v   瞎子/n 也/d 狂笑/vi   业绩/n 翻/v 倍/q   股/q 0.99/m 今/tg  
 南航/n 正/d 稳步/d 探索/v 混合/vn 所有制/n 改革/vn 财/n 联社/n 30日/t 讯/ng   ，/wd    
 600029:/m 南方航空/nt 2017年/t 半/m 年度/n 报告/n 摘要/n  
 南航/n 及/cc 南航/n 集团/n 订立/v A/rzv 股/n 认购/v 补充/vn 协议/n 新/a H/o 股/n 发行价/n  
 跑/v 得/ude3 快/d 不/d 一定/d 能/v 拿/v 到/v 长跑/vn 冠军/n ！/wt 
 美/b 航/ng 入股/vi 混/v 改/v 突破/vn ，/wd 定/v 增/v 启动/v 助力/b 发展/vn  
 南航/n 正式/ad 推出/v 航空/n 旅客/n 运输/vn 电子/n 发票/n 服务/vn  
 南航/n 定/v 增/v 24亿/m 股/q 买/v 飞机/njtgj  
 关注/v 人民币/n 升值/vn 概念/n ！/wt 
 实战/n 炒股/vi 口/n 决/vg ：/wp   十四/m 工作/vn 线/n ，/wd 来回/vd 做/v 波段/n ；/wf 突破/v  
 南方航空/nt (/wkz 600029/m )/wky 融资/vi 融/vi 券/ng 信息/n (/wkz 09-06/m )/wky  
 宁波/nt 港/n 祝贺/v 南方航空/nt  
 南航/n 集团/n   29亿/m 支持/v 南方航空/nt 大规模/d 买/v 飞机/njtgj  
 南方航空/nt 9月8日/t 盘/ng 中/f 涨幅/n 达/v 5%/m  
 次/qv 新/a 股/n 0.98/m 元/q 业绩/n 仅/d 此/rzs 1/m 家/q 江苏/ns 银行/n 股价/n 不/d 到/v 10/m 块/q  
 广州/ns 自/p 贸/vg 区/n 概念/n  
 600029:/m 南方航空/nt 2017年8月/t 主要/b 运营/vn 数据/n 公告/n  
 十字/b 星/n ，/wd 这/rzv 是/vshi 要/v 变天/vi 吗/y ？/ww 
 南方航空/nt 8月/t 旅客/n 周转量/n 升/v 7.64%/m 货邮/n 周转量/n 升/v 19.9/m  
 大盘/n 反弹/vi 25/m 个/q 点/n 你/rr 还/d 是/vshi 这个/rz 傻/a 逼/v  
 南方航空/nt (/wkz 600029/m )/wky 融资/vi 融/vi 券/ng 信息/n (/wkz 09-05/m )/wky  
 南方航空/nt 汇率/n 问题/n 。/wj 每/rz 增加/v 一个/mq 点/n 最/d 少/ad 可以/v 多/a 盈利/n  
 全仓/nr 东方航空/nt ，/wd 你/rr 懂/v 的/ude1 ，/wd 人民币/n 又/d 涨/vi 了/y  
 早上/t 诱/vg 空/ng ，/wd 8.69/m 不/d 破/v 继续/v 持/v 股/q ，/wd 看看/v 方正证券/nt 的/ude1 日/b  
 南航/n 铁/vd 定/v 要/v 大/a 组合/vn 。/wj 前/f 几/m 天/qt 的/ude1 公告/n 中/f 有/vyou 端/ng 腻/v 。/wj 好好/d  
 1H17/n earning/d decline/n despite/p a/rzv lack/n of/p FX/n lo/a 
机场/n 航运/n 板块/n 表现/v 抢眼/a   南方航空/nt 涨幅/n 超/h 6%/m  
 航空/n 板块/n 持续/vd 走/v 强/ng   南方航空/nt 涨/vi 超/v 7%/m  
 南方航空/nt 8月30日/t 盘/ng 中/f 涨幅/n 达/v 5%/m  
 中报/n 速递/vn ：/wp 南方航空/nt 2017年上半年/t 盈利/vi 27.68亿/m 元/q  
 南方航空/nt (/wkz 600029/m )/wky 融资/vi 融/vi 券/ng 信息/n (/wkz 08-24/m )/wky  
 核心/n 内参/n 泄露/v （/wkz 002173/m 创新/vn 医疗/n ）/wky 要/v 大/a 涨/vi  
 以后/f 到处/d 发/v 这个/rz ！/wt 有/vyou 补充/vn 的/ude1 吗/y ？/ww   一个/mq 超/v 跌/v 的/ude1 MSCI/n  
 600029:/m 南方航空/nt 2017年7月/t 主要/b 运营/vn 数据/n 公告/n  
 南航/n 在/p 走/v C/o 浪/n 杀/v ，/wd 配合/v 雏形/n 头/q 肩/n 顶/ng ，/wd 已/d 破/v 颈/ng 线/n  
 紧急/a 公告/n ：/wp MSCI/n 指数/n 股/q 601958/m   金钼股份/nt 正/d 创/vg 历史/n  
 600029:/m 南方航空/nt 关于/p 完成/v 向/p 美国/nsf 航空/n 公司/n 发行/v H/o 股/n  
 南方航空/nt 后市/n 看/v 多/a 技术/n 面/n 分析/vn   [/wkz 牛/n ]/wky [/wkz 牛/n ]/wky [/wkz 牛/n ]/wky [/wkz 牛/n ]/wky [/wkz  
 南航/n 春节/t 前/f 收盘价/n 8.88/m 元/q ，/wd 少/v 了/ule 我/rr 吃/v 屎/n ！/wt 
 南方航空/nt 即将/d 拉/v 升/v ，/wd 买/v 入/v  
 对待/v 南方航空/nt 的/ude1 做法/n  
 南方航空/nt (/wkz 600029/m )/wky 融资/vi 融/vi 券/ng 信息/n (/wkz 01-19/m )/wky  
 进场/vi :/wp   “/wyz 双重/b 改革/vn ”/wyy 受益/vi 股/n ，/wd 社保/vn 养老金/n 标的/n 股/n  
 南方航空/nt (/wkz 600029/m )/wky 融资/vi 融/vi 券/ng 信息/n (/wkz 01-20/m )/wky  
 南方航空/nt (/wkz 600029/m )/wky 融资/vi 融/vi 券/ng 信息/n (/wkz 01-18/m )/wky  
 7.35/m 这/rzv 价位/n 短期/d 还有/v 上涨/vi 空间/n 吗/y ？/ww 
 南方航空/nt (/wkz 600029/m )/wky 融资/vi 融/vi 券/ng 信息/n (/wkz 08-04/m )/wky  
 600029:/m 南方航空/nt 关于/p 向/p 美国/nsf 航空/n 公司/n 发行/v H/o 股/n 股票/n  
 散/v 户/ng 必/d 看/v 炒股/vi 格言/n ，/wd 现金/n 策略/n ！/wt       孙子云/nr ：/wp 先/d  
 波音/nz --/wp 南航/n  
 入/v 摩/b 成/v 了/y ，/wd 祝贺/v 南航/n 入选/vn 标的/n 股/q 。/wj [/wkz 献花/vi ]/wky [/wkz 献花/vi ]/wky [/wkz  
 主力/n 在/p 玩/v 死/v 散/v 户/ng ，/wd 最近/t 4/m 天/qt ，/wd 3/m 天/qt 收盘/vi 0.41/m ，/wd 馬/w 的/ude1 要/v  
 d/o 危险/n …/ws …/ws 高盛/nt 集团/n 在/p h/o 股/n 顶部/f 疯狂/ad 套/v 现/tg …/ws …/ws 机构/n 顶/v  
 拉/v 红/a 出/vf 货/n   资金/n 流出/v  
 600029:/m 南方航空/nt 2016年/t 年度/n 权益/n 分派/v 实施/v 公告/n  
 南方航空/nt 背后/f 的/ude1 危机/n 已经/d 显现/v   后/f 势/ng 定/v 让/v 散/v 户/ng 惊/v 掉/v  
 对/p 国企/n 混/ad 改/v 概念/n 股/n 也/d 要/v 有/vyou 坚持/v 波段/n 操作/vn  
 夏/tg 竟/d 傻/a 小子/n ，/wd 看/v 五粮液/nt 涨/vi 多少/ry 了/y ，/wd 哈哈哈/o  
 南方航空/nt (/wkz 600029/m )/wky 融资/vi 融/vi 券/ng 信息/n (/wkz 06-21/m )/wky  
 主力/n 部队/n 过来/vf 了/y  
 赶快/d 卖/v ！/wt ！/wt ！/wt 
 出/vf 货/n ！/wt ！/wt ！/wt  
 上海/nt 建工/n  
 一个/mq 割/v 在/p 地板/n 上/f 又/d 向/p 证券/n 公司/n 借/v 钱/n 买/v 股/n 的/ude1 韮/w 菜/n ，/wd 赔/v  
 南方航空/nt (/wkz 600029/m )/wky 融资/vi 融/vi 券/ng 信息/n (/wkz 06-20/m )/wky  
 [/wkz 满/v 仓/ng 兴奋/v ]/wky 漂亮/a 50/m 中国/ns 股市/n 的/ude1 心脏/n ；/wf 沪/b 深/a 300/m 中国/ns  
 南方航空/nt 6月/t 客运/n 运力/n 投入/vn 同比/n 上升/vi 11.77%/m  
 南方航空/nt 将来/t 是/vshi 航空/n 股/n 的/ude1 龙头/n  
 无耻/an ，/wd 公司/n 增发/v 价/n 是/vshi 5.3/m 元/q 左右/m ，/wd 8.8/m 元/q 时/ng ，/wd 毫不/d 犹/d  
 我/rr 的/ude1 估算/vn 是/vshi 一/m 季度/n 0.15/m ，/wd 二/m 季度/n 0.25/m ，/wd 三/m 季度/n 0.40/m  
 600029:/m 南方航空/nt 2017年6月/t 主要/b 运营/vn 数据/n 公告/n  
 原油/n 期货/n 爆/vd 跌/v ，/wd 油价/n 无底洞/n 啊/y ！/wt ！/wt  
 南航/n 被/pbei 指/v “/wyz 骗/v ”/wyy 40/m 多/m 名/q 旅客/n 下机/v 改/v 签/v   延误/v 10/m 小时/n  
 为/p 国航/n 点/qt 赞/ng ，/wd 为/p 南航/n 加油/vi ，/wd 为/p 东航/n 感到/v 无地自容/al ！/wt 
 600029:/m 南方航空/nt H/o 股/n 公告/n (/wkz 暂停/v 办理/v 股份/n 过户/vn 登记/vn  
 不/d 跟/p 你/rr 斗嘴/vi 了/ule 你/rr 咋/ryv 像/v 小孩/n 似的/uyy ？/ww 哈哈哈/o  
 深圳/ns 地铁/njtgj 增加/v 三/m 项/q 临时/b 提案/n ，/wd 提议/v 董/nr1 监事/n 换届/vd 选举/v  
 大/a 单/d 出/vf 小/a 单/d 买/v ，/wd 没/v 毛病/n ，/wd 小/ad 散/v 加油/vi ，/wd 庄/nr1 机构/n 出/vf 货/n 。/wj 
 低调/n 富豪/n 张/nr1 劲/n A/rzv 股/n 抄/v 底/f ，/wd 8/m 个/q 月/n 花/v 90亿/m 买/v 两/m 家/q 上市/vi 公/ng  
 看/v 南方航空/nt  
 高盛/nt 提示/v 关注/v 广发/nz 等/udeng 大/a 券商/n 战略/n 机会/n :/wp 六月/t 入/v 摩/b 或/c  
 夏/tg 竟/d 看/v 泰和/nt 新/a 材/ng 还/d 能/v 涨/vi ，/wd 周/qt K/vf 和/cc 月/n K/vf 很/d 好/a  
 与/p 德国/nsf 国际/n 领先/vn 技术/n 合/v  
 狡/w 兔/ng 三/m 窟/ng ，/wd 窟/ng 窟/ng 爆满/vi  
 同时/n 文/ng 中/f 涉及/v 的/ude1 股票/n 只/d 作/v 参考/v 不/d 作/v 推荐/v  
 k/vf 线/n ，/wd 像/p 画/v 出来/vf 的/ude1 。/wj 
 又/d 出/vf 了/ule 200万/m 股/q ，/wd 庄家/n 厉害/an  
 南航/n 中/b 长线/n 看好/v ，/wd 股/n 友/ng 可以/v 把握/v 回/qv 调/v 机会/n 买入/v  
 你/rr 来/vf 我/rr 走/v ，/wd 哈/v 哈哈哈/o  
 港股/n 下午/t 跳水/vn 了/y ，/wd 国航/n 先/d 跳/vi ，/wd 呵呵/o  
 还是/c 东航/n 牛/n 啊/y ，/wd 南航/n 现/tg 已/d 沦为/v 国内/s 第三/m 大/a 航空/n 公司/n  
 南方航空/nt (/wkz 600029/m )/wky 融资/vi 融/vi 券/ng 信息/n (/wkz 04-19/m )/wky  
 南方航空/nt (/wkz 600029/m )/wky 融资/vi 融/vi 券/ng 信息/n (/wkz 04-20/m )/wky  
 幸亏/d 昨天/t 换成/v 东方航空/nt 了/y ，/wd 不然/c 真/d 惨/a 了/y  
 南航/n 就/d 是/vshi 垃圾/n ，/wd 坚决/ad 卖掉/v 南航/n  
 南航/n 庄家/n 挣钱/vi 挣/vi 得/ude3 很/d 多/a 的/ude1 ，/wd 你们/rr 以为/v 不/d 拉/v 就/d 不/d 赚/v 了/y  
 航空/n 运输/vn 板块/n ，/wd 已经/d 沉寂/v 了/ule 很/d 久/a 很/d 久/a …/ws …/ws 股/n 吧/y 里/f 也/d  
 南航/n 就是/v 给/p 东航/n 擦/v 干/v 腚/w 的/ude1 ，/wd 操/v ~/w  
 热烈/ad 祝贺/v 东方航空/nt 超过/v 南方航空/nt  
 一两千/m 手/n 砸/v ，/wd 很/d 可怕/a 啊/y  
 600115:/m 东方航空/nt 停/vi 牌/n 公告/n   公告/n 日期/n ：/wp 2016-04-21/m  
 看/v 看/v 人家/n 东方航空/nt ，/wd 南航/n 主力/n 你/rr 羞愧/v 么/y  
 南方航空/nt 该/rz 涨/vi 停/vi 了/y 呀/y  
 买/v 了/ule 南航/n ，/wd 是/vshi 我/rr 至今/d 为此/d 做/v 的/ude1 最/d 差/a 的/ude1 一/m 只/q 股票/n ，/wd 以/p  
 我/rr 持/v 了/ule 一个/mq 多/a 礼拜/n ，/wd 刚/d 卖/v 了/ule 你/rr 就/d 涨/vi  
 我/rr 只/d 想/v 说/v 一/m 句/q ：/wp 国航/n 、/wn 南航/n 、/wn 海航/n ，/wd 你们/rr 还/d 要/v 脸/n 吗/y  
 我/rr 看到/v 的/ude1 是/vshi 机会/n 。/wj 
 增发/v 摊/ng 薄/a 多/a ，/wd 但/c 暑/ag 运/v 旺季/n 值得/v 期待/v  
 这/rzv 两/m 天/qt 漂亮/a 50/m 持续/vd 出/vf 货/n ，/wd 有些/rz 有/vyou 价值/n 的/ude1 中小/b 盘/qv 股/n 开/v  
 南方航空/nt -/wp 又/d 一/m 波/n 新/a 的/ude1 航/vg 情/n 正在/d 冉冉/d 雄/ag 起/vf  
 主力/n 悄悄/d 出/vf 货/n ，/wd 南航/n 回/qv 到/v 7/m 元/q 时代/n ，/wd 拭目以待/vl ！/wt 
 宿/vg 命/n 与/cc 反抗/v ！/wt 目前/t 看来/v 大盘/n 有/vyou 可能/n 在/p 复制/v 1999年/t 5/m  
 国际油价/n_new 连/ulian 跌/v 五/m 周/qt   商品/n 之/uzhi 王/n 称/v 石油/n 未来/t 将/p 一/m 钱/n 不/d  
 南方航空/nt ：/wp 拟/v 同时/c 定/v 增/v A/rzv 股/n 和/cc H/o 股/n 募/vg 资/ng 购买/v 飞机/njtgj 及/cc 补/v  
 南方航空/nt 拟/v A+H/n 股/n 联袂/d 定/v 增/v 逾/vg 百亿/m 元/q  
 600029:/m 南方航空/nt 非公开/n_new 发行/v A/rzv 股/n 股票/n 预案/n  
 南方航空/nt ：/wp 拟定/v 增/v A/rzv 股/n 募/vg 资/ng 95亿/m 扩充/v 机队/n 规模/n  
 今日/t 破/v 9/m ，/wd 大家/rr 顶/v 起/vf ！/wt 
 南方航空/nt 反弹/vi 的/ude1 狂热/an 之中/f ，/wd 行情/n 即将/d 发生/v 转变/v  
 蓄/v 势/ng 整理/v 中/f ，/wd 后市/n   南方航空/nt   600029/m   突破/v 12/m 指/v 日/ng  
 必须/d 创新/vi 的/ude1 题材/n 热点/n  
 600029:/m 南方航空/nt H/o 股/n 公告/n (/wkz 收购/v 飞机/njtgj 之/uzhi 主要/b 交易/n )/wky  
 就/d 算/v 你/rr 赢/v 了/ule 又/d 如何/ryv  
 加息/n_new 利/n 空/v 出/vf 尽/vi ，/wd 对/p 中小/b 盘/qv 是/vshi 利/n 好/a ，/wd 50/m 接着/c 跌/v  
 之前/f 8.74/m 的/ude1 成本/n 和/cc 杀/v 入/v 南方航空/nt 和/cc 的/ude1 先/d 祝贺/v 了/y  
 3月/t 29/m 号/q 再/d 看看/v  
 8.93.8.94/m 卖/v 3000/m 手/n 的/ude1 毛/n  
 传闻/n 公司/n 重大/a 策划/vn 事项/n 快要/d 停/vi 牌/n 公告/n  
 国际/n 航空/n 枢纽/n 建设/vn 持续/vd 推进/vi ，/wd 旺季/n 业绩/n 弹性/n 值得/v 期/qv  
 600029/m 南方航空/nt   股价/n 持续/vd 走/v 高/a ，/wd 且/c 站/vi 上/f 多/m 条/q 均/ag 线/n  
 28/m 天/qt 券商/n 能/v 翻/v 几/m 倍/q ?/ww MSCI/n 将/d 于/p 6月20日/t 公布/v 是否/v 纳入/v  
 m/o 完了/vi …/ws …/ws 指标/n 高位/n 背离/v 了/y …/ws …/ws 顶部/f 出/vf 货/n 中/f …/ws …/ws 鳄/ng  
 600029:/m 南方航空/nt 2017年5月/t 主要/b 运营/vn 数据/n 公告/n  
 美国/nsf 大量/m 出售/v 战略/n 原油/n 储备/vn 将/d 损/vg 及/cc 全球/n 油价/n 据/p 外/f 媒/ng  
 雄/ng 安新/ns 区/n 每股/r 实际/n 净/a 资/ng 达/v 是/vshi 股价/n 的/ude1 7/m 倍/q 个/q 股/n 是/vshi 谁/ry   ？/ww 
 2016年/t ，/wd 南方航空/nt 旅客/n 运输量/n 1.15亿/m 人次/qv ，/wd 连续/a 38/m  
 南方航空/nt 旗/n 下/vf 厦门/ns 航空/n 获/v 核准/v 发/v 不/d 逾/vg 50亿/m 人民币/n 债/n  
 飞机/njtgj 上/f 天/qt ，/wd 股市/n 落地/vi  
 600029:/m 南方航空/nt 关于/p 非公开/n_new 发行/v H/o 股/n 申请/v 材料/n 获得/v  
 4/m 季度/n 居然/d 亏损/v 1/m 毛/q 5/m  
 5月25日晚/t 评/v ：/wp 明日/t 进入/v 拉/v 升/v 模式/n ，/wd 新/d 高/a 可/v 期/qv ？/ww 
 呵呵/e ，/wd 原油/n 还/d 在/p 涨/vi ，/wd 有/vyou 你/rr 好看/a 的/ude1  
 翻车/vi 的/ude1 节奏/n 吗/y ？/ww ？/ww  
 回/v 踩/v 至/p 1780/m 点/qt 附近/f 就/d 会/v 止/v 跌/v  
 大家/rr 不必/d 担心/v 。/wj 
 你们/rr 晓得/v 不/d ，/wd 把/pba 这/rzv 股/q  
 真/d 把/pba 股市/n 市场/n 当/p 彩票/n 市场/n 玩/v 了/ule 吗/y ！/wt 
 什么/ry 时候/n 分红/vi  
 南方航空/nt (/wkz 600029/m )/wky 融资/vi 融/vi 券/ng 信息/n (/wkz 05-08/m )/wky  
 油价/n 扰动/vn 减弱/v ，/wd 最为/d 受益/vi 国内/s 市场/n 景气/an 回升/v  
 换/v 股/n 国信证券/nt 去/vf 了/y ，/wd 祝/v 大家/rr 好运/n  
 600029:/m 南方航空/nt 2016年/t 年度/n 报告/n  
 明天/t 油价/n 下调/v ，/wd 南航/n 又/d 迎/v 利好/a ，/wd 技术/n 面/n 5日/t 线/n 上/f 穿/v 2/m  
 南方航空/nt 拟/v 购买/v 20/m 架/qv 飞机/njtgj  
 “/wyz 一/m 带/v 一/m 路/n ”/wyy 通用/vn 航空/n 产业/n 国际/n 论坛/n 在/p 京/b 召开/v   201/m  
 600029:/m 南方航空/nt 2017年4月/t 主要/b 运营/vn 数据/n 公告/n  
 业绩/n 提升/v 来自/v 汇兑/vn 改善/vn ，/wd 看/v 好/a 未来/t 国内/s 线/n 弹性/n  
 南航/n 有利/a 好/a ，/wd 既然/c 有/vyou 看/v 空/a 的/ude1 小/a 散/a 和/cc 机构/n ，/wd 那/c 你们/rr 赖/v  
 南航/n 周三/t 开盘/vi 将/p 强势/n 封/q 板/n ！/wt 
 (/wkz 南方航空/nt )/wky 下/f 周/nr1 星期二/t 巨/ag 量/n 拉/v 升/v 涨/vi 停/vi  
 南方航空/nt (/wkz 600029/m )/wky 融资/vi 融/vi 券/ng 信息/n (/wkz 03-31/m )/wky  
 H/o 股/n 要/v 起飞/vi 了/ule ~/w ！/wt 
 国航/n 率先/d 突破/v 年/qt 线/n ，/wd 南航/n 加紧/vd 追击/v !/wt 
 600029:/m 南方航空/nt 现金分红/n_new 说明/v 会/v 预告/v 公告/n  
 南方航空/nt ：/wp 厦门/ns 航空/n 将/d 向/p 河北/ns 航空/n 及/cc 江西/ns 航空/n 提供/v  
 600029:/m 南方航空/nt 关于/p 提请/v 股东大会/n_new 授权/v 厦门/ns 航空/n  
 南方航空/nt   下/vf 一/m 步/qv ？/ww 
 600029:/m 南方航空/nt 2016年/t 年度/n 报告/n 摘要/n  
 卖/v 了/ule ~/w 风险/n 太/d 大/a  
 南航/n 资本/n 控股/vn 公司/n 正式/ad 成立/vi  
 大胆/ad 潜伏/v :/wp   怎么/ryv 跌/v 的/ude1 就/d 会/v 怎么/ryv 涨/vi 上去/vf （/wkz 荐/vg 股/n ）/wky  
 网/n 管/v 为什么/ryv 要/v 删/v 我/rr 几/m 个/q 帖/ng ，/wd 2017年/t 南航/n 和/cc 阿里/nt 腾/v 迅/ag  
 新疆/ns 与/cc 南航/n 签订/v 合作/vn 协议/n 布局/n “/wyz 一/m 带/v 一/m 路/n ”/wyy  
 三/m 大/a 航空/n 市值/n 不/d 到/v 3千亿/m 正常/a 吗/y ？/ww 8/m 元/q 南航/n 在/p 高位/n 吗/y  
 南航/n 今年/t 多/m 项/q 利好/n 将/d 贯穿/v 2017年/t 全年/n ，/wd 15/m 元/q 不/d 是/vshi 梦/n  
 朱/ag 么/y 么/y 画/v 股/n   南方航空/nt (/wkz 600029/m )/wky   股票/n 预测/vn 图/n  
 特区/n 牛/n 来/vf 了/y ，/wd 大盘/n 5/m 号/q 开盘/vi 必/d 大/a 阳/ng ，/wd 周五/t 踏/v 空/v 者/k 只/d  
 经济/n 观察/v 网/n :/wp 2017年/t 南航/n 将/d 会/v 和/cc 阿里/nt ，/wd 腾迅/nr 展开/v 合/v  
 南航/n 长线/n 必/d 象/ng 马/n 云/n 所/usuo 说/v (/wkz 今天/t 你/rr 对/p 我/rr 高/ad 抛/v 低/a 吸/v ，/wd 明/ag  
 你们/rr 牛/n B/o  
 航空/n 股/n 必/d 成/v 3/m 年/qt 10/m 倍/q 成长/vn 股/n ，/wd 相信/v 巴非特/nr ，/wd 相信/v 价/n  
 我/rr 的/ude1 天/qt 呀/y ，/wd 中国新闻网/ntz 乌鲁木齐/ns 电/n 3.31/m 号/q 南航/n 和/cc 新/a  
 持有/v 南航/n 的/ude1 小/a 散/a 都/d 希望/v 别人/rr 出局/vi ，/wd 自己/rr 留下/v ，/wd 所以/c  
 南方航空/nt (/wkz 600029/m )/wky 大宗/m 交易/vn 数据/n 一览/n (/wkz 04-28/m )/wky  
 战略/n 联姻/vi 美国/nsf 航空/n   南方航空/nt 急/ad 补/v 国际/n 业务/n 短/a 板/ng  
 经营/vn 数据/n 稳健增长/n_new ，/wd 携手/vi 美/b 航/ng 混/v 改/v 启航/vi  
 南方航空/nt ：/wp 正/d 在/p 筹划/v 重大/a 战略/n 合作/vn 事项/n   23日/t 起/f 停/vi  
 南方航空/nt 首季/n 纯利/n 15.5亿/m 元/q 人民币/n   同比/n 跌/v 42%/m  
 南方航空/nt 自/p 空客/n S.A.S./n 购买/v 20/m 架/qv A350/n -/wp 900/m 飞机/njtgj  
 600029:/m 南方航空/nt 关于/p 购买/v 飞机/njtgj 的/ude1 公告/n  
 本来/d 那天/r 看到/v 你/rr 那/rzv 句/q “/wyz 认输/vi ，/wd 走/v 了/y ”/wyy ，/wd 觉得/v 你/rr 股/n 品/ng  
 走/v 了/y ，/wd 认输/vi  
 那个/rz 易/a 什么/ry 的/ude1 ，/wd 进/vf 来/vf 看看/v 贴/v  
 我们/rr 可以/v 将/p 底部/f 形态/n 简化/v 作/v 两/m 种/q ，/wd 即/v 尖/ng 底/f 与/p 圆/n 底/f 。/wj 
 9.6/m 的/ude1 本/n ，/wd 何时/ryt 能/v 回/v [/wkz 哭/v ]/wky [/wkz 哭/v ]/wky  
 今天/t 买/v 入/v ，/wd 继续/v 涨/vi 。/wj 
 600029:/m 南方航空/nt 2017年3月/t 主要/b 运营/vn 数据/n 公告/n  
 相亲/vi 、/wn 拆迁/vn 与/cc 股市/n 中/f 的/ude1 ＂/w 改革/vn 牛/n ＂/w 何其/d 相似/a 29/m  
 %D00988:/n 赤峰/nt 黄金/n 关于/p 公司/n 为/p 子公司/n 提供/v 担保/vn 的/ude1 进/vf  
 如何/ryv 解读/v 今日/t 大盘/n 的/ude1 黑/a 周一/t ？/ww 
 事件/n 点评/v ：/wp 汇率/n 贬值/vi 敏感性/n_new 降低/v ，/wd 关注/v 国企/n 混/ad 改/v 后/f  
 4月8日晚/t 评/v ：/wp 后市/n 继续/v 看涨/vi ！/wt 
 南方航空/nt （/wkz 600029/m ）/wky ；/wf 明天/t 涨/vi 停/vi 的/ude1 充足/a 依据/n  
 雄/ag 安/ag 新区带/n 我/rr 飞/vi 南方航空/nt 结盟/vn 美国/nsf 航空/n  
 业绩/n 超/h 预期/vn ，/wd 航线/n 补贴/vn 贡献/n 高/a  
 中国新闻网/ntz ：/wp 新疆/ns 与/cc 南航/n 签订/v 战略/n 合作/vn 协议/n 布局/n “/wyz  
 %D%A/n 连续/ad 跌/v 停/vi 大/a 幕/n 拉开/v  
 南航/n 迁/v 往/p 北京/ns 新/a 机场/n (/wkz 雄安/nr 机场/n )/wky 距/p 雄/ag 安/ag 40/m 公里/q  
 南方航空/nt 美/b 股/n 今天/t 暴涨/vi ！/wt 明天/t 拭目以待/vl ！/wt 
 大/d 跌/v 之下/f 如何/ryv 找到/v 率先/d 反弹/vi 股/n  
 南方航空/nt 正/d 筹划/v 重大/a 战略/n 合作/vn 事项/n   停/vi 牌/n 背后/f 隐现/v  
 巴菲特/nr 染指/vi 中国/ns 航空/n 业/ng   机构/n 预计/v 南方航空/nt 涨/vi 近/v 40%/m  
 南方航空/nt ：/wp 拟/v 向/p 美/b 航/ng 发行/v H/o 股/n 股份/n   A/rzv 股/n 28日/t 起/f 复/vg 牌/n  
 600029:/m 南方航空/nt 关于/p 向/p 美国/nsf 航空/n 公司/n 发行/v H/o 股/n 股票/n  
 南航/n 决不能/v 让/v 美/b 航/ng 入股/vi  
 600029:/m 南方航空/nt 关于/p 购买/v 飞机/njtgj 的/ude1 公告/n  
 600029:/m 南方航空/nt 澄清/vi 公告/n  
 600029:/m 南方航空/nt 2017年2月/t 主要/b 运营/vn 数据/n 公告/n  
 600029:/m 南方航空/nt 现金分红/n_new 说明/v 会/v 预告/v 公告/n  
 600029:/m 南方航空/nt 重大/a 事项/n 停/vi 牌/n 公告/n  
 美国/nsf 航空/n 拟/v 15.53亿/m 港元/n 入股/vi 南方航空/nt H/o 股/n  
 计划/n 与/p 美国/nsf 航空/n 开展/v 合作/vn 并/cc 向/p 其/rz 发行/v 新/a 股/n  
 早/a 盘/qv 追/v 进去/vf 的/ude1 兄弟/n 们/k [/wkz 微笑/vi ]/wky 又/d 被/pbei 瑰/w 子/ng 干掉/v 了/y ！/wt [/wkz 滴/v  
 南方航空/nt ：/wp 美国/nsf 航空/n 拟/v 15.53亿/m 港元/q 认购/v 公司/n 2.7亿/m  
 南方航空/nt 拟/v 向/p 美/b 航/ng 发行/v H/o 股/n 股份/n   股/q 神/n 巴菲特/nr 染指/vi 中/f  
 600029:/m 南方航空/nt 重大/a 事项/n 进展/vn 暨/cc 复/vg 牌/n 公告/n  
 【/wkz 讨论/v 】/wky 拟/v 向/p 美/b 航/ng 发行/v H/o 股/n 股份/n ，/wd   南航/n A/rzv 股/n 28日/t 复/vg  
 南方航空/nt ：/wp 美/b 航/ng 认购/v 公司/n H/o 股/n 的/ude1 价格/n 为/p 5.74/m 港元/n //w 股/n  
 明天/t 宣布/v 谈判/v 失败/vi  
 600029:/m 南方航空/nt 重大/a 事项/n 说明/v 公告/n  
 下/vf 周五/t 复/vg 牌/n 吗/y ？/ww 
 出/vf   事/n   了/y …/ws  
 买/v 了/ule 1000/m 多/m 万/m 南方航空/nt ，/wd 均/d 价/n 7.5/m 元/q ，/wd 不知/v 能/v 涨/vi 多/m  
 美/b 航/ng 或/c 入股/vi 南航/n   南航/n 未/d 否认/v 称/v “/wyz 以/p 公告/n 为/p 准/a ”/wyy  
 传/v 美/b 航/ng 拟/v 入股/vi 南航/n H/o 股/n   巴菲特/nr 在/p 中国/ns 航空/n 版图/n 再/d 下/vf  
 大家/rr 来/vf 讨论/v ，/wd 能/v 有/vyou 3/m 个/q 板/n 吗/y ?/ww [/wkz 大笑/v ]/wky [/wkz 鼓掌/vi ]/wky [/wkz 鼓掌/vi ]/wky [/wkz  
 南方航空/nt 大/a 涨/vi 却/d 遭/v 停/vi 牌/n   国企/n 改革/vn 步入/v 实质/n 阶段/n  
 南方航空/nt AH/o 股/n 双双/m 停/vi 牌/n   昨日/t 消息/n 称/v 美/b 航/ng 2亿/m 美元/q 入/v  
 600029:/m 南方航空/nt 2017-03-23/m 全天/n 停/vi 牌/n  
 美/b 南/b 之/uzhi 恋/v ：/wp 情理/n 之中/f ，/wd 意料/vi 之外/f ？/ww 
 上午/t 洗/v 盘/qv 下午/t 拉/v 盘/qv  
 下/f 周/nr1 一/m 开始/v 停/vi 牌/n 重组/vn       有/vyou 票/n 的/ude1 兄弟/n 们/k   准备/vd 收/v 红包/n  
 南方航空/nt (/wkz 600029/m )/wky 大宗/m 交易/vn 数据/n 一览/n (/wkz 03-07/m )/wky  
 三/m 大/a 航空/n 股/q 投资/vn 价值/n 分析/vn ，/wd 哪家/r 值得/v 买/v  
 顺丰/nr2 也/d 可以/v 将/p 所有/b 股份/n 质押/v 给/p 银行/n ，/wd 再/d 用/p 现金/n 将/d 三/m  
 南方航空/nt 集团/n 拟/v 转让/vn 旗/n 下/f 两/m 酒店/n  
 被/pbei 首都/n 机场/n 发/v 的/ude1 信息/n 给/p 坑/n 了/ule 下/vf 周一/t 果断/ad 抛/v  
 未来/t 南航/n 将/d 在/p 北京/ns 新/a 机场/n 投入/v 200/m 架/qv 以上/f 飞机/njtgj 运力/n  
 超级/b 资金/n 在/p 进/vf   散/a 户/ng 在/p 跑/v   弄/v 不/d 明白/v 了/ule 跑/v 啥/ry 呢/y  
 600029:/m 南方航空/nt 关于/p 2017年/t 第1/m 期/qv 超/v 短期/b 融资券/n 发/v  
 南方航空/nt （/wkz 600029/m ）/wky ：/wp 第一/m 目标/n 价位/n 15.00/m 元/q  
 南方航空/nt 1月/t 旅客/n 周转量/n 同比/n 升/v 17.84%/m  
 别/d 听/v 股/n 托/v 们/k 瞎/d 忽悠/z 下跌/vi 了/y 吧/y ，/wd 不/d 碰/v 为/v 妙/an 。/wj 
 昨天今天/t 股市/n 不好/a ，/wd 起源/v 于/p 万家文化/nt ，/wd 以/p 自有/b 资金/n  
 近期/t 重点/d 关注/v ：/wp 开创国际/nt   600097/m     换/v 手/n 率/v 100%/m      
 南航/n 半/m 年/qt 内/f 可能/v 创/vg 历史/n 新高/n ，/wd 有望/v 突破/v 30/m 元/q 每/rz 股/n ，/wd  
 南航/n 12/m 号/q 下跌/vi 的/ude1 真正/b 原因/n  
 只/d 发/v 图/n ，/wd 不/d 说话/vi 行/ng 不/d  
 老乡/n 们/k 快/d 走/v 吧/y ，/wd 你们/rr 不/d 走/v 实在/d 难/ad 涨/vi 。/wj 
 上次/t 一样/uyy 冲/v 高/a 回落/vi ，/wd 明天/t 跌/v 回/v  
 聪明人/n 不/d 会/v 在/p 一个/mq 地方/n 摔倒/v 俩/m 次/qv ，/wd 明天/t 高/a 开封/ns 板/ng ，/wd  
 尾/n 盘/qv 不/d 拉/v 一下/mq 吗/y ？/ww 明天/t 怎么/ryv 出/vf 呀/y  
 600029:/m 南方航空/nt 2017年1月/t 主要/b 运营/vn 数据/n 公告/n  
 啊/y 此情此景/nl 我/rr 想/v 吟诗/vi 一/m 首/m  
 我/rr 的/ude1 选择/vn 和/cc 意/b 淫/ag  
 a/rzv 股/n 吸/v 钱/n 和/cc 市值/n 蒸发/vi 进入/v 倒/vi 计时/vi ，/wd  
 利用/v 公告/n 大/d 洗/v 盘/qv ，/wd 春节/t 前/f 会上/t 10/m 元/q  
 进场/vi :/wp 地方/n 国企/n 二线/n 蓝/a 筹/v 股/n ---/wp 跨/v 年/qt 行情/n 热点/n  
 600029:/m 南方航空/nt 2016年12月/t 主要/b 运营/vn 数据/n 公告/n  
 别/d 买入/v ！/wt 耐心/ad 等待/v 融资/vn 盘/qv 被/pbei 强/ad 平/v 爆/v 仓/ng 时/ng 抄/v 底/f 不/d 迟/a 29/m  
 砸/v 盘/qv 真是/d 凶猛/a  
 有着/v 明确/a 的/ude1 供货/vn 商/n 和/cc 生产商/n ，/wd 但是/c 呢/y  
 混/ad 改/v 效应/n 引/v 民航/n 板块/n 短时/ad 爆发/v   南方航空/nt   “/wyz 触/v 网/n ”/wyy  
 【/wkz 讨论/v 】/wky 航空/n 股/q 强势/n 崛起/v   现在/t 还/d 能/v 上/vf 车/n 吗/y ？/ww 
 南航/n 力/n 推/v 混/ad 改/v 引爆/v 板块/n   “/wyz 互联网/n +/m 航空/n ”/wyy 打开/v 想象/v  
 涨/vi 停/vi 价/n 7.90/m 买/v 入/v 的/ude1 到/v 下面/f 来/vf 排队/vi 。/wj 
 南方航空/nt ：/wp 南方航空/nt 史/ng 上/f 最/d 大/a 的/ude1 一/m 波/n 上涨/vi ，/wd 明天/t 启/v  
 南航/n 是/vshi 航空/n 股市/n 盈/vg 率/v 最低/a 的/ude1 。/wj 
 抛/v ！/wt 机构/n 拉/v 升/v 诱/vg 多/m 不/d 是/vshi 解放军/n ，/wd 对/p 倒/vi 放/v 量/n 是/vshi 笑/v 着/uzhe 数/m  
 掐/v 指/v 一/m 算/v 明天/t 跌/v 停/vi ！/wt 哈哈/o  
 应/v 坚决/ad 卖/v 出/vf  
 以/p 美元/n 计价/vi 的/ude1 飞机/njtgj 资产/n 在/p 人民币/n 贬值/vi 的/ude1 过程/n 中/f 是/vshi 增/v  
 重/d 开/v 一/m 贴/v ，/wd 假设/v 7月5日/t 是/vshi 三/m 角/q 整理/vn 区/n 突破/v 位/q 的/ude1 预测/vn  
 大/a 级别/n 反弹/vi 开启/v 在即/vi ，/wd 大家/rr 请/v 自重/a ，/wd 赚/v 钱/n 还是/c 解/v 套/q  
 1.4/m 日/qt 私/ag 募/vg 操/v 盘/qv 计划/n :/wp (/wkz 600262/m 北方股份/nt ）/wky 进入/v 攻击/v  
 告别/vi 帖/ng  
 尾/n 盘/qv 减/v 了/ule 1/m //w 3/m 仓/ng ，/wd 进/vf 了/ule 贵糖股份/nt 。/wj 
 前/f 几/m 个/q 月/n 丢/v 的/ude1 盈利/n 拿/v 回来/v 一半/m 了/y ，/wd 考虑/v 要/v 不/d 要/v 出/vf 一/m  
 如果/c 5/m 号/q 不算/v 三角/n 整理/vn 区/n 有效/a 突破/vn ，/wd 那/rzv 就/d 再/d 出/vf 一/m 幅/q  
 南/f 无/v 阿弥陀佛/n  
 600029:/m 南方航空/nt 董事会/n 决议/n 公告/n  
 看来/v 攻/v 不/d 上去/vf 了/y  
 南航/n 明天/t 肯/v 你/rr 要/v 跌/v 停/vi ，/wd 不/d 骗/v 你们/rr  
 600029:/m 南方航空/nt 信息/n 披露/v 暂缓/v 与/cc 豁免/v 业务/n 管理制/n  
 你/rr 好/a 棒/ng  
 下/f 周/nr1 必须/d 涨/vi 了/y ，/wd 尾/q 盘/qv 南航/n 我/rr 正式/ad 满/v 仓/ng 了/y ，/wd 不/d 信/v 的/ude1 朋/ng  
 南方航空/nt 受/v 利好/a 影响/vn ，/wd 最近/t 将/d 有/vyou 大/a 动作/n  
 解密/vi 新科/nz 私/ng 募/vg 冠军/n ：/wp “/wyz 蓝/a 海/n 一/m 号/q ”/wyy  
 南航/n 5分/t 线/n 底/f 背离/v 走势/n 猜想/vn 图/n  
 说/v 我/rr 是/vshi 托/v 的/ude1 来/vf 看看/v 技术/n 指标/n 。/wj 
 人民币/n 不/d 止/v 跌/v ，/wd 南方航空/nt 没有/d 希望/v ，/wd 美元/q 负债/vn 太/d 高/a  
 我/rr 今天/t 发出/v 预言/v ，/wd 今天/t 或者/c 明天/t ，/wd 南航/n 还/d 会/v 有/vyou 一/m 次/qv  
 声明/n 帖/ng ，/wd 最近/t 开始/v 看/v 空/a 南航/n  
 重整/v 思路/n ，/wd 擦/v 干/v 眼泪/n ，/wd 再/d 开/v 一/m 贴/v ，/wd 继续/v 瞎猜/v 。/wj 
 不/d 发/v 心得/n 了/y ，/wd 但是/c 这/rzv 价位/n 确实/ad 不/d 高/a 了/y ，/wd 跌/v 破/v 7.7/m 趋/v  
 南方航空/nt 海南/ns 分公司/n 拟/v 5801.33万/m 元/q 收购/v 三亚/ns 总部/n  
 南方航空/nt ：/wp 11月/t 旅客/n 周转量/n 同比/n 上升/vi 11.57%/m  
 600029:/m 南方航空/nt 2016年11月/t 主要/b 运营/vn 数据/n 公告/n  
 今天/t 怎么/ryv 没/d 有/vyou 预测/vn 价格/n 然后/c 打/v 飞机/njtgj 的/ude1 了/y ？/ww 
 融/vi 券/ng 仓/ng 昨天/t 又/d 打/v 出/vf 新/a 高/a ，/wd 不/d 知道/v 啥/ry 时候/n 会/v 砸/v 出/vf 深/a V/n  
 天/n 天/qt 吆喝/v 汇率/n 的/ude1 人/n ，/wd 谢谢/v 你们/rr 每天/r 提醒/v 我们/rr 汇率/n 又/d  
 由此可见/c ，/wd 短/a 线/n A/rzv 股/n 市场/n 找到/v 了/ule 新/a 的/ude1 做/v 多/a 主线/n  
 私/ag 募/vg 冠军/n 狂/dg 买/v 该/rz 股/n   又/d 一个/mq 高/a 送/v 转/v 个/q 股/n 要/v 飞奔/vi ？/ww 
 唱/v 空/a 的/ude1 快速/d 割/v 肉/n 吧/y  
 下/vf 一/m 步/qv 动向/n 看/v 这里/rzs  
 东方航空/nt 冲/v 涨/vi 停/vi ！/wt ！/wt  
 苦难/n 磨炼/v 一些/mq 人/n ，/wd 也/d 毁灭/v 另/rz 一些/mq 人/n  
 南方/s  
 不/d 差/a 钱/n ，/wd 不/d 看/v 咯/y  
 OPEC/n 冻/v 产/v 敲/v 定/v ，/wd 航空/n 股/n 危险/an ，/wd 核电/n 吧/y  
 深/a 港/n 通/v 落地/vi ，/wd 会/v 不/d 会/v 见/v 光/d 死/v  
 出境/vi 游/v 依旧/z 火热/z ，/wd Q3/n 人民币/n 贬值/vn 幅度/n 收/v 窄/a ，/wd 2016年/t  
 本来/d 是/vshi 大好/a 时机/n ，/wd 奈何/v 美元/q 狂飙/n ，/wd 原油/n 反/vi 转/v ，/wd 哎/e  
 南航/n 是/vshi 龙头/n  
 16/m 年/qt 业绩/n 0.68/m  
 砸/v 往/p 死/v 的/ude1 砸/v 。/wj 
 今天/t 还/d 拖/v 东航/n ，/wd 国航/n 后腿/n 了/y 。/wj 
 绝不/d 再/d 买/v 大盘/n 股/q 。/wj 
 明天/t 不/d 大/a 涨/vi ，/wd 我/rr 直播/v 吃/v 翔/vg  
 散/v 户/q 不为人知/vl 的/ude1 一点/mq  
 把握/v 投资/v 机/ng  
 下跌/vi 的/ude1 趋势/n 时/ng  
 明天/t 高/ad 开/v 7·96/m 以下/f 大胆/ad 买入/v ！/wt 
 开门/vi 风/n ，/wd 闭/v 门/n 雨/n 。/wj 
 波音/nz 787-9/m 飞机/njtgj 价格/n 2015年/t 涨价/vi 了/ule 4.1亿/m 美元/q  
 只要/c 大盘/n 给/p 力/n ，/wd 南航/n 下/f 周/nr1 有/vyou 机会/n 向/p 上/f 发展/v ，/wd 而且/c 概/d  
 四两拨千斤/vl ，/wd 该/rz 股/q 走势/n 显示/v 证监会/n 的/ude1 态度/n  
 曾经/d 发誓/v 永远/d 不/d 买/v 航空/n 股/n 的/ude1 巴菲特/nr ，/wd 为何/ryv 突然/ad 变/v 了/y  
 600029:/m 南方航空/nt 2016年/t 第一/m 次/qv 临时/b 股东大会/n_new 会议/n  
 私/ag 募/vg 操/v 盘/qv 日记/n ：/wp 滨海能源/nt （/wkz 000695/m ）/wky 进入/v 攻击/vn 形态/n  
 搞/v 不/d 清/a 的/ude1 人/n ，/wd 请/v 看/v 清楚/a ！/wt ！/wt ！/wt  
 7.35/m 买/v 了/y ，/wd 不/d 会/v 挨/v 套/q 吧/y  
 理性/n 分析/v :/wp 达/v 美/b 350/m 美元/q 亿/m 的/ude1 市值/n ，/wd 和/cc 人民币/n 2000亿/m  
 这个/rz 带/v 长/a 长影/n 的/ude1 十字/b 星/n 是/vshi 什么/ry 意思/n  
 说/v 我/rr 是/vshi 拖/v ，/wd 我/rr 肯定/d 是/vshi 看/v 好/a 的/ude1 ，/wd 不/d 看/v 好/a 买/v 10万/m 股/q 玩/v 啊/y  
 首先/c ，/wd 巴菲特/nr 投资/v 航空/n 是/vshi 基于/p 美元/n 升值/vi ，/wd 油价/n 下跌/vi  
 南航/n 大/a 涨/vi 逻辑/n ：/wp 空客/n 、/wn 波音/nz 报告/n 中国/ns 民航/n 市场/n 年均/v  
 没/d 满/a 仓/ng 南航/n 的/ude1 ，/wd 明天/t 火速/d 余额/n 建/v 仓/ng 梅雁吉祥/nt  
 赚/v 钱/n 不/d 少/a ，/wd 生活/vn 安稳/an ，/wd 岁月/n 静/a 好/a  
 美元/n 大/d 跌/v ，/wd 原油/n 大/d 跌/v ，/wd 南航/n 还/d 跌/v ，/wd  
 市场/n 到底/d 怎么/ryv 了/y  
 在/p 这里/rzs 割/v 肉/n 很/d 可能/v 会/v 后悔/v  
 潮/n 起/vf 潮/n 落/v ，/wd 谁/ry 主/n 沉浮/vi ?/ww 
 我/rr 卖/v 了/y ，/wd 周/nr1 一/m 跌/v 停/vi [/wkz 大笑/v ]/wky [/wkz 大笑/v ]/wky [/wkz 大笑/v ]/wky [/wkz 大笑/v ]/wky [/wkz 大/a  
 取息/v ，/wd 即/v 储户/n  
 1/m 、/wn 弹性/n 定律/n ew/a  
 600029/m 打/v 压/v 股价/n 是/vshi 上涨/vi 前奏/n  
 郁闷/a ，/wd 气/n 的/ude1 打/v 了/ule 一/m 回/qv 飞机/njtgj 。/wj 
 系/v 好/a 安全带/n ，/wd 大盘/n 即/d 将/d 加速/vi ！/wt 
 但是/c 这/rzv 价位/n 确实/ad 不/d 高/a 了/y ，/wd 跌/v 破/v 7.7/m 趋/v  
 聚焦/vi ：/wp “/wyz 健康/a 中国/ns 2030/m ”/wyy 出/vf 炉/ng ，/wd 大/d 健康/a 概念/n 引爆/v 市/n  
 谁/ry 有/vyou 兴趣/n 猜/v 一下/mq 收盘价/n ？/ww 
 Q3/n 国内/s 线/n 表现/v 较/d 好/a ，/wd 投资/v 收益/n 同比/n 大/d 增/v  
 600029:/m 南方航空/nt 关于/p 召开/v 2016年/t 第一/m 次/qv 临时/b 股东/n  
 国内/s 航线/n 供需/n 回暖/vi ，/wd 相对/d 汇兑/v 收益/n 增/v 厚/a 业绩/n  
 涨/vi 停/vi 是/vshi 在于/v 主力/n 是否/v 介入/v ？/ww 
 合适/a 才/d 能/v 解/v 套/q ？/ww 
 暗度陈仓/vl 啊/y  
 票价/n 下跌/vi 拖累/v 业绩/n ，/wd 三/m 季报/n 略/d 低于/v 预期/v  
 有/vyou 反弹/vi 立即/d 跑/v ！/wt 
 倒/vi 计时/vi ！/wt  
 周一/t 板/ng 一个/mq 是/vshi 大/a 概率/n 事/n 。/wj 
 南航/n 12月/t 连/ulian 开/v 中国/ns 至/p 北美/ns 和/cc 澳洲/ns 两/m 条/q 直/d 飞/vi 洲际/b 航线/n  
 欧阳/nr ：/wp 10.25/m 股市/n 收盘/vi 点评/v  
 南航/n 的/ude1 价值/n 分析/vn  
 10.5/m 元/q 的/ude1 成本/n ，/wd 山上/s 很/d 冷/a ！/wt 还有/v 兄弟/n 陪同/v 站岗/vi 吗/y ？/ww 
 600029:/m 南方航空/nt 2016年/t 第三/m 季度/n 报告/n  
 预测/v 南航/n 三/m 季报/n  
 -/wp =/m   我/rr 来/vf 预测/v 一下/mq   2016/m   年/qt   南方航空/nt   的/ude1 股价/n  
 600029:/m 南方航空/nt 2016年9月/t 主要/b 运营/vn 数据/n 公告/n  
 解读/v 温州/ns 概念/n 股/n 之/uzhi 三：/m 长白山/nt （/wkz 603099/m ）/wky  
 今天/t 南航/n 或者/c 吉祥/n 都/d 要/v 守/v 住/vi 仓/ng 位/q  
 人民币/n 失手/vi 6.7/m 元/q 的/ude1 真正/b 目的/n 也许/d 在/p 这里/rzs  
 所有/b 的/ude1 股票/n 都/d 有/vyou 潮/n 起/vf 潮/n 落/v  
 周二/t 我/rr 将/d 补/v 仓/ng 南航/n 7/m 成/q 仓/ng 位/ng ，/wd 这样/rzv 我/rr 就/d 满/a 仓/ng 南航/n 一/m  
 600029:/m 南方航空/nt 关于/p 购买/v 飞机/njtgj 的/ude1 公告/n  
 绩/ng 能/v 有/vyou 多少/ry  
 哪/ry 位/q 老师/n 给/p 解释/v 一下/mq 为什么/ryv 美/b 股/n 的/ude1 南航/n 28/m 块/q 多/m 美元/q  
 南方航空/nt 今日/t 超大/b 单/b 流出/v 排名/vi 第11/m 名/q (/wkz 10-21/m )/wky  
 停/vi 牌/n 王/nr1   000553/m   沙隆达/nrf   本月17日/t 复/vg 牌/n   沙/n 隆/ag 达/v 十/m 大/a  
 在/p 11点/t 到/p 11点30分/t 梅雁/nr 或者/c 南航/n 应该/v 有/vyou 一/m 波/n  
 梅雁吉祥/nt 清仓/vi 了/y  
 今天/t 是/vshi 梅雁吉祥/nt 新/a 一/m 轮/qv 上涨/vi 的/ude1 起点/n  
 南航/n 坚定/ad 持有/v 是/vshi 不/d 会/v 错/v 的/ude1  
 南方航空/nt ：/wp 任凭/v 风浪/n 起/vf ，/wd 稳/ad 坐/v 钓鱼/vi 船/njtgj  
 哎/e ，/wd 买/v 了/ule 一万/m 股/q 这/rzv 垃圾/n 货/n ，/wd 7.15/m 的/ude1 本/n ，/wd 大伙/rr 说/v 说/v 我/rr  
 合并/v 是/vshi 迟早/a 的/ude1 事/n ，/wd 只不过/d 近期/t 会/v 不/d 会/v 那/rzv 就/d 不/d 一定/d 。/wj 
 600029:/m 南方航空/nt 董事会/n 决议/n 公告/n  
 今天/t 是/vshi 国庆节/t ，/wd 祝/v 各位/rr 股/n 友/ag 节日/n 快乐/a ！/wt   南方航空/nt  
 这/rzv 帖/q 吧/y 有/vyou 这么/rz 多/a 人/n 唱/v 多/a ，/wd 是/vshi 不/d 是/vshi 托/v 啊/y ，/wd 我/rr 节前/t 也/d 买/v  
 14000/m 手/n ，/wd 砸/v 7/m 块/q 那/rzv 大哥/n 想/v 做/v 什么/ry 呢/y ？/ww 
 南方航空/nt 难怪/d 不/d 涨/vi  
 今天/t 是/vshi 梅雁吉祥/nt 最后/f 的/ude1 上车/vn 机会/n  
 南方航空/nt ，/wd 好心/n 提醒/v 一/m 句/q ，/wd 主力/n 调/v 仓/ng 了/y ，/wd 估计/v 又/d 要/v  
 争夺/v 的/ude1 太/d 激烈/a 拉/v  
 刚刚/d 满/a 仓/ng 了/vi 600029/m 希望/v 股/n 友/ng 们/k 共同/d 探讨/v  
 南方航空/nt ，/wd 5/m 天/qt 内/f 必/d 有/vyou 一/m 波/b 行情/n ！/wt 
 四/m 大/a 航空/n 重组/v ？/ww 
 7.81/m 的/ude1 成本/n   何去何从/vl 啊/y   [/wkz 困顿/an ]/wky  
 中秋节/t 后/f 一定/d 会/v 破/v 3000/m 点/qt 的/ude1 ，/wd 现在/t 下跌/vi 趋势/n 中/f ，/wd 要/v  
 7.10/m 补/v 仓/ng 四万/m 股/q ，/wd 现在/t 仓/ng 位/q 九万/m 股/q ，/wd 成本/n 7.32/m ，/wd 能/v  
 南航/n 今天/t 收/v 了/ule 个/q 阳/b 十字/b 星/n ，/wd 非常/d 之/uzhi 好/a 。/wj 这个/rz 十字/b 星/n  
 航空/n 煤油/n 的/ude1 价格/n 2016年/t 和/cc 2015/m 年度/n ，/wd 八月份/t 航空/n 煤/n  
 1/m 、/wn 人/n 有/vyou 迷茫/a 的/ude1 时候/n ，/wd 希望/v 有/vyou 人/n 指点/vn ，/wd 但/c 讨厌/v 背后/f  
 一/m 勺/q 盐/n ，/wd 倒/d 进/vf 杯/ng 里/f ，/wd 很/d 咸/a ，/wd 倒/d 进/vf 湖里/ns ，/wd 很/d 淡/a 。/wj 烦恼/an  
 无/v 语/ng 呀/y ，/wd 丢/v 人/n 啊/y ，/wd 醉/v 了/y 。/wj 
 大/a 机会/n :/wp   清洁能源/n_new 、/wn 大/a 国/n 战略/n 、/wn 社/n 保重/v 仓/ng  
 7.27/m 满/a 仓/ng 等/udeng 发财/vi  
 周/nr1 一/m 大家/rr 一起/s 携手/vi 共/d 进退/vi 吧/y ！/wt 
 那/rzv 就/d 涨/vi 起来/vf 吧/y ！/wt 
 啊/y ，/wd 我/rr 一个/mq 月/n 工资/n 没/v 了/y ，/wd ，/wd ，/wd ，/wd [/wkz 哭/v ]/wky [/wkz 哭/v ]/wky [/wkz 哭/v ]/wky  
 国际/n 线/n 表现/v 突出/a ，/wd 业绩/n 下滑/vi 来自/v 汇兑/vn 损失/n  
 南航/n 中期/f 业绩/n 下滑/vi   国家队/n 及/cc 公/ng 募/vg 纷纷/d 减/v 持/v  
 油价/n 暴跌/vi ，/wd 汇率/n 企稳/n_new ，/wd 南航/n 反击/v 今天/t 开始/v ，/wd  
 国家/n 部队/n ，/wd 请/v 慢慢/d 添/v 蛋/n 。/wj 
 不/d 看/v 盘/qv 了/y ，/wd 看看/v 电影/n 吧/y 。/wj 。/wj 。/wj 。/wj [/wkz 胜利/nz ]/wky [/wkz 胜利/nz ]/wky 天天/n  
 巨/ag 亏/ng 刚/d 卖/v 光/n ，/wd 今晚/t 油价/n 却/d 暴跌/vi 了/y ，/wd 操/v ！/wt 
 南方航空/nt 今日/t 超大/b 单/b 流出/v 排名/vi 第19/m 名/q (/wkz 08-31/m )/wky  
 啊/y ，/wd 不行/a 啦/y ，/wd 我/rr 想/v 在/p 吧/y 里/f 认/v 个/q 师傅/n ，/wd 教/v 教/v 我/rr 现在/t 该/v  
 两/m 点/qt 到/v 了/y ，/wd 南航/n 要/v 开始/v 跳水/vn 了/y ，/wd 小/ad 散/v 坐/v 稳/a 了/y  
 国际化/vi 发展/v 持续/vd 推进/vi ，/wd 人民币/n 贬值/vi 拖累/v 业绩/n  
 随便/a 了/y ，/wd 反正/d 都/d 套/v 住/vi 了/y 。/wj 继续/v 跌/v 吧/y 。/wj 反正/d 我/rr 不/d 割/v 肉/n  
 关于/p 航空/n 股/n 近期/t 砸/v 盘/qv 走势/n 理性/n 分析/vn  
 我/rr 快要/d 忍不住/v 了/ule 怎么办/ryv ？/ww 我/rr 想/v 割/v 肉/n 了/y ！/wt [/wkz 不屑/v ]/wky [/wkz 不/d  
 如果/c 我/rr 是/vshi 庄家/n ，/wd 今天/t 我/rr 会/v 把/pba 它/rr 拉倒/vi 这里/rzs  
 600029:/m 南方航空/nt 2016年/t 半/m 年度/n 报告/n 摘要/n  
 谁/ry 能/v 告诉/v 我/rr ，/wd 南航/n 这个/rz 半/m 年/qt 报/n 是/vshi 好/a 还是/c 不/d 好/a 啊/y ？/ww 谢/v  
 600029:/m 南方航空/nt 2016年/t 半/m 年度/n 报告/n  
 你/rr 每/rz 降/v 一分/t 我/rr 就/d 加/v 一千/m 股/q ，/wd 你/rr 看/v 着/uzhe 办/v 吧/y ，/wd 你/rr 退/v 市/n 的/ude1  
 8/m //w 19/m 收盘/vi ：/wp 成功/a 过/uguo 也/d 失败/vi 过/uguo 、/wn 下/f 周/nr1 如何/ryv 选择/v  
 下/f 周/nr1 预测/v ：/wp 南方航空/nt 的/ude1 股价/n 运行/vn 轨迹/n  
 600029:/m 南方航空/nt 2016年7月/t 主要/b 运营/vn 数据/n 公告/n  
 南方航空/nt 今日/t 超大/b 单/b 流出/v 排名/vi 第13/m 名/q (/wkz 08-11/m )/wky  
 千万/m 不/d 要/v 怀疑/v 我/rr 是/vshi 拖/v 。/wj 是/vshi 拖/v 死/v 全家/n ，/wd 今天/t 割/v 肉/n 的/ude1 哭/v  
 600029:/m 南方航空/nt 关于/p 子公司/n 发行/vn 中期/f 票据/n 获准/v 注/v  
 再/d 砸/v 5日/t 又/d 如何/ryv  
 短期/b 调整/vn 结/v 速/ag ！/wt 下午/t 在/p 2.10/m 左右/m 将/d 发/v 力/n 上/f 攻/v ！/wt 
 南方航空/nt 在/p 美国/nsf 上市/vn 股票/n 涨/vi 了/ule 5.39%/m ，/wd 股价/n 是/vshi 32.85/m  
 今天/t 急急/al 的/ude1 8.03/m 补/v 了/ule 点/n 仓/ng ，/wd 才/d 把/pba 成本/n 降/v 到/v 8.39/m 。/wj 啥/ry  
 动态/n 研究/v ：/wp 基本/ad 面向/v 好/a ，/wd 旺季/n 来临/vi 值得/v 期待/v  
 我/rr 觉得/v 下/vf 周一/t 会/v 大/a 涨/vi ，/wd ，/wd ，/wd ，/wd 你们/rr 觉得/v 呢/y ？/ww 
 跌/v 到/v 8/m 块/q 3/m ，/wd 我/rr 再/d 来/vf 100/m 手/n  
 【/wkz 热点/n 直/d 击/vg 】/wky 航空/n 板块/n 盘/qv 中/f 为何/ryv 突然/ad 大/a 涨/vi ，/wd 后/f 又/d 冲/v  
 600029:/m 南方航空/nt 关于/p 控股/vn 子公司/n 厦门/ns 航空/n 有限/a 公/ng  
 600029:/m 南方航空/nt 2016年6月/t 主要/b 运营/vn 数据/n 公告/n  
 今晚/t 出/vf 个/q 利好/a 公告/n 行/vi 吗/y  
 今天/t 应该/v 大/a 涨/vi 了/y  
 下/f 周/nr1 南航/n 向/p 下/f 调整/v 的/ude1 概率/n 大/a ，/wd 昨天下午/t 乘/v 反弹/vi 以/p 7./m  
 明天/t 行情/n 是/vshi 这样/rzv 的/ude1  
 供求/n 关系/n 好转/vi   航空/n 业/k 转/v 暖/a  
 南方航空/nt (/wkz 600029/m )/wky 龙虎榜/n 数据/n (/wkz 07-12/m )/wky  
 【/wkz 热点/n 直/d 击/vg 】/wky 民航/n 机场/n 板块/n 今日/t 为何/ryv 多/m 股/q 大/a 涨/vi ？/ww   
 【/wkz 龙虎榜/n 】/wky 机构/n 游资/n 因/p 利好/n 大举/d 抢/v 筹/v   资金/n 净/d 流入/v 2/m  
 南方航空/nt 什么/ry 时候/n 股价/n 可以/v 到/v 15/m 元/q 呀/y ？/ww 
 绝望/a 中/f 能否/v 看到/v 看到/v 希望/v ，/wd 大盘/n 3000/m 点/qt 是/vshi 利/n 还是/v 弊/ng  
 南航/n 国航/n 重组/vn ，/wd 效仿/v 武钢/n 宝钢/n ！/wt 航空/n 业/ng 重头戏/n ！/wt 
 李/nr1 老师/n 断言/v ，/wd 南方航空/nt 7月/t 只/d 会/v 在/p 7/m 元/q 一下/mq 。/wj 
 我/rr 在/p 今天下午/t 14:50/m 买/v 了/ule 南航/n 赌/v 明天/t 低/ad 开/v 再/d 入/v 不知/v  
 600029:/m 南方航空/nt 2016年5月/t 主要/b 运营/vn 数据/n 公告/n  
 600029:/m 南方航空/nt 关于/p 发行/v 债务/n 融资/vn 工具/n 获准/v 注册/vi  
 被/pbei 孟庆山/nr 连续/ad 整/v 了/ule 4/m 个/q 跌/v 停/vi ，/wd 今年/t 没/v 心情/n 发/v 帖/ng  
 今天/t 涨幅/n 应该/v 是/vshi 这么/rz 多/m  
 600029:/m 南方航空/nt 关于/p 2015/m 年度/n 利润/n 分配/v 实施/v 的/ude1 提/v  
 600029:/m 南方航空/nt 2016年/t 公司/n 债券/n (/wkz 第二/m 期/qv )/wky 票面/n 利/n  
 6.92/m 可以/v 进/vf 了/y  
 航空/n 股/n 的/ude1 阳谋/nr  
 600029:/m 南方航空/nt 2016年4月/t 主要/b 运营/vn 数据/n 公告/n  
 现在/t 适合/v 建/v 仓/ng 吗/y  
 央/vg 企/ng 决不会/v 大规模/b 整合/vn ，/wd 合并/v 就是/v 在/p 逆/vg 经济/n 潮流/n 而/cc  
 南方航空/nt 今日/t 可否/v 入手/vi 。/wj 
 一/m 季报/n 符合/v 预期/vn ，/wd 机队/n 规模/n 带来/v 高/a 弹性/n  
 南方航空/nt 今日/t 超大/b 单/b 流入/v 排名/vi 第2/m 名/q (/wkz 05-11/m )/wky  
 炒/v 航空/n 太/d 难/a 了/y  
 巴菲特/nr 为什么/ryv 在/p 股市/n 暴跌/vi 时/ng 买/v 股票/n ?/ww 
 等待/v 稳/a 稳/ad 赚钱/v 的/ude1 时机/n 出现/v  
 南方航空/nt 我/rr 说/v 我/rr 就是/d 看/v 好/a 他/rr ，/wd 怎么/ryv 了/y ？/ww 
 南方航空/nt 今日/t 超大/b 单/b 流入/v 排名/vi 第6/m 名/q (/wkz 05-06/m )/wky  
 【/wkz 讨论/v 】/wky 航空/n 股/n 持续/vd 爆发/v ，/wd 你/rr 看/v 好/a 它/rr 的/ude1 未来/t 吗/y ？/ww 
 南方航空/nt ；/wf 震荡/vn 行情/n 下/f ，/wd 短期/d 注意/v 半/m 年/qt 线/n 的/ude1 压力/n  
 机会/n 来/vf 了/y ！/wt 航空/n 盈利/vi “/wyz 超级/b 周期/n ”/wyy   正当/a 时/ng    
 如果/c 你/rr 是/vshi 这/rzv 类/q 人/n 请/v 别/d 炒/v 中/b 长线/n  
 【/wkz 热点/n 追踪/v 】/wky 利好/n 频出/v   航空/n 概念/n 领/v 涨/vi 两/m 市/n  
 南方航空/nt 今日/t 超大/b 单/b 流入/v 排名/vi 第1/m 名/q (/wkz 05-04/m )/wky  
 涨/vi 停/vi 板/ng 抛/v 掉/v 了/ule [/wkz 大笑/v ]/wky ，/wd 哪个/ry 有/vyou 我/rr 水平/n 高/a [/wkz 大笑/v ]/wky  
 成本/n 6.19/m ，/wd 有/vyou 比/p 我/rr 高/a 的/ude1 ，/wd 快/d 来/vf 给/v 我/rr 安慰/v  
 一/m 道/qv 可以/v 测出/v 一个/mq 人/n 有/vyou 没/d 有/vyou 商业/n 头脑/n 的/ude1 数学/n 题/n ：/wp    
 600029:/m 南方航空/nt 2016年/t 第一/m 季度/n 报告/n  
 Q1/n 产能/vn 低速/d 扩张/v ，/wd 降/v 本/rz 控/v 费/n 提供/v 利润/n 增量/n  
 南方航空/nt 子公司/n 厦门/ns 航空/n 拟/v 55亿/m 购/vg 波音/b 飞机/njtgj  
 营/n 改/vd 增/v 的/ude1 重大/a 利好/n 今日/t 带动/v 航空/n 运输业/n 绝对/d 反击/v  
 航空/n 股/n 不/d 涨/vi 原因/n 分析/vn  
 600029:/m 南方航空/nt 关于/p 子公司/n 发行/v 超/h 短期/b 融资券/n 获/v  
 下午/t 走势/n 分析/vn  
 南航/n 下/f 周/nr1 走势/n 分析/vn  
 600029:/m 南方航空/nt 2016年3月/t 主要/b 运营/vn 数据/n 公告/n  
 南航/n 市值/n 仅仅/d 是/vshi 吉祥航空/nt 的/ude1 两/m 倍/q ！/wt 
 600029:/m 南方航空/nt 关于/p 召开/v 2015年/t 年度/n 股东大会/n_new 的/ude1  
 国际/n 线/n 票价/n 有/vyou 压力/n ，/wd 低/a 油价/n 推动/v 业绩/n 上涨/vi  
 南方航空/nt 去年/t 利/n 增/v 117%/m   拟/v 10/m 派/nms 0.8/m 元/q  
 今天/t 从/p 国航/n 撤回/v 南航/n ，/wd 明天/t 南航/n 五/m 个/q 点/qt 以上/f ，/wd 明天/t  
 南方航空/nt 原/b 董事/n 受审/vi   涉/vg 受贿/vi 近/v 700万/m 收/v 198万/m 买房/v  
 您/rr 有/vyou 一/m 份/q 南方航空/nt 吧/y 未/d 读/v 的/ude1 操/n 盘/qv 攻/v 略/d ，/wd 快/d 来/vf 领取/v  
 稳定/v 一下/mq 军心/n  
 公司/n 年报/n 点评/v ：/wp 15/m 年/qt 供需/n 匹配/vi 良好/a ，/wd 成本/n 进一步/d 助/v  
 南方航空/nt 2015/m 年度/n 净利/n 同比/n 增/v 117.20%/m   拟/v 10/m 派/nms 0.8/m  
 国航/n 南航/n 去年/t 汇兑/v 损失/n 逾/vg 百亿/m   南航/n 损失/n 超/h 全年/n 净/a  
 三/m 大/a 航空/n 公司/n 受益/vi 低/a 油价/n   南航/n 业绩/n 已/d 翻/v 倍/q 东航/n 增/v  
 600029:/m 南方航空/nt 2015年/t 年报/n 摘要/n  
 600029:/m 南方航空/nt 2015年/t 年报/n  
 高/a 科技/n 成功/a 高/a 回报/vn +/m 销量/n 业绩/n 倍增/vi 京东方/nz =2/m 元/q ？/ww 
 南方航空/nt 2015年/t 净利润/n 38.5亿/m 同比/n 增长/v 117%/m  
 据/p 统计/v ，/wd 截至/v 目前/t 港股/n 市场/n 上/f 已/d 披露/v 一/m 季报/n 的/ude1 中资/n  
 在/p 一/m 片/q 哀嚎/v 声/ng 中/f 说/v 一点/mq 话/n 。/wj   本人/rr 在/p 南航/n 套/v 过/uguo 三/m 次/qv  
 1-2/m 月/n 运营/vn 数据/n 分析/v ：/wp 国际/n 线/n 以/p 量/n 补/v 价/n 现象/n 明显/a  
 600029:/m 南方航空/nt 2016年/t 公司/n 债券/n (/wkz 第一/m 期/qv )/wky 上市/vi 公/ng  
 600029:/m 南方航空/nt 关于/p 飞机/njtgj 交易/vn 的/ude1 公告/n  
 600029:/m 南方航空/nt 2016年2月/t 主要/b 运营/vn 数据/n 公告/n  
 600029:/m 南方航空/nt 董事会/n 决议/n 公告/n  
 民航/n 启动/v 新/a 一/m 轮/qv 人事/n 调整/vn   合并/vn 传闻/n 暂/d 不/d 会/v 成/v 现实/n  
 600029:/m 南方航空/nt 2016年/t 公司/n 债券/n (/wkz 第一/m 期/qv )/wky 发行/v 结/v  
 我/rr 从/p 14/m 年/qt 12月/t 开始/v 至/p 今/tg ，/wd 买/v 过/uguo 三/m 次/qv 这个/rz b/o ，/wd 每次/r 都/d  
 交通部/nt 副/b 部长/n 王昌顺/nr 调任/v 南航/n   执掌/v “/wyz 亚洲/ns 第一/m 机/ng  
 600029:/m 南方航空/nt 2016年/t 公司/n 债券/n (/wkz 第一/m 期/qv )/wky 票面/n 利/n  
 南方航空/nt 2016年2月/t 投资者/n 调研/vn 报告/n  
 13/m 元/q 的/ude1 本/rz 可能/n 一辈子/mq 都/d 回/v 不/d 来/vf 了/ule [/wkz 哭/v ]/wky [/wkz 哭/v ]/wky [/wkz 哭/v ]/wky  
 我/rr 不/d 懂/v 这/rzv 波/n 上涨/vi 的/ude1 意义/n 又/d 有/vyou 何在/vi ，/wd 你们/rr 想/v 被套/n 吗/y ？/ww 
 600029:/m 南方航空/nt 2016年1月/t 主要/b 运营/vn 数据/n 公告/n  
 进来/vf 做客/vi 的/ude1 送/v 你/rr 几/m 句/q 话/n ，/wd 保/v 你/rr 今年/t 炒股/vi 赚/v 钱/n ！/wt 
 市场/n 迂回/vi 震荡/vi 蚕食/v 沪/b 指/v ，/wd 各/rz 股/n 继续/v 轻/vg 仓/ng 操作/v ！/wt 
 南方航空/nt 1月/t 旅客/n 周转量/n 同比/n 升/v 一/m 成/q  
 今日/t 见/v 许多/m 朋友/n 问/v 我/rr 南方航空/nt ，/wd 索性/d 就/d 开/v 贴/v 和/cc 大家/rr  
 南方/s 空行/n :/wp 一些/mq 个/q 人/n 小/a 建议/n ！/wt 
 春运/n 订/v 票/n 情况/n 良好/a ，/wd 一/m 季报/n 仍/d 有/vyou 超/h 预期/vn 可能/n  
 最/d 高检/n 依法/d 决定/v 对/p 南航/n 原/b 总经理/n 司/ng 献/v 民/ng 立案/vi 侦查/v  
 散/v 户/q 自白/n ：/wp 曾/d 跟随/v 庄家/n 去/vf 炒股/vi   560万/m 变/v 成几十万/m  
 对于/p 股市/n 一些/mq 心得/n 和/cc 见解/n  
 持/v 南方航空/nt 的/ude1 朋友/n ，/wd 初八/t 开市/vi 大家/rr 猜猜/v 会/v 涨/vi 吗/y ？/ww 
 南航/n 原/b 总经理/n 司献民/nr 被/pbei 双/m 开/v  
 南航/n 原/b 总经理/n 司献民/nr 被/pbei “/wyz 双/m 开/v ”/wyy ：/wp 其/rz 子/ng 收受/v 财物/n  
 600029:/m 南方航空/nt 拟/v 收购/v 中国南方航空集团/nt 公司/n 持/v  
 南航/n 连续/a 二/m 个/q 涨/vi 停/vi ！/wt 同意/v 的/ude1 给/v 个/q 赞/ng ，/wd 不/d 同意/v 的/ude1 请/v 说/v  
 南方航空/nt 2016年1月/t 投资者/n 调研/vn 报告/n  
 南方航空/nt 拟/v 4.01亿/m 收购/vn 南航/n 贸易/vn 公司/n  
 南方航空/nt 预计/v 2015年/t 净利/n 同比/n 增/v 1.1-1.3/m 倍/q  
 南方航空/nt 2015/m 年度/n 净利润/n 预/d 增/v 110%/m 至/p 130%/m  
 连环/b 因素/n 诱发/v 大/a 跌/v   如何/ryv 应对/v ~/w ！/wt ？/ww  
 打/v 一/m 巴掌/q 给/v 个/q 枣/n  
 南方航空/nt   看/v 清/a 这个/rz 重点/n ，/wd 切/d 不可/v 失/v 良机/n ~/w  
 南方航空/nt ；/wf 短/a 线/n 冲/v 高/a 回落/vi ，/wd 震荡/vi 下行/vi ，/wd 这样/rzv 的/ude1 股票/n  
 受益/vi 油价/n 下跌/vi   航空/n 公司/n 业绩/n 齐/d 报喜/vi  
 心清/nr2 ，/wd 眼/n 明/tg ，/wd 南方航空/nt   物极必反/vl ，/wd 希望/v 在即/vi  
 ~/w ！/wt 南方航空/nt ，/wd 面对/v 现在/t 的/ude1 行情/n 我们/rr 该/v 如何/ryv 应对/v ？/ww 
 多/m 年/qt 我/rr 的/ude1 炒股/vn 理念/n 以及/cc 一些/mq 炒股/vi 方式/n  
 国际/n 线/n 快速/d 扩张/v ，/wd 业绩/n 爆发/v 仍/d 可/v 期/qv  
 国际/n 航线/n 进入/v 收获/n 期/qv ，/wd 强调/v “/wyz 买/v 入/v ”/wyy 评级/vn  
 国内/s 航线/n 增速/n 较/d 低/a ，/wd 国际/n 航线/n 高速/d 增长/v  
 600029:/m 南方航空/nt 2015年/t 年度/n 业绩/n 预/d 增/v 公告/n  
 坚定/v 持有/v 吧/y ，/wd 近期/t 买/v 机票/n 的/ude1 ，/wd 南航/n 定/v 会/v 带/v 你/rr 飞/vi ！/wt 
 今晚/t 南航/n 也许/d 会/v 出/vf 公告/n  
 南航/n 本人/rr 再次/d 发/v 帖/ng 。/wj 。/wj 拿/v 住/vi 筹码/n 。/wj 。/wj 不要/d 轻易/a 的/ude1 抛/v  
 重/v 仓/ng 南航/n 的/ude1 举手/vn ！/wt 
 今天/t 别/d 慌/a ，/wd 严防/v 死守/v  
 大盘/n 要/v 下跌/vi 两/m 周/qt 请/v 清仓/vi  
 交通/n 涉嫌/v 严重/ad 违纪/vi   南航/n 董事长/n 司献民/nr 因/p “/wyz 个人/n 原/b  
 低/a 油价/n 刺激/v 毛利/n 翻/v 倍/q ，/wd 旺/a 年/qt 力求/v 以/p 量/n 取胜/vi  
 股市/n 征战/vi 七/m 年/qt 感悟/v ：/wp 学会/v 这/rzv 8/m 招/q ，/wd 出/vf 手/n 就/p 红盘/n  
 南方航空/nt ：/wp 该/rz 股/n 是/vshi 大盘/n 蓝/a 筹/v  
 南航/n 前/f 高/ad 管/v 被/pbei 指/v 受贿/vi 500万/m   与/p 女/b 下属/n 开/v 房/n 410/m 次/qv  
 从/p 下/f 周/nr1 一连/d 涨/vi 三/m 天/qt  
 明日/t   跳/vi 空/d 高/a 开/v   概率/n 大/a  
 南航/n 正在/d 酝酿/v 重大/a 机遇/n ！/wt 
 8.91/m 卖/v 出/vf  
 南方航空/nt   年底/t 5/m 元/q 可见/v  
 赌/v 预期/v 吗/y ，/wd 然后/c 就/d 跌/v ？/ww 真的/d 不/d 用/v 怕/v ，/wd 等/udeng 到/v 15/m 号/q ，/wd 你/rr  
 [/wkz 置/v 顶/ng ]/wky 南方航空/nt 今日/t 操作/v 方针/n 快/d 看/v  
 今天/t 大家/rr 成本价/n 多少/ry 啊/y ？/ww 
 南航/n 和/cc 华为/nz 荣获/v 荷兰/nsf 政府/n “/wyz 经贸/b 使者/n 奖/n ”/wyy  
 6.5/m 我/rr 就/d 爆/v 仓/ng 了/y ！/wt 
 司献民/nr 辞去/v 南方航空/nt 董事长/n 一/m 职/ng  
 南方航空/nt 董事长/n 司献民/nr 辞职/vi   此前/t 已/d 被/pbei 调查/v  
 600029:/m 南方航空/nt 关于/p 董事长/n 辞职/vi 的/ude1 公告/n  
 南航/n 打/v 压/v 股价/n 目的/n 是/vshi 为了/p 增/v 持/v ?/ww 
 记录/v ：/wp 昨天/t 我/rr 生日/n 辞/ng 掉/v 了/ule 20万/m 年/qt 薪/ng 的/ude1 工作/vn ，/wd ，/wd 今日/t  
 南方航空/nt ：/wp 本人/rr 小小/z 看法/n 及/cc 后市/n 操作/vn 参数/n ~/w ！/wt ！/wt  
 南方航空/nt 今日/t 超大/b 单/b 流入/v 排名/vi 第16/m 名/q (/wkz 01-12/m )/wky  
 大/a 刀/n 向/p 空头/b 鬼子/n 们/k 的/ude1 头/n 上/f 砍/v 去/vf  
 做/v 牛/n 逼/v 的/ude1 投资/vn ，/wd 开/v 牛/n 逼/v 的/ude1 帖子/n_new  
 机构/n ：/wp 下跌/vi 趋势/n 已经/d 形成/v  
 市场/n 将/d 回归/v 常态/n 交易/vn   短期/b 或/c 有/vyou 修复/v 性/ng 反弹/vi  
 1664/m 点/qt 必/d 破/a 的/ude1 理由/n  
 不/d 到/v 一个/mq 月/n ，/wd 南方航空/nt 已/d 经/p 省/n 下/f 20/m 个/q 亿/m RMB/n 了/vi ，/wd 购/vg  
 去/vf 哪儿/rys 网/n 生存/vn 危机/n 调查/v ：/wp 四/m 大/a 航/ng 全/d 弃/vg   遭/qv 酒店/n 联盟/n  
 南方航空/nt 2015年12月/t 调研/v 报告/n  
 600029:/m 南方航空/nt H/o 股/n 公告/n (/wkz 持续/vd 关连/v 交易/n )/wky  
 三/m 大/a 航空/n 公司/n 比较/d （/wkz 2015年11月20日/t 数据/n ）/wky  
 炒股/vi 的/ude1 心态/n 分享/v ！/wt （/wkz 潶/w 驰/vg 萧/nr1 韵/n ）/wky  
 600029:/m 南方航空/nt 关于/p 为/v 南航/n 一/m 号/q 租赁/v (/wkz 天津/ns )/wky 有限/a  
 600029:/m 南方航空/nt 关于/p H/o 股/n 股票/n 增值/vn 权/n 首/m 次/qv 授予/v 计划/n  
 南航/n 应该/v 能/v 涨/vi 到/v 15/m 块/q ！/wt 
 精/ad 准/v 狙击/v 强势/n 龙头/n 不/d 只是/d 想想/v 而已/y ·/w 能/v 把/pba 主力/n 气死/v  
 12.24/m     大盘/n 分析/v （/wkz 快速/b 主/n 升/v 阶段/n ）/wky  
 南方航空/nt 拟/v 147亿/m 购/vg 10/m 架/qv 空客/n A330/n 飞机/njtgj  
 【/wkz 讨论/v 】/wky 南航/n 股价/n 会/v 随/p 这/rzv 100亿/m 美/b 刀/n 飞/vi 上/f 天/qt 吗/y ？/ww  
 本来/d 以/p 为/p 明天/t 还/d 要/v 调整/v 的/ude1 ，/wd 及时/ad 来/vf 了/ule 个/q 利好/a ，/wd 明天/t  
 全仓/nr2 ！/wt …/ws …/ws  
 多/m 重/q       利好/a       刺激/v       航空/n       板块/n       起航/vi  
 业绩/n 增速/n 放缓/v ，/wd 客座/n 率/k 小幅/d 下滑/vi  
 基本/a 面/n 仍然/d 良好/a  
 南方航空/nt ！/wt 接下来/c 将/d 发生/v 你/rr 意想不到/vl 的/ude1 事/n  
 南方航空/nt 上月/t 的/ude1 高/a 点/n 是/vshi 九/m 块/q 五/m 附近/f ，/wd 现在/t 是/vshi 八/m 块/q 七/m  
 周/nr1 一/m 不/d 出/vf 意外/a 5/m 个/q 点/qt 以上/f 涨幅/n  
 南航/n 周一周二/t 跌/v 停/vi ，/wd 立/v 贴/v 为/p 证/n  
 狗/n 日/qt 的/ude1 庄/ag 托/v …/ws …/ws 拼命/d 忽悠/z 散/v 户/q 高位/n 接/v 盘/qv ，/wd 主力/n 趁机/d  
 法/n 媒/ng ：/wp 南航/n 订购/v 110/m 架/qv 波音/nz 737/m   总价/n 约/d 100亿/m 美元/q  
 南方航空/nt 拟/v 向/p 波音/nz 购买/v 80/m 架/qv B737/n 飞机/njtgj  
 南方航空/nt 今日/t 超大/b 单/b 流入/v 排名/vi 第2/m 名/q (/wkz 12-18/m )/wky  
 南方航空/nt 走势/n 简/ag 析/vg  
 600029:/m 南方航空/nt 关于/p 控股/vn 子公司/n 厦门/ns 航空/n 有限/a 公/ng  
 11/m 块/q 的/ude1 成本/n 啥/ry 时候/n 回/qv ，/wd 还/d 有/vyou 谁/ry 是/vshi 11/m 以上/f 的/ude1  
 今天/t 如果/c 涨/vi 8/m 个/q 点/qt 以上/f ，/wd 我/rr 给/p 大家/rr 发/v 红包/n ！/wt 
 周末/t 愉快/a 大家/rr 股市/n 不/d 是/vshi 生活/vn 的/ude1 全部/m ，/wd 下/f 周/nr1 必将/d 反弹/vi  
 大盘/n 震荡/vn 休整/vn 后/f 再/d 上/vf 攻/v ，/wd 操作/v 策略/n  
 今日/t 买入/v 理由/n ：/wp 1./m 离岸/vn 人民币/n 转/vd 跌/v 为/p 升/v 利好/a 航空/n 股/n  
 南方航空/nt :/wp 2015年11月/t 机构/n 调研/vn 报告/n  
 晒/v 一下/mq 成本/n  
 我/rr 守/v 了/ule 三/m 个/q 月/n 今天/t 忍无可忍/vl 出/vf 了/ule 、/wn 亏了/d 百分之/m 三十/m  
 南方航空/nt 拟/v 6.27亿/m 购/vg 厦门/ns 航空/n 4%/m 股权/n  
 南航/n 那些/rz 事/n --/wp 逐渐/d 买入/v 为主/vi 。/wj 
 600029:/m 南方航空/nt 2015年/t 公司/n 债券/n (/wkz 第一/m 期/qv )/wky 上市/vi 公/ng  
 600029:/m 南方航空/nt 收购/v 厦门/ns 航空/n 有限公司/n 4%/m 股权/n 暨/cc  
 南方航空/nt 逾/vg 6亿/m 购买/v 厦门/ns 航空/n 4%/m 的/ude1 股权/n  
 下/vf 周一/t （/wkz 7日/t ）/wky 南航/n 可能/v 会/v 暴涨/vi  
 -/wp =/m   请教/v 一个/mq   Q3/n   利润/n 表/n 的/ude1 问题/n ，/wd 懂/v 者/k 进/vf  
 随着/p 美元/n 加息/n_new ，/wd 人民币/n 继续/v 贬值/vi ，/wd 基本/ad 成/v 定局/n ，/wd 南/f  
 接到/v 领导/n 的/ude1 指示/n ，/wd 而/cc 后/f 就/d 开始/v 筹措/v 资金/n 拉/v 升/v 主/ag 浪/n  
 三/m 个/q 多/a 月/n 的/ude1 箱体/n 运行/vn 依然/d 有效/a ！/wt 短/a 线/n 有/vyou 机会/n 爆发/v 反/vi  
 老子/nr 就/d 不/d 相信/v 南航/n 国航/n 合并/v 是/vshi 炒作/v ，/wd 坚决/ad 全/a 仓/ng 等到/v  
 南航/n 原/b 副/b 总经理/n 刘/nr1 纤/ng 等/udeng 四/m 名/q 厅/n 官/n 被/pbei 逮捕/v  
 南方航空/nt (/wkz 600029/m )/wky 融资/vi 融/vi 券/ng 信息/n (/wkz 11-25/m )/wky  
 南航/n 无视/v 乘客/n 急病/n 陷/vi 舆论/n 漩涡/n   企业/n 不/d 能/v 缺/v “/wyz 人性/n  
 看/v 完/vi 头/m 条/q 新闻/n 才/d 明白/v :/wp   張/w 先生/n 0.8/m 米/q 的/ude1 小/a 腸/w 切除/v 是/vshi  
 南航/n 与/cc 医院/n 方/d 仍/d 在/p 回避/v 谁/ry 该/v 抬/v 重症/n 患者/n 下/vf 飞机/njtgj  
 600029:/m 南方航空/nt 2015年/t 公司/n 债券/n (/wkz 第一/m 期/qv )/wky 发行/v 结/v  
 南航/n 和/cc 机场/n 互相/d 推诿/v   重病/n 乘客/n 竟/d 自行/d 爬/v 上/vf 救护车/n  
 我/rr 差点/d 死/v 在/p 了/ule 北京/ns 机场/n  
 南航/n 回应/v 空/ng 乘/v 和/cc 急救/vn 为/v 抬/v 病/n 患/v 争执/v ：/wp 已/d 登门/vi 致歉/vi  
 空/v 仓/ng 的/ude1 我/rr 小心翼翼/dl 的/ude1 控制/vn 仓/ng 位/ng 做/v 次/qv 多/a  
 600029:/m 南方航空/nt 2015年/t 公司/n 债券/n (/wkz 第一/m 期/qv )/wky 票面/n 利/n  
 至/p 2016年/t 三/m 季度/n 航空/n 运输/vn 将/d 持续/vd 下跌/vi  
 哭/v 死/v 11/m 元/q 成本/n 啊/y   3/m 个/q 月/n 了/y   何年/nr 解/v 套/q 啊/y  
 600029:/m 南方航空/nt H/o 股/n 公告/n (/wkz 持续/vd 关连/v 交易/vn 保险/n 业务/n  
 不管/c 怎么/ryv 跌/v 都/d 好/a ，/wd 收盘/vi 南航/n 都/d 会/v 上/vf 9/m 元/q ，/wd 甚至/c 9.25/m  
 下/f 周/nr1 大盘/n 分析/vn 预测/vn  
 600029:/m 南方航空/nt 2015年/t 公司/n 债券/n (/wkz 第一/m 期/qv )/wky 发行/v 公/ng  
 明天/t 涨/vi 停/vi ！/wt  
 南航/n 司/vg 献民/nr2 落马/vi 不/d 会/v 是/vshi 民航/n 反/vi 腐/vg 句号/n  
 南方航空/nt ，/wd 今日/t 跳/vi 空/d 低/a 开/v ，/wd 短/a 线/n 预示/v 走/v 弱/a （/wkz 附/v 解/v 股/n  
 奶奶/n 的/ude1 以后/f 不/d 买/v 南航/n 了/y ，/wd 第一/m 次/qv 买/v 南航/n 俄罗斯/nsf 空难/n  
 巴黎/nsf 恐怖/a 袭击/vn 可能/n 对/p 中国/ns 人/n 去/vf 欧洲/ns 旅游/vi 受/v 很/d 大/a 影响/vn  
 600029:/m 南方航空/nt 关于/p 向/p 合格/vi 投资者/n 公开/ad 发行/v 公司/n  
 我/rr 来说/uls 说/v 南航/n  
 中国南方航空集团/nt 公司/n 总经理/n 司献民/nr 接受/v 组织/n 调查/vn  
 南方航空/nt (/wkz 600029/m )/wky 融资/vi 融/vi 券/ng 信息/n (/wkz 11-12/m )/wky  
 600029:/m 南方航空/nt 董事会/n 决议/n 公告/n  
 高/ad 管/v 屡/d 遭/v 调查/v 的/ude1 南方航空/nt   为何/ryv 还/d 能/v 获得/v 买入/v 评级/vn  
 9.22/m 的/ude1 本/rz 不/d 会/v 被/pbei 套/v 吧/y ？/ww 
 高/ad 管/v 屡/d 遭/v 调查/v 的/ude1 南方航空/nt   为何/ryv 还/d 能/v 获得/v 买入/v 评级/vn  
 IPO/n 对/p 南方航空/nt 有利/a 好/a ，/wd 有望/v 突破/v 10/m 元/q 左右/m 压力/n 位/q ！/wt 
 司献民/nr 时代/n 落幕/vi   三/m 大/a 航/vg “/wyz 重组/v 说/v ”/wyy 再/d 抬头/vi  
 南航/n 总经理/n 司献民/nr 被/pbei 调查/v ：/wp 亚洲/ns 最/d 大/a 航空/n 面临/v 考验/vn  
 南方航空/nt 掌舵人/n 司/vg 献民/nr2 被/pbei 调查/v   副/b 董事长/n 火速/d 接手/v  
 南航/n 董事长/n 司献民/nr 涉嫌/v 严重/ad 违纪/vi  
 国际/n 航线/n 表现/v 突出/a ，/wd 汇兑/v 损失/n 短期/b 影响/vn 业绩/n  
 南方航空/nt 经营/vn 数据/n 仍/d 处/vi 佳境/n  
 真/d 是/vshi 没有/v 天理/n 看见/v 昨晚/t 错/v 的/ude1 帖子/n_new 说是/v 老总/n 被/pbei 抓/v 了/y ，/wd  
 巡视/v 组/n 杀/v “/wyz 回马枪/n ”/wyy   南航/n 董事长/n 司献民/nr 被/pbei 调查/v  
 晚间/t 影响/v 市场/n 的/ude1 重要/a 政策/n 消息/n 速递/vn (/wkz 11/m //w 4/m )/wky  
 总经理/n 被/pbei 查/v ，/wd 明天/t 拉/v 涨/vi 板/ng 庆祝/v ！/wt 
 第三/m 次/qv 买入/v 南方航空/nt  
 600029:/m 南方航空/nt 关于/p 董事长/n 接受/v 调查/v 的/ude1 公告/n  
 南航/n 董事长/n 司/ng 献/v 民/ng 涉/vg 严重/a 违纪/vn 遭/v 调查/v  
 南航/n 通常/b 的/ude1 缩量/n_new 调整/vn 时间/n 是/vshi 一个/mq 月/n ，/wd 等/udeng 不/d 起/vf 的/ude1 可以/v  
 真/a 的/ude1 要/v 启动/v 了/y   最后/f   一/m 洗/v  
 公司/n 季报/n 点评/v ：/wp 油价/n 需求/n 双/m 轮/qv 驱动/vn ，/wd 汇兑/v 风险/n 已经/d  
 南方航空/nt 三/m 季报/n 净利/n 大/d 增/v 270%/m   证/vg 金/ng 汇/v 金/ng 持/v 股/n 3.65%/m  
 汇率/n 贬值/vi 导致/v 旺季/n 不/d 旺/a ，/wd 航空/n 牛市/n 根基/n 仍/d 在/p  
 南航/n 周一/t 起飞/vi ，/wd 一/m 字/n 涨/vi 停/vi  
 俄罗斯/nsf 空难/n 对/p 南航/n 有/vyou 多/m 大/a 影响/vn ？/ww 
 明天/t 开盘价/n 预测/vn  
 南方航空/nt 前/f 三/m 季/q 净利/n 46.56亿/m   增/v 271%/m  
 工商银行/nt 前/f 三/m 季/ng 净赚/v 2217.61亿/m   多/m 家/q 公司/n 公布/v 业绩/n  
 600029:/m 南方航空/nt 2015年/t 第三/m 季度/n 季报/n  
 南航/n 发/v 公告/n 澄清/vi 与/p 国航/n 酝酿/v 合并/v 重组/vn 传闻/n  
 强烈/ad 推荐/v 大胆/ad 买进/v 南航/n ，/wd 新/a 一/m 轮/qv 上涨/vi 即将/d 开启/v  
 50/m 从/p 锦江/nt 投资/v 减/v 仓/ng 杀/v 来/vf 南航/n ，/wd 希望/v 能/v 抓/v 个/q 三/m 根/q 。/wj 
 今天/t 你们/rr 还/d 是/vshi 哭/v ，/wd 我/rr 还是/d 笑/v ，/wd 看/v 我/rr 的/ude1 智慧/n 000816/m 今/tg  
 南航/n 10月/新增 31日/t 出/vf 三/m 季/q 报/n ，/wd 业绩/n 大/d 增/v ！/wt 
 还有/v 多少/ry 老/a 韭菜/n 在/p 南航/n 呀/y ，/wd ，/wd 来/vf 报/n 个/q ，/wd 说/v 真心话/n ，/wd  
 再次/d 买入/v 南方航空/nt  
 600029:/m 南方航空/nt 重大/a 事项/n 公告/n  
 三/m 大/a 航/ng 合并/v 重组/vn 传言/n 澄/vi 而/cc 难/ad 清/v   2015-10-23/m   08:15/m    
 央/vg 企/ng 新/a 巨头/n 加快/v 出/vf 水/n ：/wp 传/v 国航/n 南航/n 正/d 酝酿/v 合并/v  
 国内/s 三/m 大/a 航空/n 公司/n 整合/v ？/ww 国航/n 南航/n 如此/rzv 回应/v  
 国航/n 南航/n 澄清/vi 重组/v 传闻/n ：/wp 未/d 得到/v 政府部门/n 信息/n  
 600029:/m 南方航空/nt 澄清/vi 公告/n  
 明天/t 只/d 关注/v 是否/v 高/ad 开/v 阳/nr1 线/n ？/ww 
 油价/n 再次/d 暴跌/vi   加上/v 降息/v   两/m 大/a 利好/n   航空/n 股/n 周一/t 全/a  
 三/m 大/a 航/ng 重组/v 传言/n “/wyz 无/v 风/n 不/d 起/vf 浪/n ”/wyy  
 600029:/m 南方航空/nt 关于/p 拟/v 公开/ad 发行/v 公司/n 债券/n 的/ude1 公告/n  
 南方航空/nt 今日/t 超大/b 单/b 流出/v 排名/vi 第20/m 名/q (/wkz 10-23/m )/wky  
 明天/t 开盘价/n 预测/vn  
 国航/n 南航/n 双双/m 否认/v 合并/v 传闻/n  
 虽然/c 我/rr 今天/t 在/p 8.87/m 卖/v 掉/v 了/y ，/wd 没/v 等/udeng 到/v 涨/vi 停/vi 板/ng ，/wd 但/c 我/rr 不/d  
 南方航空/nt (/wkz 600029/m )/wky 龙虎榜/n 数据/n (/wkz 10-22/m )/wky  
 不/d 是/vshi 没/d 提醒/v ，/wd 是/vshi 你/rr 真正/d 静/a 下/vf 了/ule 那/rzv 颗/q 贪婪/a 的/ude1 心里/s 吗/y ？/ww 
 【/wkz 讨论/v 】/wky 传/v 国航/n 南航/n 酝酿/v 合并/v 是否/v 是/vshi 南航/n 涨/vi 停/vi 的/ude1 主/n  
 希望/v 大家/rr 不要/d 灰心/a ，/wd 我/rr 来说/uls 说/v 南航/n 的/ude1 真实/a 价值/n --/wp 每/rz  
 解/v 套/q ，/wd 闪/vi 人/n ，/wd 这个/rz 南航/n 不/d 是/vshi 人/n 搞/v 的/ude1 ，/wd 近期/t 小心/ad 拉/v 高/a  
 起床/vi 了/y ，/wd 回来/v 看看/v 南航/n 的/ude1 战友/n 们/k ，/wd 还/d 是/vshi 这个/rz 衰/ag 样/ng 。/wj 
 第一/m 目标/n 现在/t 看/v 11/m 元/q ！/wt 
 明天/t 开盘价/n 竞猜/vi   3/m 部/q 6S/n  
 明天/t 南航/n 应该/v 会/v 高/ad 开/v ，/wd 可能/v 在/p 8.98/m   或/c 9.05/m 分/qt 附近/f  
 今天/t 终于/d 差价/n 做/v 成功/a 了/y ，/wd 该死/vi 的/ude1 南航/n ，/wd 早上/t 卖/v 的/ude1 及/cc  
 烂/a 货/n 操/v 盘/qv 手/n ，/wd 画/v 什么/ry 鸟/n 图/n ，/wd 搞/v 什么/ry 十字/n 星/n ，/wd 明天/t 不/d  
 三/m 大/a 航/ng 前/f 三/m 季/q 利润/n 暴/ad 增/v   取消/v 机票/n 代理费/n 立/v 大/a 功/n  
 南航/n 吧/y ，/wd 股/q 神/n 都/d 走/v 完/vi 了/y ，/wd 接/v 下/f 来/vf 看/v WE/rzt 的/ude1 表现/vn 了/y 。/wj WE/rzt  
 关于/p 南航/n 600029/m ，/wd 每日/r 分析/vn ，/wd 希望/v 大家/rr 看/v 完/vi ，/wd 寻找/v  
 明天/t 开盘价/n 竞猜/vi  
 为了/p 证明/v 我/rr 不/d 是/vshi 托/v ，/wd 我/rr 发/v 自己/rr 交割单/n ，/wd 今天/t 太/d 倒霉/a  
 刘德华/nr 股/n 神/n 庄/ag 托/v 已经/d 跑/v 路/n ，/wd 大家/rr 要/v 倍/q 加/v 小心/a ，/wd 该/rz 散/v  
 我/rr 是/vshi 最/d 无/v 语/ng 了/y ，/wd 真心/d 在/p 南航/n 伤心/a 死/v 了/y ，/wd 8.60/m 抛/v 掉/v   8/m  
 周一/t 开盘价/n     竞猜/vi 对/p 了/ule 6S/n   一/m 部/q  
 我/rr 来说/uls 说/v 关于/p 南航/n 那些/rz 事/n ，/wd 不/d 服气/vi 的/ude1 可以/v 来/vf 辩论/v  
 600029:/m 南方航空/nt 2015年/t 第三/m 季度/n 业绩/n 预/d 增/v 公告/n  
 不/d 亏/v 钱/n 的/ude1 菜/n 鸟/n 是/vshi 庄/nr1 托/v  
 8.23/m 元/q 买/v 入/v 南方航空/nt  
 汇/v 损/vg 主导/n 三/m 季度/n 利润/n 下滑/vi  
 半夜/t 睡/v 不/d 着/uzhe   呵呵/o  
 中国/ns 航空/n 业/ng 龙头/n 业/ng 者/k  
 吧/y 里面/f 那个/rz 刘德华/nr 和/cc 魏魏星/nr   100%/m 是/vshi 托/v ，/wd 大家/rr 小心/v  
 南方航空/nt 前/f 三/m 季度/n 净利/n 预/d 增/v 266.2%/m 到/v 282.2%/m  
 汇兑/v 损失/n 是/vshi 业绩/n 下滑/vi 主因/n ，/wd 主业/n 供需/n 改善/v 仍/d 在/p 继续/v  
 下午/t 14：00/m 或/c 14:30/m 必/d 有/vyou 一/m 波/n 跳水/vn ，/wd 没/d 说/v 中/f 我/rr 以后/f  
 明天/t 抢/v 筹码/n  
 我/rr 已经/d 赌/v 到/v 三/m 天/qt 出/vf 业绩/n 预告/v 不/d 知道/v 今天/t 能否/v 出/vf  
 南方航空/nt 上半年/t 净利/n 34.8亿/m 元/q   同比/n 增长/v 442%/m  
 同志/n 们/k ，/wd 中午/t 吃/v 完/vi 饭/n 全/d 准备/v 好/a 锄头/n 和/cc 挖/v 坟/n 的/ude1 工具/n ，/wd  
 南航/n 不/d 大/a 涨/vi ，/wd 祝/v 南航/n 国庆/t 飞机/njtgj 都/d 像/v 马航/nr ，/wd  
 南航/n 下午/t 大/d 涨/vi ，/wd 7％/m  
 还有/v 没有/d 站/vi 在/p 12.51/m 左右/m 的/ude1 朋友/n ，/wd 感觉/v 一个/mq 人/n 好/a 孤/ag  
 阵地/n 11.7/m 还有/v 战友/n 吗/y ？/ww 
 提醒/v 你们/rr ，/wd 明天/t 别/d 忘/v 了/y ，/wd 把/pba 航空/n 卖/v 了/y 。/wj 
 好/a 言/ng 告诉/v 你们/rr 收盘/vi 收/v 绿/an ，/wd 你们/rr 还/d 怪/v 我/rr ，/wd 哎/e ，/wd 真是/d 的/ude1  
 南航/n 收盘/vi 不/d 是/vshi 变/v 绿/a 的/ude1 ，/wd 我/rr 永远/d 在/p 南航/n 消失/vi ，/wd 这/rzv 次/qv 说/v  
 菜/n 鸟/n 入/v 驻/v 南航/n ，/wd 南航/n 每日/r 分析/v 贴/v 。/wj 
 大伙/rr 别/d 高兴/a ，/wd 南航/n 还/d 是/vshi 会/v 破/v 7/m 元/q ，/wd 今天/t 若/c 不/d 是/vshi 大盘/n  
 都/d 来/vf 报/n 个/q 价/n 吧/y   我/rr 13/m 元/q  
 南航/n 的/ude1 庄家/n 一直/d 在/p 建/v 底部/f 仓/ng 位/ng ，/wd 估计/v 筹码/n 还/d 没/d 吃/v 够/v  
 上午/t 我/rr 就/d 说/v 了/y ，/wd 我/rr 看/v 好/a 下午/t 的/ude1 大/a 盘/qv ，/wd 你们/rr 几/m 个/q 信/n ？/ww 
 看到/v 没/v ，/wd 我/rr 不/d 说话/vi ，/wd 南航/n 跌/v 的/ude1 更/d 凶/a ，/wd 早上/t 差点/d 直接/a  
 好/a ，/wd 明天周一/t 南航/n 开盘价/n 在/p 8.36/m 附近/f 二分/v 钱/n ，/wd 嘿嘿/o  
 下午六点/t 公布/v 好/a 消息/n ！/wt 让/v 各位/rr 散/v 户/q 朋友/n 兴奋/v …/ws …/ws  
 大伙/rr 别/d 卖/v ，/wd 今天/t 至少/d 能/v 看到/v 8.50/m 以上/f ，/wd 忍/v 的/ude1  
 下午/t 我/rr 发/v 了/ule 那么/rz 多/ad 贴/v ，/wd 有/vyou 多少/ry 人/n 信/n 了/ule 我/rr ？/ww   有的/rz 来/vf  
 我/rr 就/d 想/v 问/v 12/m 元/q 估计/v 要/v 多少/ry 年/qt 能/v 解/v 套/q  
 信/n 不/d 信/v 下午/t 南航/n 至少/d 会/v 看到/v 下跌/vi 3/m 个/q 点/n  
 调整/v 目标/n 应该/v 是/vshi 9/m 元/q 以下/f ，/wd 极限/n 目标/n 7/m 元/q 附近/f  
 好/a 消息/n ，/wd 绝对/a 的/ude1 好/a 消息/n 。/wj 主力/n 吸/v 筹/v 已/d 完成/v 。/wj 中秋/t 将/d  
 中报/v 业绩/n 同比/n 大幅/d 增长/v ，/wd 符合/v 预期/v  
 南方航空/nt 拟/v 申请/v 发行/v 140亿/m 超/h 短/a 融/vi 券/ng  
 好/a 公告/n 。/wj 140亿/m 能/v 拉/v 几/m 个/q 板/ng ，/wd 明天/t 开始/v 数/m 板/q 板/n 了/y  
 短期/b 融/vi 券/ng 的/ude1 槪/w 念/v 及/cc 优势/n  
 今天/t 就/d 算/v Tm/n 涨/vi 停/vi 也/d 还/d 亏/v 的/ude1 朋友/n 举手/vi ！/wt 
 600029:/m 南方航空/nt 关于/p 拟/v 发行/v 超/h 短期/b 融资券/n 的/ude1 公告/n  
 公司/n 半/m 年/qt 报/n ：/wp 油价/n 需求/n 双/m 轮/qv 驱动/vn ，/wd 业绩/n 扭亏/vn 利润/n 暴/ng  
 南航/n 未来/t 趋势/n 在/p 哪里/rys ，/wd 半/m 年/qt 报/n 值得/v 期待/v  
 客座/n 率/v 票价/n 双/q 提升/vn ，/wd 国际/n 航线/n 扭亏为盈/bl  
 长江/nt 证券/n ：/wp 南方航空/nt 买入/vn 评级/vn  
 有/vyou 比/p 我/rr 高/a 的/ude1 吗/y ，/wd 估计/v 没/v 了/y ，/wd 10/m 块/q 的/ude1 成本/n 啊/y ，/wd 亏/v 死/v 了/y  
 我/rr 不/d 买/v 南航/n 的/ude1 原因/n ！/wt 
 明天/t 不/d 涨/vi 五/m 个/q 点/qt 以上/f ，/wd 小/a 女子/n 海/n 中/f 裸/ag 泳/vg ！/wt 
 600029:/m 南方航空/nt 2015年/t 半/m 年/qt 报/n 摘要/n  
 600029:/m 南方航空/nt 2015年/t 半/m 年/qt 报/n  
 【/wkz 讨论/v 】/wky 南方航空/nt 持续/vd 上涨/vi ，/wd 你/rr 是否/v 已/d 对/p 它/rr 重/d 拾/v 信/n  
 我/rr 90万/m 还/d 剩/v 40万/m 了/y ，/wd 心/n 都/d 气/v 痛/dg 了/y ，/wd 乱/a 股市/n 要/v 整/v 死/v 人/n  
 写/v 给/p 坚守/v 在/p 南航/n 的/ude1 股/n 友/ng 们/k  
 怕/v 个/q 鸟/n 坚守/v 重/a 仓/ng ，/wd 大/d 不/d 了/ule 再/d 熊/n 个/q 7/m 年/qt  
 这/rzv 支/q 股/n ，/wd 我/rr 亏/v 了/ule 8万/m 多/m ，/wd 还有/v 比/p 我/rr 惨/a 的/ude1 兄弟/n 吗/y [/wkz 哭/v ]/wky  
 亲爱/a 的/ude1 祖国/n 你/rr 赢/v 了/y ，/wd 在/p 痛苦/an 焦灼/an 中/f 过/vf 了/ule 2/m 个/q 月/n ，/wd 从/p  
 大家/rr 成本价/n 都/d 多少/ry 啊/y [/wkz 哭/v ]/wky  
 南方航空/nt   短期/b 走势/n 已/d 走/v 弱/a ;/wf 减/v 磅/q 。/wj 
 我/rr 今天/t 全/a 仓/ng 买进/v 了/y ！/wt [/wkz 鼓掌/vi ]/wky  
 我/rr 快要/d 不/d 见/v 一万/m 了/y ！/wt [/wkz 哭/v ]/wky [/wkz 哭/v ]/wky [/wkz 不屑/v ]/wky   说/v 得/ude3 都/d 是/vshi 泪/n  
 【/wkz 讨论/v 】/wky 南方航空/nt 继续/v 下跌/vi 你/rr 是否/v 会/v 清仓/vi ？/ww 
 三/m 大/a 航空/n 公司/n 重组/vn 。/wj 今天/t 收盘/vi 将/d 发布/v 停/vi 牌/n 公告/n ，/wd 中/f  
 三/m 大/a 航空/n 最后/f 跌/v 停/vi 时/ng 有/vyou 人/n 出手/vi 了/y ，/wd 有/vyou 没有/d 注意/v 到/v ？/ww 
 明日/t 南方航空/nt 走势/n 早/ad 知道/v ！/wt 
 明天/t 会/v 涨/vi 有/vyou 人/n 信/n 吗/y ？/ww 
 有/vyou 没/d 有/vyou 12.5/m 买/v 的/ude1 啊/y  
 