我/rr 的/ude1 目标/n  
 预测/v ：/wp 大秦铁路/nt 8月份/t 运输量/n 约/d 3810万/m 吨/q ！/wt 
 大秦/nr --/wp 全球/n 顶级/b 抗癌/vn 药/n ，/wd 中国/ns 拥有/v 自主/vd 研发/v 产权/n  
 咯咯/o 咯/y   哈哈哈/o   晨鸣/nz 三/m 年/qt 利润/n 之和/n 超市/n 值/n 。/wj   今年/t  
 本/rz 土地/n 历来/d 强烈/ad 鄙视/v 伟大/a 散/a 户/ng 进/vf 多/m 了/ule 就/d 没有/v 人/n 来/vf 抬/v  
 《/wkz 民族/n 大/a 秦/tg 》/wky 之/uzhi 大/a 集成/vn 篇章/n ！/wt ！/wt  
 一锤定音/vl ，/wd 弟兄/n 们/k 冲锋/vi 的/ude1 号角/n 这/rzv 回/qv 真/a 的/ude1 即将/d 响彻/v 天/qt  
 大/a 秦/nr1 市值/n 吉祥/n ，/wd 又/d 喜/v 中/f “/wyz 掌/n 阅/vg 科技/n ”/wyy …/ws  
 8.7/m 元/q 本土/n 地/ude2 用/v 金箍棒/n 划/v 条/q 红/a 线/n ，/wd 8.9/m 元/q 以下/f 给/p 俺/rr 用/v  
 August/t 2017/m Traffic/n –/n Volume/n Growth/n Remaine/n 
大秦铁路/nt (/wkz 601006/m )/wky 融资/vi 融/vi 券/ng 信息/n (/wkz 09-22/m )/wky  
 大秦铁路/nt ：/wp     现在/t 已经/d 到/v 了/ule 最佳/z 的/ude1 介入/vn 时机/n 了/y ，/wd 把/v  
 散/v 户/ng 必/d 看/v 炒股/vi 格言/n 和/cc 现金/n 策略/n ！/wt       孙子云/nr ：/wp 先/d  
 预测/v ：/wp 1-8/m 月/n 运输量/n 同比/n 增长/v 34.33%/m  
 消息/n 称/v 中/b 铁/n 总/b 各/rz 铁路局/n 已/d 成立/vi 改革/v 小组/n  
 大秦铁路/nt (/wkz 601006/m )/wky 融资/vi 融/vi 券/ng 信息/n (/wkz 09-21/m )/wky  
 10万亿/m 铁路/n 资产/n 之下/f 的/ude1 “/wyz 大秦铁路/nt A/rzv ”/wyy …/ws  
 坦白/v 讲/v ，/wd 这/rzv 价/n 我/rr 不/d 敢/v 做/v 空/ng ，/wd 大/a 秦/tg 17/m 年/qt 业绩/n 是/vshi 最/d 明确/v  
 大秦铁路/nt (/wkz 601006/m )/wky 融资/vi 融/vi 券/ng 信息/n (/wkz 08-24/m )/wky  
 哈哈哈/o 咯/y 咯咯/o ！/wt 抢/v 盘/qv 了/y ，/wd 抢/v 盘/qv 了/y ，/wd 黄金/n 砸/v 头/n ！/wt 晨鸣/nz  
 狂笑/vi 咯/y 咯咯/o ，/wd 业绩/n 去年/t 翻/v 倍/q 股/n 0.99/m ，/wd 今/tg 再/d 翻/v 倍/q 超/v 2/m  
 大秦铁路/nt (/wkz 601006/m )/wky 融资/vi 融/vi 券/ng 信息/n (/wkz 09-14/m )/wky  
 上半年/t 净利润/n 翻/v 倍/q ，/wd 股价/n 仍/d 处/vi 低估/v 水平/n  
 实战/n 炒股/vi 口/n 决/vg ：/wp   十四/m 工作/vn 线/n ，/wd 来回/vd 做/v 波段/n ；/wf 突破/v  
 放眼/v 未来/t   作/v 好/a 布局/n  
 提议/v 让/v 云龙/ns 当/p 大/a 秦/nr1 董事长/n ，/wd 接替/v 东福/nr2  
 A/rzv 股/n 市场/n 就/d 像/v 小孩/n ，/wd 需要/v 呵护/v  
 《/wkz 大秦铁路/nt 》/wky －/wp 国/n 之/uzhi 大/a 秦/tg ，/wd 中国/ns 唯一/b   世界/n 第一/m ！/wt 
 预测/v ：/wp 大秦铁路/nt 9月份/t 平均/v 日/b 运量/n 129万/m 吨/q ！/wt 
 大秦铁路/nt 有/vyou “/wyz 三/m 宝/n ”/wyy …/ws …/ws  
 大秦铁路/nt (/wkz 601006/m )/wky 融资/vi 融/vi 券/ng 信息/n (/wkz 09-12/m )/wky  
 大秦铁路/nt (/wkz 601006/m )/wky 融资/vi 融/vi 券/ng 信息/n (/wkz 09-11/m )/wky  
 "/wyz 哈哈哈/o ，/wd 回来/v 一/m 看/v ，/wd 那个/rz 叫/vi id/v 萨/b 呆/v 啥/ry 的/ude1 "/wyy "/wyz 山西/ns 人/n 还/d 爱/v "/wyy  
 港资/n 增/v 仓/ng 6000万/m 股/q  
 大秦铁路/nt (/wkz 601006/m )/wky 融资/vi 融/vi 券/ng 信息/n (/wkz 09-08/m )/wky  
 大秦铁路/nt ：/wp 前/f 8月/t 货物/n 运输量/n 同比/n 增加/v 逾/vg 三/m 成/q  
 大秦/nr 整整/d 趟/qv 底/f 两/m 年/qt ，/wd 绝不/d 能/v 再/d 让/v 意志/n 不/d 坚定/a 的/ude1 卖/v 了/y  
 601006:/m 大秦铁路/nt 2017年8月/t 大/a 秦/nr1 线/n 生产/vn 经营/vn 数据/n 简/ag  
 大秦铁路/nt ：/wp 前/f 8/m 个/q 月/n 大/a 秦/nr1 线/n 货物/n 运输量/n 增长/v 34%/m  
 预感/v ：/wp 今晚/t 起/f   停/vi 牌/n   混/ad 改/v 、/wn 重组/v …/ws …/ws  
 大秦铁路/nt (/wkz 601006/m )/wky 融资/vi 融/vi 券/ng 信息/n (/wkz 09-07/m )/wky  
 大秦铁路/nt (/wkz 601006/m )/wky 融资/vi 融/vi 券/ng 信息/n (/wkz 09-05/m )/wky  
 对/p 今后/t 大/a 秦/tg 的/ude1 看法/n  
 半/m 年/qt 报/n 业绩/n 超/h 市场/n 预期/vn   运量/n 反弹/vn 贡献/n 主要/b 业绩/n 增/v  
 大秦铁路/nt 最/d 好/a 的/ude1 光阴/n 是/vshi 当下/d  
 对/p “/wyz 大秦铁路/nt 最/d 好/a 的/ude1 光阴/n 是/vshi 当/v 下/vf ”/wyy 这/rzv 篇/q 评论/n 不/d 敢/v 苟/ag  
 灯/n 下/vf 黑/a ，/wd 山西/ns 人/n 是/vshi 不/d 会/v 看/v 好/a 大秦铁路/nt 的/ude1 …/ws …/ws  
 真诚/ad 奉劝/v 大/a 秦/tg 的/ude1 朋友/n 们/k  
 大秦铁路/nt 与/cc 铁龙物流/nt 不/d 一样/a  
 今天/t 大/a 秦/nr1 走势/n 有意/d 悲观/a ，/wd 可能/v 今晚/t 上浮/v 运价/n ！/wt 
 《/wkz 等待/v 》/wky  
 守望/v ，/wd 大/a 秦/tg   是/vshi 一/m 種/w 信念/n ~/w  
 兄弟/n 们/k ，/wd 国/n 之/uzhi 大/a 秦/tg 即将/d 用/v 震/vi 烁/ag 古今/t 之/uzhi 力大力/nr 向/p 上/f 开/v  
 等待/v 《/wkz 公告/n 》/wky 中报/v 业绩/n …/ws …/ws  
 静/a 一/m 静/a ，/wd 大家/rr 想/v 一/m 下/f ，/wd 在/p 大秦铁路/nt 、/wn 广深铁路/nt 和/cc 铁/n  
 《/wkz 大秦铁路/nt 》/wky 之/uzhi 打/v 压/v 篇章/n   －/wp   市场/n 经常/d 会/v “/wyz 犯/v 错/v ”/wyy  
 云龙/ns 如果/c 不/d 是/vshi 大/a 秦/nr1 公司/n 的/ude1 人/n ，/wd 那/rzv 就/d 是/vshi 个/q 奇才/n ，/wd 和/cc 小/a  
 朋友/n 你们/rr 去/vf 过/uguo 黄河/ns 吗/y ？/ww 你/rr 渡过/v 黄河/ns 吗/y ？/ww 
 601006:/m 大秦铁路/nt 2017年/t 半/m 年度/n 报告/n 摘要/n  
 大秦铁路/nt 半/m 年/qt 报/n 实现/v 倍增/vi   证/vg 金/ng 增/v 持/v  
 中报/n 速递/vn ：/wp 大秦铁路/nt 2017年上半年/t 盈利/vi 76.23亿/m 元/q  
 601006:/m 大秦铁路/nt 关于/p 发行/v 债务/n 融资/vn 工具/n 获准/v 注册/vi  
 大秦铁路/nt (/wkz 601006/m )/wky 融资/vi 融/vi 券/ng 信息/n (/wkz 08-17/m )/wky  
 上车/v 买/v 票/n ，/wd 安全带/n 已/d 系/v 好/a ，/wd 准备/v 发车/vi 了/y  
 兄弟/n 们/k 耐心/ad 是/vshi 金/b 耐心/an 是/vshi 银/ng ，/wd 天下第一/vl 神/n 股/n 即将/d 横/dg 空/a  
 老李/nr 和/cc 老张/nr 的/ude1 大/a 秦/nr1 故事/n ：/wp  
 601006:/m 大秦铁路/nt 2017年6月/t 大/a 秦/nr1 线/n 生产/vn 经营/vn 数据/n 简/ag  
 不必/d 看重/v 混/ad 改/v ，/wd 大/a 秦/tg 有/vyou 它/rr 的/ude1 节奏/n  
 弟兄/n 们/k ，/wd 务必/d 大胆/a 的/ude1 唱/v 多/a ，/wd 让/v 霄/nr1 小/a 两面派/n 们/k 统统/d 跪/v  
 前/f 些/q 天/n 本人/rr 三/m 处/q 房产/n 抵押/vn 银行/n 贷款/n 800/m 多/m 万/m ，/wd 然后/c 1/m  
 不/d 如/v 银行/n 股/n 涨/vi 得/ude3 快/a  
 若/c “/wyz 亚马逊/nt ”/wyy 进来/vf ，/wd 比/p 联通/v 混/ad 改/v 更/d 有/vyou 特色/n …/ws …/ws  
 大秦铁路/nt (/wkz 601006/m )/wky 融资/vi 融/vi 券/ng 信息/n (/wkz 08-18/m )/wky  
 岂/d 有/vyou 此理/r  
 弟兄/n 们/k ！/wt 见证/n 历史/n 的/ude1 时刻/n 就/d 快/d 到/v 了/y ，/wd 恭喜/v 至今/d 仍然/d  
 今天/t 大家/rr 又/d 买/v 了/y ，/wd 轻松/a 一刻/mq  
 武/nr1 当/p 名门/n 张/q 三/m 丰/ag 招收/v 弟子/n ，/wd 来/vf 1万/m 人/n 先/d 扎/v 三/m 年/qt 马/n 步/qv  
 七律/n ·/w 长征/n （/wkz 红军/n 主力/n 赞歌/n ）/wky  
 《/wkz 今夜/t 我/rr 和/cc 你/rr 有/vyou 个/q 约会/n 》/wky -/wp   北/f 山/n 献给/v 中国/ns 最/d 伟大/a 的/ude1  
 《/wkz 601006/m   您/rr 的/ude1 名字/n 叫/vi 大秦/nr 》/wky  
 他/rr 大舅/n 他/rr 二/m 舅/n 都/d 是/vshi 他/rr 舅/n   走/v 一/m 步/qv 退/v 一/m 步/qv 等于/v 没/d 走/v 卖/v  
 对于/p 现今/t 8/m 元/q 出头/vi 的/ude1 大/a 秦/tg ，/wd 砸锅卖铁/vl 卖/v 房/n 卖/v 车/n 都/d 要/v  
 本/rz 土地/n 大胆/ad 放/v 言/vg 大秦铁路/nt 即将/d 突发/vi 连续/a 大/a 涨/vi   一/m 扫/v  
 如果/c 明知/v 大秦铁路/nt 不/d 大/a 跌/v 又/d 没/d 到/v 大/a 涨/vi ，/wd 然/c 你/rr 还/d 是/vshi 买/v  
 《/wkz 论/v 持久战/n 》/wky —/wp 国/n 之/uzhi 大/a 秦/tg  
 螳螂/n 捕/v 蝉/n ，/wd 黄雀/n 在/p 后/f ，/wd 大/a 秦当前/t 价值/n 金光/n 闪耀/v ！/wt 
 伟人/n 的/ude1 炒股/vn 秘籍/n   —/wp   大秦铁路/nt  
 如果/c 明知/v 大秦铁路/nt 大/a 涨/vi ，/wd 而/cc 你/rr 还/d 买/v   那/rzv 十足/z 证明/v 你/rr  
 除了/p 个把/m 的/ude1 铁骨/n 兄弟/n ，/wd 本/rz 土地/n 一/m 次/qv 又/d 一/m 次/qv 的/ude1 看/v 到/v 某/rz  
 为/p 什/ng 吗/y 说/v ，/wd 《/wkz 大秦铁路/nt 》/wky 才/d 是/vshi 最终/d 大中华/nz 崛起/v 极为/d  
 阳光/n 总/d 在/p 风雨/n 后/f －/wp －/wp 年复一年/al 原来/d 又/d 一/m 年/qt ！/wt 
 九天/n 玄/a 女/b 已/d 买/v 入/v 民族/n 大/a 秦/tg   说/v   不/d 到/v 40/m 不/d 减/v 持/v ！/wt 
 悟/vg 空/ng ～/ws 三/m 打/v 白骨精/n （/wkz 赠/v 大/a 秦/tg 真正/d 的/ude1 投资/vn 达/v 人/n ）/wky  
 众人拾柴火焰高/nl   弟兄/n 们/k 对/p 目前/t 形势/n 下/f 的/ude1 大/a 秦/tg 要/v 做/v  
 使命/n 的/ude1 召唤/vn ：/wp 华夏/nz 之/uzhi 矛/n   —/wp 《/wkz 大/a 秦/nr1 帝国/n 》/wky  
 如果/c 明知/v 大秦铁路/nt 大/d 跌/v ，/wd 但/c 你/rr 还/d 买/v   那/rzv 十足/z 证明/v 你/rr  
 金甲/nr2 圣/ag 衣/ng 重/v 彼/rz 肩/n ，/wd 大/a 秦/tg 十年磨一剑/nl ，/wd 中国/ns 绩/ng 优/ag 龙/n 抬/v  
 龙/n 潜/vg 深渊/n 刘/nr1 皇/ng 叔/n 隐伏/v 新野/ns   —/wp   大秦铁路/nt   ，/wd 俺/rr 看/v 行/ng  
 三/m 论/v “/wyz 战略/n 上/f 藐视/v 敌人/n ，/wd 战术/n 上/f 重视/v 敌人/n ”/wyy 之/uzhi 古/tg 为/v  
 《/wkz 出师/vi 表/vg 》/wky －/wp 中华/nz 大/a 秦/tg  
 大/a 秦/tg 一/m 响/q ，/wd 黄金/n 万两/m ，/wd 铁路/n 一/m 滚/vi ，/wd 钞票/n 一/m 捆/q ！/wt 
 放眼/v 未来/t ，/wd 现今/t 15/m 元/q 以下/f 的/ude1 大秦铁路/nt ，/wd 都/d 是/vshi 可以/v 不/d  
 主力/n 加油/vi ！/wt 不/d 能/v 下跌/vi ，/wd 否则/c 就/d 跌破/v 5/m 天线/n 了/y ！/wt 
 外/f 媒/ng ：/wp 大秦铁路/nt 两/m 市/n 独一无二/bl ，/wd 年年/d 都/d 是/vshi 拿/v 出/vf 50%/m  
 大秦铁路/nt 上半年/t 业绩/n 同比/n 预/d 增/v 90%/m   或/c 因/p 煤炭/n 需求/n 回/v  
 港股/n 与/p A/rzv 股/n 五/m 大/a 方面/n 存/v 差异/n  
 601006:/m 大秦铁路/nt 2017年7月/t 大/a 秦/nr1 线/n 生产/vn 经营/vn 数据/n 简/ag  
 再次/d 对/p 大/a 秦/tg 的/ude1 老朋友/n 做/v 点/qt 表示/v  
 上证/n 没/d 跌/v ，/wd 漂亮/a 50/m 没/d 跌/v ，/wd 铁路/n 没/d 跌/v ，/wd 就/d 你/rr 绩/ng 优/ag 股/n 大/a  
 黑哥/nr 发/v 力/n ：/wp 下午/t 收盘/vi 6.4/m 元/q 见/v ！/wt 
 维持/v 满载/v 运营/vn 预期/vn   进口/vn 煤/n 减少/v 添/v 新/a 增量/n  
 十九/m 大/a 前/f ，/wd 出台/vi 铁路/n 混/ad 改/v 方案/n ！/wt 
 百年/mq 铁/n 运/v 。/wj 哪里/rys 有/vyou 抛弃/v 的/ude1 理由/n 呢/y ？/ww 
 不/d 跑/v ，/wd 反正/d 也/d 不/d 是/vshi 第一/m 次/qv 坐/v 电梯/n 了/y 。/wj 
 业绩/n 这么/rz 好/a 的/ude1 股票/n 比不上/vl 业绩/n 差/a 一/m 大/a 截/v 的/ude1 铁龙物流/nt  
 还有/v 那些/rz 人/n 在/v ？/ww 从/p 16/m 年/qt 到/v 现在/t 的/ude1 兄弟/n 还有/v 那些/rz 人/n 在/p  
 早/tg 上/f 6.76/m 买/v 的/ude1 ，/wd 7.03/m 卖/v 的/ude1 ，/wd 漂亮/a 的/ude1 t+0/n ，/wd 净赚/v 两万/m 块/q  
 大秦铁路/nt (/wkz 601006/m )/wky 融资/vi 融/vi 券/ng 信息/n (/wkz 08-03/m )/wky  
 周五/t 沪/b 港/n 通/v ，/wd 港资/n 净/d 买入/v 大秦铁路/nt 8314.4万/m 元/q  
 破/v 位/q 价/n 8.56/m 元/q （/wkz 后/f 除/p 权/n 价/n ）/wky  
 大秦铁路/nt 各/rz 年/qt 分红/vi  
 蓝/a 筹/v 股/n 在/p 未/d 放/v 量/n 之前/f 积极/ad 锁/v 仓/ng ，/wd 坐/v 享/vg 傻子/n 来/vf 抬/v 轿/ng 。/wj 
 上海/ns 国企/n 改革/vn 即/d 将/d 成为/v 大盘/n 的/ude1 领/v 涨/vi 龙头/n   市北高新/nt 6/m  
 大/a 秦/tg 保持/v 现在/t 的/ude1 分红/n 15/m 年/qt 可/v 收回/v 投资/vn ，/wd 公司/n 截留/v 的/ude1  
 国家/n 的/ude1 利益/n 高于/v 一切/rz ，/wd 为/p 国/n 扶/v 盘/qv ！/wt 
 未来/t 十/m 年/qt ，/wd 持有/v 蓝/a 筹/v 股/q 多/a 的/ude1 成为/v 富豪/n …/ws  
 大秦铁路/nt (/wkz 601006/m )/wky 融资/vi 融/vi 券/ng 信息/n (/wkz 07-17/m )/wky  
 大秦铁路/nt ：/wp 只要/c 不/d 跌破/v 5/m 天/qt 均/d 线/q ，/wd 仍/d 可/v 继续/v 持有/v ！/wt 
 大秦铁路/nt ：/wp 上半年/t 净利/n 预/d 增/v 90%/m 左右/m  
 看/v 着/uzhe K/vf 线/n ，/wd 我/rr 陷入/v 了/ule 沉思/vi 。/wj 
 大秦铁路/nt （/wkz 601006/m ）/wky ：/wp 有/vyou 一千/m 个/q 声音/n 喊/v 你/rr 下/vf 车/n  
 大秦铁路/nt ：/wp 关于/p 大/a 秦/nr1 线/n 完成/v 3万/m 吨/q 组合/vn 列车/n 试验/vn 的/ude1  
 大秦/nr 果然/d 猛/a ！/wt 
 601006:/m 大秦铁路/nt 关于/p 调整/vn 煤炭/n 运输/vn 价格/n 的/ude1 公告/n  
 热烈/ad 庆祝/v 《/wkz 大秦铁路/nt 》/wky 迎接/v 八一建军节/t 即将/d 发动/v 首/m  
 大秦铁路/nt (/wkz 601006/m )/wky 融资/vi 融/vi 券/ng 信息/n (/wkz 07-13/m )/wky  
 大/a 秦/tg 的/ude1 混/ad 改/v 一定/d 会/v 惊天地泣鬼神/vl ，/wd 不但/c 招/v 来/vf 了/ule 阿里/nt  
 经/p 本人/rr 超/v 能/v 牛市/n 指标/n 研究/v 得出/v 结论/n ，/wd 2014年/t 的/ude1 金陵/n  
 可能/v 被/pbei 非法/d 抽/v 走/v 三分/t 之/uzhi 二/m 利润/n ，/wd 它/rr 还/d 这样/rzv 优秀/a ！/wt 
 601333/m 广深铁路/nt ：/wp 直线/d 拉/v 升/v ，/wd 准备/v 要/v 涨/vi 停/vi ！/wt 
 大/a 秦/nr1 线/n 历史/n PE/n 估/v 值/n 与/cc 煤炭/n 价格/n 走势/n 相关/vi  
 高盛/nt 说/v 过/uguo ，/wd 大秦铁路/nt 是/vshi 中国/ns 股市/n 中/f 最/d 垃圾/n 的/ude1 股票/n ，/wd  
 下/f 周/nr1 上证/n 50/m 和/cc 沪/b 深/a 300/m 将/d 暴跌/vi ，/wd 大/a 秦/tg 将/d 开启/v 闪/vi 崩/v 模/ng  
 B/o 股/n 是/vshi 散/v 户/q 资金/n 避风港/n ，/wd B/o 股/n 将/d 为/v 疯狂/a 的/ude1 市场/n 。/wj 
 六/m 大/a 电厂/n 日/ng 耗/v 首/m 破/v 70万/m 吨/q ，/wd 高温/n 提/v 振/vg 火电/n 耗/v 煤/n  
 大秦/nr 在/p 高位/n ，/wd 越/d 涨/vi 越/d 卖/v ，/wd 只/d 卖/v 不/d 买/v  
 大秦铁路/nt 真/d 是/vshi 一个/mq 好/a 股票/n ，/wd 我/rr 错过/v 了/y …/ws …/ws 也/d 给/p 我/rr 深/d  
 怀疑/v 人生/n  
 2014年/t 以来/f 到/v 现在/t 涨幅/n 超/h 三/m 倍/q 以上/f 的/ude1 所谓/vn 白马/n ，/wd 20/m  
 大秦/nr 也/d 有/vyou 铁路/n 行业/n 内/f “/wyz 保险/n 经营/vn 业务/n ”/wyy …/ws …/ws  
 神华集团/nt 占/v 比/p 《/wkz 朔/ng 黄/nr1 铁路/n 》/wky 股份/n 38.518%/m  
 601006:/m 大秦铁路/nt 2016年/t 年度/n 利润/n 分配/vn 实施/vn 公告/n  
 为什么/ryv 选择/v 大/a 秦/tg ？/ww 受益/vi 于/p 煤炭/n 涨价/vi 、/wn 市/n 盈/vg 率/v 极/d 低/a 的/ude1  
 盼/v 星星/n 盼/v 月亮/n ，/wd 老/a a/rzv 终于/d 被/pbei 纳入/v msci/n ，/wd 宣告/v ：/wp 大秦/nr 铁/n  
 近期/t ，/wd 鉴于/p 以/p 《/wkz 丁义珍/nr 》/wky 为首/vi 的/ude1 牛鬼蛇神/nl 连/d 翻/v 兴/v 风/n  
 操作/v 策略/n  
 601006:/m 大秦铁路/nt 2017年上半年/t 业绩/n 预/d 增/v 公告/n  
 总结/v 猴年/t ，/wd 虽然/c 没有/d 亏损/v ，/wd 但/c 也/d 颗粒/n 无/v 收/v 。/wj 就/p 其/rz 原/b  
 为什么/ryv 说/v 大秦铁路/nt （/wkz 601006/m ）/wky 越/d 涨/vi 越/d 要/v 加/v 仓/ng  
 今天/t 的/ude1 收盘价/n 减去/v 0.25/m 元/q 就/d 是/vshi 明天/t 的/ude1 开盘价/n ，/wd 请问/v  
 下/vf 一个/mq 漂亮/a 50/m  
 开盘/vi 买入/v  
 601006:/m 大秦铁路/nt 2017年/t 第一/m 季度/n 业绩/n 预/d 增/v 公告/n  
 总之/c  
 许多/m 散/v 户/ng 不/d 明白/v 这/rzv 次/qv 降低/v 运价/n 的/ude1 买/v 单/d 者/k 不/d 是/vshi 大/a 秦/tg 而/cc  
 个人/n 观点/n  
 看/v 不/d 明白/v 了/y ，/wd 谁/ry 能/v 告诉/v 我/rr ，/wd 6.13/m 的/ude1 收盘价/n 怎么/ryv 来/vf 的/ude1  
 马云/nr ：/wp 一/m 天/qt 10亿/m 包裹/n 时代/n 将/d 至/v   物流/n 企业/n 不/d 改变/v 要/v  
 什么/ry 狗屁/n 股票/n 呀/y ，/wd 天天/d 跌/v  
 问/v 土地/n 权/n 证/n 预计/v 多少/ry 年/qt 内/f 办/v 好/a 。/wj 答/v ：/wp 谢谢/v 关注/v  
 费/n 率/k 调整/v 凸显/v 价格/n 优势/n ，/wd 运量/n 回流/v 扫除/v 业绩/n 阴霾/n  
 这/rzv 就是/d 所谓/v 的/ude1 价值/n 投资/v ？/ww 
 感觉/n 跌/v 不/d 下去/vf 了/y  
 抢/v 权/n 行情/n 路/n 漫漫/z ，/wd 与/p 庄/nr1 共/d 舞/v 乐融融/z 。/wj 
 什么/ry 情况/n ，/wd 这/rzv 票/q 跳水/vn  
 多少/ry 散/v 户/ng 在/p 晕/vi 龙/n 疯/vi 虎/n 的/ude1 忽悠/z 下/f 套/v 在/p 了/ule 相对/d 高/a 点/qt 。/wj 真/d  
 上汽集团/nt 已/d 从/p 自选/vn 中/f 删除/v ，/wd 大/a 秦/tg 也/d 不/d 远/a 了/y 。/wj 
 想/v 占/v 郭/nr1 字/n 队/n 的/ude1 便宜/a ，/wd 休想/v ！/wt 
 5月/t 日均/d 运量/n 121万/m 吨/q   用/p 电/n 高峰/n 有望/v 维持/v 满载/v  
 601006:/m 大秦铁路/nt 2016年/t 年度/n 股东大会/n_new 决议/n 公告/n  
 大/d 奏/v 铁路/n ，/wd 早/a 盘/qv 跌/v 多少/ry ，/wd 收盘/vi 就/d 升/v 多少/ry  
 四十九/m 种/q 阳面/n 组/n     进入/v 之后/f 慢慢/d 悟/vg     三十六/m 种/q 阳面/n  
 601006:/m 大秦铁路/nt 关于/p 参加/v 山西/ns 辖区/n 上市公司/n_new 2017/m  
 砸/v 盘/qv 套/q 人/n ，/wd 阴/ad 跌/v 闷/v 杀/v 出/vf 货/n [/wkz 鼓掌/vi ]/wky [/wkz 鼓掌/vi ]/wky [/wkz 鼓掌/vi ]/wky 希望/v  
 云龙风虎/nl ，/wd 你/rr 又/d 出来/vf 了/y ，/wd 这/rzv 次/qv 一定/d 把/pba 你/rr j/n 奸/ng 了/y 。/wj 
 走/v 了/y ！/wt 心里/s 安心/a 今晚/t 可以/v 睡/v 个/q 好/a 觉/ng ，/wd 被/pbei 主力/n 玩/v 真/d 不/d  
 601006:/m 大秦铁路/nt 关于/p 选举/vn 职工/n 代表/n 董事/n 、/wn 职工/n 代/q  
 5月/t 大/a 秦/nr1 线/n 接近/v 满/a 负荷/n ，/wd 期待/v 夏季/t 煤炭/n 旺季/n 来临/vi  
 601006：/m 长线/n 投资/vn 买进/vn 。/wj 
 601006:/m 大秦铁路/nt 2017年5月/t 大/a 秦/nr1 线/n 生产/vn 经营/vn 数据/n 简/ag  
 食/v 之/uzhi 无味/a ，/wd 弃/vg 之/uzhi 可惜/a ！/wt 大/a 秦/tg ，/wd 你/rr 拿/v 什么/ry 来/vf 爱/v 我/rr ！/wt 
 大秦铁路/nt (/wkz 601006/m )/wky 融资/vi 融/vi 券/ng 信息/n (/wkz 06-01/m )/wky  
 中国/ns 恒大/nz 地产/n 大/a 涨/vi 15%/m 连/n 创/vg 新高/n   今年/t 暴涨/vi 195%/m     凤/ng  
 天/n 天/qt 低/a 开/v ，/wd 有意思/al 吗/y  
 下调/v 电气化/vn 附加/vn 利润/n 影响/v 有限/a ，/wd 意/ng 在/p 降低/v 物流/n 用/p 能/v  
 大秦铁路/nt :/wp 庄家/n 大/a 阴谋/n ，/wd 该/rz 小心/a ！/wt 
 派/nms 现/tg 太/d 少/a ，/wd 提议/v 赵/nr1 春雷/n 下岗/vn 、/wn 建议/n 东福/nr2 跟随/v …/ws  
 大秦铁路/nt ，/wd 明天/t 或/c 涨/vi 停/vi ！/wt 
 大秦铁路/nt (/wkz 601006/m )/wky 融资/vi 融/vi 券/ng 信息/n (/wkz 05-25/m )/wky  
 希望/v 下/vf 周/nr1 继续/v 红盘/n  
 只/d 是/vshi 格局/n 上/f 的/ude1 变化/vn  
 601006:/m 大秦铁路/nt :/wp 2016/m 年度/n 控股股东/n_new 及/cc 其他/rzv 关联/vi 方/ng  
 601006:/m 大秦铁路/nt 2015/m 年度/n 利润/n 分配/vn 实施/vn 公告/n  
 大秦铁路/nt (/wkz 601006/m )/wky 融资/vi 融/vi 券/ng 信息/n (/wkz 05-19/m )/wky  
 打/v 新/a 离不开/v 市值/n ，/wd 市值/n 离不开/v 稳健/a 的/ude1 大/a 秦/tg …/ws  
 电气化/vn 附加费/n 和/cc 电价/n 同步/vd 调整/v ，/wd 预计/v 影响/v 17/m 年/qt 业绩/n  
 因为/p 股票/n ，/wd 我们/rr 走/v 到/v 了/ule 一起/s ./wj ./wj ./wj  
 大/a 秦本月/t 能/v 看到/v 多少/ry ？/ww 10/m 元/q 的/ude1 成本/n ，/wd 是/vshi 不/d 是/vshi 该/rz 走/v 了/y  
 《/wkz 大秦铁路/nt 》/wky －/wp   万年/nr2 等/udeng 一/m 回/qv ！/wt 
 601006:/m 大秦铁路/nt 关于/p 调整/vn 铁路/n 电气化/vn 附加费/n 的/ude1 公/ng  
 来/vf 算/v 一/m 下/vf 大/a 秦今年/t 的/ude1 业绩/n   ，/wd 不得不/d 说/v 第一/m 季度/n 惊/v  
 各/rz 路/n 人马/n 正在/d 评估/v 年报/n 和/cc 一/m 季报/n 同时/c 出炉/v 的/ude1 影响/vn  
 分红/n 不/d 理想/a 。/wj 
 铁/n 总/d ：/wp 希望/v 与/p 阿里巴巴/nt 在/p 混合/vn 所有制/n 改革/vn 领域/n 深化/v  
 告诉/v 你/rr 尾/ng 盘/ng 拉/v 升/v 的/ude1 秘密/n --/wp 基金/n 保/v 仓/ng 位/q  
 七/m 个/q 严禁/v ，/wd 没有/v 第八/m 个/q 严禁/v ---/wp 没有/v 严禁/v 炒/v 雄/ag 安/ag 概/ng  
 数据/n 分析/v -/wp 持有/v 大秦铁路/nt 是/vshi 明智/a 的/ude1  
 本/rz 吧/y 有/vyou 三/m 个/q 偏/d 痴/a 狂/a  
 听/v 我/rr 的/ude1 没/d 错/v ，/wd 买/v 创业板/n_new 都/d 不/d 要/v 买/v 大/a 秦/tg ！/wt 我/rr 朋友/n 的/ude1 创/vg  
 或/c 与/p 公司/n 业绩/n 相/d 匹配/vi  
 大秦铁路/nt 混/ad 改/v 和/cc 业绩/n --/wp 引入/v 加/b 太/b 铁路/n 、/wn 美/b 铁/n ，/wd 还是/v  
 好久/m 没/d 发言/vi 了/y ，/wd 送/v 走/v 了/ule 忠实/a 的/ude1 河源/ns 网友/n ，/wd 今天/t 又/d 送/v  
 拿/v 住/vi 大/a 秦/tg   要/v 长期/d 持有/v  
 大秦铁路/nt 价值/n 投资/vn 买入/vn 策略/n  
 宁波/nt 港/n 601018/m 重大/a 事项/n 复/vg 牌/n 联手/vi 铁路/n  
 持/v 股/n 9/m 个/q 月/n ，/wd 终于/d 迎来/v 大/a 秦/tg 的/ude1 春天/t ，/wd 接/v 下来/vf 一个/mq 半/m  
 天津港/nt 禁/v 汽/w 运/v 煤/n 时限/n 或/c 提前/v ，/wd 大秦铁路/nt 运量/n 有望/v 达/v  
 大秦铁路/nt ，/wd 绝不/d 割/v 肉/n  
 大秦/nr 持/v 股/n 41.16%/m  
 大秦铁路/nt 一/m 季度/n 净利/n 预/d 增/v 45%/m   大/a 秦/nr1 线/n 货物/n 运输量/n 增/v  
 601006:/m 大秦铁路/nt 2017年4月/t 大/a 秦/nr1 线/n 生产/vn 经营/vn 数据/n 简/ag  
 点评/v 大/a 秦/nr1 年报/n 与/cc 季报/n ：/wp 略/d 高/a 与/cc 预期/vn ，/wd 未/d 派/nms 特别/a 股息/n  
 大秦铁路/nt 目标/n 价/n 上调/v 到/v 69.99/m 元/q ，/wd 是/vshi 基/ng 与/p 未来/t 三/m 个/q  
 大秦铁路/nt ，/wd 与/p 你/rr 同行/vi  
 601006:/m 大秦铁路/nt 2016年/t 年度/n 报告/n  
 也许/d 大/a 秦/tg 会/v 涨/vi 到/v 100/m 元/q 以上/f ，/wd 有/vyou 没/d 有/vyou 人/n 和/cc 我/rr 一样/uyy 想/v  
 量/n 价/n 双/m 升/q 跑/v 赢/v 业绩/n   基本/a 面/n 改善/v 拐/v 点/qt 明确/v  
 601006:/m 大秦铁路/nt 2017年/t 第一/m 季度/n 报告/n  
 大秦铁路/nt ：/wp 大/a 秦/nr1 线/n 2月/t 货运量/n 同比/n 增/v 近/a 三/m 成/q  
 【/wkz 联/vg 讯/ng 交/v 运/v 公司/n 点评/v 】/wky 大秦铁路/nt ：/wp 天津港/nt 禁/v 汽/w 运煤/nr2  
 长期/d 基本/a 面/n 依旧/z 向/p 好/a ，/wd 静/ad 待/vi 估/v 值/v 修复/v  
 大/a 秦今天/t 收盘/vi 8.88/m 元/q ，/wd 不符/v 的/ude1 话/n 俺/rr 给/p 你们/rr 吃/v 屎/n 。/wj 。/wj  
 大秦铁路/nt 个人/n 剖析/v  
 4.0/m 工业革命/nl 凸起/vi 黑/a 科技/n 受惠/vi 的/ude1 上市公司/n_new （/wkz 转/v ）/wky  
 地主/n 赢/v 还是/c 农民/n 赢/v ？/ww 
 601006:/m 大秦铁路/nt 2016/m 年度/n 第一/m 期/qv 短期/b 融资券/n 2017/m  
 3月12日/t ，/wd 大/a 秦/nr1 线/n 运量/n 达到/v 130.2万/m 吨/q ，/wd 创/vg 2017年/t 以/p  
 601006:/m 大秦铁路/nt 2017年3月/t 大/a 秦/nr1 线/n 生产/vn 经营/vn 数据/n 简/ag  
 一/m 季度/n 煤炭/n 运输/vn 淡季/t 不/d 淡/a ，/wd 全年/n 量/n 价/n 齐/d 升/v 确定/v  
 3月/t 运量/n 表现/v 靓/w 丽/vg ，/wd Q1/n 业绩/n 快报/nthk 预/d 增/v 45%/m  
 煤/n 价/n 影响/vn 运量/n ，/wd 预期/v 维持/v 稳定/an  
 沪/b 股/n 通/v 已/d 连续/a 3/m 天/qt 大幅/d 净/a 流入/vn ，/wd 已/d 成/v 沪/b 股/n 通/v 第一/m 股/q  
 大秦铁路/nt 明天/t 或/c 涨/vi 停/vi ！/wt 
 天津港/nt 都/d 一/m 字/n 涨/vi 停/vi 板/ng 了/y ，/wd 你/rr 大秦铁路/nt 情/n 何以/d 堪/vg 啊/y ，/wd  
 算/v 一/m 算/v ，/wd 大/a 秦/tg “/wyz 京/b 津/b 冀晋/ns ”/wyy 9万/m 亩/q 铁路/n 物流/n 用地/n …/ws  
 雄/ng 安新/ns 区/n 的/ude1 建设/vn 用/p 材料/n 大部分/m 会/v 走/v 铁路/n 运输/vn 大/a 秦/nr1 线/n  
 大秦铁路/nt 股票/n 质地/n 好/a ，/wd 长期/d 持有/v ，/wd 踩/v 准/h 波段/n 操作/vn 。/wj 
 U/o 军工/n 大/a 黑马/n 南海/ns 风云/n 南北/f 韩/b 战争/n 一触即发/vl 军工/n 混/v  
 正式/ad 启动/v “/wyz 脱/v 欧/b ”/wyy 程序/n  
 买/v 了/ule 大/a 秦/tg 打/v 新/a 股/n ，/wd 我/rr 已经/d 中/v 了/ule 7/m 个/q 签/v 了/ule 、/wn 今年/t 开/v 年/qt  
 601006:/m 大秦铁路/nt 2016年/t 年度/n 业绩/n 预/d 减/v 公告/n  
 早/a 盘/qv 推荐/v   能者/n 把握/v  
 量/n 价/n 齐/d 升/v ，/wd 战略/n 投资/vn 价值/n 进一步/d 凸显/v  
 【/wkz 联/vg 讯/ng 交/v 运/v 事件/n 点评/v 】/wky 大秦铁路/nt ：/wp 量/n 价/n 齐/d 涨/vi ，/wd 经营/v  
 运价/n 如期/d 恢复/v ，/wd 下/vf 一个/mq 神华/nz ？/ww 
 提价/vi 落地/vi ，/wd 上调/v 盈利/vi 预测/v 7.5亿/m  
 大秦铁路/nt ：/wp 调整/v 煤炭/n 运输/vn 价格/n  
 建议/n ：/wp 朔/ng 黄/nr1 铁路/n 分/qt 拆/v 上市/vi ./wj ./wj ./wj  
 601006:/m 大秦铁路/nt 2016/m 年度/n 第二/m 期/qv 短期/b 融资券/n 发行/v  
 神华/nz 2016/m 年度/n 每股/r 派/nms 现/tg 2.51+0.46=2.97/m 元/q  
 就/p 一/m 铁路/n 收/v 运费/n ，/wd 留/v 那么/rz 多/a 利润/n 干什么/vi ，/wd 用/v 来/vf 贪/v 腐/vg  
 大秦铁路/nt 比/p 中国/nt 神华/nz 更/d 特别/a 、/wn 更/d 特殊/a ./wj ./wj ./wj  
 大秦铁路/nt 明天/t 或/c 涨/vi 停/vi ！/wt 
 第一/m 目标/n 16/m 元/q ，/wd 折算/vi 成年/vn 股息/n 率/k 为/p 3％/m ！/wt 
 大/a 秦/tg 变更/v 了/ule 实/ad 控/v 人/n ，/wd 希望/v 分配/v 10/m 派/nms 13/m 元/q ！/wt 
 运量/n 锐减/vi 运价/n 下跌/vi ——/wp 大/a 秦/tg 遭遇/v 寒冬/n ！/wt ！/wt ！/wt  
 能/v 守/v 大/a 秦/tg 的/ude1 人/n ，/wd 都/d 不/d 是/vshi 一般/a 人/n 。/wj 
 保持/v 好/a 心态/n ，/wd 笑/v 看/v 大/a 秦/tg 起落/vi 。/wj 
 季节性/n 因素/n 导致/v 2月/t 运量/n 环/v 比/p 下滑/vi  
 601006:/m 大秦铁路/nt 2017年2月/t 大/a 秦/nr1 线/n 生产/vn 经营/vn 数据/n 简/ag  
 建议/n 股东会/n 讨论/v 大/a 股东/n 不/d 能/v 按/p 预期/v 解决/v 北京/ns 土地证/n  
 窈窕/a 淑女/n 君子/n 求/v   股市/n 达/v 人/n 预测/v 优/ag  
 周五午/t 盘/qv 乌/b 龙/n 消息/n 至/p 航空/n 运输/vn 板块/n 冲/v 高/a 回落/vi       下/vf  
 大秦铁路/nt (/wkz 601006/m )/wky 大宗/m 交易/vn 数据/n 一览/n (/wkz 02-20/m )/wky  
 今天/t 清/v 了/ule 最后/f 一万/m 股/q ，/wd 以后/f 坚决/ad 不/d 碰/v 这/rzv 垃圾/n ，/wd 2万/m  
 来/vf 5/m 个/q 肾/n 的/ude1 斗士/n ，/wd 我/rr 想/v 交/v ！/wt 
 证/n 金/ng 放大/v 招/n         首选/vn 上证/n 50/m  
 601006:/m 大秦铁路/nt 2017年1月/t 大/a 秦/nr1 线/n 生产/vn 经营/vn 数据/n 简/ag  
 601006:/m 大秦铁路/nt 第四/m 届/q 董事会/n 第十八/m 次/qv 会议/n 决议/n  
 清仓/vi 海螺/n ，/wd 6.95/m 元/q 买/v 入/v 大/a 秦/tg 33.62万/m 股/q  
 别/d 买入/v ！/wt 耐心/ad 等待/v 融资/vn 盘/qv 被/pbei 强/ad 平/v 爆/v 仓/ng 时/ng 抄/v 底/f 不/d 迟/a 06/m  
 */w */w */w 前不久/t   某/rz 大型/b 保险/n 公司/n 抛/v 出/vf 京/b 沪/b 铁路/n 股权/n   因/p  
 ↘/w 买/v 这/rzv 股/q 就/d 等于/v 把/pba 钱/n 投/v 到/v 山西省/ns 帮/v 地方/n 政府/n 解决/v 贫/ag  
 601006:/m 大秦铁路/nt 2016年12月/t 大/a 秦/nr1 线/n 生产/vn 经营/vn 数据/n  
 哦/o  
 大秦铁路/nt (/wkz 601006/m )/wky 大宗/m 交易/vn 数据/n 一览/n (/wkz 01-04/m )/wky  
 大秦铁路/nt 短期/d 能/v 上/vf 6.65/m 元/q 。/wj 
 铁/n 总公司/n 改革/vn 将/d 全面/ad 提速/v   关注/vn 受益/vn 股/n  
 容易/a 特/ag 容易/a 他/rr  
 前面/f 社保/vn 已/d 入/v ，/wd 挖/v 坑/n 为/p 社保/vn 。/wj 大秦/nr 周升浪/nr 开始/v 喽/y ，/wd  
 今日/t 尾/ng 盘/ng 净/d 流入/v 资金/n 最/d 多/m 个/q 股/n 一一/d 其中/rz 有/vyou 大秦铁路/nt  
 整体/n 行情/n 是/vshi 国家/n 政策/n 与/cc 市场/n 主力/n 共振/vi 的/ude1 产物/n ，/wd 个/q 股/n  
 侥幸/an 与/cc 犹豫/a ：/wp 侥幸/ad 是/vshi 加大/v 风险/n 的/ude1 罪魁/n ，/wd 犹豫/an 则/d 是/vshi 错/v  
 股/n 性/ng 是否/v 活跃/a ，/wd 是/vshi 选/v 股/n 的/ude1 重要/a 标准/n 之一/rz 。/wj 
 下降/vi 通道/n 抢/vd 反弹/vi ，/wd 无异于/v 刀口/n 舔/v 血/n 。/wj 
 股/n 性/ng 是否/v 活跃/a ，/wd 是/vshi 选/v 股/n 的/ude1 重要/a 标准/n 之一/rz 。/wj 
 如果/c 说/v 长线/n 是/vshi 金/ng ，/wd 短/a 线/n 是/vshi 银/ng ，/wd 那么/c ，/wd 波段/n 操作/vn 就/d 是/vshi  
 线/n 买/v 的/ude1 是/vshi 公司/n ，/wd 中线/s 买/v 的/ude1 是/vshi 趋势/n ，/wd 短/a 线/n 买/v 的/ude1 是/vshi 庄家/n  
 买/v 入/v 正在/d 上涨/vi 的/ude1 股票/n 才/d 是/vshi 最/d 安全/a 的/ude1  
 投资者/n 是/vshi 1/m 胜/v 2/m 平/a 7/m 赔钱/vi 。/wj 
 、/wn 股市/n 涨/vi 无/v 顶/ng ，/wd 跌/v 无/v 底/f 。/wj 抄/v 底/f 者/k 必/d 死/v 。/wj 
 熊市/n 中/f 2%/m 的/ude1 技术/n 指标/n 正确/a ，/wd   98%/m 的/ude1 技术/n 指标/n 不/d 准确/a  
 侥幸/an 与/cc 犹豫/a ：/wp 侥幸/ad 是/vshi 加大/v 风险/n 的/ude1 罪魁/n ，/wd 犹豫/an 则/d 是/vshi 错/v  
 、/wn 股市/n 下跌/vi 时/ng 成交量/n 可以/v 不/d 用/v 放大/v ，/wd 股市/n 上涨/vi 时/ng 成/v  
 老手/n 多/ad 等待/v ，/wd 新手/n 多/ad 无/v 耐/v （/wkz 心/n ）/wky  
 拓展/v 主/ag 业务/n 风光/n 独/d 好/a   冲刺/vi 黑/a 科技/n 金光/n 灿烂/a （/wkz 转/v ）/wky  
 强者/n 恒/ag 强/ng 、/wn 弱者/n 恒/ag 弱/a ，/wd 择/v 强/ng 汰/vg 弱/a 是/vshi 明智/a 的/ude1 选择/vn  
 有/vyou 子/ng 万事/n 足/ng ，/wd 无/v 股/n 一/m 身/q 轻/a 。/wj 
 该/rz 跌/v 的/ude1 不/d 跌/v ，/wd 理应/v 看涨/vi ;/wf 该/rz 涨/vi 的/ude1 不/d 涨/vi 则/d 坚决/ad 看跌/v 。/wj 
 任何/rz 时候/n 不要/d 轻易/d 满/a 仓/ng ，/wd 这样/rzv 做/v ，/wd 有利于/v 保持/v 平常/a  
 大秦铁路/nt 的/ude1 买卖/vn 记录/n  
 准备/v 大干一场/vl  
 601006:/m 大秦铁路/nt 2015年11月/t 大/a 秦/nr1 线/n 生产/vn 经营/vn 数据/n  
 601006:/m 大秦铁路/nt 关于/p 签订/v 《/wkz 综合/vn 服务/vn 框架/n 协议/n 》/wky  
 神奇/a 的/ude1 两/m 点/qt 半/m  
 股市/n 下跌/vi 时/ng 成交量/n 可以/v 不/d 用/v 放大/v ，/wd 股市/n 上涨/vi 时/ng 成交/v  
 、/wn 好/a 的/ude1 股票/n 为什么/ryv 不/d 涨/vi ，/wd 因为/c 有/vyou 很多/m 人/n 在/p 抢/v 庄/ag 。/wj 
 煤运/nz 复苏/vi 迎来/v 业绩/n 拐/v 点/qt ，/wd 利/vg 空/ng 出/vf 尽/vi 静/ad 待/vi 估/v 值/v 修复/v  
 多/m 头/q 不/d 死/v ，/wd 跌势/n 不止/v 。/wj 
 重/v 仓/ng 持有/v 大秦铁路/nt ，/wd 明年4月/t 底/f 前/f 不/d 会/v 再/d 卖/v 出/vf  
 黑/a 毛/nr1 讨论/v 专用/vn 贴/v ，/wd 我/rr 会/v 一直/d 在/p 这里/rzs  
 技术/n 指标/n 是/vshi 随着/p 股价/n 变动/vn 而/cc 变动/vn ，/wd 不/d 是/vshi 股价/n 随着/p 技/ng  
 股市/n 下跌/vi 时/ng 成交量/n 可以/v 不/d 用/v 放大/v ，/wd 股市/n 上/f 长/v 是/vshi 成交/v  
 再/d 登/v 榜首/n  
 、/wn 股市/n 是/vshi 贫穷/a 变/v 富有/v 或/c 富有/v 变/v 贫穷/a 的/ude1 神奇/a 场所/n 。/wj 
 股市/n 如果/c 找到/v 上升/vi 原因/n 之/uzhi 时/ng ，/wd 股市/n 就/d 是/vshi 见/v 顶/v 之/uzhi 日/ng 。/wj 
 看/v 不/d 懂/v 、/wn 看/v 不/d 准/a 、/wn 没/d 把握/v 时/ng 坚决/ad 不/d 进场/vi 。/wj 
 只有/c 登/v 上/vf 山顶/n ，/wd 才/d 能/v 看到/v 远处/s 的/ude1 风光/n 。/wj 
 7.21/m 元/q 谁/ry 有/vyou 俺/rr 卖/v 的/ude1 高/a [/wkz 胜利/nz ]/wky  
 要/v 反弹/vi 谁/ry 也/d 拦/v 不/d 住/vi ，/wd  
 大秦铁路/nt (/wkz 601006/m )/wky 融资/vi 融/vi 券/ng 信息/n (/wkz 11-15/m )/wky  
 跑/v 啊/y 。/wj  
 10月/新增 货运/n 回暖/vi ，/wd 处于/v 基本/a 面/n 拐/v 点/qt  
 大秦铁路/nt 的/ude1 未来/t 和/cc 发展/vn  
 601006:/m 大秦铁路/nt 2016年9月/t 大/a 秦/nr1 线/n 生产/vn 经营/vn 数据/n 简/ag  
 601006:/m 大秦铁路/nt 2016年10月/t 大/a 秦/nr1 线/n 生产/vn 经营/vn 数据/n  
 大秦铁路/nt (/wkz 601006/m )/wky 融资/vi 融/vi 券/ng 信息/n (/wkz 11-04/m )/wky  
 牛/n 股/q 出炉/v 啦/y  
 10月/新增 31日/t ，/wd 拉/v 一个/mq 5%/m 的/ude1 涨幅/n ，/wd 请/v 珍惜/v 。/wj 
 601006:/m 大秦铁路/nt 2016年/t 第三/m 季度/n 报告/n  
 10月/新增 28日/t ，/wd 大秦铁路/nt 检修/v 完毕/vi ，/wd 下午/t 开始/v 直线/n 爆/vd 拉/v  
 黑/a 毛/nr1 真实/a 身份/n :/wp 重/v 仓/ng 持有/v 大秦铁路/nt 。/wj   哈哈哈/o  
 10月/新增 26日/t ，/wd 大/a 秦/tg 继续/v 下跌/vi ，/wd 跌幅/n 百分之/m 三/m ！/wt 
 经/p 本/rz 公司/n 现场/s 勘察/vn ，/wd 大/a 秦/nr1 线/n 增量/n 有限/a ，/wd 汽车/n 煤运/nz 大/a  
 大秦铁路/nt 10月/新增 25日/t 将/d 迎来/v 惊人/a 地/ude2 大幅/d 下跌/vi 。/wj 跌/v 停/vi 可/v  
 小/a 内蒙/ns 你/rr 不/d 是/vshi 托/v 吗/y ？/ww [/wkz 不/d 赞/vg ]/wky  
 黑/a 哥/n 今天下午/t 出去/vf 了/ule 一/m 趟/qv ，/wd 没有/d 压/v 盘/qv ，/wd 回来/v 被/pbei 走势/n  
 黑/a 毛/nr1 哥/n 今天/t 将/d 施/v 重/a 拳/n 出击/vi ，/wd 刚才/t 在/p 6.6/m 元/q 附近/f 再/d 卖/v  
 你/rr 因/p 煤炭/n 而/cc 生/v ，/wd 必/d 因/p 煤炭/n 而/cc 死/v ！/wt （/wkz 看/v 空/a 大秦铁路/nt 六/m  
 黑/a 毛/nr1 哥/n 正是/v 宣布/v ：/wp 未来/t 三/m 个/q 月/n 不/d 允许/v 大/a 秦/nr1 波动/n 超过/v  
 看来/v ，/wd 大/a 秦/tg 挖/v 坑/n 时间/n 还/d 将/d 大大/d 延长/v ！/wt 
 话说/v 大/a 秦/tg 融资/vi 盘/v ！/wt 
 经过/p 电话/n 咨询/vn ，/wd 大/a 秦/nr1 线/n 目前/t 没有/d 调整/v 运费/n 的/ude1 安排/vn 。/wj 
 大秦铁路/nt 10月份/t 将/d 会/v 破/v 位/q 大/a 跌/v ，/wd 拭目以待/vl ！/wt 
 600万/m 元/q 做/v 空/a 大秦铁路/nt ，/wd 大/a 秦/tg 的/ude1 未来/t 只有/d 亏损/v ，/wd 破/v  
 $/w 大秦铁路/nt (/wkz SH601006/n )/wky $/w   不得不/d 面对/v 一个/mq 现实/n ，/wd 我/rr  
 大秦铁路/nt 是/vshi 中国/ns 最/d 垃圾/n 的/ude1 股票/n  
 铁路/n 货运/n 数据/n 或/c 出现/v 拐/v 点/qt   两/m 股/q 有望/v 受益/vi  
 去年/t 的/ude1 这个/rz 时候/n ，/wd 大/a 秦/nr1 股价/n 11/m 块/q 钱/n ，/wd 今天/t 在/p 大/a 秦/tg 三/m  
 西安/ns 铁路局/n 关于/p 调整/vn 煤炭/n 运输/vn 价格/n 有关/vn 事项/n 的/ude1 通知/n  
 烂/v 兄/ng 烂/a 弟/n 们/k 。/wj 你们/rr 大大/d 秦/nr1 成本/n 降/v 下来/vf 了/ule 吗/y ？/ww 
 中国/ns 铁路/n 总公司/n 盛/v 总/b 昨日/t 退休/v ，/wd 改革/v 少壮派/n 陆东福/nr  
 抛/v 压/v 明显/ad 加重/v       全年/n 业绩/n 堪/vg 忧/ng  
 没/v 钱/n 了/y ，/wd 买/v 不/d 了/ule 大/a 秦/tg 了/y  
 5/m 元/q 就/d 在/p 眼前/t ，/wd 大家/rr 准备/v 好/a 了/y 吗/y  
 那个/rz 煽动/v 散/v 户/q 长线/n 持/v 大/a 秦/tg 的/ude1 小/a 人/n ，/wd 不/d 敢/v 出来/vf 了/ule 吧/y 。/wj 
 全仓/nr2 持/v 股/n  
 601006:/m 大秦铁路/nt 2016年8月/t 大/a 秦/nr1 线/n 生产/vn 经营/vn 数据/n 简/ag  
 大/a 秦/nr1 业绩/n 下滑/vi ，/wd 分红/vi 奶牛/n 断粮/vi 了/y ？/ww 
 今年/t 买/v 大/a 秦/tg 的/ude1 收益/n  
 7/m 元/q 建/v 仓/ng ，/wd 越/d 跌/v 越/d 买/v ！/wt 
 与/p “/wyz 王/n ”/wyy 共/d 舞/v  
 主业/n 运量/n 大幅/d 下滑/vi ，/wd 投资/v 收益/n 明显/ad 提升/v  
 8.84-0.45/m 的/ude1 成本/n  
 第一/m 次/qv 中/f 签/v  
 是/vshi 不/d 是/vshi 中/f 签/v 了/ule 啊/y ？/ww 
 上/f 半/m 年/qt 收益/n 0.25/m  
 行情/n 这么/rz 沉闷/a ，/wd 不/d 知道/v 会/v 不/d 会/v 被/pbei 套/v 住/vi  
 下/f 周/nr1 是/vshi 涨/vi 还是/d 跌/v  
 601006:/m 大秦铁路/nt 2016年/t 半/m 年度/n 报告/n  
 601006:/m 大秦铁路/nt 2016年/t 半/m 年度/n 报告/n 摘要/n  
 去年/t 高价/d 收购/v 大/a 兴/v 铁路/n ，/wd 严重/ad 损害/v 投资者/n 利益/n 。/wj 在/p  
 601006:/m 大秦铁路/nt 2016年上半年/t 业绩/n 预/d 减/v 公告/n  
 安图/ns 申购/v 中/f 了/ule 一/m 签/n  
 大秦/nr 里/f 的/ude1 机构/n 被/pbei 散/v 户/ng 套/v 的/ude1 没/v 脾气/n  
 这/rzv 垃圾/n 股/q ，/wd 买/v 了/ule 它/rr 每晚/r 都/d 睡/v 不/d 着/uzhe 觉/v ，/wd 还是/c 割/v 肉/n 出局/vi  
 大秦铁路/nt 惊/v 天/qt 内幕/n 猜想/vn  
 本人/rr 又/d 补/v 仓/ng 了/vi 4000/m 股/q ，/wd 大秦铁路/nt 的/ude1 成本价/n 6.5/m ，/wd 累/v  
 601006:/m 大秦铁路/nt 2016年7月/t 大/a 秦/nr1 线/n 生产/vn 经营/vn 数据/n 简/ag  
 6.58/m 铁/n 顶/v  
 猜测/v ：/wp 大/a 秦/tg 2015/m 年度/n 业绩/n 1.04/m 元/q 10/m 派/nms 5.20/m 元/q 。/wj 
 分析/v ：/wp 大/a 秦/tg 的/ude1 运输量/n 今后/t 会/v 减少/v 吗/y ？/ww 
 当前/t “/wyz 大/a 秦/tg ”/wyy 形势/n 之/uzhi 判断/n  
 预感/v ：/wp “/wyz 高盛/nt ”/wyy 投/v 行/ng 进驻/v 大/a 秦/tg ！/wt 
 铁路/n “/wyz 混/v 改/v ”/wyy 若/c 围绕/v 三/m 大/a 功能/n 展开/v 将/d 大有可为/vl ！/wt 
 我/rr 计算/v 过/uguo 了/y ，/wd 挖/v 坑/n 至少/d 100/m 天/qt ！/wt ！/wt  
 6.40/m 铁/n 顶/v  
 6.34/m 铁/n 顶/v  
 买/v 大/a 秦/tg 还/d 买/v 出/vf 好/a 来/vf 了/y  
 ↘/w 就算/d 再/d 加/v 千亿/m 负债/vi 的/ude1 收购/vn ，/wd 那/rzv 也/d 是/vshi 掌权/vi 者/k 的/ude1 企业/n  
 一个/mq 股票/n 的/ude1 价值/n 在于/v 盈利/vn 能力/n 。/wj    我/rr 想/v 知道/v 大秦/nr 铁/n  
 如果/c 上证/n 重返/v 2638/m 点/qt ，/wd 大/a 秦/nr1 股价/n 会/v 到/v 多少/ry  
 大秦铁路/nt 预计/v 中报/v 净利润/n 同比/n 减少/v 约/d 55%/m  
 外国人/n 眼中/s 的/ude1 中国/ns 特色/n 的/ude1 股市/n   精辟/a ！/wt   番茄/n 爱/v 西/f 红/a  
 601006:/m 大秦铁路/nt 关于/p 申请/v 注册/vi 发行/v 短期/b 融资券/n 的/ude1  
 炒股/vi 最高/a 境界/n 就/d 是/vshi ，/wd 要/v 学会/v 知道/v 庄家/n 们/k 在/p 干/v 什么/ry  
 股票/n 越来越/d 多/a ，/wd 傻子/n 越来越/d 少/a  
 创业板/n_new 要/v 暴跌/vi ，/wd 大盘/n 股/q 能/v 大/a 涨/vi ？/ww 表示/v 怀疑/v  
 601006:/m 大秦铁路/nt 2016年5月/t 大/a 秦/nr1 线/n 生产/vn 经营/vn 数据/n 简/ag  
 今天/t T/rzt 了/ule 一/m 把/qv ，/wd 赚/v 回/v 来/vf 200/m 股/q  
 创业板/n_new 还/d 处在/v 熊市/n 半/m 山/n 途中/s  
 做/v T/rzt 的/ude1 朋友/n  
 今天/t 全部/m 卖/v 出/vf 了/y 。/wj 去年底/t 到/p 今年初/t 投资/v 这/rzv 只/q 股票/n 亏/v  
 买/v 大/a 秦/tg 的/ude1 人/n 都/d 是/vshi 图/n 小便宜/n 的/ude1 小/a 人/n  
 半/m 年/qt 业绩/n 预告/v 下滑/vi 55%/m ，/wd 计算/v 出/vf 二/m 季度/n 下滑/vi 67%/m 比/p 一/m  
 目前/t 价格/n ，/wd 我/rr 有/vyou 钱/n 就/d 会/v 买/v 的/ude1  
 7月份/t 股票/n 买/v 好/a 了/y  
 一个/mq 台阶/n 一个/mq 陷阱/n ./wj 好戏/n 还/d 在/p 后头/f ./wj 别/d 急/a ./wj  
 601006:/m 大秦铁路/nt 关于/p 增加/v 公司/n 经营/vn 范围/n 暨/cc 修改/v 《/wkz  
 601006:/m 大秦铁路/nt 关于/p 完成/v 工商/n 变更/vn 登记/vn 的/ude1 公告/n  
 大秦/nr 就是/v 我/rr 的/ude1 储/vg 钱/n 筒/ng  
 一/m 种/q 黑/a 科技/n 、/wn 一个/mq 黑/a 黄金/n 巨头/n 逐渐/d 形成/v  
 601006:/m 大秦铁路/nt 2016年6月/t 大/a 秦/nr1 线/n 生产/vn 经营/vn 数据/n 简/ag  
 在/p A/rzv 股/n 投资/vn ，/wd 大/a 秦/tg 是/vshi 不可多得/vl 的/ude1 好/a 股票/n  
 与/p 各/rz 位/q 新/a 老朋友/n 打/v 个/q 招呼/v ，/wd 俺/rr 回来/v 了/y 。/wj 
 看/v 不/d 出/vf 目前/t 价/n 有/vyou 任何/rz 卖/v 出/vf 大/a 秦/tg 的/ude1 理由/n  
 今年/t 到/p 目前/t 止/v 已/d 增/v 持/v 2万/m 股/q ，/wd 继续/v 扩大/v 投资/vn 规模/n 再/d  
 今朝/t 有钱/a 今朝/t 买/v ，/wd 千金/n 买/v 尽/vi 还/d 复/dg 来/vf  
 分红/vi 后/f 可以/v 增/v 持/v 1万/m 多/m 股/q ，/wd 降低/v 成本/n 5/m //w 6/m 毛/nr1 钱/n  
 要/v 赚/v 钱/n 就/d 要/v 牢牢/d 地/ude2 拿/v 住/vi 低价/n 筹码/n  
 成交/v ，/wd 双/m 赢/v  
 手中/s 的/ude1 每/rz 一分/t 多余/a 的/ude1 现金/n 都/d 买/v 成/v 大/a 秦/nr1 股票/n 了/y  
 坚定/v 持/v 股/q ，/wd 食/v 肉/n  
 不/d 买/v 大/a 秦/tg ，/wd 本人/rr 都/d 觉得/v 对不起/v 国家/n  
 本人/rr 赚/v 大/a 秦/nr1 公司/n 收益/n ，/wd 稳/ad 赚/v  
 买/v 入/v ，/wd 锁仓/nr2 ，/wd 就是/v 本人/rr 目前/t 操作/v 大/a 秦/tg 的/ude1 策略/n  
 大/a 秦/tg 不/d 涨/vi 本人/rr 觉得/v 很/d 好/a  
 大秦铁路/nt 市/n 净/d 率/v  
 大秦铁路/nt 这/rzv 肉/n 股/n 很/d 不错/a  
 不要/d 骂/v 空头/b ，/wd 也/d 不要/d 骂/v 多头/n  
 记住/v 这/rzv 条/q ：/wp 房产/n 税/n 是/vshi 一定/d 会/v 征收/v 的/ude1 ，/wd 注册/vi 制/v 是/vshi 一定/d  
 牢牢/d 的/ude1 拿/v 住/vi 低价/n 筹码/n  
 对/p 大/a 秦/nr1 这种/r 破/v 净高/n 股息/n 业绩/n 稳定/an 负债/vn 率/v 低/a 永/d 续/v 经营/vn  
 目前/t 价/n 有/vyou 钱/n 就/d 买/v  
 创业板/n_new 就/d 留给/v 机构/n 买/v ，/wd 本人/rr 散/v 户/ng 就/d 买/v 点/qt 大/a 秦/tg  
 本人/rr 就是/d 想/v 要/v 大/a 秦/nr1 股票/n ，/wd 不/d 想/v 要/v 现金/n  
 错过/v 此/rzs 村/n ，/wd 再/d 无/v 别/rz 店/n  
 100/m 倍/q 市/n 盈/vg 率/v 的/ude1 股票/n ，/wd 成长/vi 率/v 20%/m ，/wd 要/v 多少/ry 年/qt 才/d 到/v 10/m 倍/q  
 拿/v 到/v 分红/vi ，/wd 立马/d 补/v 仓/ng  
 挖/v 坑/n 工程/n 正式/ad 启动/v ！/wt ！/wt  
 深度/n 剖析/v 大/a 秦/tg ！/wt 
 今天/t 大/a 秦/tg 盘/qv 口/n 语言/n 回/qv 放/v ！/wt ！/wt  
 分红/n 常/d   识/v  
 卖/v 股票/n 的/ude1 时候/n 问问/v 自己/rr ，/wd 我/rr 当初/t 为什么/ryv 买/v 大秦铁路/nt  
 是/vshi 谁/ry 在/p 打/v 压/v 大/a 秦/tg ，/wd 五千/m 手/n ，/wd 一万/m 手/n 的/ude1 。/wj 这些/rz 筹码/n 都/d  
 8万/m 多/m 红利/n ，/wd 又/d 可以/v 买/v 点/qt 股票/n 了/y  
 我/rr 就/d 只/d 知道/v 买/v  
 没/v 事/n 干/v ，/wd 高/ad 抛/v 低/a 吸/v ，/wd 赚/v 点/qt 散/v 碎/a 银子/n 买/v 点烟/v 抽/v  
 投资/v 计划/n  
 大秦铁路/nt 6月/t 货物/n 运输量/n 同比/n 减/v 28.93%/m  
 一起/s 打电话/vi 给/p 证监会/n 投诉/v 大/a 秦/tg 欺骗/v 性质/n 的/ude1 分红/vn 政策/n  
 这个/rz 分红/n 啥/ry 意思/n ？/ww 明天/t 的/ude1 股价/n 会/v 变成/v 在/p 现在/t 的/ude1 基础/n  
 大秦铁路/nt 分析/vn  
 钱/n 到/v 帐/ng 了/vi 麻烦/an 好心人/n 告诉/v 一/m 声/qv ！/wt 我/rr 等/v 着/uzhe 买/v 米/q 下/f 锅/n [/wkz  
 不能/v 再/d 跌/v 啦/y   再/d 跌/v 怎么/ryv 分红/vi  
 今天/t 6.61/m 封顶/vi  
 明天/t 大/d 涨/vi 五/m 个/q 点/n ！/wt 大/a 秦/tg ！/wt  
 大/a 秦/nr1 技术/n 面上/s 底部/f 反/vi 转/v 形态/n 已/d 构筑/v 完毕/vi ，/wd 正/d 走/v 在/p 主/n  
 假如/c 我/rr 今天/t 把/pba 大秦铁路/nt 卖/v 了/y ，/wd 然后/c 明天/t 买/v 回来/v ，/wd 会/v  
 如果/c 未来/t 三/m 年/qt 业绩/n 减半/vi 0.48/m 元/q //w 股/n ，/wd 分红/vi 减半/vi 0.24/m  
 从/p 06月30日/t 起/f ，/wd 预测/v 未来/t 的/ude1 5/m 个/q 交易日/n 内/f 大秦铁路/nt  
 明天/t 终于/d 破/v 6/m 了/y ，/wd 5.99/m 买/v 还/d 是/vshi 卖/v ？/ww 
 套/q 牢/a 真/d 痛苦/a 啊/y  
 老乡/n 别/d 走/v ，/wd 我/rr 下面/f 还/d 有/vyou 大/a 单/d 呢/y ，/wd 老乡/n 别/d 走/v ，/wd 我/rr 每年/r  
 大秦铁路/nt 为什么/ryv 不/d 上涨/vi ，/wd 就/d 因为/p 我/rr 没有/d 抛售/v 手上/s 的/ude1  
 大秦铁路/nt (/wkz 601006/m )/wky 大宗/m 交易/vn 数据/n 一览/n (/wkz 05-24/m )/wky  
 今年/t 的/ude1 公司/n 收益/n 还/d 没/d 到/v 手/n 呢/y  
 关于/p 分红/vi 除/p 权/n 的/ude1 问题/n ，/wd 做/v 一个/mq 简单/a 易懂/a 的/ude1 解释/vn ，/wd 我/rr  
 全/d 清/a 了/y ，/wd 一身/n 轻松/a ，/wd 亏/v 了/ule 3000/m 块/q  
 大秦铁路/nt 煤运/nz 网络/n 再度/d 延伸/v  
 601006:/m 大秦铁路/nt 独立董事/n_new 关于/p 2015/m 年度/n 利润/n 分配/vn  
 不/d 看/v 好/a 大/a 秦/tg 的/ude1 可以/v 买/v 以下/f 这些/rz 股/n 啊/y ?/ww 
 六月份/t 度日如年/vl ，/wd 希望/v 早点/n 除/p 权/n ，/wd 现在/t 买入/v 红/a 利税/n  
 601006:/m 大秦铁路/nt 2015年/t 年度/n 股东大会/n_new 决议/n 公告/n  
 本人/rr 就是/d 想/v 要/v 空头/b 的/ude1 股票/n  
 看/v 图/n 。/wj 割/v 了/y 。/wj 大/a 禽/ng 拿/v 了/ule 你/rr 半/m 年/qt 。/wj 前/f 2/m 天/qt 终于/d 受不了/al  
 大/a 禽/ng 你/rr 个/q 烂泥/n 。/wj 看看/v 吧/y 。/wj 守候/v 你/rr 几/m 个/q 月/n 。/wj 我/rr 该/v 拿/v 什/ng  
 见鬼/v 了/y 。/wj 主力/n 你/rr 牛/n 。/wj 今天/t 一/d 追/v 高/a 又/d 给/v 套/q 了/y 。/wj 直接/ad 上/vf  
 直接/ad 看/v 图/n 。/wj 大/a 禽/ng 我/rr 拿/v 了/ule 你/rr 几/m 个/q 月/n 。/wj 一/m 毛/nr1 钱/n 没/d 挣/vi 到/v 还/d  
 再/d 不/d 长/a ，/wd 我/rr 就/d 自杀/vi ！/wt 
 全线/n 给/p 套/v 了/y 。/wj 请/v 叫/vi 我/rr 套/v 王/n 。/wj 直接/ad 上/vf 图/n 还/d 能/v 解/v 套/q 吗/y ？/ww 
 直接/ad 上/vf 个/q 图/n 。/wj 什么/ry 都/d 不/d 说/v 了/y 。/wj 关灯/vi 吃/v 面/n 。/wj  
 大家/rr 看看/v 。/wj 你们/rr 挣/vi 到/v 多少/ry 。/wj 直接/ad 上/vf 图/n 。/wj  
 今天/t 没/d 忍/v 住/vi 这/rzv 下/f 好/a 了/y 。/wj 直接/ad 上/vf 图/n 。/wj 以后/f 能/v 解/v 套/q 吗/y ？/ww 
 今天/t 买/v 了/ule 点/qt 货/n 。/wj 直接/ad 上/vf 图/n 。/wj 6.5%/m 的/ude1 股息/n 。/wj 不/d 拿/v 白/a 不/d  
 大秦铁路/nt (/wkz 601006/m )/wky 大宗/m 交易/vn 数据/n 一览/n (/wkz 01-22/m )/wky  
 大秦铁路/nt ：/wp 预计/v 今年/t 盈利/vi 将/d 有所/v 下降/vi  
 大/a 秦/tg 调整/v 基本/ad 结束/v ，/wd 近日/t 可能/v 涨/vi 停/vi ！/wt 
 601006:/m 大秦铁路/nt 关于/p 参加/v 山西/ns 辖区/n 上市公司/n_new 2016/m  
 601006:/m 大秦铁路/nt 2015年/t 年度/n 股东大会/n_new 会议/n 材料/n  
 买/v 大/a 秦/tg 的/ude1 人/n 都/d 是/vshi 胆小/a 的/ude1 懦夫/n ，/wd 不/d 识/v 进取/vi 毫无/v 上进心/n  
 目标/n 底价/n 4.6/m 元/q  
 1300/m 手/n 大秦铁路/nt 欲哭无泪/vl ，/wd 打/v 新/a 配置/vn 一个/mq 没/v 中/f ，/wd 套/q  
 大盘/n 没/d 创新/vi 低/a   这些/rz 股/n 却/d 创/vg 了/ule 年/qt 内/f 新/d 低/a  
 6月份/t 再/d 来/vf 买/v 1000/m 多/m 股/q  
 601006:/m 大秦铁路/nt 2015年/t 年度/n 报告/n  
 601006:/m 大秦铁路/nt 2016年4月/t 大/a 秦/nr1 线/n 生产/vn 经营/vn 数据/n 简/ag  
 真/d 想/v 不通/a 这/rzv 股/q 还/d 敢/v 跌/v  
 爱/v 窝窝/n ：/wp 深度/n 思考/vn   提前/vd 布局/v  
 大/a 秦/tg 汇/v 金/b 证/n 金/nr1 波动/n 不/d 超/v 1/m 毛/q   总/b 得/ude3 给/v 散/v 户/q T/rzt 操作/vn 空间/n  
 主力/n 和/cc 我/rr 太/d 对/v 得/ude3 上/vf 脾气/n 了/y ！/wt ！/wt 呵呵/o 呵/y  
 请教/v 个/q 问题/n  
 本/rz 人/n 持/v 股/q ，/wd 就/d 喜欢/vi 看/v 空头/b 砸/v 盘/qv  
 再/d 不/d 买/v ，/wd 我/rr 要/v 暴涨/vi 了/y ！/wt 
 大秦铁路/nt ，/wd 源头/n 已/d 查明/v ！/wt 将/d 选择/v 方向/n ！/wt 
 大秦铁路/nt 今日/t 超大/b 单/b 流入/v 排名/vi 第13/m 名/q (/wkz 05-10/m )/wky  
 呵/e 呵呵/e ，/wd 出/vf 大/a 利好/n 都/d 不/d 涨/vi ！/wt ！/wt  
 社保/vn 年报/n 持/v 仓/ng 曝光/vi ：/wp 减/v 持/v 205/m 股/q   出逃/vi 182/m 股/q  
 6.98/m 的/ude1 本/n ！/wt 8.8w/n 股/n ！/wt 认/v 栽/v 了/y ！/wt 再/d 也/d 不/d 玩/v 蓝/a 筹/v 股/n 了/y ，/wd  
 沉默/an 是/vshi 金/b  
 看看/v 瑞银/nr2 15/m 年/qt 三/m 季度/n 对/p 大/a 秦/tg 的/ude1 评级/vn  
 看/v 今天晚上/t 分红/n 有/vyou 多少/ry  
 15/m 年/qt 业绩/n 低于/v 预期/vn ，/wd 一/m 季度/n 货运/n 持续/vd 疲弱/a  
 谈谈/v 大秦铁路/nt 的/ude1 分红/n  
 猜测/v ：/wp 大秦铁路/nt 2015/m 年度/n 业绩/n 每股/r 1.04/m 元/q ！/wt 
 601006:/m 大秦铁路/nt 2016年3月/t 大/a 秦/nr1 线/n 生产/vn 经营/vn 数据/n 简/ag  
 大秦/nr 被/pbei 错/v 杀/v 了/y  
 601006:/m 大秦铁路/nt 监事/n 辞职/vn 公告/n  
 大家/rr 的/ude1 本/rz 都/d 是/vshi 多少/ry ，/wd 我/rr 的/ude1 是/vshi 6.80/m 元/q 亏/v 死/v 了/y ，/wd 套/q 老/a 了/y  
 明天/t 大/a 秦/tg 不/d 见/v 7/m 元/q ，/wd 暂停/v 发/v 贴/v 2/m 个/q 月/n ！/wt 
 早/ad 知道/v 早/tg 就/d 来/vf 这个/rz 吧/y 里/f 凑热闹/vi 了/y  
 骗/v 筹/v 行情/n  
 大秦铁路/nt ！/wt 冲锋/vi 号角/n 早已/d 落幕/vi   后市/n 注意/v 喊/v 停/vi ！/wt 
 601006:/m 大秦铁路/nt 2016/m 年度/n 第一/m 期/qv 短期/b 融资券/n 发行/v  
 大秦铁路/nt --/wp 过度/d 悲观/a 预期/vn ，/wd 迎来/v 黄金/n 买/v 点/qt  
 祝/v 持有/v 大/a 秦/nr1 股票/n 的/ude1 朋友/n 猴年/t 大/d 发/v  
 601006:/m 大秦铁路/nt 2016年/t 第一/m 季度/n 业绩/n 预/d 减/v 公告/n  
 两/m 融/vi 余额/n 小幅/d 回落/vi   融资/vi 客/ng 短/a 线/n 思维/n 浓厚/a  
 运费/n 下调/v 影响/v 显著/a   长期/b 投资/vn 价值/n 不/d 变/v  
 越/d 跌/v 越/d 买/v ，/wd 已经/d 累计/v 39万/m 股/q 了/y 。/wj 再/d 跌/v 的/ude1 话/n ，/wd 就/d 融资/vi  
 与/p 海螺水泥/nt 比/v ，/wd 我/rr 更/d 倾向/v 海螺/n ，/wd 但是/c 骡子/n 把/pba 我/rr 套/v 累/a  
 铁/n 总/d 都/d 不/d 急/v ，/wd 散/v 户/ng 急/v 啥/ry ?/ww 
 大秦铁路/nt 一/m 季度/n 净利润/n 同比/n 预/d 减/v 约/d 五/m 成/q  
 4/m 元/q 附近/f 可以/v 考虑/v  
 走/v 吧/y ，/wd 不/d 会/v 涨/vi 的/ude1 ，/wd 9/m 元/q 区/n 套/q 牢/a 盘/qv 不/d 出来/vf 是/vshi 不/d 会/v 涨/vi 的/ude1  
 一/m 只/q 股票/n 从/p 4.50/m 元/q 炒/v 到/v 74.00/m 元/q 带/v 给/p 我们/rr 的/ude1 启示/vn  
 可以/v 关注/v 一下/mq 这个/rz 滞/vg 涨/vi 股/n 了/y 。/wj 
 还/d 有/vyou 十/m 天/qt 发/v 工资/n ，/wd 千万/m 别/d 涨/vi  
 3月4日/t 至/p 今/tg 一个/mq 月/n 指数/n 上涨/vi 200/m 点/qt ，/wd 大/a 秦/tg 还是/v 原地/n  
 大秦铁路/nt 主力/n 大幅/d 出逃/vi 揭秘/v !/wt 跌/v 停/vi 无/v 止境/n !/wt 
 呵/e 呵呵/e ，/wd 原来/d 还有/v 这样/rzv 的/ude1 大/a 家伙/n 没/d 涨/vi 啊/y ！/wt 
 炒股/vi 最/d 怕/v 就/d 是/vshi 买/v 到/v 大/a 秦/nr1 这/rzv 类型/n 了/y  
 大/a 秦/tg 十/m 年/qt 投资/vn 和/cc 十/m 年/qt 上海/ns 购房/vn 对比/vn  
 一/m 种/q 黑/a 科技/n 必将/d 迎来/v 广泛/a 的/ude1 发展/vn 空间/n  
 “/wyz 西/b 煤/n 东/f 运/v ”/wyy 运力/n 过剩/vi 已/d 不可避免/vl  
 目前/t 价格/n ，/wd A/rzv 股/n 市场/n 比/p 大/a 秦/tg 有/vyou 投资/vn 价值/n 的/ude1 股票/n 不/d 多/a  
 贵州/nt 茅台/nz 10/m 派/nms 61.71/m ，/wd 股息/n 率/v 2.63%/m  
 大秦铁路/nt 冰/n 火/n 两/m 重/a 天/qt ，/wd 坐等/v 买/v 点/qt 到来/vi ，/wd 暴涨/vi 即将/d 来/vf  
 中国/ns 股市/n 是/vshi 追/v 涨/vi 杀/v 跌/v 者/k 的/ude1 坟墓/n  
 本/rz 人/n 只/d 做/v 一/m 股/q ，/wd 不/d 眼红/v  
 大秦铁路/nt 每股/r 指标/n  
 瘟/v 猪/n 如此/rzv 疯狂/ad 发/v 贴/v  
 601006:/m 大秦铁路/nt 2016年2月/t 大/a 秦/nr1 线/n 生产/vn 经营/vn 数据/n 简/ag  
 A/rzv 股/n 市场/n 上市/vi 以来/f 年年/d 分红/vi 率/v 超/h 50%/m 的/ude1  
 买/v 了/ule 就/d 记住/v :/wp 越/d 跌/v 越/d 买/v  
 3月份/t 工资/n 买/v 了/ule 800/m 股/q  
 买/v 了/ule 800/m 股/q  
 浅析/vi ：/wp 大秦铁路/nt 的/ude1 投资/vn 价值/n  
 此/rzs 股/n ：/wp 钱/n 多/a 、/wn 人/n 傻/an 、/wn 速/ag 来/vf ！/wt 
 运量/n 增加/v   电价/n 降/v 3分/t ，/wd 对冲/vd 降/v 运费/n 1分/t ！/wt 
 养老金/n 与/cc 大秦铁路/nt 喜结良缘/vl ！/wt 
 浅析/vi ：/wp 大秦铁路/nt 应该/v 列入/v 的/ude1 “/wyz 10/m 个/q 第一/m ”/wyy ！/wt 
 养老/vn 资金/n 买入/v 大秦铁路/nt 公告/n  
 铁/n 总/d 降/v 货运/n 价/n 1分/t ，/wd 与/p 大/a 秦/tg 无关/v ！/wt 
 大秦铁路/nt ：/wp 现金/n 牛/n 的/ude1 奶酪/n ？/ww 
 明天/t 继续/v 买入/v  
 正确/ad 看待/v 主动性/n 买/v 盘/qv 和/cc 抛/v 盘/qv  
 刘/nr1 姝/ng 威/ng ：/wp 恢复/v 中国/ns 股市/n 的/ude1 基本/a 功能/n  
 大秦铁路/nt 大/a 秦/nr1 线/n 1月/t 货物/n 运量/n 3117万/m 吨/q  
 601006:/m 大秦铁路/nt 2016年1月/t 大/a 秦/nr1 线/n 生产/vn 经营/vn 数据/n 简/ag  
 2016年一月份/t 大秦铁路/nt 运量/n 同比/n 增加/v 8%/m ，/wd 今天晚上/t  
 嫩/a 嫩/a 水/n 你/rr 套/v 几/m 毛/q 啦/y ？/ww 不再/d 唱/v 空/a 了/y 吧/y  
 【/wkz 投资者/n 传闻/n 求证/v 】/wky 准/a 池/ng 铁路/n 开通/v 对/p 公司/n 有/vyou 影响/vn ？/ww 
 大秦铁路/nt 是否/v 该/rz 清仓/vi  
 东北证券/nt ：/wp 大秦铁路/nt 增/v 持/v 评级/vn  
 大秦铁路/nt 个人/n 心得/n   本人/rr 是/vshi 个/q 小/a 散/a ，/wd 一个/mq 无知/a 无畏/vn  
 主力/n 能/v 顺利/ad 出/vf 货/n 要/v 感谢/v ，/wd 云虎/nr 等/udeng 傻/a 托/v  
 【/wkz 年鉴/n 】/wky 大秦铁路/nt 热点/n 事件/n   热门/a 人物/n 大/a 回/qv 看/v  
 2016/m ，/wd 决战/vi 蓝/a 筹/v 股/n  
 熊/n 尾/ng 与/p 牛/n 犄角/n ，/wd 你/rr 买/v 哪个/ry ？/ww 
 大/a 秦/tg 连续/a 九/m 年/qt 分红/vi 比例/n 超/h 50%/m  
 大/a 秦/tg ，/wd 你/rr 争气/a 点/qt ，/wd 现在/t 股价/n 8/m 元/q 的/ude1 话/n   就/d 自动/d 纳入/v ms/n  
 中/f 产/v 阶层/n 遭遇/n 股/q 灾/n 洗劫/vn ，/wd 暴露/v 出/vf 什么/ry 问题/n ？/ww 
 关闭/v 60万30万9万/m 吨/q 以下/f 煤矿/n 会/v 如何/ryv ？/ww 单一/a 规模/n 要/v 3/m  
 我/rr 回/v 来/vf 看看/v ，/wd 长线/n 持/v 大/a 秦/tg 还/d 在/p 吗/y  
 老子/nr 当时/t 在/p 大/a 秦/tg 13.5/m 被/pbei 飞龙/n 疯/vi 虎/n 这个/rz 托/ng 骗/v 进来/vf 的/ude1 ，/wd  
 每年/r 分红/vi 7/m //w 8万/m ，/wd 然后/c 继续/v 买入/v  
 24亿/m 对应/vi 的/ude1 纯/a 收益/n  
 大秦铁路/nt 降/v 运价/n 1分/t --/wp 小菜/n 一/m 碟/q ！/wt 
 【/wkz 投资者/n 传闻/n 求证/v 】/wky 公司/n 铁路/n 运价/n 最近/t 有/vyou 调整/vn ？/ww 
 想/v 买/v 大/a 秦/tg 的/ude1 ，/wd 明天上午/t 可/v 挂/v 单/d 在/p 6.09/m ~/w 6.16/m 元/q 附近/f  
 601006:/m 大秦铁路/nt 关于/p 调整/vn 煤炭/n 运价/n 的/ude1 公告/n  
 影响/v 营/vg 收/v 24亿/m ，/wd 对应/vi 26.6%/m 净利润/n 约/d 6.38亿/m   降/v 电费/n  
 股市/n 食/ng 肉/n 者/k 和/cc 云/n 龙飞/nz 虎/n 两/m 个/q sb/n ，/wd 从/p 大/a 秦/tg 15/m 元/q 一路/mq 唱/v  
 大秦铁路/nt 今日/t 超大/b 单/b 流出/v 排名/vi 第16/m 名/q (/wkz 02-03/m )/wky  
 好/a 了/y ，/wd 铁/n 总管/n 不/d 了/ule 大/a 秦/nr1 运价/n ，/wd 大/a 秦/tg 特殊/a 运价/n 由/p 国家/n  
 银行/n 股/n 比/p 大/a 秦/tg 息/ng 率/v 高/a ，/wd 都/d 破/v 净/a 创新/vn 低/a 了/y ，/wd 大/a 秦/tg 急/v 挫/v  
 大秦铁路/nt 今日/t 超大/b 单/b 流入/v 排名/vi 第12/m 名/q (/wkz 02-01/m )/wky  
 参考/v 了/ule 一下/mq 1月29日/t 北方/s 港口/n 煤炭/n 运量/n 分析/vn ，/wd 今/tg 大/a  
 年终奖/n 买/v 了/ule 800/m 股/q 大/a 秦/tg  
 这/rzv 两/m 只/q 港股/n 是/vshi 安慰/v A/rzv 股/n 股民/n 吗/y ？/ww 昨/tg 你/rr 跌/v 91%/m ，/wd 今天/t 我/rr  
 李大霄/nr 说/v 国家队/n 该/rz 站/n 出来/vf 救/v 市/n 了/y ，/wd 同意/v 还是/c 不/d 同意/v ?/ww 
 大/a 秦/tg 4亿/m 吨/q 运量/n ，/wd 一半/m 沿途/d 消化/v ，/wd 一半/m 港口/n 下/vf 水/n  
 煤炭/n 和/cc 运力/n 双重/b 过剩/vi   煤/n 企/ng “/wyz 争/v 运力/n ”/wyy 变成/v 铁路/n “/wyz  
 垃圾/n 股/q 没/v 股息/n ，/wd 市/n 盈/vg 率/v 上百/m 倍/q 都/d 不怕/v ，/wd 我/rr 怕/v 啥/ry ?/ww 
 认清/v 现实/n 吧/y ，/wd 7/m 元/q 必/d 破/v  
 任何人/r 都/d 别/d 想/v 在/p 12/m 元/q 以下/f 的/ude1 价位/n 买/v 走/v 本人/rr 手中/s 大/a 秦/tg  
 每年/r 能/v 稳稳当当/z 带来/v 15%/m 净/a 收益/n 的/ude1 资产/n 本人/rr 绝不/d 会/v  
 601006:/m 大秦铁路/nt 关于/p 山西/ns 太/d 兴/v 铁路/n 有限/a 责任/n 公司/n  
 股息/n 率/k 近/v 7%/m ，/wd 为什么/ryv 还/d 恶意/d 打/v 压/v 大/a 秦/tg ！/wt 
 南方/s 天/n 太/d 冷/a 了/y ，/wd 周/nr1 一/m 大/a 秦/tg 或/c 涨/vi 停/vi ！/wt 
 大秦铁路/nt 重/d 估/v 价值/n 1900亿/m   合理/ad 估/v 值/v 18/m 元/q  
 任泽平/nr 、/wn 荀玉根/nr 昨天/t 为什么/ryv 说/v 到/v 上汽/n 、/wn 格力/nz 、/wn 大/a 秦/tg  
 真正/b 的/ude1 底部/f ：/wp 产业资本/nl 增/v 持/v ，/wd 市场/n 底/f 来/vf 了/y ！/wt 投资人/n  
 龙虎/nr ，/wd 大/a 秦/nr1 线/n 及其/cc 中/f 鼎/ng 物流/n 进入/v 山西/ns 十三五/m 现代/t 物/ng  
 大秦铁路/nt 高/a 股息/n 股/n  
 大/a 秦/nr1 线/n 基本/a 数据/n  
 价值/n 投资/vn 与/cc 趋势/n 投资/vn  
 周一/t 大盘/n 走势/n 及/cc 操作/vn 策略/n  
 从/p 石油/n 暴跌/vi 谈/v 开/v ！/wt   油价/n 100/m 块/q 时/ng ，/wd 全世界/n （/wkz 包括/v 巴/b  
 大/a 秦当前/t 股息/n 率/k 算/v 最高/a 了/y   不/d 知道/v 分红/vi 时/ng 会/v 多少/ry  
 本人/rr 的/ude1 目标/n 价/n 12/m 元/q 不/d 变/v  
 中报/v 业绩/n 电话/n 会议/n 纪要/n  
 601006:/m 大秦铁路/nt 2015年12月/t 大/a 秦/nr1 线/n 生产/vn 经营/vn 数据/n  
 明明/d 大家/rr 都/d 知道/v 是/vshi 没落/vn 行业/n 。/wj 还/d 在/p 那里/rzs 幻想/n ，/wd 我/rr 14/m  
 大秦铁路/nt 12月/t 货运量/n 同比/n 降/v 14.52%/m  
 大/a 秦/nr1 运量/n 、/wn 运价/n 将/d 双双/m 下滑/vi 。/wj 去年11月/t ，/wd 运量/n 已/d 下/vf  
 大秦铁路/nt ：/wp 目前/t 公司/n 运价/n 暂/d 无上/z 调/v 计划/n  
 淡/dg 定/v ，/wd 业绩/n 好/a 的/ude1 股票/n 还/d 怕/v 它/rr 跌/v 吗/y ？/ww 
 市值/n 配售/v 新/a 股/n     首选/vn   ---/wp 大秦铁路/nt ！/wt 
 货运/n 提价/vi 冲减/n_new 运量/n 下滑/vi 影响/v ，/wd 维持/v “/wyz 买/v 入/v ”/wyy 评级/vn  
 不管/c 你/rr 信/n 不/d 信/v ，/wd 必/d 到/v 6.5/m 元/q  
 你/rr 知道/v ，/wd “/wyz 大/a 秦/nr1 国际/n ”/wyy 是/vshi 从/p 何/ry 线路/n 走向/v 世界/n 的/ude1 吗/y ？/ww 
 若/c 大/a 秦/nr1 资产/n 重新/d 评估/v ，/wd 可能/v 每股/r 净资产/n 在/p 25/m 元/q 左右/m  
 大/a 秦/tg ＝/w 国际/n 货物/n 运输/vn 代理/vn +/m 世界/n 铁路/n 现代/t 物流/n 中心/n  
 套/v 在/p 脖子/n 上/f 的/ude1 不/d 一定/d 是/vshi 绳索/n ，/wd 也/d 可能/v 是/vshi 金/b 项链/n ！/wt  
 大秦铁路/nt ：/wp 周/nr1 一/m 面对/v 这样/rzv 的/ude1 行情/n 我们/rr 如何/ryv 操作/v ？/ww 
 大盘/n 在/p 2015年/t 收/v 宫/nr1 点/n 位/q 4001/m 点/qt ，/wd 大秦铁路/nt 收/v 宫/nr1 价格/n  
 买/v 入/v 大/a 秦/tg 的/ude1 人/n 都/d 是/vshi 一些/mq 胆小/a 怕事/a 不/d 思/v 进取/vi 的/ude1 懦夫/n ，/wd  
 保守/vd 估计/v ，/wd 大秦铁路/nt 值/v 30/m ！/wt 
 大秦铁路/nt 11月/t 货运量/n 2924万/m 吨/q   同比/n 降/v 22%/m  
 601006/m 右/f 脚/n 高于/v 左/a 脚/n ，/wd 洗/v 盘/qv 结束/v 该/rz 走/v 起/vf 了/y  
 大秦/nr 12月/t 股价/n 路线图/n  
 大盘/n 不/d 具备/v 持续/vd 暴跌/vi 的/ude1 基础/n ---/wp 大/a 正/d 看/v 盘/qv  
 12月/t 大/a 秦/tg 将/d 登/v 顶/v 12/m 元/q 大关/n ！/wt 
 看看/v 这个/rz 云龙风虎/nl 1288/m 的/ude1 嘴脸/n  
 601006:/m 大秦铁路/nt 关于/p 2015年/t 第一/m 期/qv 短期/b 融资券/n 发/v  
 601006:/m 大秦铁路/nt 独立董事/n_new 关于/p 收购/v 山西/ns 太/d 兴/v 铁路/n  
 11月25日/t 早/a 盘/qv 内参/n ：/wp 证券/n 保证金/n 已/d 连续/a 两/m 周/qt 净/d 流入/v  
 大秦铁路/nt 拟/v 31.58亿/m 元/q 收购/vn 太/d 兴/v 公司/n 70%/m 股权/n  
 港资/n 己/rr 撤出/v 大/a 秦/tg ，/wd 今天/t 大/d 涨/vi 或/c 涨/vi 停/vi ！/wt 
 通用/nz 设备/n 等/udeng 6/m 大/a 行业/n 获/v 实力/n 券商/n 力/n 推/v  
 昨天/t 有/vyou 听/v 我/rr 跑/v 的/ude1 吗/y ？/ww 自己/rr 长/a 点心/n 眼/n 吧/y ！/wt 别光/nr 听/v 吧/y 里/f  
 徐翔/nr 被/pbei 带/v 走/v 后/f 的/ude1 游资/n 生活/vn ；/wf 拒绝/v 有/vyou 特殊/a 能量/n 资金/n  
 601006:/m 大秦铁路/nt 2015年10月/t 大/a 秦/nr1 线/n 生产/vn 经营/vn 数据/n  
 明天/t ，/wd 大秦铁路/nt 或/c 涨/vi 停/vi ！/wt 
 上午/t 9.15/m 买/v 入/v 30万/m 股/q ，/wd 下午/t 9.71/m 成功/ad 卖/v 出/vf 30万/m 股/q ，/wd  
 大秦铁路/nt 三/m 季报/n 净利/n 微/ag 增/v   证/vg 金/ng 汇/v 金/ng 持/v 股/n 4.36%/m  
 全球/n 资产/n 遭/v “/wyz 血洗/v ”/wyy 后/f 的/ude1 投资/vn 新/d 转向/vi  
 股市/n 盈利/vi 的/ude1 秘密/a 武器/n ；/wf 散/v 户/ng 必读/v  
 601006:/m 大秦铁路/nt 关于/p 法定/b 代表/n 人/n 暨/cc 经营/vn 范围/n 完成/v  
 跟踪/v 快报/nthk ：/wp 暂/d 别/d 一个/mq 时代/n  
 世界/n 顶级/n 投/v 行/ng -/wp 高盛/nt     推荐/v 29/m 股/q 大/a 秦/tg 位/q 列/v 第一/m  
 若/c 大/a 秦/nr1 资产/n 重新/d 评估/v ，/wd 每股/r 在/p 25/m 元/q 左右/m ！/wt 
 601006:/m 大秦铁路/nt 2015年8月/t 大/a 秦/nr1 线/n 生产/vn 经营/vn 数据/n 简/ag  
 价值/n 投资/v ？/ww ？/ww 鬼才信/nr 这种/r 鬼话/n ！/wt ！/wt  
 券商/n 策略/n 周报/n ：/wp 价值/n 股/q 步入/v 筑/v 底/f 阶段/n   等候/v 春/tg 暖/a 花/n  
 荀玉根/nr ：/wp 市场/n 向/p 好/a 逻辑/n 有望/v 重建/v   心怀/v 希望/v  
 荀玉根/nr ：/wp 市场/n 或/c 步入/v 价值/n 股/q 筑/v 底/f 阶段/n   股市/n 值得/v 你/rr  
 601006:/m 大秦铁路/nt 2015年/t 半/m 年/qt 报/n  
 连续/ad 下跌/vi 之后/f 能否/v 迎来/v 技术性/n 反弹/vi ？/ww 
 剖析/v ：/wp 目前/t 大秦铁路/nt 钱/n 真正/d 对应/vi 的/ude1 股价/n 是/vshi 5.264/m 元/q  
 