黄国东/nr ：/wp A/rzv 股/n 下半年/t 预测/v       推荐/vn 工商银行/nt  
 以/p 踏踏实实/z 办/v 事业/n 的/ude1 心态/n 投资/vn  
 韩自国/nr 是/vshi 什么样/ryv 的/ude1 经济学家/n ？/ww   1/m 、/wn 2007年8月23日/t  
 历史/n 不/d 会/v 重演/v ，/wd 但/c 总/d 会/v 有/vyou 惊人/a 的/ude1 相似/a ！/wt 目前/t 看来/v 大/a  
 美国/nsf 市场/n 的/ude1 银行/n 股市/n 盈/vg 率/v  
 日日/d 新/a 高/a 的/ude1 日子/n 来/vf 了/ule 啦/y [/wkz 大笑/v ]/wky [/wkz 大笑/v ]/wky [/wkz 大笑/v ]/wky  
 [/wkz 拜神/v ]/wky 公告/n 现/tg 重大/a 利好/a ，/wd 10/m 股/q 有望/v 突破/v 大/a 涨/vi ！/wt 
 工行/n --/wp 全球/n 顶级/b 抗癌/vn 药/n ，/wd 中国/ns 拥有/v 自主/vd 研发/v 产权/n  
 银行/n 股/q 撑/v 舵/n 掌权/vi ：/wp 托盘/n 压/v 盘/qv ，/wd 肆无忌惮/vl （/wkz 续/v ）/wky  
 《/wkz 在/p 历史/n 拐弯/vi 处/vi 的/ude1 告白/v 》/wky 2.0/m 版/n ：/wp 寻找/v 心中/s 的/ude1 青龙/nr2  
 工行/n 未来/t 二/m 年/qt 的/ude1 每股/r 收益/n  
 证/n 金/ng 就/d 不/d 能/v 减/v 持/v ，/wd 若/c 是/vshi 有/vyou 减/v 持/v 消息/n ，/wd 再/d 有救/vi 市/n 资金/n  
 笑哈哈/z   狂笑/vi   白痴/n 不/d 抢/v   瞎子/n 狂笑/vi   业绩/n 翻/v 倍/q   股/q 0.9/m  
 狂笑/vi 狂笑/vi   狂笑/vi   白痴/n 不/d 抢/v   瞎子/n 狂笑/vi   业绩/n 翻/v 倍/q   股/q 0/m  
 邀请/v 你/rr 过来/vf 西部矿业/nt 601168/m 一起/s 发财/vi ！/wt 即将/d 公布/v 重/a  
 咯咯/o 笑/v   咯咯/o 咯咯/o ，/wd 晨鸣/nz 三/m 年/qt 利润/n 之/uzhi 和/cc 超/v 现/tg 公司/n 市/n  
 咯咯/o 狂笑/vi   疯狂/ad 抢/v 盘/qv 啦/y   ，/wd 晨鸣/nz 三/m 年/qt 利润/n 之/uzhi 和/cc 超/v 市值/n  
 咯咯/o 咯/y 咯咯/o 咯咯/o   狂笑/vi   瞎子/n 狂笑/vi   连续/a 4/m 年/qt 业绩/n 翻/v 倍/q  
 宁波/nt 港/n 祝贺/vn 工商银行/nt 何/ry  
 工商银行/nt 一个/mq 月/n 内/f 见到/v 10/m 元/q  
 工商银行/nt (/wkz 601398/m )/wky 融资/vi 融/vi 券/ng 信息/n (/wkz 09-26/m )/wky  
 日/b 倭/ng 人均/a 住房/n 35.2/m 平/a 米/q   它/rr 泡沫/n 破/v 了/y   咱/rr 40.8/m 平米/q ！/wt 
 工行/n 与/p 京东/ns 金融/n 合作/vn   为/p 大学生/n 提供/v 购物/vi 就业/vi 等/udeng 综/ng  
 大/a 三/m 浪/n :/wp   国家队/n 掘金/n_new 哪些/ry 超/v 跌/v 题材/n 股/n ？/ww 
 工商银行/nt (/wkz 601398/m )/wky 融资/vi 融/vi 券/ng 信息/n (/wkz 09-19/m )/wky  
 工商银行/nt 中期/f 净利润/n 同比/n 增/v 2%/m 至/p 1536.87亿/m 元/q  
 工商银行/nt (/wkz 601398/m )/wky 融资/vi 融/vi 券/ng 信息/n (/wkz 09-22/m )/wky  
 工商银行/nt 理论/n 上/f 可以/v 连续/ad 涨/vi 停/vi ！/wt 如/v 图/n  
 实战/n 炒股/vi 口/n 决/vg ：/wp   十四/m 工作/vn 线/n ，/wd 来回/vd 做/v 波段/n ；/wf 突破/v  
 实战/n 炒股/vi 口/n 决/vg ：/wp   十四/m 工作/vn 线/n ，/wd 来回/vd 做/v 波段/n ；/wf 突破/v  
 工商银行/nt 拟/v 重选/nr2 梁定邦/nr 为/v 独立董事/n_new  
 工商银行/nt (/wkz 601398/m )/wky 融资/vi 融/vi 券/ng 信息/n (/wkz 09-21/m )/wky  
 做事/vi 别/d 往/p 复杂/a 去/vf  
 工商银行/nt (/wkz 601398/m )/wky 融资/vi 融/vi 券/ng 信息/n (/wkz 09-20/m )/wky  
 神州/n 优/ag 车/n 与/cc 工商银行/nt 达成/v 战略/n 合作/vn   金融资本/nl 脱/v 虚/a  
 揭穿/v 价值/n 投资/vn 的/ude1 鬼话/n ，/wd 如果/c 真/d 要/v 价值/n 投资/vn ，/wd 招商/vi 银/ng  
 工行/n 厉害/a 了/y ！/wt 机构/n 预计/v 工行/n 2017/m //w 2018年/t 净利润/n 增/v  
 工商银行/nt ：/wp 子公司/n 工/ag 银/ng 投资/v 获/v 批/q 开业/vi   从事/vi 债/n 转/v 股/n  
 工商银行/nt 子公司/n 工/ag 银/ng 投资/v 获准/v 开业/vi  
 银行/n 股/n 的/ude1 领头羊/nl ？/ww ？/ww ？/ww  
 卧/vi 槽/ng 不知不觉/dl 涨/vi 这么/rz 多/a 了/y ，/wd 闷/v 声/qv 发大财/vi 啊/y  
 不妨/v 来/vf 个/q 潜伏/v  
 价值/n 投资/vn 将/d 使得/vi A/rzv 股/n 不/d 会/v 上涨/vi  
 咯咯/o 咯/y ，/wd 业绩/n 去年/t 翻/v 倍/q 股/n 0.99/m ，/wd 今/tg 再/d 翻/v 倍/q 超/v 2/m 元/q ，/wd  
 狂笑/vi 狂笑/vi   咯咯/o 咯/y ！/wt 抢/v 盘/qv 了/y ，/wd 抢/v 盘/qv 了/y ，/wd 黄金/n 砸/v 头/n ！/wt 
 [/wkz 困顿/an ]/wky MSCI/n   Inc./n 来/vf 了/y ，/wd 漂亮/a 50/m 必将/d 是/vshi 永远/b 中流/n 砥/ng  
 工商银行/nt (/wkz 601398/m )/wky 融资/vi 融/vi 券/ng 信息/n (/wkz 09-14/m )/wky  
 写/v 给/p 徐翔/nr ，/wd 警示/v 后来人/n {/w 2/m }/w  
 写/v 给/p 徐翔/nr ，/wd 警示/v 后来人/n  
 工商银行/nt (/wkz 601398/m )/wky 融资/vi 融/vi 券/ng 信息/n (/wkz 09-05/m )/wky  
 鼓吹/v 价值/n 投资/vn 是/vshi 忽悠/z 人/n 的/ude1 人/n 就/d 是/vshi 一/m 种/q 忽悠/z 行为/n  
 工行/n 股价/n 上涨/vi 近/v 五/m 成/q 的/ude1 启示/vn  
 工商银行/nt (/wkz 601398/m )/wky 融资/vi 融/vi 券/ng 信息/n (/wkz 09-01/m )/wky  
 揭穿/v 价值/n 投资/vn 的/ude1 鬼话/n ，/wd 如果/c 真/d 要/v 价值/n 投资/vn ，/wd 招商/vi 银/ng  
 呵呵/o   瞎子/n 也/d 狂笑/vi   业绩/n 翻/v 倍/q   季报/vn 再/d 增长/v 300%/m 翻/v 倍/q  
 所有/b 的/ude1 房产/n 只能/v 抵押/v 一/m 次/qv ，/wd 禁止/v 重复/vd 抵押/v ！/wt 抵押/vn 房/n  
 关公/nr 抱/v 子/ng  
 工商银行/nt (/wkz 601398/m )/wky 融资/vi 融/vi 券/ng 信息/n (/wkz 09-13/m )/wky  
 揭穿/v 价值/n 投资/vn 的/ude1 鬼话/n ，/wd 为何/ryv A/rzv 股/n 这么/rz 贵/a ，/wd 分析师/n_new 却/d  
 工商银行/nt (/wkz 601398/m )/wky 融资/vi 融/vi 券/ng 信息/n (/wkz 09-12/m )/wky  
 工商银行/nt ：/wp 上半年/t 净利/n 1530亿/m 元/q   同比/n 增/v 近/a 2%/m  
 工行/n 交出/v 2017/m 中期/f 成绩单/n :/wp 好/a 于/p 计划/n 、/wn 好/a 于/p 同期/f 、/wn  
 工行/n 上半年/t 不良/a 率/k 较/d 年初/t 下降/vi 0.05/m 个/q 百分点/n  
 工商银行/nt (/wkz 601398/m )/wky 融资/vi 融/vi 券/ng 信息/n (/wkz 09-11/m )/wky  
 工商银行/nt (/wkz 601398/m )/wky 融资/vi 融/vi 券/ng 信息/n (/wkz 09-08/m )/wky  
 中国/ns 银监/n_new 会/v 核准/v 工商银行/nt 注册/vn 资本/n 变更/v 为/p 3564.06/m  
 工商银行/nt 注册/vn 资本/n 变更/v 为/p 3564亿/m 元/q  
 工商银行/nt 委任/v 梅/ng 迎春/v 和/cc 董/nr1 轼/ng 为非/nr2 执行/v 董事/n 或/c 中国/ns 银/ng  
 一/m 次/qv 小小的/z 发布会/n 竟/d 有/vyou 近/a 70/m 家/q 机构/n 参与/v ！/wt 为何/ryv 这么/rz  
 咯咯/o 咯/y ！/wt 抢/v 盘/qv 了/y ，/wd 抢/v 盘/qv 了/y ，/wd 黄金/n 砸/v 头/n ！/wt 晨鸣/nz 投资/vn 价/n  
 工商银行/nt 中期/f 净利/n 增/v 1.85%/m 至/p 1529.95亿/m 元/q  
 工商银行/nt 蒙古/ns 代表处/n 于/p 9月5日/t 正式/ad 开业/vi  
 工商银行/nt 董事/n 任职/vn 资格/n 已/d 获/v 中国/ns 银监/n_new 会/v 核准/v  
 嘉应制药/nt 上半年/t 净利润/n 下滑/vi 早/a 有/vyou 预期/vn   数千万/m 债权/n  
 净/a 息/ng 差/a 回升/vn ，/wd 资产/n 状况/n 继续/v 改善/v ，/wd 负债/vi 端/v 成本/n 优势/n  
 工商银行/nt (/wkz 601398/m )/wky 融资/vi 融/vi 券/ng 信息/n (/wkz 08-31/m )/wky  
 透视/v A/rzv 股/n 半/m 年/qt 报/n ：/wp 工商银行/nt “/wyz 最/d 赚钱/v ”/wyy 民生控股/nt “/wyz  
 [/wkz 哭/v ]/wky 疯狂/ad 抄/v 顶/v 四/m 大/a 行/ng ，/wd 你们/rr 或/c 将/d 继续/v 站岗/vi 放哨/vi 又/d 十/m  
 银行/n 股/q 脉冲/n 式/k 上演/v 逆/vg 袭/v 行情/n   工商银行/nt 股价/n 创下/v 9/m 年/qt  
 银行/n 股/q 走/v 弱/a   工商银行/nt 跌/v 逾/vg 2%/m  
 工商银行/nt 建议/n 重选/nr 梁定邦/nr 为/p 独立/v 非执行董事/n_new  
 工行/n 的/ude1 投资/vn 价值/n  
 就/d 发/v 个/q 图片/n   说明/v 一切/rz  
 [/wkz 护城河/n ]/wky 女士/n 们/k 先生/n 们/k 朋友/n 们/k ！/wt 战胜/v 内心/n 的/ude1 恐惧/an ，/wd  
 卖/v 了/ule 房子/n ，/wd 买/v 工行/n  
 工商银行/nt (/wkz 601398/m )/wky 融资/vi 融/vi 券/ng 信息/n (/wkz 08-25/m )/wky  
 工商银行/nt 欲/d 控股/vi 山西/ns 信托/b   银行/n 系/v 信托/b 规模/n 将/d 爆发/v  
 601398:/m 工商银行/nt 董事会/n 决议/n 公告/n (/wkz 2017/m //w 8/m //w 26/m )/wky  
 工商银行/nt 决定/v 组建/v 网络/n 金融/n 部/q  
 工商银行/nt (/wkz 601398/m )/wky 融资/vi 融/vi 券/ng 信息/n (/wkz 08-24/m )/wky  
 工行/n 创/vg 年/qt 内/f 新高/n   7/m 家/q 已/d 公布/v 半/m 年/qt 报/n 银行/n 均/d 有/vyou “/wyz 国家/n  
 用/p 5.07/m 的/ude1 工行/n 换/v 了/ule 7.76/m 的/ude1 民主/a 银行/n  
 工行/n 股价/n 昨/tg 创/vg 历史/n 新高/n  
 易/ad 会/v 满/a ：/wp 治理/v 金融/n 乱/d 象/ng 要/v 建立/v 一/m 张/q 超级/b 资产负债表/n_new  
 工行/n 董事长/n 易会满/nr ：/wp 确保/v 同业/n 比重/n 10%/m 以内/f   理财/vi 杠/ng  
 工商银行/nt (/wkz 601398/m )/wky 融资/vi 融/vi 券/ng 信息/n (/wkz 08-22/m )/wky  
 深度/n 解/v 折/vi 太湖/ns 流域/n 水质/n 告急/vi ：/wp 8月4日/t 染料/n 从/p 12000/m  
 工商银行/nt (/wkz 601398/m )/wky 融资/vi 融/vi 券/ng 信息/n (/wkz 08-18/m )/wky  
 狠狠/d 批评/v 证/n 金/nr1 公司/n 减/vd 持/v 国有/vn 三/m 大/a 行/n A/rzv 股/n 的/ude1 行为/n  
 工商银行/nt 贷/v 新/a 还/d 旧/a 爽约/vn   “/wyz 中国/ns 首/m 例/q 违法/vd 放贷/vi 入/v 刑/n  
 如何/ryv 看待/v 成长/vn 股/n 与/cc 所谓/v “/wyz 价值/n 股/n ”/wyy ？/ww 
 工行/n 收益/n 分析/vn  
 工商银行/nt (/wkz 601398/m )/wky 融资/vi 融/vi 券/ng 信息/n (/wkz 08-11/m )/wky  
 无耻/an 没有/v 底线/n ，/wd 拉/v 吧/y ，/wd 拉倒/vi 你/rr 麻痹/vi 里/f 去/vf 吧/y  
 看/v 多/m 就/d 害人/vi ;/wf 估/v 值/v 水平/n 已经/d 升/v 至/p 历史高位/n_new  
 凡/d 人/n ：/wp 俺/rr 收到/v 料/n 乐山/nt 电力/n 的/ude1 庄/ag 联合/v 数/n 庄/ag 要/v 砸/v 盘/qv ，/wd 赶/v  
 一/m 笔/q 损失/n 6000亿/m 美元/q ，/wd 呜呼/e 工商银行/nt  
 工行/n 员工/n 贪污/v 银监/n_new 局/n 工资/n 被/pbei 抓/v   5/m 年/qt 贪污/v 300/m 多/m 万/m 获/v  
 工商银行/nt (/wkz 601398/m )/wky 融资/vi 融/vi 券/ng 信息/n (/wkz 10-11/m )/wky  
 工商银行/nt (/wkz 601398/m )/wky 融资/vi 融/vi 券/ng 信息/n (/wkz 08-07/m )/wky  
 工商银行/nt (/wkz 601398/m )/wky 融资/vi 融/vi 券/ng 信息/n (/wkz 10-12/m )/wky  
 买/v 工商银行/nt 就/d 是/vshi 买/v 国运/n  
 工行/n 现金分红/n_new 完毕/vi   豪/ag 掷/v 逾/vg 830亿/m 元/q 真/a 金/b 白银/n 回报/vn 股/n  
 牛市/n 归来/vi ，/wd 看/v 好/a 券商/n 石化/n 钢铁/n 核电/n 股/n !/wt 
 发改委/nt 谈/v 重/a 污染/vn 行业/n 产业/n 发展/vn 与/cc 环保/n 监管/vn ：/wp 对于/p 重/a  
 今天/t 市场/n 出现/v 了/ule 疲态/n  
 有/vyou 直销/vn 经营/vn 的/ude1 好当家/nt ，/wd 只/d 卖/v 4.07/m 元/q 的/ude1 价格/n [/wkz 赚/v 大/a 了/y ]/wky  
 为什么/ryv 工行/n 涨/vi 了/y ，/wd 大多数/m 人/n 却/d 在/p 骂/v ？/ww 
 热烈/a     庆祝/v 数千亿/m 养老金/n 入市/v 买/v 股/n 增值/vi ，/wd 大型/b 券商/n  
 券商/n 喊/v 你/rr 求/v 拥抱/v ？/ww 券商/n 救/v 市/n 所/usuo 持/v 中/b 字头/n 股票/n 5000亿/m  
 小/a 建议/n  
 工商银行/nt 值/v 7/m 元/q 以上/f ！/wt 
 依然/d 看好/v   银行/n   工商银行/nt   高速/b   现代/nt 投资/v     能源/n    
 工商银行/nt 幕/n 后金/t 主/ag 出彩/v ！/wt 603000/m 人民网/nt 逆势/vd 涨/vi 停/vi  
 最/d 能/v 套/q 住/vi 人/n 的/ude1 几/m 句/q 话/n :/wp   1/m 、/wn 目前/t 价位/n 接近/v 主力/n 成本/n  
 《/wkz 大腕/n 》/wky 工商银行/nt 版/n  
 价/n 高/a 出/vf 不/d 如/v 全/a 转/vd 买/v */w 惊/v 天/qt 一路/mq 一带/n 龙头/n 600307/m 酒钢/n  
 什么/ry 价值/n ，/wd 是/vshi 的/ude1 ，/wd 无耻/a 不要脸/a 的/ude1 骗人/vi ，/wd O/nz 七/m 年/qt 十/m 年/qt  
 工商银行/nt 现/tg 大宗/m 交易/n   遭/qv 机构/n 卖/v 出/vf 近/a 3亿/m 元/q  
 早/a 盘/qv 点评/v  
 银行/n 股/n 持续/vd 走/v 强/ng   工商银行/nt 涨/vi 逾/vg 2%/m  
 工行/n 、/wn 建行/n 可能/v 复制/v 中国/nt 中/f 铁/n 走势/n ！/wt 
 “/wyz 谢/v 百三/m 说/v 不/d 买/v 四/m 大/a 行/ng ”/wyy 的/ude1 观点/n 是/vshi 错误/a 的/ude1  
 6124/m 套/q 牢/a 者/k 即将/d 解放/v   换岗/vi 后/f   新/a 的/ude1 站岗/vi 者/k 是否/v 站岗/vi  
 四/m 大/a 行/ng 未来/t 怎么/ryv 下台/vi  
 工商银行/nt (/wkz 601398/m )/wky 大宗/m 交易/vn 数据/n 一览/n (/wkz 07-24/m )/wky  
 601398:/m 工商银行/nt A/rzv 股/n 2016/m 年度/n 分红/vi 派/nms 息/ng 实施/v 公告/n  
 现在/t 50/m 泡沫/n 大/a 吗/y ，/wd 茅台/nz 泡沫/n 太/d 大/a 呀/y ，/wd 工商银行/nt 呢/y [/wkz  
 超级/b 短/a 线/n 如何/ryv 玩/v 才/d 能/v 赚/v 到/v 钱/n ？/ww       所谓/v 超级/b 短/a 线/n  
 价值/n 投资/v 说/v 白/a 了/ule 就/d 是/vshi 扯/v 蛋/n 。/wj 有/vyou 价值/n 同样/d 跌/v 成/v 死/v 狗/n 一/m  
 XD/n 工商/n 银/ng   盘/qv 中/f 两/m 主/ag 出现/v 异状/n ，/wd 顶住/v 压力/n ，/wd 伺机/d 而/cc  
 工商银行/nt 一定/d 能/v 走/v 强/a ！/wt 
 见好/vi 就/d 收/v 了/y ，/wd 哼哼/vi 哈/v 嘿/e  
 出生/vi 正/d 在/p 制造/v 股/q 灾/n 5.0/m ，/wd 请问/v 哪个/ry 国家/n 这么/rz 胡闹/vi ？/ww 
 银行/n 股/n 是/vshi 来/vf 拉/v 大/a 盘/qv 的/ude1 ？/ww 别/d 开玩笑/vi 了/y ，/wd 告诉/v 你/rr 银行/n 股/n  
 业绩/n 爆/vd 增/v 而/cc 涨幅/n 小/a 的/ude1 600688/m 正是/v 出/vf 了/ule 银行/n 股/n 的/ude1 中/b 新/a  
 谁/ry 知道/v 工行/n 什么/ry 时候/n 分红/vi 呀/y [/wkz 微笑/vi ]/wky  
 [/wkz 兴奋/v ]/wky 漂亮/a 50/m 中国/ns 股市/n 的/ude1 心脏/n ；/wf 沪/b 深/a 300/m 中国/ns 股市/n  
 基金/n 抱/v 团/n 炒/v 个/q 股/n 是/vshi 中国式/n 庞/nr1 氏/ng 骗局/n ，/wd 隐患/n 危害/v 大/a 39/m  
 工商银行/nt  
 庄家/n 砸/v 出/vf   黄金/n 坑/n ！/wt 跟/p 庄/nr1 买/v 广发证券/nt ！/wt 即将/d 暴发/vi …/ws  
 不/d 是/vshi 一般/a 的/ude1 不要脸/a 啊/y ！/wt 
 国土/n 空间/n 立体/d 开发/v 第一/m 示范区/n 怎么/ryv 做/v ？/ww   雄/ng 安新/ns 区/n  
 今日/t 关注/v 无线/b 充电/vn 龙头/n 欣旺达/nt  
 特别/d 通告/v ：/wp 601958/m   金钼股份/nt 正/d 创/vg 历史/n 新/a 低/a ，/wd 青菜/n  
 老外/n 的/ude1 银行/n 股/n 15PE/n 我们/rr 的/ude1 6/m 倍/q PE/n 简直/d TMD/n 瞎扯/v 淡/a  
 银行/n 股/q 解/v 套/q 秘/b 笈/w 完整/a 版/n ——/wp 抓住/v 银行/n ETF/n 发行/vn 黄金/n  
 心情/n 不/d 错/v   股/q 吧/y 有/vyou 个/q 傻子/n 号称/v 1/m 年/qt 19/m 倍/q  
 正经/ad 比划/vi  
 工商银行/nt 携手/vi 东方财富/nt 开启/v 资产/n 托管/vn 业务/n 全面/ad 合作/v  
 散/v 户/q 为何/ryv 不/d 买/v 高位/n 蓝/a 筹/v ?/ww 
 从/p 股价/n 角度/n 谈/v 估/v 值/n ：/wp 低价/n 股/q 高/a 市/n 盈/vg 率/v  
 券商/n 加速/vd 整合/v 重组/vn 战略/n 是/vshi 当前/t 资本/n 市场/n 稳定/an 前提/n ，/wd  
 不要/d 在/p 拉/v 工商银行/nt 了/y ，/wd 会/v 死/v 人/n 的/ude1  
 工行/n 业绩/n 这么/rz 好/a 能/v 跌/v 到/v 哪/ry 去/vf 。/wj 茅台/nz 一/m 年/qt 赚/v 的/ude1 还/d 不如/v  
 伪/ag 价值/n 投资/vn ，/wd 找/v 不到/v 接/v 盘/qv 的/ude1 ，/wd 天天/q 媒体/n 轰炸/vn ，/wd 佩服/v  
 2017年/t :/wp 高手/n 的/ude1 盛宴/n ：/wp   理性/n 投资/v 贯穿/v 一/m 年/qt 的/ude1 主/ag 基调/n  
 工行/n 有些/rz 基层/n 员工/n 工资/n 和/cc 保洁/b 员/n 差不多/al ，/wd 凭/p 啥/ry 长/a ？/ww 
 要/v 连续/ad 暴跌/vi 了/y  
 厦门/ns 银监/n_new 局/n 开/v 九/m 罚/v 单/d ：/wp 工行/n 因/p 个人/n 房/n 贷/v 收入/n 证明/v 单/ng  
 工商银行/nt (/wkz 601398/m )/wky 融资/vi 融/vi 券/ng 信息/n (/wkz 05-31/m )/wky  
 5/m 元/q 以下/f 又/d 拣/v 回来/v  
 不知不觉/dl 工商银行/nt 填/v 权/n 啦/y ！/wt 
 看来/v 汇/v 金/ng 又/d 可以/v 减/v 持/v 了/y ！/wt 套/v 你/rr 八/m 年/qt ！/wt  
 工商银行/nt ，/wd 事实上/bl 你/rr 已经/d 破产/vi 了/y ，/wd 假装/v 什么/ry 基/ng 友/ng 股/n  
 你/rr 就/d 拉/v ，/wd 会/v 查/v 你/rr 的/ude1 ，/wd 扰乱/v 股票/n 市场/n  
 石化机械/nt 涨/vi 停/vi 的/ude1 ，/wd 这样/rzv 的/ude1 一个/mq 节奏/n 总是/d 很/d 奇怪/v  
 不/d 要/v 听/v 什么/ry 漂亮/a 50/m 之/uzhi 谣/ng ，/wd 美国/nsf 没有/v 大盘/n 股/q 漂亮/a 50/m  
 工商银行/nt 即将/d 蹦/v 盘/qv ！/wt 
 证监会/n ：/wp 请/v 依法/d 常态/n 化/k 监管/v ！/wt 查处/v 庄/ag 操纵/v 股价/n 的/ude1 不/d  
 新/a 股/n 减少/v ，/wd 没/d 必要/a 配/v 市值/n 了/y !/wt   50/m 指数/n 股/n 都/d 散/v 了/ule 吧/y !/wt 
 6000/m 点/qt 时/ng ，/wd 工行/n 股价/n 没/d 记/v 错/v 的/ude1 话/n ，/wd 约/d 6/m 元/q  
 看来/v 股票/n 供不应求/vl 啊/y ！/wt 看来/v 明天/t 可以/v 发/v 20/m 只/q 新/a 股/n 了/y  
 有人/r 在/p 出/vf 货/n 了/y ！/wt 
 [/wkz 满/v 仓/ng 抄/v 底/f ]/wky 截止/vi 2017-03-31/m 上海/ns 银行/n 601229十/m 大/a 流/v  
 5.34/m 成功/ad 抄/v 底/f 二万/m 股/q [/wkz 胜利/nz ]/wky [/wkz 胜利/nz ]/wky [/wkz 胜利/nz ]/wky [/wkz 大笑/v ]/wky [/wkz  
 工行/n 市值/n 干掉/v 富国/v 银行/n   重/d 夺/v 宇宙/n 市值/n 第一/m 大/a 行/ng 差/a  
 指数/n 跌/v 跌/v 不休/vi   为什么/ryv 工行/n 可以/v “/wyz 跌/v ”/wyy 出/vf 新/a 高/a ？/ww 
 工商银行/nt (/wkz 601398/m )/wky 融资/vi 融/vi 券/ng 信息/n (/wkz 06-01/m )/wky  
 买/v 好/a 股票/n 别/d 忘/v 了/ule 放/v 把/pba 盐/n  
 工商银行/nt (/wkz 601398/m )/wky 融资/vi 融/vi 券/ng 信息/n (/wkz 05-24/m )/wky  
 看/v 某些/rz 人/n 总/d 说/v 工行/n 护/v 盘/qv ，/wd 太/d 愚蠢/a 了/y ！/wt 
 工商银行/nt   格力电器/nt ，/wd 贵州/nt 茅台/nz   美的集团/nt     福耀/nr2 玻/b  
 工行/n 3.90/m 元/q 股价/n 低于/v 帐/ng 面/n 净资产/n 4.92/m 元/q ，/wd 20%/m 的/ude1 年/qt 收/v  
 [/wkz 图片/n ]/wky  
 历史/n 总结/v ：/wp 2015年/t 中国/ns 股市/n 粗暴/a 去/vf 杠杆/n ，/wd 中国/ns 是/vshi 唯/d  
 爽/ag 歪/v 歪/a 啊/y 爽/ag 歪/v 歪/v ！/wt 
 淡/a 马/nr1 锡/n ：/wp 减/v 持/v 工商银行/nt 是/vshi 投资/v 组合/vi 再/d 平衡/a 操作/vn 的/ude1 一/m  
 与/p 财政部/nt 合伙/vd 开/v 银行/n ，/wd 年/qt 收益/n 19.5%/m 左右/m  
 1/m 注意/v 到/v 600256/m 广汇能源/nt 有/vyou 庄/ng ，/wd 我们/rr 到/v 其他/rzv 吧/y 吸引/v  
 淡/a 马/nr1 锡/n 减/vd 持/v 工商银行/nt 6亿/m 股/q   每股/r 5.023/m 元/q  
 吃/v 进/vf 五万/m 股/q ，/wd 持/v 股/n  
 工行/n ：/wp 全力/d 支持/v 雄/ng 安新/ns 区/n 建设/vn   尽快/d 组建/v 雄/ng 安新/ns 区/n  
 工行/n 每股/r 净资产/n ：/wp 5.46/m 元/q ！/wt 工行/n 股价/n 若/c 涨/vi 到/v 5.46/m 元/q  
 明天/t 大盘/n 深/a v/n   走势/n  
 凡/d 人/n ：/wp 危险/n 时/ng 要/v 说/v 真话/n 。/wj 
 抛/v ！/wt 经济/n 恶化/vi ，/wd 拉/v 股价/n ，/wd 用/p 人性/n 贪婪/an ，/wd 忽悠/z 股民/n 在/p  
 2015年/t 《/wkz 世界/n 品牌/n 500/m 强/vg 》/wky 排行榜/n 今天/t 发布/v ，/wd 工行/n  
 致/v 宇宙/n 第一/m 大/a 行/a 的/ude1 一/m 封/q 信/n  
 证/n 金/ng 汇/v 金/b 养老金/n 股市/n 喊/v 你们/rr 回家/vi 年/qt 收益/n 20.67%/m 可/v 进/vf  
 证/n 金/nr1 公司/n 减/vd 持/v 银行/n 股/n   工行/n 招/v 行/vi 浦/b 发/v 民生/n 均/d 遭/v 减/v 持/v  
 抛/v ！/wt 机构/n 连/ulian 拉/v 股价/n ，/wd 用/p 人性/n 贪婪/a 忽悠/z 小/a 股民/n 在/p 高位/n  
 居然/d 有/vyou 人/n 炒/v 工商/n ？/ww 全年/n 僵尸/n 股/n 都/d 炒/v ，/wd 病/n 得/ude3 不/d 轻/a  
 工商银行/nt ：/wp 2016年/t 净利润/n 2791亿/m 元/q   同比/n 增长/v 0.5%/m  
 工商银行/nt 一/m 季度/n 纯利/n 同比/n 微升/v 1.37%/m 至/p 757.86亿/m 元/q    
 工商银行/nt ：/wp 一/m 季度/n 净利/n 微/ag 增/v   不良/a 率/v 1.59%/m  
 凡/d 人/n ：/wp 股市/n 做/v 跌/v 容易/a ，/wd 做/v 多极/n 困难/an  
 什么/ry 情况/n 什么/ry 情况/n 什么/ry 情况/n  
 4.0/m 工业革命/nl 凸起/vi 黑/a 科技/n 受惠/vi 的/ude1 上市公司/n_new （/wkz 转发/v ）/wky  
 最/d 小/a 的/ude1 南京/nt 银行/n 仍/d 高速/d 成长/vi ，/wd 大象/n 工行/n 走路/vi 迟缓/a 了/y  
 消灭/v 五/m 大/a 国有/vn 银行/n 长期/d 严重/ad 破/v 净/a 现象/n 的/ude1 建议/n 和/cc 措施/n  
 行情/n 尾声/n ，/wd 注意/v 风险/n ！/wt 经济/n 每况愈下/vl ，/wd 牛市/n 没/v 基础/n  
 紧急/a 通告/n ：/wp 立即/d 抢购/v 处于/v 历史/n 低价/n 的/ude1 金钼股份/nt 6019/m  
 银行/n 大考/vi 来临/vi ，/wd 来/vf 看看/v 哪家/r 会/v 挂/v 科/n ？/ww 
 工商银行/nt 2016年/t 平均/v 日/ng 赚/v 7.65亿/m 元/q   不良贷款/n_new 率/v 微/ag  
 工商银行/nt   能量/n 朝/tg 稳步/d 走/v 高/a ，/wd 五/m 线/q 向上/vi 牵/v 大/a 牛/n ！/wt 
 互联网/n 经济/n 迎来/v 寒冬/n ：/wp 阿里巴巴/nt 暴跌/vi 4.42%/m ，/wd 市值/n  
 在/p 两/m 大/a 黑/a 科技/n 中/f 率先/d 得/ude3 实惠/a 的/ude1 上市公司/n_new  
 高/ad 送/v   军工/n   优新/nr2  
 红/a 绿/a 横/dg 拖/v 千/m 里/q 外/f ，/wd 赤/ag 乌/ag 坠落/v 九/m 云/n 边/k 。/wj 。/wj 。/wj  
 狂人/n 预测/vn 黄金/n 坑/n  
 2016年/t :/wp 高手/n 的/ude1 盛宴/n   -/wp   高/ad 抛/v 低/a 吸/v 贯穿/v 一/m 年/qt 的/ude1 主/ag 基调/n  
 祝/v 我们/rr 的/ude1 祖国/n 繁荣昌盛/vl ！/wt 
 你/rr 参与/v 的/ude1 是/vshi 一/m 场/qv 骗局/n (/wkz scheme/n )/wky ，/wd 而/cc 不/d 是/vshi 一个/mq 市场/n  
 证监会/n ：/wp 请/v 依法/d 治/v 市/n 、/wn 全面/ad 监管/v ！/wt 查处/v 操纵/v 股价/n 的/ude1  
 证监会/n ：/wp 请/v 依法/d 治/v 市/n ！/wt 查处/v 中/b 石油/n 等/udeng 操纵/vn 股价/n 的/ude1 不/d  
 银行/n 股/n 不/d 是/vshi 护/v 盘/qv  
 农业/n 供给/vn 侧/f 改革/v 概念/n ，/wd 首选/v 4.76/m 元/q 的/ude1 一/m 好当家/nt  
 大盘/n 调整/vn 未/d 止/v ，/wd 收/v 好/a 这些/rz 更/d 安全/a 的/ude1 高/a 股息/n 率/v 个/q 股/n  
 工行/n 与/p 山东/nt 黄金/n 集团/n 签署/v 框架/n 协议/n   开展/v 百亿/m 债/n 转/v  
 拓展/v 主/ag 业务/n 风光/n 独/d 好/a   冲刺/vi 黑/a 科技/n 金光/n 灿烂/a （/wkz 共享/v  
 特别/d 提示/v ：/wp 2600/m 点/qt ，/wd 指日可待/vl  
 别/d 买入/v 呢/y ，/wd 现在/t 的/ude1 行情/n ，/wd 你/rr 买/v 入/v 就/d 是/vshi 个/q 信/n 球/n  
 601398:/m 工商银行/nt 境内/s 优先/v 股/q 股息/n 派/nms 发/v 实施/v 公告/n  
 尾/ng 市/n 清仓/vi 建行/n 、/wn 鞍钢/n 、/wn 宝钢/n  
 凡/d 人/n ：/wp 终于/d 看到/v 做/v 实事/n 的/ude1 管理层/n 了/y ，/wd 发现/v 问题/n 但/c 仍/d  
 要/v 急/ad 涨/vi 至/p 8/m 元/q ，/wd 抢/vd 入/v ，/wd 戓/w 坚定/v 持有/v  
 工行/n 获/v 批/q 深/a 港/n 通/v 下/vf 港股/n 通/v 业务/n 结算/vn 银行/n 资格/n  
 [/wkz 大宗/m 交易/n 揭秘/v ]/wky ·/w 601398:/m 工商银行/nt H/o 股/n 公告/n (/wkz 15-10-/m  
 上市公司/n_new 现金分红/n_new “/wyz 宫/nr1 心计/n ”/wyy  
 工商银行/nt 2015年/t 三/m 季报/n [/wkz 震撼/v 全球/n ]/wky [/wkz 点/n 击/vg 查看/v 原文/n ]/wky  
 工商银行/nt (/wkz 601398/m )/wky 大宗/m 交易/vn 数据/n 一览/n (/wkz 11-04/m )/wky  
 工伤/n 银行/n 要/v 涨/vi 停/vi ，/wd 我/rr 买/v 进/vf 了/ule 哈哈/o  
 数万亿/m 打/v 新/a 资金/n 首选/v 大/a 蓝/a 筹/v  
 工商银行/nt ：/wp 前/f 三/m 季度/n 净利/n 2227.92亿/m   证金/nr2 公司/n 小幅/d  
 4000/m 点/qt 高位/n 高调/n 救/v 市/n ，/wd 2638/m 点/qt 低位/n 低调/n 到/v 没/d 救/v 市/n 声/ng  
 刘纪鹏/nr ：/wp A/rzv 股/n 低迷/a 因/p 大盘/n 股/n   能/v 炒/v 的/ude1 起来/vf 是/vshi 关键/n  
 猜/v 对/p 有/vyou 奖/n 猜/v 对/p 有/vyou 奖/n 猜/v 对/p 有/vyou 奖/n ，/wd 都/d 是/vshi 人/n 名/q ，/wd 看看/v 谁/ry 能/v  
 G20/n 峰会/n ，/wd 亚运会/n ，/wd 一/d 带/v 一路/mq 龙头/n 一一/d 腾达建设/nt  
 中国/ns 工商银行/nt 三/m 季度/n 净利润/n 726亿/m 元/q 人民币/n  
 抛/v ！/wt 供给/v 侧/vd 改革/v 消/v 产能/vn 去/vf 库存/n 必/d 增/v 银行/n 的/ude1 呆/a 坏/a 帐/ng 98/m  
 交通部/nt 仍/d 是/vshi 好事/n 做/v 不/d 来/vf ，/wd 对/p 司机/n 严/ad 管/v 过/uguo 头/n 。/wj 
 楼市/n 见/v 顶/ng ，/wd 股市/n 见/v 底/f 的/ude1 意义/n 重大/a 。/wj 
 粘/v 胶/n 短/a 纤/ng 价格/n 暴涨/vi 了/y ，/wd 关注/v ：/wp 新乡/nt 化纤/n  
 摩通/nrf ：/wp 工行/n 目标/n 价/n 看/v 高/a 至/p 6.15/m 元/q   评级/vn “/wyz 增/v 持/v ”/wyy  
 处理/v 不良贷款/n_new ，/wd 银行/n 准备/v 的/ude1 充分/a 吗/y  
 江苏/ns 首/m 张/q “/wyz 首/m 付/v 贷/v ”/wyy 罚/v 单/d ：/wp 工行/n 苏州/ns 分行/n 被/pbei 罚/v 25万/m  
 大东南/nt ：/wp 石墨/n ，/wd 锂/n 电/n ，/wd 手/n 游/ng ，/wd 只/d 卖/v 3.89/m 元/q  
 建议/n 证监会/n 严查/v 9.6/m 日/qt 尾/ng 市/n 打/v 压/v 工行/n 为/p 代表/n 的/ude1 蓝/a 筹/v  
 工商银行/nt (/wkz 601398/m )/wky 大宗/m 交易/vn 数据/n 一览/n (/wkz 08-24/m )/wky  
 国家队/n 不/d 让/v 大盘/n 涨/vi 。/wj 
 国家队/n 。/wj   请/v 文明/n 减/vd 持/v 。/wj 
 一/m 组/q 让/v 人/n 醍醐灌顶/vl   茅塞顿开/vl 的/ude1 半/m 年/qt 报/n 数据/n 。/wj 
 要/v 想/v 大家/rr 转变/v 投资/vn 观念/n 很/d 简单/a  
 中国/ns 资产/n 规模/n 最/d 大/a 银行/n 工行/n 上市/vi 10/m 年/qt 分红/vi 6465亿/m 元/q  
 今天/t 肯定/d 又/d 暴跌/vi 崩/v 盘/qv 收/v 大/a 阴/a 线/n 了/y   !/wt !/wt !/wt !/wt !/wt !/wt !/wt !/wt !/wt !/wt !/wt !/wt !/wt !/wt !/wt  
 关于/p 银行/n 股/q ，/wd 你/rr 确定/v 没有/v 被/pbei 股评/v 洗/v 脑/n ？/ww 
 大智慧/nt 告诉/v 我们/rr ：/wp 九/m 成/q 以上/f 股民/n 没有/d 大智慧/nt 。/wj 
 柳钢股份/nt ：/wp 从/p 4.4/m 元/q 跌/v 到/v 3.62/m 元/q ，/wd 跌幅/n 超/h 20%/m [/wkz 抄/v 底/f ]/wky  
 工行/n 回应/v 13亿/m 电子/n 票据/n 案/ng ：/wp 报道/v 不/d 实/a   已/d 冻结/v 可疑/a  
 工行/n 爆/v 票据/n 大案/n ：/wp 被/pbei 虚假/a 材料/n 骗/v 签/v 13亿/m 电/n 票/n  
 消息/n 称/v 工商银行/nt 爆/v 票据/n 大案/n ：/wp 被/pbei 虚假/a 材料/n 骗/v 签/v 13亿/m  
 大盘/n 大概/d 在/p 11点/t 左右/m 开始/v 发/v 飚/ng !/wt 
 抛/v ！/wt 工商银行/nt A/rzv 股/n 价/n 高/ad 溢价/n_new H/o 股/n 20%/m 左右/m ，/wd 同/p 股/n 同/p 权/n  
 去/vf 库存/n 风险/n 加压/vi   工行/n 严/ad 控/v 商用/b 房/n 贷/v  
 王/nr1 石/ng 现身/v 浙/b 商/n 银行/n 大本营/n   避/v 谈/v 万宝/nz 之/uzhi 争/ng 会见/v 神秘/a  
 持有/v 工商银行/nt 安全/an 又/d 赚钱/v  
 好当家/nt ：/wp 转型/v 大/a 健康/an ，/wd 大/a 消费/vn ，/wd 大/d 美丽/a 产业/n ，/wd 打造/v  
 中/f 签/v 江苏/ns 银行/n 的/ude1 报到/vi ，/wd 我/rr 中/f 到/v 了/y ！/wt 
 工商银行/nt (/wkz 601398/m )/wky 大宗/m 交易/vn 数据/n 一览/n (/wkz 02-25/m )/wky  
 工商银行/nt (/wkz 601398/m )/wky 大宗/m 交易/vn 数据/n 一览/n (/wkz 02-19/m )/wky  
 我/rr 分红/vi 不用/d 交/v 红/a 利税/n  
 工商银行/nt (/wkz 601398/m )/wky 大宗/m 交易/vn 数据/n 一览/n (/wkz 03-10/m )/wky  
 601398:/m 工商银行/nt 关于/p 执行/v 董事/n 辞/ng 任/v 的/ude1 公告/n  
 全球/n 迅猛/ad 布局/v 黑/a 科技/n 产业链/n 仅/d 此/rzs 一/m 家/q   未来/t 黑/a 科技/n  
 华夏银行/nt （/wkz 600015/m ）/wky 爆出/v 股权/n 争夺/v ！/wt 涨/vi 目标/n 20/m 元/q ！/wt 
 各方/r 无法/v 妥协/vi  
 工商银行/nt ：/wp 360/m 私有化/vn 回归/vn ，/wd 受益/vi 最/d 大/a 的/ude1 上市公司/n_new  
 工商银行/nt (/wkz 601398/m )/wky 大宗/m 交易/vn 数据/n 一览/n (/wkz 12-23/m )/wky  
 工商银行/nt (/wkz 601398/m )/wky 大宗/m 交易/vn 数据/n 一览/n (/wkz 12-22/m )/wky  
 工商银行/nt (/wkz 601398/m )/wky 大宗/m 交易/vn 数据/n 一览/n (/wkz 12-24/m )/wky  
 大家/rr 要/v 习惯/n 除/p 权/n 除/p 息/ng 前后/f 银行/n 股/q 股价/n 的/ude1 变化/vn  
 为什么/ryv 分红/vi 以后/f 股价/n 掉/v 下来/vf  
 这/rzv 叫做/v 分/qt 红利/n ？/ww ？/ww ？/ww ？/ww   把/pba 股票/n 的/ude1 价格/n 切/v 下/f 分成/vi 现/tg  
 601398:/m 工商银行/nt A/rzv 股/n 2015/m 年度/n 分红/vi 派/nms 息/ng 实施/v 公告/n  
 我/rr 觉得/v 除/p 息/ng 比/p 不/d 除/p 息/ng 好/a  
 摩根/nrf 大通/nz 减/v 持/v 工商银行/nt 及/cc 中国银行/nt H/o 股/n   套/q 现/tg 3.68亿/m  
 关于/p 工商银行/nt 股东/n 增/v 持/v 股份/n 的/ude1 公告/n ：/wp 本人/rr 7.1/m 日/qt 以/p 4/m  
 工行/n 个人/n 商用/b 房/n 首/ng 付/v 提/v 至/p 70%/m   其他/rzv 银行/n 暂/d 未/d 跟进/v  
 江苏/ns 银行/n 即将/d 发行/v 上市/vi ，/wd 考验/vn 国家队/n 的/ude1 时候/n 到/v 了/y 。/wj 
 判断/v ：/wp 尾/n 盘/qv 肯定/d 崩/v 盘/qv 收/v 大/a 阴/a 线/n 了/y   !/wt !/wt !/wt !/wt !/wt !/wt !/wt !/wt !/wt !/wt !/wt !/wt !/wt !/wt !/wt  
 能/v 不/d 能/v 不/d 说话/vi 。/wj 看/v 图/n 。/wj 解/v 套/q 无期/n 呀/y 。/wj 什么/ry 时候/n 给/p 我/rr  
 一/m 年/qt 来/f 亏/v 了/ule 还是/d 挣/vi 了/y 。/wj 看看/v 吧/y 。/wj 直接/ad 来/vf 个/q 图/n 。/wj 自己/rr  
 工商银行/nt 董事长/n 姜建清/nr 辞/v 任/v   现任/b 行长/n 易会满/nr 接/v 棒/ng  
 下/f 周/nr1 一/m 开始/v 机构/n 大量/m 抛售/v 老/a 股/n ，/wd 准备/v 资金/n 申购/v 新/a 股/n  
 为何/ryv 坚定/v 看好/v 中国/ns 经济/n 和/cc 股市/n ？/ww 
 工行/n 海外/s 子公司/n 收购/v 欧洲/ns 最/d 大/a 金库/n   能/v 存储/v 800亿/m 美/ng  
 还是/c 在/p 工行/n 藏/v 起来/vf  
 工行/n 叫/vi 停/vi 个人/n 账户/n 综合/vd 理财/vi 业务/n ：/wp 对/p 资本/n 市场/n 无/v 影/ng  
 工行/n :/wp 6月1日/t 起/f 不再/d 受理/v 新/a 的/ude1 个人/n 账户/n 综合/vd 理财/vi 业/ng  
 央行/n 调查/v 不良/a 资产/n 后/f   工行/n 紧急/ad 叫/vi 停/vi 理财/vi 业务/n  
 不/d 亚于/v 降/v 杠杆/n 清/tg 配/v 资/ng 的/ude1 利/n 空/v ！/wt 保/v 监/vg 会/v 召开/v 险/ng 资/ng 风险/n  
 证监会/n ：/wp 请/v 请/v 依法/d 治/v 市/n ！/wt 查处/v 建行/n 工行/n 中/b 石油/n 等/udeng 操/v  
 姜建/nr 清/v 掌舵/vi 16/m 载/qt ：/wp 工行/n 从/p 亏损/v 变/v 身/ng 宇宙/n 行/ng  
 华夏银行/nt 600015万亿/m 养老金/n 入市/v ！/wt 上涨/vi 目标/n 20/m 元/q ！/wt 
 工行/n 为首/vi 的/ude1 银行/n 板块/n 大/a 蓝/a 筹/v 快要/d 达到/v 目的/n 了/y 。/wj 
 华夏银行/nt 600015：/m 七/m 届/q 董事会/n 爆/v 大/a 股东/n 股权/n 争夺/v ！/wt 
 16/m 家/q A/rzv 股/n 银行/n 一/m 季/q 度日/vi 赚/v 40亿/m 元/q   国有/vn 大/a 行/ng 利息/n 收入/n  
 上市公司/n_new 年报/n 暴露/v 国家队/n 行踪/n   持/v 股/q 市值/n 占/v A/rzv 股/n 6.11/m  
 2015/m 上市公司/n_new 年报/n “/wyz 十/m 宗/q 最/d ”/wyy ：/wp 科隆/nt 精/ad 化/v 股东/n 人数/n  
 上海/ns 金/ng 面世/vi 最低/a 交易/vn 保证金/n 6%/m   望/v 与/p 伦敦/nsf 金/b 和/cc 纽约/nsf  
 紧急/a ！/wt 上海/ns 多/m 部门/n 联手/vd 整治/v 房/n 贷/v 乱/d 象/ng   7/m 家/q 银行/n 6/m 家/q  
 五/m 成/q 上市公司/n_new 拟/v 现金分红/n_new   分红/vi 总额/n 达/v 6561亿/m 元/q  
 喜欢/vi 妖/w 股/n   的/ude1 研究/vn 下/f  
 梧桐树/n 现身/v A/rzv 股/n 的/ude1 秘密/n ：/wp 证/n 金/ng “/wyz 债/n 转/v 股/n ”/wyy   不/d 会/v 随便/a  
 银行/n 股/q 便宜/a 就/d 是/vshi 硬/a 道理/n ?/ww 
 总/d 会/v 有/vyou 那么/rz 一/m 天/qt ，/wd 大家/rr 发现/v 大/a 蓝/a 筹/v 再/d 也/d 买/v 不/d 到/v 了/y 。/wj 
 丶/w 严重/ad 低估/v 的/ude1 中国/ns 股市/n 将/d 会/v 合力/vd 拉/v 出/vf 一/m 波/n 具/vg 特色/n 气/n  
 4月13日午间/t 沪/b 深/a 两/m 市/n 公告/n 一览/n ：/wp 隆基股份/nt 称/v 没有/v  
 银行/n 煤炭/n 等/udeng 低位/n 被/pbei 低估/v 的/ude1 优质/b 股/n 可以/v 大胆/a 地/ude2 买/v 进/vf 了/y  
 梧桐树/n 持有/v 0.4%/m 接近/v 证/n 金/ng 由/p 百分之/m 1.66/m 减/v 持/v 到/v 1.23/m  
 “/wyz 宇宙/n 大/a 行/ng ”/wyy 利润/n 只/d 到/v 苹果/n 八/m 成/q   谁/ry 在/p 拖/v 工行/n 的/ude1 后/f  
 上交所/n 公布/v 一/m 季报/n 披露/v 时间/n   将/d 于/p 4月8日/t 开始/v  
 外/f 媒/ng ：/wp 工行/n 资产/n 全球/n 居/v 冠/ng   董事长/n 薪酬/n_new 不/d 到/v 小/a 摩/b CEO/n  
 “/wyz 宇宙/n 大/a 行/ng ”/wyy 利润/n 只/d 到/v 苹果/n 八/m 成/q   谁/ry 在/p 拖/v 工行/n 的/ude1 后/f  
 3月30日晚间/t 影响/v 市场/n 的/ude1 重要/a 政策/n 消息/n 速递/vn (/wkz 附/v 新闻/n  
 恶意/d 做/v 多/ad 坑害/v 股民/n  
 沿海/f 省份/n 工厂/n 密集/ad 倒闭/v ，/wd 还/d 幻想/v 股市/n 上涨/vi ？/ww 金融/n 危/ag  
 “/wyz 限/v 薪/ng 令/v ”/wyy 实施/v 第一/m 年/qt   部分/m 大/a 行/ng 高/a 管/v 薪酬/n_new 遭/v “/wyz 腰/n  
 用/p 房产/n 换工/vn 行/ng 股票/n ，/wd 谁/ry 划算/a ?/ww 大家/rr 来/vf 评/v 评理/vi  
 外汇/n 局/n A/rzv 股/n “/wyz 三/m 剑客/n ”/wyy 悄然/d 入市/v  
 幽灵/n ！/wt 一个/mq 黑色/n 幽灵/n ——/wp 石墨/n 烯/n ！/wt 将/d 在/p 东方/s 大国/n 兴/v  
 “/wyz 宇宙/n 行/ng ”/wyy 工商银行/nt 2015年/t 净利/n 2777亿/m   同比/n 增/v 0.5/m  
 知情/vn 人士/n ：/wp 中国/ns 开始/v 新/a 一/m 轮/qv 打击/vn 债市/n 非法/b 交易/vn 行动/vn  
 唱/v 空/a 的/ude1 卑鄙/a 嘴脸/n  
 警惕/v 大/a 银行/n 购物/vn 网站/n 也/d 会/v 有/vyou 假/a  
 为什么/ryv 买/v 四/m 大/a 银行/n 股/n ？/ww 
 银行/n 被/pbei 批/v 信用卡/n 乱/d 收费/vi   大额/b 转账/vn 周末/t 不/d 给/v 办理/v  
 给/p 有/vyou 车/n 一/m 族/ng 出/vf 一/m 道/qv 事故/n 责任/n 判断/vn 题/n 。/wj 或许/d 对/p 你/rr 有/vyou 用/v  
 别/d 买入/v ！/wt 耐心/ad 等待/v 融资/vn 盘/qv 被/pbei 强/ad 平/v 爆/v 仓/ng 时/ng 抄/v 底/f 不/d 迟/a 39/m  
 大宗/m 商品/n 震荡/vn 连累/v A/rzv 股/n   银行/n 股/q 尾/n 盘/qv 抢攻/v 力保/v 沪/b 指/v 七/m  
 中国/ns 干预/v 魅/w 影/ng 再现/v   国家队/n 激战/vn 股市/n 熊/n  
 一/m 位/q 股市/n 高手/n 悟出/v 成交量/n 买卖/vn 铁/n 律/ng ，/wd 赚钱/v 只/d 看/v 这个/rz  
 港股/n 通/v 开/v 年/qt 来/f 吸金/n_new 超/v 200亿/m   大/a 数据/n 看/v 主力/n 抄/v 底/f 哪些/ry  
 工商银行/nt 现价/n 4.01/m 元/q 低于/v 帐/ng 面/n 每股/r 净资产/n 0.86/m 元/q  
 2.29/m 盘面/n 点评/vn 以及/cc 操作/vn 策略/n 。/wj 
 换/v 一个/mq 角度/n 看/v 中国/ns 经济/n  
 李大霄/nr ：/wp 黄金/n 操作/vn 周期/n 到来/vi   蓝/a 筹/v 股/n 可/v 作/v 首选/v  
 工商银行/nt 今日/t 超大/b 单/b 流入/v 排名/vi 第1/m 名/q (/wkz 02-25/m )/wky  
 拨/v 备/v 承/vg 压/v ，/wd 估/v 值/v 具有/v 吸引力/n ，/wd 维持/v “/wyz 增/v 持/v ”/wyy  
 收入/n 端/v 四/m 大/a 行/ng 领先/vi  
 国家队/n 这/rzv 回/qv 做/v 对/p 了/y ！/wt 要/v 做/v 价值/n 投资/vn 的/ude1 表率/n ！/wt 
 别/d 坐/v 电梯/n ，/wd 该/rz 抛/v 出/vf 了/y ！/wt A/rzv 股价/n 已/d 超/v H/o 股价/n 40%/m 以上/f ，/wd  
 愿/v 打/v 愿/v 挨/v :/wp 多数/m 中国/ns 人/n 信任/vn 银行/n  
 工行/n 马德里/nrf 分行/n 涉/vg 洗钱/v 遭/v 搜查/v   工行/n 回应/vn  
 春联/n 求/v 横批/n ：/wp 千/m 股/q 跌/v 停/vi 辞/ng 旧岁/t ，/wd 万民/n 套/q 牢/a 迎/v 新春/t 。/wj 
 再/d 过/uguo 12/m 个/q 月/n 净资产/n 就/d 是/vshi 5.7/m 元/q ，/wd 老子/n 等/udeng 得/v 起/vf ！/wt ！/wt  
 请/v 给/p 我/rr 一个/mq 持/v 股/n 的/ude1 理由/n 吧/y ？/ww ！/wt 有/vyou 多少/ry 个/q ？/ww 
 抛/v ！/wt ！/wt ！/wt 经济/n 每况愈下/vl ，/wd 银行/n 和/cc 券商/n 离/v 倒闭/v 可能/v 不/d  
 手续费/n 增速/n 回暖/vi ，/wd 互联网/n 金融/n 展/vg 新枝/n  
 601398:/m 工商银行/nt 公告/n  
 去/vf 库存/n 是/vshi 房地产商/n 的/ude1 大/a 利/n 空/v ！/wt 降低/v 卖/v 给/p 农民工/n 新/a 市/n  
 证/n 金/ng 汇/v 金/ng ，/wd 股市/n 让/v 你/rr 回家/vi 吃/v 货/n ，/wd 在/p 2600/m 点/qt 拿/v 出/vf 4000/m 点/qt  
 工行/n “/wyz 马德里/nrf 反/vi 洗钱/v 风波/n ”/wyy 非/b 首例/n   中资/n 行/ng 海外/s 频/ag  
 工商银行/nt 现价/n 4.08/m 元/q 低于/v 即时/d 净资产/n 0.76/m 元/q  
 养老金/n 万亿/m 元/q 入市/v 首选/v （/wkz 600015/m ）/wky 华夏银行/nt ！/wt 
 国际/n 大/a 鳄/ng 做/v 空/ng 中国/ns   中小/b 散/v 如何/ryv 应对/v  
 工商银行/nt 现价/n 4.23/m 元/q 低于/v 即时/d 净资产/n 0.58/m 元/q  
 郎咸平/nr ；/wf 回顾/v 中国/ns 股市/n 十/m 年/qt 市/n 盈/vg 率/v ，/wd 我们/rr 还/d 看得见/v  
 深度/n 严寒/an 席卷/v 全球/n   A/rzv 股/n “/wyz 斗/v 熊/n ”/wyy 春天/t 不/d 远/a  
 汇/v 金/ng 资/ng 管/v 受/v 让/v “/wyz 救/v 市/n 仓/ng ”/wyy   或/c 成/v 大陆/n 版/n 盈/vg 富/vg 基金/n  
 “/wyz 救/v 市/n ”/wyy 最/d 好/a 的/ude1 办法/n ：/wp   大幅/d 提高/v 四/m 大/a 行/a 的/ude1 分红/n 比/p  
 综理/nr2 ：/wp 美国/nsf 经济/n 是/vshi IPO/n ，/wd 注册/vi 制/k 滥发/v 股票/n 复苏/vi 的/ude1 吗/y ？/ww 
 经济/n 不行/a ！/wt 你/rr 就是/d 再/d 护/v 盘/qv 有/vyou 啥/ry 用/v ！/wt 不过/c 是/vshi 害/v 人/n 之/uzhi 举/ng  
 暴跌/vi 开始/v ，/wd 工行/n 1/m 元/q 见/v  
 2015/m 半/m 年/qt 报/n 点评/v ：/wp 业绩/n 符合/v 预期/vn ，/wd 亮/vi 点/qt 在/p 融/vi e/o 联/ng  
 四/m 部委/n 的/ude1 文件/n 来/vf 了/y   四/m 部委/n 联合/vd 发文/vi ，/wd 提倡/v 有/vyou 条件/n  
 工行/n 年底/t 到/v 7/m 元/q 左右/m  
 人/n 社/n 部/q 人士/n ：/wp 基础/n 养老金/n 全国/n 统筹/vn 后/f 费/v 率/k 将/d 下调/v  
 工商银行/nt 预计/v 到/v 18/m 元/q ，/wd 会/v 成为/v 世界/n 最/d 大/a 的/ude1 银行/n 股/n  
 工商银行/nt 可能/v 收购/v 德/b 银/b 伦敦/nsf 金库/n  
 命/n 理/n 。/wj 春影/nr  
 谁/ry 在/p 操纵/v 最/d 低估/v 值/n 的/ude1 工行/n ？/ww 
 工行/n 日/b K/vf 线/n 通道/n 趋势/n 图/n ./wj  
 只有/c 按/p 我/rr 的/ude1 意见/n 实施/v 股市/n 还/d 有/vyou 希望/n  
 【/wkz 讨论/v 】/wky 熔断/v 机制/n 下/vf 工商银行/nt 投资/vn 价值/n 更加/d 明显/a ？/ww 
 奇虎/nt 360/m 等/udeng 中/f 概/d 股/q 遭遇/n 找/v “/wyz 壳/ng ”/wyy 难/a   资金/n 压力/n 促/v 迫切/a  
 央行/n 将/d 发行/v 2016年/t 贺岁/v 普通/a 纪念币/n 一/m 枚/q   面额/n 10/m 元/q (/wkz  
 工商银行/nt ：/wp 汇/v 金/b 公司/n 向/p 其/rz 子公司/n 转让/v 10.14亿/m 股/q  
 工商银行/nt (/wkz 601398/m )/wky 融资/vi 融/vi 券/ng 信息/n (/wkz 12-28/m )/wky  
 工商银行/nt (/wkz 601398/m )/wky 大宗/m 交易/vn 数据/n 一览/n (/wkz 11-30/m )/wky  
 姜建/nr 清/tg 详解/v 工行/n 跨国/b 并购/vn 战略/n  
 股/n 海/n 随笔/n ---/wp 注册/vi 制/v 是/vshi ST/a 股/n 炒作/v 的/ude1 克星/n  
 蓝/a 筹/v 股/n 的/ude1 春天/t 来/vf 了/y ！/wt 高盛/nt 看好/v 一/m 超级/b 大盘/n 股/n  
 建设银行/nt 一/m 一流/b 通盘/d 和/cc 万科/nt 一样/uyy 大/a ，/wd 业绩/n 同样/d 都/d 很/d  
 红包/n 行情/n 强势/n 开启/v   低/ad 吸/v 是/vshi 王道/n  
 工商银行/nt 第二/m 目/q 标价/n 5.11/m 元/q ./wj  
 中国/ns 银/ng 联/vg 联合/v 20/m 余/m 家/q 银行/n 发布/v “/wyz 云/n 闪/vi 付/v ”/wyy  
 工行/n 处理/v 137/m 名/q 违纪/vn 违规/vn 人员/n  
 银行业/n 不良贷款/n_new 资产/n 证券化/v 有望/v 推进/vi  
 工商银行/nt 召开/v 警示/vn 教育/vn 大会/n   通报/vd 处理/v 137/m 人/n  
 《/wkz 倡/vg 仪/ng 书/n 》/wky 坚决/ad 不/d 去/vf 创业板/n_new 做/v 接/v 盘/qv 侠/ng ，/wd 同意/v 者/k 顶/v ！/wt 
 601398:/m 工商银行/nt 非公开/n_new 发行/v 优先/vd 股/v 挂牌/vd 转让/v 公告/n  
 601398:/m 工商银行/nt 境外/s 优先/v 股/q 股息/n 派/nms 发/v 实施/v 公告/n  
 银行/n 利/vg 空/ng ！/wt 放开/v 存款/n 利率/n 浮动/vn 上限/n ！/wt 必将/d 缩减/v 存贷/n  
 看看/v 这些/rz 算/v 不/d 算/v 操纵/v 股市/n  
 汇/v 金/b 公司/n 受/v 让/v 工商银行/nt 10亿/m 股/q  
 银行/n 股/q 价值/n 回归/v 值得/v 期待/v  
 乐乐/nr 熊/n ：/wp 彩虹/n 山/n 做/v 什么/ry   兔/ng 兔/ng ：/wp 苹果树/n 开/v 果/ng 果/ng 了/y   可/v  
 现在/t 的/ude1 工商银行/nt 就/d 是/vshi 一/m 堆/q 干柴/n ，/wd 只要/c 点/qt 一/m 把/pba 火/n ，/wd 就/d  
 重/d 回/v 工行/n ，/wd 这/rzv 次/qv 真的/a 长线/n ，/wd 不/d 换/v 了/y ，/wd 也/d 不/d 想/v 换/v 了/y 。/wj 
 这次/r 的/ude1 国家队/n 护/v 盘/qv 密码/n 你/rr 看/v 懂/v 了/ule 没/d  
 只要/c 沪市/n 缩量/n_new 到/v 1500亿/m 元/q 左右/m ，/wd 大盘/n 就/d 见/v 底/f 了/y 。/wj  
 利/n 空/v ！/wt 市值/n 配售/vn 就/d 是/vshi 汇/v 金/b 证/n 金/ng 、/wn 大/a 股东/n 与/cc 小/a 股民/n 争/v  
 工行/n 回应/v 2.88亿/m 存款/n 无法/vd 兑付/v 事件/n ：/wp 款项/n 被/pbei 公安/n 冻/v  
 关于/p 新/a 股/n 发行/v 实行/v 配售/vn 后/f 再/d 交款/v 办法/n 的/ude1 条款/n 细化/v 建/v  
 工商银行/nt 曝/vg 诈骗/v 案/ng   2.88亿/m 存款/n 无法/vd 兑付/v  
 让/v 人/n 震惊/v ，/wd 从/p 2/m 个/q 数据/n 来/vf 判断/v 工行/n 的/ude1 股价/n 趋势/n  
 债务/n 置换/vn 拟提/vn 额/n ，/wd 银行/n 资产/n 质量/n 料/n 改善/v  
 工商银行/nt (/wkz 601398/m )/wky 融资/vi 融/vi 券/ng 信息/n (/wkz 11-10/m )/wky  
 老/a 股民/n 的/ude1 嗅觉/n ：/wp IPO/n 新/a 规/ng 重/d 启/v ，/wd 银行/n 股/q 要/v 疯/vi ！/wt 
 IPO/n 重/d 启/v 了/y   “/wyz 笨/a 笨/a ”/wyy 的/ude1 银行/n 股/n 为何/ryv 能/v 领/v 涨/vi ？/ww 
 我/rr 4.92/m 买进/v  
 为了/p IPO/n 硬/d 托/v 大盘/n ，/wd 拉/v 升/v 银行/n 和/cc 证券/n ，/wd 这个/rz 难道/d 不/d  
 工行/n 香港/ns 子公司/n 被/pbei 骗/v 贷/v 2亿/m 港元/n   回应/vn 称/v 已/d 收回/v 本息/n  
 我/rr 对/p 工商银行/nt 的/ude1 估/v 值/n   股价/n =/m 净资产/n 收益率/n //w M2/n */w 每股/r  
 工行/n 郑万春/nr 辞职/vi 或/c 任/v 民生银行/nt 行长/n  
 周一/t 大盘/n 继续/v 逼/v 空/ng 再/d 创/vg 新高/n 3452/m  
 银行/n 股/n 在/p 最后/f 一/m 分钟/qt 发生/v 了/ule 什么/ry   银行/n B/o 或/c 存/v 套/q 利/n 机/ng  
 工商银行/nt 盘/qv 中/f 逆势/vd 触/v 涨/vi 停/vi   后市/n 风格/n 转换/v 存/v 分歧/n  
 工商银行/nt 收盘价/n 受/v 质疑/vi   权威/a 人士/n 澄清/vi  
 【/wkz 讨论/v 】/wky 主力/n 尾/ng 盘/v 狂/dg 拉/v 工商银行/nt 究竟/d 有/vyou 何/ry 阴谋/n ？/ww 
 关注/v 银行/n 股/n 明日/t 开盘价/n ！/wt 
 五/m 大/a 因素/n 导致/v A/rzv 股/n 暴跌/vi  
 差/a 一点又千/m 股/q 跌/v 停/vi   这/rzv 次/qv 是/vshi 洗/v 盘/qv 还是/d 见/v 顶/v ？/ww 
 工商银行/nt 今日/t 超大/b 单/b 流入/v 排名/vi 第1/m 名/q (/wkz 10-21/m )/wky  
 601398:/m 工商银行/nt H/o 股/n 公告/n (/wkz 董事会/n 会议/n 召开/v 日期/n )/wky  
 四/m 大/a 银行/n 的/ude1 红利/n 和/cc 净资产/n 是/vshi 稳定/a 的/ude1 增长/vn 的/ude1 ，/wd 四/m 大/a 银/ng  
 工行/n 墨西哥/nsf 子/ng 行/ng 揭/v 牌/n 成立/vi   为/p 该国/r 第一/m 家/q 中资/n 银行/n  
 高/a 股息/n 率/v 股/n 哪家/r 强/a  
 工商银行/nt (/wkz 601398/m )/wky 融资/vi 融/vi 券/ng 信息/n (/wkz 09-28/m )/wky  
 未来/t 银行/n 股票/n 要么/c 补/v 跌/v 要么/c 横/v 盘/qv ，/wd 当然/d 最/d 好/a 的/ude1 结果/n  
 汇总/v 本次/r 割/v 羊毛/n 的/ude1 结果/n  
 水/n 皮/n 杂谈/n ：/wp 稳定/ad 修复/v 建设/vn   A/rzv 股/n 的/ude1 前途/n 是/vshi 光明/a 的/ude1  
 淡/a 马锡增/nr 持/v 3000万/m 股/q 工商银行/nt H/o 股/n   涉/vg 资/ng 1.4亿/m 港元/n  
 淡/a 马锡增/nr 持/v 工行/n H/o 股/n  
 银行/n 理财/vn 资金/n 入/v 市/n 确实/ad 被/pbei 加强/v 监管/vn  
 工行/n 上半年/t 净利润/n 同比/n 仅/d 增/v 0.7%/m  
 五/m 次/qv 降息/v   工行/n 少/ad 赚/v 270亿/m  
 工商银行/nt 今日/t 超大/b 单/b 流出/v 排名/vi 第6/m 名/q (/wkz 09-18/m )/wky  
 现在/t 玩/v 股票/n 真/d 不/d 是/vshi 时候/n ！/wt 
 601398:/m 工商银行/nt H/o 股/n -/wp 2015年/t 中期/f 报告/n  
 保险/n 中报/v 减/v 持/v 97/m 股/q   工商银行/nt 暂/d 居/v 首/m 位/q  
 工商银行/nt 今日/t 超大/b 单/b 流入/v 排名/vi 第6/m 名/q (/wkz 09-15/m )/wky  
 租赁/v 业/ng 2.0/m 时代/n 到来/vi   15/m 股/q 惹/v 关注/v  
 【/wkz 讨论/v 】/wky 大盘/n 大跌/v 时/ng 买/v 入/v 工商银行/nt 准/a 没/d 错/v ？/ww   
 银行/n 股/n 奋力/d 护/v 盘/qv   工商银行/nt 大/a 涨/vi 3%/m  
 银行/n 股/n 奋力/d 护/v 盘/qv   工商银行/nt 大/a 涨/vi 3%/m  
 救/v 市/n 由/p 银行/n 到/v 中小/b 绩/ng 优/ag   21/m 股/q 被/pbei 国家队/n 救/v 4/m 次/qv (/wkz 名单/n )/wky  
 救/v 市/n 变/v 阵/ng 到/v 中小/b 绩/ng 优/ag   21/m 股/q 已/d 被/pbei 国家队/n 重复/v 4/m 次/qv 救起/v  
 吹/v 响/a 股市/n “/wyz 核心/n 价值观/n ”/wyy 的/ude1 集结/vn 号/n  
 9月8日/t ，/wd 蓝/a 筹/v 股/n 的/ude1 漫漫/z 下跌/vi 路/n 必将/d 大盘/n 指数/n 带/v 向/p 深/a  
 谁/ry 在/p 砸/v 盘/qv ，/wd   谁/ry 才/d 是/vshi 空头/b ？/ww 
 请/v 看/v 交割/v 截/q 图/n 一一/d →/w 一一/d 一一/d →/w  
 银行/n 股/q 价值/n 回归/v 值得/v 期待/v  
 3000/m 点/qt 能否/v 构筑/v 蓝/a 筹/v 底/f ？/ww 
 沪/b 指/v 跳水/vn 跌/v 近/a 2%/m   银行/n 国/n 改/v 概念/n 重/d 挫/v  
 工商银行/nt 今日/t 超大/b 单/b 流出/v 排名/vi 第3/m 名/q (/wkz 09-07/m )/wky  
 明天/t 工行/n 必将/d 再度/d 涨/vi 停/vi  
 权威/n 声音/n 释放/v 底部/f 信号/n   九月/t 或是/c 转折/vn 月/n  
 其实/d 国家/n 很/d 好/a 做/v ，/wd 不管/c 大盘/n 怎么/ryv 走/v ，/wd 只要/c 低/a 着/uzhe 头/n 买/v  
 银行/n 板块/n 砸/v 盘/qv   沪/b 指/v 缩量/n_new 巨/ag 震/ng 5%/m  
 银行/n 股/n 逆/vg 市/n 下跌/vi   工商银行/nt 跌/v 6%/m  
 工行/n 7/m 年/qt 首/m 涨/vi 停/vi   5000/m 点/qt 买/v 的/ude1 银行/n 股/n 在/p 3000/m 点/qt 解/v 套/q 了/y  
 工商银行/nt ：/wp 业绩/n 符合/v 预期/v   亮/vi 点/qt 在/p 融/vi e/o 联/ng  
 工行/n 砸/v 盘/qv 的/ude1 阴谋/n  
 银行/n 股/n 频/ag 现/tg 万/m 手/n 买/v 单/ng   机构/n 龙虎榜/n 净/d 买/v 入/v 27/m 只/q 股/n  
 【/wkz 讨论/v 】/wky 当前/t 的/ude1 工商银行/nt 正好/z 进行/vn 价值/n 投资/v ？/ww 
 沪/b 股/n 通/v 活跃/a 股/n 揭秘/v 资金/n 动向/n   工行/n 等/udeng 完/vi 胜/v 本轮/r 大/d 跌/v  
 上市公司/n_new 上半年/t 赚/v 1.42万亿/m   九/m 大/a 板块/n 强势/n 领/v 跑/v  
 工行/n 主力/n 资金/n 净/d 流入/v 逾/vg 13亿/m   银行/n 板块/n 避险/v 价值/n 显/v  
 一九/t 风格/n 转变/v 正式/ad 开始/v ！/wt 复制/v 2007年下半年/t 走势/n  
 这/rzv 是/vshi 天书/n 吗/y ？/ww 
 从/p 工商银行/nt 出现/v 涨/vi 停/vi 说/v 起/vf  
 国家队/n 拉/v 银行/n 股/q 护/v 盘/qv   稳定/an 市场/n 最/d 需要/v 信心/n  
 券商/n 注资/v 证/n 金/nr1 公司/n 再/d 救/v 市/n   低估/v 值/v 蓝/a 筹/v 有望/v 成为/v 重/a  
 上半年/t A/rzv 股/n 银行/n 净利/n 超/h 7000亿/m 元/q   30/m 倍/q 于/p 创业板/n_new  
 救/v 指数/n 难/ad 掩/v 个/q 股/n 颓势/n   神/n 创/vg 板/ng 3/m 天/qt 跌/v 10.9%/m   分析师/n_new “/wyz  
 15/m 年/qt 2/m 季度/n 业绩/n 略/d 低于/v 预期/v  
 工商银行/nt 收/v 报/n 4.95/m 元/q   七/m 年/qt 来/f 首/m 度/qv 涨/vi 停/vi  
 周三/t 市场/n 热点/n 点评/vn 及/cc 节后/t 前瞻/n  
 上半年/t A/rzv 股/n 银行/n 净利/n 超/h 7000亿/m 元/q   30/m 倍/q 于/p 创业板/n_new  
 工商银行/nt 2008年/t 以来/f 首/m 次/qv 涨/vi 停/vi  
 工商银行/nt 涨/vi 停/vi   指数/n 冲/v 高/a 回落/vi  
 工商银行/nt 今日/t 超大/b 单/b 流入/v 排名/vi 第1/m 名/q (/wkz 09-02/m )/wky  
 三/m 大/a 利好/a 力/n 挺/ag 银行/n 飘/v 红/a   逾/vg 100亿/m 资金/n 逆/vg 袭/v 16/m 股/q  
 四/m 大/a 行/a 的/ude1 股民/n 不/d 要/v 下/vf 车/n 太/d 早/a ！/wt 
 【/wkz 讨论/v 】/wky 大/d 涨/vi 的/ude1 工商银行/nt ，/wd 明天/t 还/d 能/v 继续/v 上/f 攻/v 吗/y ？/ww 
 工商银行/nt 今日/t 超大/b 单/b 流入/v 排名/vi 第2/m 名/q (/wkz 09-01/m )/wky  
 工农/n 中/f 交/v 四/m 行/q 上半年/t 业绩/n 评述/v ：/wp 引领/n_new 转型/vn  
 【/wkz 调查/v 】/wky 亲/ng ，/wd 你/rr 今年/t 赚钱/v 了/ule 吗/y ？/ww 
 工商银行/nt 今日/t 超大/b 单/b 流入/v 排名/vi 第18/m 名/q (/wkz 08-31/m )/wky  
 一一/d →/w 一一/d 一一/d →/w 我/rr 买/v 的/ude1 对/p 不/d 对/p 啊/y ？/ww 一/m →/w 一一/d 一一/d  
 16/m 家/q 银行/n ，/wd 已经/d 有/vyou 14/m 家/q 公布/v 了/ule 半/m 年/qt 报/n ，/wd 仅/d 根据/p 14/m 家/q  
 地方/n 利益/n 羁绊/n 养老/vn 基金/n 入/v 市/n :/wp 银行/n 和/cc 地方/n 政府/n 损失/n  
 第三/m 批/q 1.2万亿/m 地方/n 债/n 置换/vn 已/d 下发/v   货币政策/n_new 或/c 将/d 进/vf  
 外资/n 潜/vg 行/ng 抄/v 底/f 金融/n 股/q 单骑/n 救/v 主/ag   A/rzv 股/n 暴力/n 反弹/vi 沪/b 指/v 收/v  
 图解/v 工农/n 交/v 三/m 大/a 行/ng 中/f 报/v ，/wd 有/vyou 啥/ry 亮点/n  
 601398:/m 工商银行/nt 关于/p 完成/v Tekstilbank/n 剩余/vn 流通/vn 股/n  
 【/wkz 讨论/v 】/wky 已经/d 跌破/v 净资产/n 的/ude1 工商银行/nt 你/rr 敢/v 买/v 吗/y ？/ww   
 5万/m 元/q 存入/v 银行/n ，/wd 存/v 了/ule 62年/t 后/f 想/v 取出/v ，/wd 却/d 被/pbei 告知/v 连/n  
 工行/n 三/m 季/ng 为/v 亏/v ！/wt 
 中报/n 太/d 失望/a 了/y  
 距离/n 产生/v 美/b --/wp MF/n 贴/v  
 降息/v 利/vg 多/m 百/m 业/ng ，/wd 独/d 空/a 银行/n  
 中央/n 汇/v 金/b 的/ude1 进/vf 与/p 退/v  
 作为/p 老/a 股民/n ，/wd 说/v 一/m 说/v 机构/n 为何/ryv 不/d 建/v 仓/ng 。/wj 
 昨日/t 主力/n 资金/n 大量/m 净/d 流入/v 个/q 股/n 解密/vi  
 工商银行/nt 今日/t 超大/b 单/b 流入/v 排名/vi 第7/m 名/q (/wkz 08-21/m )/wky  
 601398:/m 工商银行/nt 关于/p 汇/v 金/b 公司/n 所/usuo 持/v 本行/n A/rzv 股/n 股份/n 变/v  
 228/m 只/q 个/q 股/n 连续/ad 下跌/vi 超过/v 三日/t  
 四/m 大/a 行/n 等/udeng 多/m 家/q 公司/n 披露/v 证/n 金/ng 汇/v 金/ng 持/v 股/q 情况/n  
 