[/wkz 鼓掌/vi ]/wky [/wkz 鼓掌/vi ]/wky [/wkz 鼓掌/vi ]/wky [/wkz 鼓掌/vi ]/wky [/wkz 鼓掌/vi ]/wky [/wkz 赚/v 大/a 了/y ]/wky [/wkz 赚/v 大/a  
 -/wp >/w 华泰证券/nt +/m 美国/nsf 金融/n 科技/n 企业/n 颠覆/v “/wyz 金融/n 系统/n ”/wyy  
 ==/m 华泰证券/nt 第一/m 梯队/n 大/a 券商/n 绩/ng 优/ag 成长/vi 中国/ns 互联网/n 券/ng  
 瀑布/n 表演/vn 节目/n 开始/v  
 突破/v 3139/m 是/vshi 底部/f 完成/v 。/wj 
 招商证券/nt 一个/mq 月/n 内/f 见到/v 39/m 元/q  
 招商证券/nt 调整/v 整/m 完毕/vi ，/wd 能否/v 拉/v 升/v 就/d 看/v 这/rzv 一/m 关键/n 点/qt 是/vshi  
 招商/vn --/wp 全球/n 顶级/b 抗癌/vn 药/n ，/wd 中国/ns 拥有/v 自主/vd 研发/v 产权/n  
 地方/n 国企/n 混/ad 改/v :/wp 接下来/vl 新/a 一/m 轮/qv 行情/n 的/ude1 热点/n  
 招商/vn --/wp 全球/n 顶级/b 抗癌/vn 药/n ，/wd 中国/ns 拥有/v 自主/vd 研发/v 产权/n  
 券商/n 股/q 值得/v 重/a 仓/ng 买入/v 和/cc 拼命/d 捂住/v 的/ude1 根本/a 原因/n  
 狂笑/vi   狂笑/vi   瞎子/n 狂笑/vi   连续/a 4/m 年/qt 业绩/n 翻/v 倍/q ，/wd 三/m 年/qt 利润/n  
 疯狂/ad 抢/v 盘/qv 啦/y   大/d 笑/v   咯咯/o 咯咯/o ，/wd 晨鸣/nz 三/m 年/qt 利润/n 之/uzhi 和/cc 超/v  
 招商证券/nt “/wyz 17/m 招商/vn D9/n ”/wyy 明/tg 起/vf 挂牌/vi 上交所/n   年息/n 4.85%/m  
 缩量/n_new 下跌/vi 放/v 量/n 上涨/vi 明显/a 主力/n 资金/n 进场/vi 信号/n ，/wd 一个/mq “/wyz  
 招/v 券/ng ./wj 分享/v   皇城/ns 金枝玉叶/nl   却/d 是/vshi 贱/a 奴/ng 使女/n 身价/n  
 招商证券/nt 投/v 行/ng 遭/v 滑铁卢/nsf   四/m 家/q 上/f 会/v 企业/n 被/pbei 否/vg 保荐/vn 三/m  
 牛市/n 启动/v 指标/n ，/wd 来/vf 看/v 一个/mq 分/v 项/q 指标/n ：/wp 信托/b 开户/vn 数/n 。/wj 
 2017年/t 撸/ng 起/vf 袖子/n 加油/vi 干/v ！/wt 宿/vg 命/n 与/cc 反抗/v ！/wt 当前/t 我国/n 资/ng  
 强烈/ad 看好/v 券商/n !/wt 券商/n 盈利/vn 模式/n 转型/vn ：/wp 投/v 行/ng 将/d 成为/v 券/ng  
 新/a 股/n 发行/v 不/d 能/v 停/vi 的/ude1 重要/a 理由/n ：/wp 让凯撒/nrf 归/v 凯/ng 撒/v 市场/n 归/v  
 可怜/v 的/ude1 散/a 户/ng 失败/vi 的/ude1 原因/n 就/d 是/vshi ：/wp 底部/f 区域/n 极度/d 恐慌/an 而/cc  
 GJD/n 全/d 控/v 银行/n 、/wn 保险/n 、/wn 券商/n 、/wn 两/m 桶/q 油/n 、/wn 大型/b 煤炭/n 企/ng  
 《/wkz 一个/mq 雄/ag 霸/ng 全球/n 的/ude1 大/a 牛市/n 正式/ad 开始/v 》/wky 15/m 年/qt 的/ude1 疯/vi 牛/n 只/d  
 美军/n 抢/vd 站/vi 军事/n 至/p 高/a 点/qt ，/wd 中国/ns 抢/v 至/p 三/m 瓶/q 酒/n 至/p 高/a 点/qt 。/wj 
 春暖花开/vl 之/uzhi         股/q 灾/n 救/v 市/n 资金/n 获/v 大/a 利/n !/wt 券商/n 因/p 祸/n 得/v  
 短/a 调/v 是/vshi 低/a 吸/v 机会/n  
 券商/n 股/n :/wp 华鑫股份/nt 10亿/m 总/b 股本/n 仿效/v 第一/m 创业/vi 吗/y ？/ww ？/ww  
 一/m 心/n 陪/v 股/n 友/ng 走/v 完/vi 招商证券/nt 从/p 16/m 到/v 32/m 元/q 全程/n  
 实战/n 炒股/vi 口/n 决/vg ：/wp   十四/m 工作/vn 线/n ，/wd 来回/vd 做/v 波段/n ；/wf 突破/v  
 招商证券/nt (/wkz 600999/m )/wky 融资/vi 融/vi 券/ng 信息/n (/wkz 09-19/m )/wky  
 白痴/n 不/d 抢/v ！/wt 咯咯/o 咯/y ！/wt 抢/v 盘/qv 了/y ，/wd 黄金/n 砸/v 头/n ！/wt 晨鸣/nz 投资/n  
 招商证券/nt (/wkz 600999/m )/wky 融资/vi 融/vi 券/ng 信息/n (/wkz 09-21/m )/wky  
 招商证券/nt ：/wp 需求/n 持续/vd 好/a 于/p 预期/v   3/m 季度/n 经济/n 延续/v 稳/a 中/f  
 招商证券/nt 上半年/t 净利/n 增长/v 13.85%/m 债券/n 承销/vn 规模/n 市场/n  
 2017/m 定/v 增/v 招商证券/nt 续/v （/wkz 网格/n 交易/n ）/wky  
 招商证券/nt (/wkz 600999/m )/wky 融资/vi 融/vi 券/ng 信息/n (/wkz 09-20/m )/wky  
 招商证券/nt ：/wp I.T/n 积极/ad 转型/v 前景/n 正面/n ?/ww 升/v 目标/n 价/n 至/p 4.49/m  
 招商证券/nt 获准/v 发行/v 不/d 超过/v 85亿/m 元/q 公司/n 债/n  
 招商证券/nt 拟/v 发行/v 不/d 超/v 85亿/m 元/q 的/ude1 债券/n 获/v 中/b 证/n 监/vg 核准/v  
 招商证券/nt (/wkz 600999/m )/wky 融资/vi 融/vi 券/ng 信息/n (/wkz 09-18/m )/wky  
 [/wkz 摊/n 手/n ]/wky MSCI/n   Inc./n 来/vf 了/y ，/wd 漂亮/a 50/m 必将/d 是/vshi 永远/b 中流/n 砥/ng  
 保荐/vn 项目/n 一/m 天/qt 被/pbei 否/vg 掉/v 仨/m ：/wp 这/rzv 家/q 券商/n 牌子/n 被/pbei 砸/v   这个/rz  
 [/wkz 鼓掌/vi ]/wky [/wkz 鼓掌/vi ]/wky [/wkz 鼓掌/vi ]/wky [/wkz 鼓掌/vi ]/wky [/wkz 赚/v 大/a 了/y ]/wky [/wkz 赚/v 大/a 了/y ]/wky [/wkz 赚/v  
 招商证券/nt (/wkz 600999/m )/wky 融资/vi 融/vi 券/ng 信息/n (/wkz 09-15/m )/wky  
 一/m 弯/q 月色/n 湮/w 开/v 了/ule 水墨/n 丹青/n  
 创业板/n_new IPO/n 遇/v 史/ng 上/f 最/d 惨/a 过/uguo 会/v 率/v   招商证券/nt 出/vf 最/d 惨/ad 保/v 代/q  
 说明/v 市场/n 做/v 多/a 力量/n 十分/d 有限/a ；/wf 另外/rz  
 焦虑/an ，/wd 忧伤/an  
 券商/n 只/d 荐/vg 不/d 保/v 坑/n 难/ad 糊/v   11/m 只/q 次/qv 新/a 股/n 变脸/vi 招商证券/nt 保/v  
 这/rzv 牛脾气/n 太/d 倔/a ，/wd 牵/v 着/uzhe 不/d 走/v ，/wd 打/v 着/uzhe 倒退/vi  
 招商证券/nt (/wkz 600999/m )/wky 融资/vi 融/vi 券/ng 信息/n (/wkz 09-14/m )/wky  
 券商/n 股/q 正是/v 涨跌/v 最/d 明显/a 的/ude1 周期/n 股/n !/wt 速度/n 快/a !/wt  
 招商证券/nt 9月12日/t 盘/ng 中/f 涨幅/n 达/v 5%/m  
 招商证券/nt 保荐/vn 失败/vn 项目/n 再/d 填/v 一/m 例/q ：/wp 世纪/n 恒/ag 通/v 首发/v 上/vf  
 最/d 惨/ad 保/v 代/v ：/wp 招商证券/nt 某/rz 保/v 代/vd 出道/vi 当日/t 两/m 个/q 项目/n 全/a 被/ng  
 智/ag 业/ng 软件/n IPO/n 遭/v 否/y ：/wp 商誉/n 减值/n_new 风险/n 受/v 关注/v   招商证券/nt  
 抛/v ！/wt 机构/n 连/ulian 拉/v 股价/n ，/wd 制造/v 概念/n ，/wd 用/p 人性/n 贪婪/an ，/wd 忽悠/z  
 招商证券/nt (/wkz 600999/m )/wky 融资/vi 融/vi 券/ng 信息/n (/wkz 09-13/m )/wky  
 招商证券/nt 8月份/t 净利润/n 环/v 比/p 增/v 1.8%/m 至/p 5.04亿/m 元/q  
 招商证券/nt (/wkz 600999/m )/wky 融资/vi 融/vi 券/ng 信息/n (/wkz 09-12/m )/wky  
 招商证券/nt (/wkz 600999/m )/wky 融资/vi 融/vi 券/ng 信息/n (/wkz 09-11/m )/wky  
 招商证券/nt (/wkz 600999/m )/wky 融资/vi 融/vi 券/ng 信息/n (/wkz 09-08/m )/wky  
 600999:/m 招商证券/nt 2017年8月/t 财务/n 数据/n 简报/n  
 招商证券/nt ：/wp iPhone8/n 带来/v 新/a 增长/vn 动力/n   瑞声/nr2 将/p 迎一波/nr  
 招商证券/nt (/wkz 600999/m )/wky 融资/vi 融/vi 券/ng 信息/n (/wkz 08-17/m )/wky  
 粤水电/nt (/wkz OO2O6O/n )/wky 未来/t 国企/n 改革/vn 是/vshi 是/vshi 肯定/v 潜力/n _/w _/w _/w _/w _/w _/w  
 中报/n 速递/vn ：/wp 招商证券/nt 2017年上半年/t 盈利/vi 25.52亿/m 元/q  
 招商证券/nt ：/wp 上半年/t 业绩/n 逆势/vd 增长/v   二/m 季度/n 获/v 证/n 金/ng 公/ng  
 招商证券/nt 半/m 年/qt 报/n 业绩/n 逆势/vd 增长/v   证/vg 金/ng 增/v 持/v  
 招商证券/nt (/wkz 600999/m )/wky 融资/vi 融/vi 券/ng 信息/n (/wkz 08-24/m )/wky  
 IPO/n 募/vg 资/ng 一/m 成/q 给/v 了/ule 投/v 行/vi ？/ww 最/d 贵/a 一/m 单/d IPO/n 招商证券/nt 赚/v 1./m  
 没/v 啥/ry 说/v 的/ude1 ，/wd 今天/t 继续/v 涨/vi ，/wd 因为/c 进入/v 低/a 级别/n 牛市/n 就/d 是/vshi  
 招商证券/nt (/wkz 600999/m )/wky 融资/vi 融/vi 券/ng 信息/n (/wkz 08-18/m )/wky  
 招商证券/nt 拟/v 向/p 联营/vn 公司/n 招商/vn 基金/n 增资/v 4.95亿/m 元/q  
 中/b 证/n 监/vg 核准/v 熊伟/nr 任职/v 招商证券/nt 独立/v 非/b 执/v 董/nr1 一/m 职/ng  
 彪彪/nr2 上涨/vi  
 招商证券/nt 为/p 招/v 证/n 英国/ns 获取/v 银行/n 授信/vn 提供/v 5000万/m 美元/q  
 招商证券/nt (/wkz 600999/m )/wky 融资/vi 融/vi 券/ng 信息/n (/wkz 08-11/m )/wky  
 招商证券/nt 七月/t 净利润/n 按/p 月/n 急/ad 增/v 1.14/m 倍/q  
 招商/vn 策略/n 会/v 魔/ag 咒/ng 再/d 应验/vi   沪/b 指/v 跌/v 近/a 2%/m 失守/vi 3500/m 点/qt  
 高位/n 急/ad 拉/v 升/v 是/vshi 大/a 跌/v 前/f 的/ude1 诱/vg 多/m ！/wt 机构/n 出/vf 货/n 是/vshi 一个/mq 价格/n  
 快讯/n ：/wp 农药/n 化工/n 战略/n 储备/vn 股/n 飙/w 涨/vi ！/wt 高/a 成长/vn 次/qv 新/a 股/n 中/f  
 【/wkz 讨论/v 】/wky 策略/n 会/v 结束/v 是否/v 该/rz 反弹/vi 了/y ？/ww 
 招商证券/nt 7月份/t 母公司/n 净利/n 微/ag 增/v 1.23%/m 至/p 4.95亿/m 元/q  
 招商证券/nt 母公司/n 7月/t 净利/n 近/a 5亿/m   环/v 比/p 翻番/vi  
 600999:/m 招商证券/nt 2017年7月/t 财务/n 数据/n 简报/n  
 一个/mq 幽灵/n   招商证券/nt 的/ude1 幽灵/n 在/p A/rzv 股/n 徘徊/vi  
 券商/n 唱歌/vi 跳舞/vi 为/p 那/rzv 般/uyy ？/ww 券商/n 救/v 市/n 所/usuo 持/v 中/b 字头/n 股票/n 50/m  
 价/n 高/ad 估/v 出/vf 不/d 如/v 下/vf 全/a 转/vd 买/v */w 惊/v 天/qt 一路/mq 一带/n 龙头/n 600307/m  
 招商证券/nt (/wkz 600999/m )/wky 融资/vi 融/vi 券/ng 信息/n (/wkz 06-27/m )/wky  
 进场/vi :/wp   “/wyz 双重/b 改革/vn ”/wyy 受益/vi 股/n ，/wd 社保/vn 养老金/n 标的/n 股/n  
 招商证券/nt (/wkz 600999/m )/wky 融资/vi 融/vi 券/ng 信息/n (/wkz 05-18/m )/wky  
 粤水电/nt (/wkz OO2O6O/n )/wky 未来/t 国企/n 改革/vn 是/vshi 是/vshi 肯定/v 潜力/n _/w _/w _/w _/w _/w _/w  
 基金/n 抱/v 团/n 炒/v 个/q 股/n 是/vshi 中国式/n 庞/nr1 氏/ng 骗局/n ，/wd 隐患/n 危害/v 大/a 99/m  
 公告/n ：/wp 立即/d 抢购/v 7.02/m 元/q 历史/n 最低/a 位/q 附近/f 的/ude1 金钼股份/nt  
 南京/nt 银行/n 、/wn 宁波/nt 银行/n 打/v 新/a 首选/vn 股/n  
 该/rz 配/v 点儿/q 券商/n 股/n 了/y ，/wd 一定/d 是/vshi 招商证券/nt [/wkz 赞/vg ]/wky [/wkz 赞/vg ]/wky [/wkz 赞/vg ]/wky  
 加入/v MSCI/n 是/vshi 不/d 是/vshi 利好/a 对/p 现/tg  
 600999:/m 招商证券/nt 关于/p 完成/v 注册/vn 资本/n 变更/vn 和/cc 《/wkz 公司/n  
 AW/o 刚/d 上市/vi 3/m 周/qt 不/d 到/v ，/wd 就/d 有/vyou 13/m 家/q 机构/n 扎/v 堆/k 调研/v ！/wt 
 招商证券/nt (/wkz 600999/m )/wky 融资/vi 融/vi 券/ng 信息/n (/wkz 06-15/m )/wky  
 招商证券/nt (/wkz 600999/m )/wky 融资/vi 融/vi 券/ng 信息/n (/wkz 05-26/m )/wky  
 600999:/m 招商证券/nt 2016年/t 年度/n 股东大会/n_new 的/ude1 法律/n 意见/n  
 招商证券/nt (/wkz 600999/m )/wky 融资/vi 融/vi 券/ng 信息/n (/wkz 05-19/m )/wky  
 600999:/m 招商证券/nt 公开/ad 发行/v 2014年/t 公司/n 债券/n 2017年/t  
 买/v 入/v 上海/nt 石化/n (/wkz 600688/m )/wky  
 招商证券/nt 与/p 海尔/nz 电器/n 将/d 成立/vi 百亿/m 物流/n 并购/vn 基金/n  
 专家/n 表示/v  
 600999:/m 招商证券/nt 独立董事/n_new 关于/p 聘任/v 公司/n 高级管理/n_new  
 招商证券/nt (/wkz 600999/m )/wky 融资/vi 融/vi 券/ng 信息/n (/wkz 05-10/m )/wky  
 被/pbei 视为/v A/rzv 股/n 身上/s 的/ude1 两/m 大/a “/wyz 出/vf 血/n 点/qt ”/wyy  
 600999:/m 招商证券/nt 收购/vn 报告/n 书/n 摘要/n  
 再/d 下/f 来/vf 做/v 双/m 底/f  
 招商证券/nt 母公司/n 5月/t 业绩/n 环/v 比/p 增长/v 逾/vg 两/m 成/q  
 耍/v 要/v 买/v 就/d 买/v 中/b 石化/n  
 招商证券/nt 建议/n 发行/vn 债务/n 融资/vn 工具/n  
 招商证券/nt 被/pbei 罚/v 暂停/v 新/a 开/v PB/v 账户/n 3/m 个/q 月/n  
 600999:/m 招商证券/nt 关于/p 选举/vn 职工/n 代表/n 监事/n 的/ude1 公告/n  
 买/v 到/v 僵尸/n 股/n 了/y ？/ww [/wkz 兴奋/v ]/wky [/wkz 兴奋/v ]/wky [/wkz 兴奋/v ]/wky  
 招商证券/nt 聘任/v 王岩/nr 为/p 总裁/n 兼/v 首席/n 执行官/n  
 招商证券/nt 一/m 季报/n   净利润/n 13.75亿./m  
 适用/a 时间/n 范围/n 以/p 股份/n 转让/vn 行为/n 发生/v 时间/n 为/p 准/a  
 即/v 5月31日/t 前/f 已经/d 解禁/vi 但/c 未/d 售出/v 的/ude1 限售/n_new 股/n 和/cc 5月31日/t  
 频率/n 和/cc 股份/n 数量/n 作出/v 限定/v 之后/f  
 招商证券/nt (/wkz 600999/m )/wky 融资/vi 融/vi 券/ng 信息/n (/wkz 05-05/m )/wky  
 招商证券/nt 约/d 1.897亿/m 股/q 限售/n_new A/rzv 股/n 于/p 5月31日/t 解禁/vi  
 招商证券/nt (/wkz 600999/m )/wky 融资/vi 融/vi 券/ng 信息/n (/wkz 04-21/m )/wky  
 通达股份/nt (/wkz 002560/m )/wky 传统/n 主业/n 稳健/a 军工/n 腾飞/vi 在即/vi 坚定/v  
 招商证券/nt 怒/vg 怼/w 叶/ng 檀/ng ：/wp 不要/d 招惹/v 我/rr   质疑/vn 神/n 雾/n 为/v 哗/o 众/ng  
 券商/n 股/q 熊市/n 砸/v 得/ude3 越/d 狠/a 牛市/n 涨/vi 得/ude3 越/d 凶/a 是/vshi 铁律/nr  
 券商/n 股/q 逢/v 牛市/n 都/d 大/a 涨/vi 由/p 其/rz 炒作/v 特权/n 决定/v  
 ?/ww 601688/m 华泰证券/nt +/m 互联网/n 金融/n +/m 绩/ng 优/ag 成长/vi 蓝/a 筹/v 股/n  
 #/w -/wp #/w 华泰证券/nt 净资产/n 11/m 元/q 公积金/n 6.5/m 元/q 现金流/n_new 19.5/m 绩/ng  
 任/v 你/rr 风吹雨打/vl ，/wd 我/rr 自/p 岿然不动/vl [/wkz 俏皮/a ]/wky  
 《/wkz 券商/n 板块/n 后市/n 分析/v 》/wky  
 招商证券/nt ：/wp 涉/vg 事/n 私/ag 募/vg 无需/v 基金/n 业/ng 协会/n 备案/vi 即可/v 和/cc 招/n  
 下跌/vi 途中/s 的/ude1 尾/n 盘/qv 拉/v 升/v 预示/v ：/wp 连续/ad 暴跌/vi 随时/d 来临/vi  
 招商证券/nt 内控/vn 缺陷/n 被/pbei 处罚/v   暂停/v 新/a 开/v PB/v 系统/n 账户/n 3/m 个/q  
 600999:/m 招商证券/nt 2017年/t 第一/m 季度/n 报告/n  
 仅/d 2/m 元/q 显示/v 技术/n 世界级/b 龙头/n 新品/n 研发/v 领先/vn 市场/n  
 600999:/m 招商证券/nt 关于/p 获准/v 设立/v 17/m 家/q 分支机构/n_new 的/ude1 公/ng  
 紧急/a 公告/n ：/wp 立即/d 抢购/v 处于/v 历史/n 低价/n 的/ude1 金钼股份/nt 6019/m  
 未来/t 将/d 进入/v 互联/vn 和/cc 智慧/n 型/k 社会/n ，/wd 作为/p 软件/n 行业/n 龙头/n  
 招商证券/nt 公告/n ：/wp 副/b 总裁/n 丁安华/nr 因/p 个人/n 原因/n 辞职/vi  
 招商/vn 力/n 压/v 中信/nz 首/m 夺魁/vi   中小/b 券商/n 份额/n 快速/d 上升/vi  
 招商证券/nt 一/m 季度/n 调研/v 近/a 200/m 次/qv   36/m 家/q 券商/n “/wyz 捧场/vi ”/wyy 利/n  
 行情/n 尾声/n ，/wd 注意/v 风险/n ！/wt 经济/n 每况愈下/vl ，/wd 牛市/n 没/v 基础/n  
 我/rr 14.70/m 买进/v …/ws …/ws  
 “/wyz 我/rr 看/v 空/d 是/vshi 有/vyou 道理/n 的/ude1 ”/wyy  
 600999:/m 招商证券/nt 2017年2月/t 财务/n 数据/n 简报/n  
 招商证券/nt 牛/nr1 股/n  
 华鑫/nr2 证券/n 借/v 壳/ng 华鑫股份/nt   将/d 成/v 最/d 小/a 盘/qv 券商/n ！/wt ！/wt ！/wt  
 证券业/n 首家/n 券商/n 出手/vi 不良/a 资产/n 处置/v   招商证券/nt 子/ng 公/ng  
 套/q 惨/a 了/y ！/wt  
 招商/vi 上涨/vi 依据/n （/wkz 个人/n 看法/n ）/wky 理性/n 评论/n  
 招商证券/nt ，/wd 现在/t 不/d 涨/vi ，/wd 因为/c 不/d 让/v 涨/vi ，/wd 不/d 能/v 涨/vi ，/wd 不/d 敢/v  
 要/v 急/ad 涨/vi 至/p 31/m 元/q ，/wd 赶快/d 抢/v 入/v ，/wd 戓/w 坚定/v 持有/v  
 2017/m ，/wd 券商/n 怎么/ryv 都/d 赚钱/v  
 600999:/m 招商证券/nt 第五/m 届/q 董事会/n 第四十四/m 次/qv 会议/n 决/vg  
 招商证券/nt (/wkz 600999/m )/wky 融资/vi 融/vi 券/ng 信息/n (/wkz 11-21/m )/wky  
 招商证券/nt (/wkz 600999/m )/wky 融资/vi 融/vi 券/ng 信息/n (/wkz 11-17/m )/wky  
 社保/vn 基金/n 减/vd 持/v 招商证券/nt 200万/m 股/q 每股/r 12/m 元/q  
 招商证券/nt (/wkz 600999/m )/wky 大宗/m 交易/vn 数据/n 一览/n (/wkz 11-16/m )/wky  
 最近/t 不要/d 碰/v 券商/n 股/q 。/wj   券商/n 最近/t 不要/d 碰/v ，/wd 短/a 线/n 资金/n  
 600999:/m 招商证券/nt 关于/p 王大雄/nr 先生/n 董事/n 任职/vn 资格/n 获/v  
 招商/vi 周三/t 不过/d 19/m 元/q 的/ude1 话/n ，/wd 那/c 本人/rr 17/m 年/qt 股/n 就/d 算/v 白/d 炒/v 了/y  
 温州/ns 帮/v 将/d 入/v 驻/v 中海科技/nt 002401仟/m 源/ng 医药/n 300254/m 目标/n  
 招商证券/nt 港股/n 破/v 发/v 马/n 化/k 腾/v 被套/n   大/a 股东/n 救援/vn 有/vyou 苦劳/n  
 券商/n 10月/新增 业绩/n 考/v ：/wp 招商证券/nt 母公司/n 净利/n 环/v 比/p 增/v 逾/vg 七/m  
 大/a 利/n 空/ng   证/vg 金/ng 减/v 持/v 光大证券/nt 至/p 1.87%/m ，/wd 梧桐树/n 3/m 家/q 接/v  
 600999:/m 招商证券/nt 2016年/t 第三/m 季度/n 报告/n  
 别/d 买入/v ！/wt 耐心/ad 等待/v 融资/vn 盘/qv 被/pbei 强/ad 平/v 爆/v 仓/ng 时/ng 抄/v 底/f 不/d 迟/a 99/m  
 五/m 大/a 原因/n 让/v 47/m 家/q 企业/n IPO/n 终止/v 审查/v   招商/vi 中/f 泰/b 海通/nz 中/f  
 招商证券/nt 9月/t 净利润/n 3亿/m 元/q 人民币/n  
 停/vi 牌/n 王/nr1   国际/n 版/n   植保/vn 龙头/n   草/n 甘/vg 膦/w 涨价/vi 000553/m 先/d 正/d  
 招商证券/nt 港股/n 是/vshi 不/d 是/vshi 可以/v 买/v 入/v ？/ww 
 亚洲/ns 股市/n 周五/t 走/v 弱/a 恒/ag 指/v 本/n 周/nr1 上涨/vi 2%/m   招商证券/nt H/o 股/n 上/f  
 内地/s 券商/n 再/d 掀/v 赴/v 港/n 上市/vn 潮/n   “/wyz 靠/v 天/qt 吃饭/vi ”/wyy 仍/d 是/vshi 业务/n  
 H/o 股/n 发行价/n 比/p A/rzv 股/n 低/a 一半/m ，/wd 不/d 公平/a 吧/y  
 招商证券/nt H/o 股/n 正式/ad 挂牌/vi   定价/vi 12/m 港元/n  
 招商证券/nt H/o 股/n 公开/ad 发售/v 超/v 购/vg 4.23/m 倍/q   以/p 12/m 元/q 定价/n  
 招商证券/nt A/rzv 股/n 市值/n 蒸发/vi 1200亿/m   H/o 股/n 难/ad 躲/v 破/v 发/v 魔/ag 咒/ng  
 600999:/m 招商证券/nt 关于/p 境外/s 上市/vn 外资股/n (/wkz H/o 股/n )/wky 国有股/n  
 招商证券/nt 靠/v 天/qt 吃饭/vi :/wp A/rzv 股/n 市值/n 蒸发/vi 1200亿/m   H/o 股/n 难/ad 躲/v 破/v  
 招商证券/nt 第二/m 日/qt 招/v 股/n 孖/w 展/vg 认购/v 略/d 有/vyou 增加/v  
 招商证券/nt 26日/t 国际/n 配售/v 超额/vd 认购/v 达/v 5/m 倍/q  
 招商证券/nt 拟/v 发行/v 8.9亿H/n 股/n 券/ng  
 马化/nr 腾乐视/nr 基金/n 购/vg 招商证券/nt IPO/n 新/a 股/n   各/rz 投/v 3千万/m 美/ng  
 招商证券/nt 27日/t 招/v 股/n   引/v 马化腾/nr 郑家纯/nr 等/udeng 基础/n 投资者/n  
 糙/a 尼玛/ns 的/ude1 招商证券/nt  
 招商证券/nt 集资/vn 额/n 一/d 降/v 再/d 降/v   香港/ns IPO/n 最/d 多/ad 筹资/vi 15亿/m 美/ng  
 600999:/m 招商证券/nt 2016年/t 中期/f 利润/n 分配/vn 实施/vn 公告/n  
 证/n 金/nr1 公司/n 一/m 季度/n 资金/n 浮亏/n_new 7.7%/m   3600/m 点/qt 以上/f 才/d 能/v 回/v  
 招商证券/nt 写/v “/wyz 升学/vn 报告/n ”/wyy 被/pbei 网/n 民/ng 指/v “/wyz 不务正业/vl ”/wyy  
 重要/a 的/ude1 事情/n 再说/vi 一/m 遍/qv ：/wp 人造/b 慢/a 牛/n 行情/n 结束/v 了/y ，/wd 即将/d  
 下/vf 一个/mq 十/m 倍/q 飚/ng 涨/vi 股/n ，/wd 首创/v 证券/n 借/v 壳/ng 在望/vi !/wt 
 600999:/m 招商证券/nt 2016年8月/t 财务/n 数据/n 简报/n  
 600999:/m 招商证券/nt 2016年/t 半/m 年度/n 报告/n  
 招商证券/nt 上半年/t 净利/n 同比/n 下降/vi 69.35%/m  
 两/m 家/q 券商/n 自营/vn 盘/qv “/wyz 押/v 中/f ”/wyy 恒大/nz 系/v 股票/n   招商证券/nt 最/d  
 600999:/m 招商证券/nt 关于/p 发行/v 境外/s 上市/vn 外资股/n 获/v 中国/ns  
 600999:/m 招商证券/nt 2016年7月/t 财务/n 数据/n 简报/n  
 券商/n 第一/m 垃圾/n 股/q 招商证券/nt ！/wt 
 招商证券/nt (/wkz 600999/m )/wky 融资/vi 融/vi 券/ng 信息/n (/wkz 08-01/m )/wky  
 600999:/m 招商证券/nt 关于/p 获准/v 设立/v 26/m 家/q 分支机构/n_new 的/ude1 公/ng  
 东方财富/nt ·/w 中国/ns 最佳/z 分析师/n_new 榜/n 单/d 揭晓/vi （/wkz 2016年/t 上/f 半/m  
 现在/t 散/v 户/ng 已经/d 忘记/v 注册/vi 制/v 的/ude1 威力/n 了/ule 注册/vi 制/v 快/a 了/y ，/wd 主/ag  
 投资/v 策略/n 日报/n （/wkz 0712/m ）/wky ：/wp 二线/n 蓝/a 筹/v 启动/v  
 600999:/m 招商证券/nt 2016年6月/t 财务/n 数据/n 简报/n  
 本轮/r A/rzv 股/n 上涨/vi 的/ude1 最/d 强/a 引擎/n ：/wp 或/c 引/v 30万亿/m 援军/n (/wkz 表/n )/wky  
 券商/n 过冬/vi ：/wp 招商证券/nt 年终奖/n 一/d 拖/v 再/d 拖/v   银河/nz 证券/n “/wyz  
 600999:/m 招商证券/nt 关于/p 向/p 香港/ns 联/vg 交/v 所/usuo 递交/v 境外/s 上市/vi  
 华夏银行/nt ：/wp 多/m 个/q 重大/a 利好/n ！/wt 上涨/vi 目标/n ：/wp 20/m 元/q ！/wt 
 请/v 大家/rr 看看/v 直接/ad 上/vf 图/n 。/wj 全线/n 套/q 牢/a 是/vshi 要/v 割/v 肉/n 还/d 是/vshi 继续/v  
 要/v 问/v 券商/n 几多/ry 愁/v ？/ww 恰似/v 招商证券/nt 员工/n 作/v 诗/n 讨/v 薪/ng 白/a 了/y  
 主力/n 价值观/n 转变/v ：/wp 不/d 赚/v “/wyz 韭菜/n ”/wyy 钱/n   赚/v 上市公司/n_new 钱/n (/wkz  
 本/rz 周/nr1 股市/n 三/m 大/a 猜想/vn 及/cc 应对/v 策略/n  
 快/a 来/vf 围观/vi 券商/n 薪酬/n_new ：/wp 16/m 家/q 上市/vn 券商/n 人均/a 77万/m  
 招商证券/nt 两/m 年/qt 募/vg 资/ng 260亿/m   挫伤/v 股民/n 富裕/a 自己人/n  
 招商证券/nt 递交/v 赴/v 港/n 上市/vi 申请/v   最高/a 募/vg 资/ng 逾/vg 170亿/m 港元/n  
 不/d 亚于/v 降/v 杠杆/n 清/tg 配/v 资/ng 的/ude1 利/n 空/v ！/wt 保/v 监/vg 会/v 召开/v 险/ng 资/ng 风险/n  
 三/m 大/a 事件/n 影响/vn 下/f 周/nr1 走势/n   A/rzv 股/n 后市/n 怎么/ryv 走/v ？/ww 
 政策/n 利好/a 叠加/vn   钢铁/n 行业/n 迎来/v 基本/a 面/n 反/vi 转/v (/wkz 附/v 股/q )/wky  
 利/n 空/v ！/wt 保/v 监/vg 会/v 叫/vi 停/vi 1/m 年/qt 期/qv 理财/vn 型/k 保险/n 产品/n   1-3/m 年产/v  
 医药/n 生物/n 行业/n ：/wp 寻找/v 新兴/b 领域/n 市场/n 龙头/n   推荐/v 10/m 只/q  
 市场/n 情绪/n 谨慎/a   招商/vi “/wyz 魔/ag 咒/ng ”/wyy 会/v 否/vg 再次/d 应验/vi ？/ww 
 “/wyz 招商/vn 魔/ag 咒/ng ”/wyy 不/d 是/vshi 次次/q 都灵/ns   美联储/nt 议/v 息/ng 或/c “/wyz 放/v 鸽/ng  
 刚/d 送/v 走/v “/wyz 4·19/m   ”/wyy 又/d 来/vf 一/m 魔/ag 咒/v ：/wp 招商证券/nt 要/v 开/v 策略/n  
 【/wkz 热/n 议/v 】/wky 招商/vn 策略/n 会/v 又/d 将/d 召开/v ，/wd 大/d 跌/v “/wyz 魔/ag 咒/ng ”/wyy 会/v 否/y  
 A/rzv 股/n 四大/n 魔/ag 咒/ng 都/d 是/vshi 什么/ry 鬼/n ？/ww 大/a 数据/n 显示/v 招商/vn 策略/n 魔/ag  
 煤炭/n 行业/n ：/wp 长期/b 煤/n 价/n 看/v 供给/vn 侧/f 力度/n   推荐/v 7/m 股/q  
 5/m 大/a 券商/n 周五/t 看好/v 6/m 板块/n 29/m 股/q  
 600999:/m 招商证券/nt 2016年3月/t 财务/n 数据/n 简报/n  
 通信/vn ：/wp 美军/n 发布/v 网/n 军/n 近况/n   我国/n 网/n 安/nr1 板块/n 将/d 备受/v 关/n  
 A/rzv 股/n 回/qv 调/v 沪/b 指/v 3000/m 点/qt 再/d 遇/v 阻/vg   超/h 半数/m 私/ag 募/vg 认为/v 4月/t 会/v  
 瓜分/v 网/n 红/a 经济/n 千亿/m 蛋糕/n   哪些/ry A/rzv 股/n 公司/n 抢/v 得/ude3 先机/n ？/ww 
 A/rzv 股/n “/wyz 红/a 四月/t ”/wyy 可/v 期/qv   优质/b 成长/vn 股/n 成/v 机构/n 配置/vn 首选/vn  
 “/wyz 魔/ag 咒/ng ”/wyy 频/ag 现/tg   A/rzv 股/n 为何/ryv 月底/t 必/d 有/vyou 大/a 跌/v ？/ww 
 每逢/v 月底/t 均/d 大/a 跌/v ：/wp 3月/t 底/f 能否/v “/wyz 破/v 咒/ng ”/wyy 取决于/v 四/m 因/p  
 9/m 券商/n 曝/vg 救/v 市/n 细节/n   中信/nz 211亿/m 元/q 成/v 带头/vi 大哥/n  
 逢/v 月底/t 必/d 跌/v   A/rzv 股/n 真/d 是/vshi 个/q “/wyz 软/a 妹子/n ”/wyy ？/ww 
 专家/n ：/wp 若/c 是/vshi 市场/n 底气/n 足/ng   又/c 何须/d 杞人忧天/vl  
 A/rzv 股/n “/wyz 雨/n 神/n ”/wyy 招商证券/nt 明日/t 开/v 策略/n 会/v   下跌/vi “/wyz 魔/ag 咒/ng ”/wyy  
 3月23日晚间/t 影响/v 市场/n 的/ude1 重要/a 政策/n 消息/n 速递/vn (/wkz 附/v 新闻/n  
 券商/n 尾/ng 盘/ng 逆/vg 袭/v 助/v A/rzv 股/n 反攻/v   警惕/v 两/m 大/a 魔/ag 咒/v 来/vf 袭/v  
 消息/n 称/v 招商证券/nt 研讨会/n 推迟/v   曾/d 被/pbei 称为/v 下跌/vi 魔/ag 咒/ng  
 救/v 市/n 账本/n 浮/v 出/vf 水面/n   券商/n 未来/t 业绩/n 存有/v 变数/n  
 600999:/m 招商证券/nt 2015年/t 第二/m 期/qv 次级债券/n_new 付息/vn 公告/n  
 财富/n 管理/vn 厚积薄发/vl ，/wd 投/v 行/ng 业务/n 蒸蒸日上/vl  
 2月份/t 上市/vn 券商/n 业绩/n 分化/vi 加剧/v   实现/v 营/vg 收/v 环/v 比/p 大/a 增/v 93/m  
 A/rzv 股/n 主力/n 思路/n 已/d 悄然/d 转换/v   再/d 不/d 跟/v 上/f 就/d 要/v OUT/pbei 了/vi (/wkz 附/v 股/n  
 招商证券/nt 年报/n 披露/v ：/wp 出资/vi 逾/vg 93亿/m 元/q 用于/v 救/v 市/n  
 高/a 颜/ng 值/v   低估/v 值/n   这/rzv 10/m 股/q “/wyz 卸妆/vi 后/f ”/wyy 绩/ng 优/ag 高/a 增长/vn  
 业绩/n 低点/n 已/d 过/vf   券商/n 迎来/v 配置/v 时/ng 点/n  
 上市/vn 券商/n 2月/t 业绩/n 环/v 比/p 回暖/vi   同比/n 却/d 惊/v 呆/v 了/y ！/wt 平均/v 下/vf  
 注重/v 业务/n 创新/vn 与/cc 转型/vn   赶超/vn 战略/n 助力/b  
 业绩/n 首/ng 破/v 百亿/m ，/wd 股/q 债/n 承销/v 表现/v 亮/a 眼/n  
 招商证券/nt 母公司/n 2月/t 净利润/n 环/v 比/p 大/a 增/v 近/a 24/m 倍/q  
 600999:/m 招商证券/nt 2016年2月/t 财务/n 数据/n 简报/n  
 抛/v ！/wt ！/wt ！/wt 经济/n 每况愈下/vl ，/wd 银行/n 和/cc 券商/n 离/v 倒闭/v 可能/v 不/d  
 两/m 只/q 新/a 股/n 再现/v 27万/m 股/q 弃/vg 购/vg   两/m 大/a 券商/n “/wyz 捡/v 漏/v ”/wyy 超/v 300/m  
 招商证券/nt 2015年/t 净利润/n 109亿/m 增/v 1.8/m 倍/q   拟/v 10/m 派/nms 2.47/m  
 两/m 融/vi 余额/n 连续/a 八/m 天/qt 低于/v 9000亿/m   三/m 券商/n 大规模/d 松绑/vi  
 实践/v 证明/v 市值/n 配售/vn 新股/n 是/vshi 券商/n 的/ude1 真/a 利/n 空/v ！/wt 打/v 新/a 资金/n  
 钢铁/n 行业/n ：/wp 钢/n 企/ng 寒冬/n 待/vi 改革/v 破/v 冰/n   潜伏/v 3/m 只/q 个/q 股/n  
 多/m 重/q 政策/n 托/v 底/f   A/rzv 股/n 酝酿/v 完美/ad 收/v 官/n  
 招商证券/nt 1月/t 净利/n 1580万/m   环/v 比/p 降/v 96%/m  
 600999:/m 招商证券/nt 2016年1月/t 财务/n 数据/n 简报/n  
 600999:/m 招商证券/nt 2015/m 年度/n 业绩/n 预/d 增/v 公告/n  
 探寻/v 汇率/n 与/cc 股市/n 关系/n   股/q 汇/v 双/m 杀/v 还/d 是/vshi 越/d 贬/v 越/d 涨/vi ？/ww 
 重点/n 关注/v   2016年/t 中国/ns 股市/n 十/m 大/a 预言/n  
 国务院/nt 再/d 部署/v 推进/vi 去/vf 过剩/vi 产能/vn   钢/n 煤/n 供给/vn 侧/f 改革/v 行/ng  
 招商证券/nt 两/m 融/vi 调整/v ：/wp 下调/v 预警/vn 线/n 及/cc 平/v 仓/ng 线/n 各/rz 10/m 个/q 百/m  
 券商/n 必/d 创新/vi 低/a ：/wp 熊市/n IPO/n 停/vi ，/wd 交易/vn 佣金/n 缩水/vi ，/wd 自/p 营/n 亏/v  
 业绩/n 暴/ad 增/v 券商/n 股/q 集体/n 走/v 强/ng   机构/n 们/k 力/n 荐/vg 这些/rz 潜力/n 股/n (/wkz  
 33/m 家/q 券商/n 力/n 挺/vi 274/m 只/q 个/q 股/n   三维/mq 度/qv 剖析/vn 投资/vn 机遇/n  
 熔断/v 机制/n 暂停/v 大盘/n 望/v 大幅/d 回升/v   布局/n 蓝/a 筹/v 股/n  
 今/tg 起/vf 暂停/v 熔断/v 机制/n   机构/n 齐/d 称/v “/wyz 完全/ad 暂停/v ”/wyy 超/v 预期/v  
 招商证券/nt 业务/n 颓势/n   资/ng 管/v 投/v 研/v 固/dg 收/v 项目/n 遭/v 重/d 挫/v  
 招商蛇口/nt 预计/v 15/m 年/qt 净利润/n 同比/n 增长/v 近/a 五/m 成/q  
 招商证券/nt ：/wp 有/vyou 必要/an 采取/v 一定/b 措施/n 稳定/an 投资者/n 情绪/n  
 招商证券/nt ：/wp 监管/v 层/qv 有/vyou 必要/an 采取/v 措施/n 稳定/an 投资者/n 情绪/n  
 熔断/v 机制/n 去/vf or/c 留/v ？/ww 取消/v 7%/m 阈值/n 成/v “/wyz 最/d 现实/a 版/n ”/wyy 呼声/n  
 好戏/n 来/vf 了/y   史玉柱/nr 威风/a 大/a 了/y ，/wd 马云/nr 肯定/v 不/d 服输/vi 啊/y ，/wd  
 600999:/m 招商证券/nt :/wp 华泰/nz 联合/vn 证券/n 有限/a 责任/n 公司/n 关于/p  
 600999:/m 招商证券/nt 关于/p 公司/n 独立董事/n_new 辞职/vi 的/ude1 公告/n  
 节前/t 各路/r 资金/n 跑步/vd 进场/vi   节后/t A/rzv 股/n 有望/v 冲击/v 4700/m 点/qt  
 券商/n 预测/v 2016年/t A/rzv 股/n 大盘/n 走势/n ：/wp 申/vg 万/m 最高/a 看/v 至/p 4750/m  
 招商证券/nt ：/wp 2016年/t A/rzv 股/n 呈现/v “/wyz 转型/vn 牛/n 螺旋/n 市/n ”/wyy  
 展望/v 2016：4500/m 或/c 见/v 顶/v 大/a 健康/ad 受/v 追/v 捧/v  
 券商/n 再/d 谋/v 证券/n 账户/n 创新/vi   欲/vg 携/v 第三/m 方/q 支付/vn 突破/vn 资金/n  
 晚间/t 影响/v 市场/n 的/ude1 重要/a 政策/n 消息/n 速递/vn (/wkz 12/m //w 24/m )/wky  
 十/m 大/a 机构/n 论/v 市/n ：/wp 八/m 因素/n 共振/vi   致/v 大盘/n 杀/v 跌/v  
 美联储/nt 加息/n_new 四/m 方面/n 影响/v A/rzv 股/n  
 历史/n 数据/n 揭秘/v 四/m 波/n 减/vd 持/v 低谷/n ：/wp 大盘/n 企稳/n_new 要/v 看/v 这个/rz 神/n  
 招商证券/nt 固/dg 收/v 高/ad 管/v 被捕/vi   或/c 与/p 债市/n 一/m 姐/n 案/ng 多/d 有/vyou 交集/v  
 盘点/n 美联储/nt 史/ng 上/f 五/m 轮/qv 加息/n_new   中/b 美/b 股市/n 发生/v 了/ule 什么/ry ？/ww 
 盘点/n 美联储/nt 史/ng 上/f 五/m 轮/qv 加息/n_new   中/b 美/b 股市/n 发生/v 了/ule 什么/ry ？/ww 
 本人/rr 予/vg 测/v 的/ude1 劵/w 商/vg 第二/m 波/b 行情/n 终于/d 启动/v ，/wd 未来/t 应/v 重点/n  
 600999:/m 招商证券/nt 关于/p 全资/n 子公司/n 间接/ad 参与/v 认购/v 招/n  
 招商证券/nt 固/dg 收/v 总经理/n 被捕/vi   知情人/n 称/v 与/p 股市/n 无关/v  
 叶/nr1 檀/ng ：/wp 拿/v 招商证券/nt 策略/n 会/v 说/v 事/n 是/vshi 股市/n 的/ude1 “/wyz 叫/vi 魂/n ”/wyy  
 A/rzv 股/n 上演/v 黑/a 周二/t 超/v 2000/m 股/q 飘/v 绿/a   三/m 股/q 力量/n 配合/v 一/m 魔/ag 咒/ng  
 招商/vn 海通/nz 的/ude1 策略/n 会/v 干货/n   流/v 着/uzhe 眼泪/n 也/d 要/v 看/v 完/vi  
 招商证券/nt ：/wp 2016年/t 市场/n 估/v 值/v 中枢/n 在/p 3400/m 点/qt 附近/f    
 招商证券/nt 固/dg 收/v 总经理/n 被捕/vi   两/m 年/qt 内/f 4/m 次/qv 被/pbei 监管/v 层/qv 处罚/vn  
 “/wyz 招商/vn 魔/ag 咒/ng ”/wyy 恫吓/vn A/rzv 股/n   急速/z 杀/v 跌/v 随之而来/vl  
 12月8日/t 影响/v 市场/n 重大/a 消息/n 一/m 览/vg (/wkz 附/v 受益/vi 股/n 和/cc 券商/n 明/ag  
 大盘/n 已/d 被/pbei 招商/vi 策略/n 会/v 魔/ag 咒/ng 误伤/v 七/m 次/qv   股民/n 致信/v 求/v 别/d  
 你们/rr 装/v 着/uzhe 不/d 看重/v 招商/vn 策略/n 会/v   可/v 为什么/ryv A/rzv 股/n 还是/c 跌/v 了/y  
 致/v 招商证券/nt 的/ude1 一/m 封/q 信/n ：/wp 跪/v 求/v 你们/rr 别/d 再/d 开/v 年度/n 策略/n 会/v  
 招商/vi 第四/m 季/q 的/ude1 前/f 两/m 个/q 月/n 总/b 净利润/n 为/p 15.6亿/m 已/d 超过/v 第/m  
 下/f 周/nr1 操/n 盘/qv 红宝书/nr 披露/v ：/wp 十三/m 大/a 掘金/n_new 方向/n 值得/v 关注/v  
 600999:/m 招商证券/nt 2015年11月/t 财务/n 数据/n 简报/n  
 招商证券/nt 开除/v 固定/a 收益/n 总经理/n 马逸伦/nr ：/wp 个/q 人/n 违法/vn 被/pbei  
 季报/n 点评/v ：/wp 多/m 业务/n 协同/vd 发/v 力/n ，/wd 国际化/vi 加速/vi 推进/vi  
 前方/s 高能/b 预警/vn   招商证券/nt 又/d 将/d 开/v 策略/n 会/v  
 招商证券/nt ，/wd 霸/vg 天/n 又/d 来/vf 看/v 好/a 你/rr 啦/y ，/wd 30/m 号/q 大/a 涨/vi !/wt 
 业绩/n 点评/v ：/wp 盈利/n 保持/v 高/a 增长/vn ，/wd 海外/s 业务/n 不断/d 扩张/v  
 午后/t 券商/n 股/n 或/c 集体/n 爆发/v ！/wt 
 巴黎/nsf 气候/n 大会/n 或/c 超/v 预期/v   三/m 主线/n 寻找/v 受益/vi 标的/n  
 招商证券/nt 2016年/t A/rzv 股/n 策略/n ：/wp 转型/v 牛/n   重点/d 关注/v 14/m 主题/n  
 IPO/n 开启/v 引来/v 源头/n 活水/n   券商/n 股/n 提前/vd 迎/v 暖/v 春/tg 行情/n  
 十/m 大/a 券商/n 策略/n 周报/n ：/wp 市场/n 回/qv 调/v 幅度/n 或/c 加大/v  
 当前/t 货币政策/n_new 面临/v 的/ude1 困境/n  
 公司/n 深度/n 报告/n ：/wp 综合性/n 大/a 券商/n ，/wd 受益/vi 于/p IPO/n 恢复/v 及/cc  
 国企/n 改革/vn 主题/n 投资/v 升温/vi  
 招商证券/nt 这/rzv 几/m 天/qt 马上/d 要/v 涨/vi 起来/vf ！/wt 有/vyou 顶/ng 就/d 会/v 挣/vi 大/a 钱/n ！/wt 
 IMF/n 发言人/n 重申/v 将/d 于/p 11月/t 评估/vn 人民币/n 纳入/v SDR/n 问题/n  
 牛/n   中海/nz 网络/n 科技/n ，/wd 未来/t 两百/m 元/q 牛/n 股/n ！/wt 大/a 上海/ns 国企/n  
 午后现/t 奇观/n   券商/n 股/q 集体/n 涨/vi 停/vi  
 招商证券/nt 10月/新增 净利/n 7.93亿/m 环/q 比/p 增/v 53%/m  
 比/p 比/p 谁/ry 更/d 惨/a ：/wp 9月份/t 21/m 家/q 上市/vn 券商/n 仅/d 7/m 家/q 净利/n 增长/vn  
 即将/d 爆发/v ：/wp 5/m 股/q 暗藏/v 暴涨/vn 因子/n  
 周五/t 机构/n 一致/an 最/d 看好/v 的/ude1 10/m 金/b 股/n  
 三/m 季报/n 预告/v 及/cc 业绩/n 披露/v 吸引/v 券商/n 眼球/n  
 最/d 具/vg 爆发力/n   六/m 牛/n 股/n 不/d 买/v 就/d 赔/v 大/a 了/y  
 券商/n 股/q 全线/n 大/a 涨/vi   招商证券/nt 涨/vi 逾/vg 8%/m  
 26日/t 机构/n 一致/an 最/d 看好/v 的/ude1 10/m 金/b 股/n  
 600999:/m 招商证券/nt 2015年9月/t 财务/n 数据/n 简报/n  
 A/rzv 股/n 大/d 跌/v 与/cc 招商证券/nt 策略/n 会/v 惊人/a 吻合/vi (/wkz 附/v 历次/b 沪/b 指/v 走/v  
 招商证券/nt 英国/ns 子公司/n 正式/ad 开业/vi  
 大/a 金融/n ：/wp 利好/n 频出/v 稳/ad 推行/v   重点/d 关注/v 10/m 股/q  
 600999:/m 招商证券/nt 2015年/t 中期/f 利润/n 分配/vn 实施/vn 公告/n  
 招商证券/nt 15120/m 元/q 红利/n 今晚/t 到/v 账/n 了/y ！/wt 周一/t 填/v 权/n 没/d 点/v  
 新/a 电/n 改/v 配套/a 新政/n 出台/vi 在即/vi   11/m 只/q 受益/vi 股/n 有望/v 爆发/v  
 市场/n 仍然/d 缺乏/v 趋势/n 性/ng 机会/n  
 600999:/m 招商证券/nt 关于/p 公司/n 发行/v 短期/b 融资券/n 获得/v 中/f  
 我/rr 该/v 怎么/ryv 恭喜/v 你/rr ？/ww 招商/vn 策略/n 会/v 大盘/n 不/d 跌/v ！/wt 看/v 今天/t 说/v  
 军工/n 行业/n ：/wp 改革/v 大/a 幕/n 开启/v   推荐/v 10/m 股/q  
 招商证券/nt ：/wp 为了/p 稳定/a 汇率/n   央行/n 动用/v 了/ule 约/d 1300亿/m 美/ng  
 600999:/m 招商证券/nt 2015年8月/t 财务/n 数据/n 简报/n  
 两/m 融/vi 余额/n 跌破/v 万亿/m   A/rzv 股/n 面临/v 五/m 大新/ns 变化/vn （/wkz 图表/n ）/wky  
 我/rr 24/m 元/q 本/n ，/wd 现在/t 亏/v 35.3%/m ，/wd 已/d 没/v 资金/n 补/v 仓/ng 了/y ，/wd 伤/v 不/d  
 上半年/t 券商/n 持/v 仓/ng 路线/n 曝光/vi   有/vyou 内涵/n 制造业/n 获/v 大举/d 增/v  
 招商证券/nt ：/wp 坚守/v 白马/n 成长/vn 和/cc 消费/vn 股/n  
 已经/d 亏/v 了/ule 27.4%/m [/wkz 哭/v ]/wky [/wkz 哭/v ]/wky [/wkz 哭/v ]/wky [/wkz 哭/v ]/wky [/wkz 哭/v ]/wky 有/vyou 比/p 我/rr 惨/a 的/ude1  
 上半年/t 券商/n 持/v 仓/ng 路线/n 曝光/vi   增/vd 持/v 制造业/n  
 钮文新/nr ：/wp 救/v 市/n 中/b 券商/n 表现/v 最/d 差/a  
 券商/n 股/n 持续/vd 低迷/v   昔日/t 王者/n 何时/ryt 归来/vi ？/ww 
 五月/t 二十七/m 号/q 34.1/m 建/v 的/ude1 仓/ng 守/v 到/p 现在/t ，/wd 咋/ryv 一/d 看/v 只/d 有/vyou 19/m  
 中报/v 点评/v ：/wp 传统/n 业务/n 高/a 增速/n ，/wd 创/vg 新/a 业务/n 亮/vi 点/qt 多/m  
 注重/v 业务/n 创新/vi ，/wd 打造/v 全方位/n 金融/n 平台/n  
 