抱/v 团/n 做/v 业绩/n ，/wd 玩/v 虚/ag 帐/ng [/wkz 胜利/nz ]/wky  
 -/wp >/w 华泰证券/nt +/m 美国/nsf 金融/n 科技/n 企业/n 颠覆/v “/wyz 金融/n 系统/n ”/wyy  
 严重/a 声明/n  
 新华/nz --/wp 全球/n 顶级/b 抗癌/vn 药/n ，/wd 中国/ns 拥有/v 自主/vd 研发/v 产权/n  
 笑哈哈/z   连续/a 4/m 年/qt 业绩/n 翻/v 倍/q ，/wd 三/m 年/qt 利润/n 之和/n 将/d 超/v 公司/n  
 哈哈哈/o   狂笑/vi 咯咯/o 咯咯/o ，/wd 三/m 年/qt 利润/n 之/uzhi 和/cc 超/v 现/tg 公司/n 市/n  
 哈哈/o 哈哈哈/o 。/wj 疯狂/ad 抢/v 盘/qv 啦/y   大/d 笑/v   咯咯/o 咯咯/o ，/wd 晨鸣/nz 三/m  
 实/ad 盘/v ：/wp 买/v 买/v 买/v ！/wt 想/v 发财/vi 买/v 保险/n 想/v 赚钱/v 必/d 蓝/a 筹/v ！/wt 
 狂笑/vi   狂笑/vi   笑眯眯/z 的/ude1 翻/v 倍/q 股/n   晨鸣/nz   季报/n 隐藏/v 业绩/n 核/n  
 我/rr 擦/v ，/wd 什么/ry 玩意/n 啊/y  
 想/v 死/v 吗/y ？/ww  
 垃圾/n 玩意/n  
 为什么/ryv 这么/rz 垃圾/n 垃圾/n 垃圾/n 垃圾/n 垃圾/n  
 还有/v 底线/n 吗/y  
 [/wkz 拜神/v 鼓掌/vi ]/wky 女士/n 们/k 先生/n 们/k 朋友/n 们/k ！/wt 战胜/v 内心/n 的/ude1 恐惧/an  
 此/rzs 轮/qv 大/a 牛市/n 的/ude1 主题/n 板块/n ---/wp 保险/n 为/v 王/nr1 翻/v 数/m 倍/q  
 新华保险/nt ：/wp 独立/v 非执行董事/n_new 耿建新/nr 的/ude1 任职/vn 资格/n 获/v 中/f  
 新华保险/nt (/wkz 601336/m )/wky 融资/vi 融/vi 券/ng 信息/n (/wkz 09-18/m )/wky  
 新/a 股/n 发行/v 不/d 能/v 停/vi 的/ude1 重要/a 理由/n ：/wp 让凯撒/nrf 归/v 凯/ng 撒/v 市场/n 归/v  
 新华保险/nt (/wkz 601336/m )/wky 融资/vi 融/vi 券/ng 信息/n (/wkz 09-22/m )/wky  
 新华保险/nt 1-8/m 月/n 原/b 保险/n 保费/n 收入/n 为/p 754.17亿/m 元/q  
 美/b 银/b 美林/nz ：/wp 升/v 新华保险/nt 今年/t 新/a 业务/n 价值/n 增长/v 预估/v    
 [/wkz 献花/vi ]/wky MSCI/n   Inc./n 来/vf 了/y ，/wd 漂亮/a 50/m 必将/d 是/vshi 永远/b 中流/n 砥/ng  
 2017年/t 中报/v 点评/v ：/wp 聚焦/vn 期/qv 交/v 业务/n ，/wd 战略/n 转型/vn 持续/vd 加/v  
 新华保险/nt (/wkz 601336/m )/wky 大宗/m 交易/vn 数据/n 一览/n (/wkz 09-18/m )/wky  
 新华保险/nt 前/f 8月/t 保费/n 收入/n 降/v 近/a 一/m 成/q  
 [/wkz 胜利/vd 大笑/v ]/wky 这/rzv 一/m 板块/n 兼具/v 进攻/vn 与/cc 防守/vn   有望/v 进入/v 加/v  
 快/d 拉/v 指数/n ，/wd 外国人/n 7月/t 进/vf 的/ude1 该/rz 收割/v 点/qt 中国/ns 机构/n 的/ude1 韭/w  
 简单/ad 明了/v  
 新华保险/nt (/wkz 601336/m )/wky 融资/vi 融/vi 券/ng 信息/n (/wkz 09-21/m )/wky  
 新华保险/nt 耿建新/nr 的/ude1 董事/n 任职/vn 资格/n 获/v 中保/n 监/vg 核准/v  
 脑子/n 让/v 驴/n 踢/v 了/y ！/wt 老/a 往/p 下/f 走/v ？/ww  
 新华保险/nt (/wkz 601336/m )/wky 融资/vi 融/vi 券/ng 信息/n (/wkz 09-20/m )/wky  
 新华保险/nt 保费/n 前/f 8/m 个/q 月/n 跌/v 9.6%/m   降幅/n 持续/vd 收/v 窄/a  
 次/qv 新/a 股/n 江苏/ns 银行/n 0.98/m 元/q 业绩/n 股价/n 不/d 到/v 10/m 块/q 仅/d 此/rzs 1/m 家/q  
 新华保险/nt (/wkz 601336/m )/wky 融资/vi 融/vi 券/ng 信息/n (/wkz 09-11/m )/wky  
 新华保险/nt ：/wp 前/f 8月/t 保费/n 收入/n 754亿/m 元/q  
 新华保险/nt 前/f 8月/t 原/b 保费/n 收入/n 同比/n 下滑/vi 9.6%/m 至/p 754.17/m  
 证监会/n 通报/vd 操纵/v 股价/n 四/m 种/q 方式/n ：/wp 关联/vn 账户/n ，/wd 自/rr 买/v 自/p  
 新华保险/nt (/wkz 601336/m )/wky 融资/vi 融/vi 券/ng 信息/n (/wkz 09-14/m )/wky  
 实战/n 炒股/vi 口/n 决/vg ：/wp   十四/m 工作/vn 线/n ，/wd 来回/vd 做/v 波段/n ；/wf 突破/v  
 新华保险/nt 独立董事/n_new 方/q 中/b 任期/n 届满/vi 离任/vi   新增/v 董事/n 耿/nr1  
 抛/v ！/wt 经济/n 恶化/vi ，/wd 拉/v 股价/n ，/wd 用/p 人性/n 贪婪/an ，/wd 忽悠/z 股民/n 在/p  
 新华保险/nt (/wkz 601336/m )/wky 融资/vi 融/vi 券/ng 信息/n (/wkz 09-13/m )/wky  
 炒股/vi 炒/v 证券/n 新/a 股/n 2017年/t 上市/vi 601881/m 一/m 600909/m 一00/m 25/m  
 新华保险/nt (/wkz 601336/m )/wky 融资/vi 融/vi 券/ng 信息/n (/wkz 09-12/m )/wky  
 新华保险/nt 方/q 中/f 离任/vi 第六/m 届/q 董事会/n 独立/v 非/b 执/v 董/nr1  
 方中辞/nr 任/v 新华保险/nt 独立/v 非执行董事/n_new 等/udeng 职务/n  
 抛/v ！/wt 机构/n 连/ulian 拉/v 股价/n ，/wd 制造/v 概念/n ，/wd 用/p 人性/n 贪婪/an ，/wd 忽悠/z  
 新华/nz 破/v 顶/ng 前后/f 走势/n 见解/n 附/v 操作/vn 策略/n  
 新华保险/nt (/wkz 601336/m )/wky 融资/vi 融/vi 券/ng 信息/n (/wkz 09-08/m )/wky  
 （/wkz 1/m ）/wky 奇虎/nt 360/m 借/v 壳/ng 中国/nt 中期/f  
 转型/v 迎来/v 蜕变/vi ，/wd 价值/n 新华/nz 渐/d 行/vi 渐/d 近/a  
 ~/w ~/w 董明珠/nr   银隆/nr2 汽车/n   九鼎/n 佑丰/nr2     华夏/nz 之/uzhi 星/n  
 韩志国/nr 是/vshi 什么样/ryv 的/ude1 经济学家/n ？/ww   1/m 、/wn 2007年8月23日/t  
 新/a 股/n 发行/v 不/d 能/v 停/vi 的/ude1 重要/a 理由/n ：/wp 新/a 股/n 发行/v 市场化/v 可以/v  
 良/ag 币/ng 不/d 能/v 向/p 劣/ag 币/ng 低头/vi ！/wt 呼吁/v 新/a 股/n 发行/v 无/v 限量/vd 供应/v 其/rz  
 新华保险/nt (/wkz 601336/m )/wky 融资/vi 融/vi 券/ng 信息/n (/wkz 09-01/m )/wky  
 新华保险/nt (/wkz 601336/m )/wky 融资/vi 融/vi 券/ng 信息/n (/wkz 08-31/m )/wky  
 新华保险/nt 的/ude1 尴尬/a 局面/n ：/wp 市场/n 份额/n 大/d 跌/v 三/m 成/q   混/ad 改/v 难/a  
 高位/n 急/ad 拉/v 升/v 是/vshi 大/a 跌/v 前/f 诱/vg 多/m ！/wt 出/vf 货/n 是/vshi 一/m 价格/n 区域/n 不/d 是/vshi  
 证券商/n 股/n 这/rzv 几/m 天/qt 连连/d 作/v 攻击/vn 动作/n ，/wd 可以/v 肯定/v 的/ude1 是/vshi 资/ng  
 新华保险/nt 上半年/t 净利润/n 减少/v 2.9%/m 至/p 32.37亿/m 元/q  
 新华保险/nt ：/wp 上半年/t 净利/n 同比/n 降/v 2.9%/m   证金/nr2 公司/n 小幅/d  
 新华保险/nt 中期/f 纯利/n 微/ag 降/v 2.9%/m 至/p 32.37亿/m 元/q   不/d 派/nms 息/ng  
 中报/n 速递/vn ：/wp 新华保险/nt 2017年上半年/t 盈利/vi 32.37亿/m 元/q  
 2017年/t 撸/ng 起/vf 袖子/n 加油/vi 干/v ！/wt 宿/vg 命/n 与/cc 反抗/v ！/wt 当前/t 我国/n 资/ng  
 新华保险/nt (/wkz 601336/m )/wky 融资/vi 融/vi 券/ng 信息/n (/wkz 08-25/m )/wky  
 8月12日/t 40.71/m 元/q 已/d 开/v 仓/ng 低位/n 双/m 柱/q 打桩/vn 量/n 前途无量/vl  
 保险/n 板块/n 盘/qv 中/b 强势/n   新华保险/nt 领/v 涨/vi  
 新华保险/nt (/wkz 601336/m )/wky 融资/vi 融/vi 券/ng 信息/n (/wkz 08-24/m )/wky  
 新华保险/nt 8月25日/t 盘/ng 中/f 涨幅/n 达/v 5%/m  
 今天/t 一定/d 记住/v 这个/rz ！/wt 
 好/a 股/n 知/v 时节/n  
 哈哈/o 狗/n 庄/ag 砸/v 不/d 动/v 了/y ？/ww 
 新华保险/nt (/wkz 601336/m )/wky 融资/vi 融/vi 券/ng 信息/n (/wkz 08-18/m )/wky  
 新华保险/nt (/wkz 601336/m )/wky 融资/vi 融/vi 券/ng 信息/n (/wkz 08-16/m )/wky  
 新华保险/nt 前/f 7月/t 原/b 保费/n 收入/n 同比/n 减少/v 12.1%/m 至/p 683.79/m  
 新华保险/nt 可以/v 介入/v  
 证监会/n :/wp 严打/v 利用/v “/wyz 天价/n ”/wyy 标杆/n 股/q 影响/vn 市场/n 估/v 值/n ，/wd  
 今天/t 全部/m 清仓/vi 了/y  
 千金/n 难/ad 买/v 牛/n 回头/vi ！/wt 
 保险/n 券商/n 两/m 板块/n 大/a 涨/vi   新华保险/nt 涨/vi 停/vi  
 龙头/n  
 又/d 套/v 一/m 批/q  
 今日/t 收盘/vi 广发/nz 中信/nz 惊/v 天/qt 逆转/vn 牛市/n 有/vyou 前兆/n 吗/y ？/ww 二八/m 转/v  
 601336:/m 新华保险/nt 2016年/t 年度/n 分红/vi 派/nms 息/vg 公告/n  
 做/v 空/a ！/wt 做/v 空/a ！/wt 做/v 空/v 新华保险/nt ！/wt 
 新华保险/nt 涨/vi 停/vi   报/v 63.21/m 元/q  
 新华保险/nt 尾/q 盘/qv 涨/vi 停/vi   保险/n 股/q 沪/b 港/n 市场/n 联袂/d 大/a 涨/vi  
 601336:/m 新华保险/nt 董事/n 辞职/vn 公告/n  
 601336:/m 新华保险/nt 关于/p 董事/n 任职/vn 资格/n 获/v 中国/ns 保/v 监/vg 会/v  
 基金/n 抱/v 团/n 炒/v 个/q 股/n 是/vshi 中国式/n 庞/nr1 氏/ng 骗局/n ，/wd 隐患/n 危害/v 大/a 33/m  
 西边/f 有/vyou 战/ng 中/f 旗/n 不/d 倒/vi ，/wd 农药/n 化工/n 涨价/vi 汹汹/z ，/wd 环保/n 趋/v 严/a  
 进场/vi :/wp   “/wyz 双重/b 改革/vn ”/wyy 受益/vi 股/n ，/wd 社保/vn 养老金/n 标的/n 股/n  
 新华保险/nt (/wkz 601336/m )/wky 融资/vi 融/vi 券/ng 信息/n (/wkz 07-28/m )/wky  
 万科/nt AH/o 股/n 双双/m 紧急/ad 停/vi 牌/n   背后/f 究竟/d 隐藏/v 着/uzhe 什么/ry 原因/n  
 西水股份/nt 都/d 涨/vi 停/vi 了/y ，/wd 在/p 你/rr 这里/rzs 大/a 仓/ng 位/ng 放/v 着/uzhe 有/vyou 点/qt 失误/vi  
 又/d 是/vshi 买/v 武进/ns 不/d 锈/vi 好/a 时机/n 13亿/m 流通/vn 市值/n ，/wd 才/d 25/m 元/q 下/f 60/m  
 你/rr 又/d 来/vf 了/ule 杂/a 毛/n  
 601336:/m 新华保险/nt 保费/n 收入/n 公告/n  
 [/wkz 加/v 仓/ng ]/wky 漂亮/a 50/m 中国/ns 股市/n 的/ude1 心脏/n ;/wf 沪/b 深/a 300/m 中国/ns 股市/n 的/ude1  
 博/ag 天/n 环境/n 的/ude1 骨灰/n 级/q 玩/v 家/n 来/vf 新华保险/nt 建/v 仓/ng 了/y ，/wd 你们/rr 还/d  
 新华保险/nt 上半年/t 保费/n 收入/n 为/p 612.39亿/m 同比/n 减少/v 13.8/m  
 10/m 个/q 亿/m 25/m 元/q 不/d 买/v 非/b 要/v 买/v 20/m 个/q 亿/m 52/m 新华保险/nt 的/ude1 到底/d 是/vshi  
 新华保险/nt 现在/t 是/vshi 庄家/n 出/vf 货/n 中/f ，/wd 铁证如山/vl 如/v 图/n  
 新华/nz 、/wn 人寿/n 走势/n 已/d 明显/a 落后/a 于/p 平安/an 和/cc 太保/n 。/wj 
 601336:/m 新华保险/nt 2016/m 年度/n 内部/f 控制/v 评价/vn 报告/n  
 今天/t 股价/n 让/v 平安/ad 超过/v 去/vf 了/y  
 白银/n 有色/b ，/wd 汉/nt 钟/n 精/a 机/ng ，/wd 张家港/ns 行/ng ，/wd 新华保险/nt ，/wd 发/v 图/n  
 个人/n 观点/n  
 地产/n 证券/n 银行/n 保险/n 持续/vd 拉/v 盘算/v 不算/v 操纵/v ？/ww 严重/ad 破/v 发/v  
 601336:/m 新华保险/nt 2017年/t 第一/m 次/qv 临时/b 股东大会/n_new 之/uzhi 法/n  
 601336:/m 新华保险/nt 2016年/t 年度/n 股东大会/n_new 之/uzhi 法律/n 意见/n  
 又/d 套/q 牢/a 不少/m  
 无耻之徒/n  
 顺丰/nr2 又/d 玩/v 逆/vg 天/n 了/y ！/wt 
 威孚高科/nt ：/wp   360/m 度/qv 大/a 转弯/vi   必将/d 弯道/n 超车/vi 变成/v 超级/b  
 板块/n 方面/n  
 你/rr 目前/t 流通/vn 市值/n 可/v 让/v 武进/ns 不/d 锈/vi 涨/vi 过/uguo 1000/m 元/q 以上/f ，/wd 60/m  
 稀缺/a 标的/n 股/n ：/wp 信托/b 股/n 只/d 有/vyou 2/m 只/q     保险/vn 股/n 只/d 有/vyou 6/m 只/q  
 这么/rz 贵/a ！/wt 不/d 会/v 买/v H/o 股/n 吗/y ！/wt 
 明天/t 大盘/n 低/ad 开/v 高/ad 走/v  
 穆迪/nz 调/v 降/v 中国/ns 评级/vn ，/wd 引发/v 今日/t 中国/ns 股市/n 大/a 暴跌/vn ！/wt 
 新华保险/nt (/wkz 601336/m )/wky 融资/vi 融/vi 券/ng 信息/n (/wkz 06-06/m )/wky  
 新华保险/nt 首/m 五月/t 保费/n 收入/n 逾/vg 501亿/m 人民币/n   跌/v 近/a 18%/m  
 新华保险/nt 前/f 5月/t 原/b 保费/n 收入/n 减少/v 17.54%/m 至/p 501.54亿/m  
 云南/nt 白药/n 000538/m   分析师/n_new 分析/v 认为/v 潜力/n 很/d 大/a ！/wt 机会/n  
 平安/an 和/cc 人寿/n 都/d 在/p 涨/vi ！/wt 新华保险/nt 要/v 补/v 涨/vi ！/wt 加油/vi ！/wt 冲/v 啊/y  
 601336:/m 新华保险/nt 关于/p 2016年/t 年度/n 股东大会/n_new 增加/v 临/v  
 福建/ns 区域/n 新华保险/nt 合同/n 员工/n 维权/n 申请/v 劳动/vn 仲裁/vn  
 优质/b 次/qv 新/a 股/n 高/a 成长/vn 科技/n 股/q ，/wd 动态/n 市/n 盈/vg 率/v 只/d 有/vyou 30/m 倍/q 左/a  
 证监会/n ：/wp 请/v 依法/d 常态/n 化/k 监管/v ！/wt 查处/v 庄/ag 操纵/v 股价/n 的/ude1 不/d  
 证监会/n ：/wp 请/v 依法/d 监管/v ！/wt 查处/v 庄/ag 操纵/v 股价/n 的/ude1 不法/b 行为/n  
 新华保险/nt 为何/ryv 15日/t 连/ulian 涨/vi 公司/n 内部/f 没有/d 停/vi 牌/n 自查/v ？/ww  
 抄/v 底/f 国家队/n 持/v 仓/ng 15亿/m 被套/n 仅/d 13.8/m 倍/q 市/n 盈/vg 率/v 小/a 盘/qv 高/a 成/v  
 从/p 42/m 元/q 看好/v ，/wd 没/d 能/v 坚持/v 抱/v 着/uzhe 。/wj 进出/v 多次/mq 。/wj 每/rz 股/n 赚/v 了/y  
 =/m 奇虎/nt 360/m 借/v 壳/ng 中国/nt 中期/f  
 新华/nz 弟/n ：/wp 银座股份/nt 历史/n 地/ude2 量/v ，/wd 全/d 是/vshi 5/m ，/wd 6/m 手/n 单/d 何/ry 看/v  
 5.18/m 至/p 5.26/m 关注/v ：/wp 雄/ag 安/ag 轻轨/n 第一/m 股/q   凯发电气/nt 30040/m  
 新华保险/nt 前/f 4月/t 保费/n 收入/n 同比/n 减少/v 19.6%/m 至/p 436.73亿/m  
 新华保险/nt (/wkz 601336/m )/wky 融资/vi 融/vi 券/ng 信息/n (/wkz 03-29/m )/wky  
 601336:/m 新华保险/nt 保费/n 收入/n 公告/n  
 新华保险/nt (/wkz 601336/m )/wky 融资/vi 融/vi 券/ng 信息/n (/wkz 05-08/m )/wky  
 新华保险/nt (/wkz 601336/m )/wky 融资/vi 融/vi 券/ng 信息/n (/wkz 05-02/m )/wky  
 举世/n 皆/d 跌/v 唯/d 险/a 企/ng 上涨/vi   新华保险/nt 惊/v 现/tg “/wyz 15/m 连/n 阳/ag ”/wyy  
 新华保险/nt 转型/v 首/m 年/qt :/wp 净利/n 降/v 42.5%/m   董事长/n 称/v 还/d 未/d 做/v  
 新华保险/nt (/wkz 601336/m )/wky 融资/vi 融/vi 券/ng 信息/n (/wkz 04-26/m )/wky  
 紧急/a 告示/n ：/wp 立即/d 抢购/v 处于/v 历史/n 低价/n 的/ude1 金钼股份/nt 6019/m  
 几万/m 手/n 压/v 单/ng ，/wd 主力/n 又/d 在/p 吓唬/v 人/n 了/y  
 突然/ad 间/v 豁然开朗/vl  
 就/d 是/vshi 一个/mq 字/n “/wyz 服/v ”/wyy  
 市场/n 震荡/vi 向上/vi   金融/n 板块/n 有望/v 成为/v 下/vf 一个/mq 轮/qv 动/v 板块/n  
 ≥/m 华泰证券/nt +/m 美国/nsf 金融/n 科技/n 企业/n 颠覆/v “/wyz 金融/n 系统/n ”/wyy  
 比/p 港股/n 贵/a ，/wd 我/rr 才/d 不/d 买/v A/rzv 股/n 的/ude1  
 新华保险/nt ：/wp 复/vg 星系/n 持有/v 5%/m 以上/f 股份/n 获/v 保/v 监/vg 会/v 核准/v  
 跌/v 死/v 你/rr 个/q 害人/vi 精/a ，/wd  
 新华保险/nt (/wkz 601336/m )/wky 融资/vi 融/vi 券/ng 信息/n (/wkz 11-16/m )/wky  
 601336:/m 新华保险/nt 保费/n 收入/n 公告/n  
 冒/v 个/q 泡泡/n  
 公司/n 季报/n 点评/v ：/wp 价值/n 转型/v 坚定/a ，/wd 全年/n NBV/n 增速/n 将/d 提/v  
 抛/v ！/wt 供给/v 侧/vd 改革/v 消/v 产能/vn 去/vf 库存/n 必/d 增/v 金融业/n 呆/v 坏/a 帐/ng  
 高盛/nt 减/v 持/v 新华保险/nt 137万/m 股/q   每股/r 34.008/m 元/q  
 新华保险/nt 前/f 8/m 个/q 月/n 保费/n 收入/n 834亿/m 降/v 2.5%/m  
 2016年/t 中报/v 点评/v ：/wp 聚焦/vn 转型/vn 优化/vn 结构/n   主攻/vn 非/b 标银/nr2  
 抛/v ！/wt 新华保险/nt A/rzv 股/n 价/n 高/ad 溢价/n_new H/o 股/n 75%/m 左右/m ，/wd 同/p 股/n 同/p 权/n  
 今日/t 大/d 跌/v ，/wd 只/d 因/p 明天/t 是/vshi 周五/t ，/wd i/rzt   p/o   o/nz   i/rzt   p/o   o/nz ，/wd 又/d 到/v  
 抛/v ！/wt 机构/n 拉/v 升/v 诱/vg 多/m 不/d 是/vshi 解放军/n ，/wd 对/p 倒/vi 放/v 量/n 是/vshi 笑/v 着/uzhe 数/m  
 新华保险/nt 新/a 帅/nr1 万/m 峰/q 首/m 试/v 不利/a   业绩/n 保费/n 股价/n 三/m 下滑/vi  
 价值/n 稳步提升/n_new ，/wd 转型/v 效果/n 显现/v  
 新华保险/nt (/wkz 601336/m )/wky 融资/vi 融/vi 券/ng 信息/n (/wkz 08-29/m )/wky  
 6000亿/m 险/ng 资/ng 撤离/v 已/d 辟谣/v ，/wd 保险/n 股/n 必将/d 成为/v 明天/t 的/ude1 头/n  
 新华保险/nt (/wkz 601336/m )/wky 融资/vi 融/vi 券/ng 信息/n (/wkz 08-24/m )/wky  
 复/vg 星系/n 称/v 不/d 买卖/v 新华保险/nt A/rzv 股/n  
 41.83/m 已/d 追/v 高/a 5000/m 股/q  
 复/vg 星系/n 首/m 次/qv 举/v 牌/n 新华保险/nt   港股/n 价值/n 洼地/n 郭/nr1 广昌/ns 海/n  
 复/vg 星系/n 保险/n 领域/n 再/d 发/v 力/n :/wp 增/v 持/v 至/p 5.01%/m   举/ng 牌/n 新华/nz 保/v  
 601336:/m 新华保险/nt 保费/n 收入/n 公告/n  
 【/wkz 讨论/v 】/wky 保险/n 股/q 强势/n 崛起/vn ，/wd 后市/n 能否/v 持续/vd 走/v 高/a ？/ww 
 新华保险/nt ：/wp 复/vg 星系/n 举/ng 牌/n   持/v 股/q 比例/n 已/d 达/v 5.01%/m  
 新华保险/nt ：/wp 复/vg 星系/n 举/ng 牌/n   持/v 股/q 比例/n 达/v 5.01%/m  
 601336:/m 新华保险/nt 2015/m 年度/n 分红/vi 派/nms 息/vg 公告/n  
 新华保险/nt (/wkz 601336/m )/wky 融资/vi 融/vi 券/ng 信息/n (/wkz 08-02/m )/wky  
 601336:/m 新华保险/nt 2016年/t 中期/f 业绩/n 预/d 减/v 公告/n  
 601336:/m 新华保险/nt 保费/n 收入/n 公告/n  
 不/d 亚于/v 降/v 杠杆/n 清/tg 配/v 资/ng 的/ude1 利/n 空/v ！/wt 保/v 监/vg 会/v 召开/v 险/ng 资/ng 风险/n  
 别/d 买入/v ！/wt 耐心/ad 等待/v 融资/vn 盘/qv 被/pbei 强/ad 平/v 爆/v 仓/ng 时/ng 抄/v 底/f 不/d 迟/a 33/m  
 坚定/a 挖潜/vn 价值/n 投资/vn 才/d 是/vshi 财富/n _/w _/w _/w _/w _/w _/w _/w _/w _/w _/w _/w _/w _/w _/w _/w _/w _/w _/w _/w _/w  
 新华保险/nt ，/wd 今天/t 开盘/vi 小幅/d 上涨/vi  
 利/n 空/v ！/wt 保/v 监/vg 会/v 叫/vi 停/vi 1/m 年/qt 期/qv 理财/vn 型/k 保险/n 产品/n   1-3/m 年产/v  
 春/tg 严重/ad 低估/v 的/ude1 中国/ns 股市/n 将/d 会/v 合力/vd 拉/v 出/vf 一/m 波/n 具/vg 特色/n 气/n  
 601336:/m 新华保险/nt 保费/n 收入/n 公告/n  
 601336:/m 新华保险/nt 2015年/t 年报/n 摘要/n  
 坚持/v 回归/v 保险/n 本原/n   竭力/d 促成/v 战略/n 转型/vn  
 新华保险/nt 2015年/t 净利润/n 86亿/m 同比/n 增长/v 34.3%/m  
 今日/t 推荐/v 个/q 股/n 好/a 票/n 新华保险/nt 601336/m   现价/n 买入/v ！/wt 20/m  
 请/v 给/p 我/rr 一个/mq 持/v 股/n 的/ude1 理由/n 吧/y ？/ww 
 601336:/m 新华保险/nt 保费/n 收入/n 公告/n  
 首/m 次/qv 覆盖/v 研究/v ：/wp 转型/v 渐入佳境/vl ，/wd 寿险/n 企业/n 活力/n 倍增/vi  
 实践/v 证明/v 市值/n 配售/vn 新股/n 是/vshi 券商/n 的/ude1 大大/d 利/vg 空/ng ！/wt 打/v 新/a 资/ng  
 601336:/m 新华保险/nt 关于/p 召开/v 2016年/t 第一/m 次/qv 临时/b 股东/n  
 中国/ns 股市/n 真/a 的/ude1 要/v 崩/v 盘/qv 了/y 吗/y ？/ww 
 利/n 空/v ！/wt 放开/v 存款/n 利率/n 浮动/vn 上限/n ！/wt 必将/d 缩减/v 存贷/n 差/ng 减/v  
 新华保险/nt (/wkz 601336/m )/wky 融资/vi 融/vi 券/ng 信息/n (/wkz 01-20/m )/wky  
 新华/nz 年报/n 前/f 创出/v 历史/n 新高/n 机会/n 大/a 吗/y ？/ww 
 601336:/m 新华保险/nt 保费/n 收入/n 公告/n  
 新华保险/nt 之/uzhi 晴/an 晴/vi 操作/v 浅析/vi  
 再/d 投资/v 压力/n 略/d 小于/v 同业/n ，/wd 维持/v “/wyz 买/v 入/v ”/wyy  
 中/b 保/b 投资/n 成立/vi   顺利/ad 发行/v 中/f 保/v 投资/vn 基金/n 一/m 期/qv  
 长线/n 的/ude1 大/a 牛/n 股/n 的/ude1 特征/n ：/wp 题材/n 要/v 找/v 两/m 市/n 具有/v 唯一性/n 和/cc  
 新华保险/nt 周一/t 高/a 点/qt 预测/v  
 上海/ns 保险/n 交易所/n 方案/n 获/v 批/q  
 猴头/n ，/wd 是/vshi 不/d 是/vshi 吃/v 了/ule 蟠桃/n 跳/vi 进/vf 炼丹/v 炉/ng 了/y [/wkz 为什么/ryv ]/wky  
 601336:/m 新华保险/nt 关于/p 对外/vd 投资/v 暨/cc 持有/v 中/b 石油/n 管道/n  
 宝钢股份/nt 与/p 新华保险/nt 将/d 参与/v 中/b 石油/n 管道/n 整合/vn  
 险/a 资/ng 举/v 牌/n 潮/n 或/c 因/p 资产/n 配置/vn 压力/n  
 “/wyz 无形/b 之/uzhi 手/n ”/wyy 再现/v   券商/n 等/udeng 金融/n 三/m 板块/n 迎/v 契机/n  
 保/v 监/vg 会/v ：/wp 保险/n 保障/vn 基金/n 监管/vn 办法/n 出台/vi   委托/vd 投资/v 比/p  
 周五/t 抛/v 出/vf 九九/m 久/ng 入/v 西藏/nt 珠峰/n ，/wd 总算/d 没/d 做/v 错/v  
 新华/nz ：/wp 柏堡龙/nt 002776/m 有望/v 成为/v 两/m 市/n 最高/a 分红/n 分配/vn 的/ude1  
 601336:/m 新华保险/nt 保费/n 收入/n 公告/n  
 新华保险/nt ：/wp 你/rr 不/d 知道/v 的/ude1 事/n 正在/d 发生/v ！/wt 
 行情/n 步入/v 重要/a 变/v 盘/qv 窗口/s  
 财政部/nt ：/wp 明年/t 起/f 在/p 北京上海/ns 等/udeng 多/a 地/ude2 试点/vi 商业/n 降/v 保险/n  
 年底/t 阴/ng 跌/v 模式/n 形成/v   如何/ryv 布局/v 2016年/t 蓝/a 筹/v 股/n  
 三/m 部委/n 在/p 31/m 城/n 启动/v 商业/n 健康/an 保险/n 个/q 所/n 税/n 试点/vn  
 新华保险/nt   昨天晚上/t 给/p 大家/rr 说/v 的/ude1     妖/w 妖/w 的/ude1 粉丝/n   都/d 谁/ry  
 弱势/n 股/n 才/d 玩/v 尾/ng 盘/ng 偷袭/v ，/wd 明天/t 小心/ad 冲/v 高/a 回落/vi  
 全球/n 保险/n 综合/vd 费/v 率/v 连续/a 第10/m 个/q 季度/n 出现/v 下滑/vi  
 私/ag 募/vg 朋友/n 告诉/v 我/rr ：/wp 目标/n 298.88/m  
 今天/t 入/v 货/n 没/v 人/n 说/v 的/ude1 天齐锂业/nt 唯一/b 关系/n 股/n ：/wp 新华保险/nt  
 利/n 空/v ！/wt 市值/n 配售/vn 是/vshi 汇/v 金/b 证/n 金/ng 、/wn 大/a 股东/n 与/cc 小/a 股民/n 争/v 利/n  
 新华保险/nt 周一/t 不/d 暴跌/vi 5%/m 以上/f ，/wd 我/rr 大便/vi 一/m 斤/q ！/wt 
 601336:/m 新华保险/nt 保费/n 收入/n 公告/n  
 265亿/m 资金/n 狂/dg 扫/v 金融/n 股/n   保险/n 等/udeng 三/m 板块/n 将/d 成/v 中流砥柱/nl  
 金融/n 风/n 起/vf 时/ng   券商/n 真/a 龙头/n  
 "/wyz 四/m 险/ng 企/ng 前/f 三/m 季/ng 净赚/v 千亿/m   "/wyy "/wyz 国家队/n "/wyy "/wyz 重/a 仓/ng 潜伏/v 保险/n 股/n "/wyy  
 5日/t 机构/n 强/ng 推/v 买入/v   六/m 股/q 成/v 摇钱树/n  
 三/m 路/qv 资金/n 合力/vd 做/v 多/a 金融/n 股/n   板块/n 强势/n 行情/n 有望/v 延续/v  
 夜/tg 路/n 唱歌/vi ，/wd 与/p 股/n 友/ng 共勉/vi  
 新华保险/nt ：/wp 汇/v 金/ng 受/v 让/v 公司/n 2825万A/n 股/n  
 区域/n 震荡/vn 走势/n 依然/d 未/d 破/v ，/wd 建议/v 抄/v 底/f 朋友/n 不要/d 盲目/a  
 601336:/m 新华保险/nt 保费/n 收入/n 公告/n  
 安全/an 信号/n  
 “/wyz 证/n 金/nr1 概念/n 股/n ”/wyy 大/a 曝光/vn ：/wp 本/n 周新晋/nr 50/m 多/m 只/q  
 汇/v 金/b 协议/n 受/v 让/v 金融/n 股市/n 值/n 逾/vg 250亿/m 元/q  
 【/wkz 讨论/v 】/wky 新华保险/nt 也/d 成/v 了/ule 王/nr1 的/ude1 女人/n     可以/v 抄/v 底/f 吗/y ？/ww 
 汇/v 金/ng 耗资/v 约/d 200亿/m 元/q 受/v 让/v 四/m 大/a 行/ng 股份/n  
 601336:/m 新华保险/nt 关于/p 汇/v 金/b 公司/n 所/usuo 持/v 本/rz 公司/n A/rzv 股/n 股份/n  
 晚间/t 影响/v 市场/n 的/ude1 重要/a 政策/n 消息/n 速递/vn (/wkz 8/m //w 19/m )/wky  
 