《/wkz 北斗/n “/wyz 卢/b 沟/n 7-7/m 型/k ”/wyy 导航仪/n 》/wky  
 融资/vi 客/ng 决战/vi 国家/n 指数/n 牛/nr1 系列/n ！/wt 历史/n 总/d 是/vshi 惊人/a 的/ude1 相似/a  
 铁心/v 陪/v 股/n 友/ng 走/v 完/vi 方正证券/nt 现价/n 到/v 16/m 元/q 全程/n  
 券商/n 股/q 值得/v 全/a 仓/ng 买入/v 和/cc 拼命/d 捂住/v 的/ude1 根本/a 原因/n  
 各位/rr 股/n 友/ng ，/wd 能/v 不/d 吹捧/v 方正/nz 就/d 尽量/d 心情/n 压/v 一/m 压/v ，/wd 今天/t  
 601901:/m 方正证券/nt 关于/p 获准/v 撤销/v 北京/ns 证券/n 自营/vn 分/qt 公/ng  
 哈哈/o 哈哈哈/o   删/v 贴/v 啦/y   狂笑/vi   狂笑/vi   连续/a 4/m 年/qt 业绩/n 翻/v 倍/q  
 601901:/m 方正证券/nt 关于/p 股东/n 股份/n 被/pbei 司法/n 轮/qv 候/v 冻结/v 的/ude1  
 方正证券/nt 半/m 年/qt 净利/n 惨遭/v 腰斩/v   处罚/vn 不断/d 竞争力/n 承/vg 压/v  
 昨天/t 共/d 成交/v 1.41亿/m ，/wd 但是/c 港资/n 星/n 展/vg 银行/n 与/p 中银/nz 国际/n  
 哈/v 哈哈哈/o   删/v 贴/v 啦/y   狂笑/vi   狂笑/vi   连续/a 4/m 年/qt 业绩/n 翻/v 倍/q ，/wd  
 咯咯/o 咯/y   狂笑/vi 大笑/v   翻/v 倍/q 股/n   晨鸣/nz 季报/n 隐藏/v 业绩/n 核弹/n  
 咯咯/o 咯咯/o   狂笑/vi 大笑/v   翻/v 倍/q 股/n   晨鸣/nz 季报/n 隐藏/v 业绩/n 核/n  
 方/q 证/n ./wj 分享/v   ：/wp 皇城/ns 金枝玉叶/nl   却/d 是/vshi 贱/a 奴/ng 使女/n 身价/n  
 曾/d 购买/v 方正证券/nt （/wkz 601901/m ）/wky 股票/n 符合/v 索赔/vn 条件/n 的/ude1 股/n  
 方正证券/nt (/wkz 601901/m )/wky 融资/vi 融/vi 券/ng 信息/n (/wkz 09-26/m )/wky  
 《/wkz 炒股/vi 日记/n 》/wky （/wkz 9月25日/t ，/wd 周一/nr ）/wky  
 难道/d 今天/t 哈/b 投/v 也/d 在/p 出/vf 货/n 吗/y  
 抢/v ！/wt 咯咯/o 咯/y ！/wt 抢/v 盘/qv 了/y ，/wd 黄金/n 砸/v 头/n ！/wt 晨鸣/nz 投资/vn 价值/n 第/m  
 雄/ag 安/ag 崛起/v 大/a 牛市/n 启动/v ，/wd A/rzv 股/n 必将/d 雄/ag 霸/ng 全球/n ！/wt 
 重大/a 提示/vn ：/wp 方正证券/nt 投资者/n 索赔/vn 须知/n  
 方正证券/nt (/wkz 601901/m )/wky 融资/vi 融/vi 券/ng 信息/n (/wkz 09-22/m )/wky  
 601901:/m 方正证券/nt 2017年8月/t 财务/n 数据/n 简报/n  
 今日/t 调整/v 到位/vi ，/wd 下/f 周/nr1 震荡/vi 上涨/vi [/wkz 复/vg 盘/ng ]/wky  
 《/wkz 炒股/vi 日记/n 》/wky （/wkz 8月31日/t ，/wd 周四/nr ）/wky  
 方正证券/nt (/wkz 601901/m )/wky 融资/vi 融/vi 券/ng 信息/n (/wkz 09-01/m )/wky  
 是/vshi 谁/ry 说/v 的/ude1 3000/m 点/qt 要/v 有/vyou 信心/n ？/ww 结果/n 股价/n 都/d 跌破/v 2000/m 点/qt  
 方正证券/nt 庄家/n 继续/v 狗/n 咬/vi 狗/n ，/wd 我/rr 拿/v 500/m 股/q 看/v 着/uzhe 方正/nz 证/n  
 [/wkz 深度/n 揭发/v ]/wky MSCI/n   Inc./n 来/vf 了/y ，/wd 漂亮/a 50/m 必将/d 是/vshi 永远/d 中/f  
 方正/nz 6月/t 末/f 领先/vi 大盘/n 调整/vn ，/wd 走势/n 与/p 2016年12月/t 至/p 201/m  
 笑/v 笑笑/v ，/wd 业绩/n 去年/t 翻/v 倍/q 股/n 0.99/m ，/wd 今/tg 再/d 翻/v 倍/q 超/v 2/m 元/q ，/wd  
 方正证券/nt (/wkz 601901/m )/wky 融资/vi 融/vi 券/ng 信息/n (/wkz 08-24/m )/wky  
 方正证券/nt 主力/n 资金/n 还/d 在/p ，/wd 港资/n 也/d 没有/d 跑/v 路/n ，/wd 继续/v 看/v  
 0.98/m 元/q 业绩/n 股价/n 不/d 到/v 10/m 块/q 江苏/ns 银行/n 仅/d 此/rzs 1/m 家/q 次/qv 新/a 股/n  
 中报/n 速递/vn ：/wp 方正证券/nt 2017年上半年/t 盈利/vi 8.24亿/m 元/q ，/wd  
 方正证券/nt ：/wp 上半年/t 净利/n 同比/n 降/v 六/m 成/q   二/m 季度/n 获/v 证/n 金/ng  
 小芳/nr2 的/ude1 庄家/n 可/v 够/v 坏/a 的/ude1 啊/y ！/wt 
 方正证券/nt (/wkz 601901/m )/wky 融资/vi 融/vi 券/ng 信息/n (/wkz 08-18/m )/wky  
 2016年/t 个人/n 资金/n 账户/n 配置/v 了/ule 一/m 部分/n 方正证券/nt （/wkz 6019/m  
 有时候/d 看/v 线/n 是/vshi 一/m 种/q 超级/b 误导/vn ，/wd 某些/rz 人/n 却/d 津津乐道/vl ~/w  
 《/wkz 炒股/vi 日记/n 》/wky （/wkz 9月13日/t ，/wd 周三/nr ）/wky  
 方正证券/nt ：/wp 政/ng 泉/ng 控股/vi 所/usuo 持/v 公司/n 股权/n 继续/v 遭/v 冻结/v  
 不妨/v 来/vf 个/q 潜伏/v  
 咸鱼/n 翻身/vi ，/wd 终于/d 云/vg 开/v 见/v 月/n 明/ag 。/wj   英/b 联/vg 股份/n （/wkz 17.07.3/m  
 方正证券/nt ：/wp 上半年/t 净利/n 降/v 逾/vg 六/m 成/q  
 方正证券/nt (/wkz 601901/m )/wky 融资/vi 融/vi 券/ng 信息/n (/wkz 09-08/m )/wky  
 《/wkz 炒股/vi 日记/n 》/wky （/wkz 9月7日/t ，/wd 周四/nr ）/wky  
 重大/a 提示/vn ：/wp 方正证券/nt 投资者/n 索赔/vn 须知/n  
 今天/t 为什么/ryv 留/v 一分/t 钱/n 的/ude1 缺口/n 不/d 补/v ，/wd 准备/v 害人/vi 吗/y ?/ww 
 方正证券/nt (/wkz 601901/m )/wky 解禁/vi 股/q 信息/n (/wkz 08-08/m )/wky  
 读/v 懂/v K/vf 线/n 语言/n 、/wn 明白/v 它/rr 给/p 你/rr 指明/v 的/ude1 方向/n  
 方正证券/nt (/wkz 601901/m )/wky 融资/vi 融/vi 券/ng 信息/n (/wkz 08-25/m )/wky  
 进场/vi :/wp   “/wyz 双重/b 改革/vn ”/wyy 受益/vi 股/n ，/wd 社保/vn 养老金/n 标的/n 股/n  
 《/wkz 炒股/vi 日记/n 》/wky （/wkz 8月23日/t ，/wd 周三/nr ）/wky  
 今天/t 出/vf 货/n ？/ww  
 股市/n 的/ude1 夏天/t 行情/n (/wkz 六/m ）/wky  
 方/q 证/n 证券/n 这样/rzv 让/v 小/a 小/a 股民/n 索赔/v   小/a 股民/n 索赔/v 是/vshi 不/d 现/tg  
 我/rr 清仓/vi 走/v 了/y     等/udeng 下跌/vi 在/p 回来/v 见/v 大家/rr  
 方正证券/nt 风险/n 只/d 是/vshi 暂时/b 的/ude1 ，/wd 谨慎/ad 持/v 有待/v 涨/vi 追/v 高/a  
 《/wkz 炒股/vi 日记/n 》/wky （/wkz 8月18日/t ，/wd 周/nr1 五/m ）/wky  
 方正证券/nt 上半年/t 净利润/n 同比/n 降/v 六/m 成/q  
 《/wkz 炒股/vi 日记/n 》/wky （/wkz 8月16日/t ，/wd 周三/nr ）/wky  
 《/wkz 炒股/vi 日记/n 》/wky （/wkz 8月15日/t ，/wd 周二/nr ）/wky  
 8/m ，/wd 56/m 进/vf 的/ude1  
 “/wyz 方正/nz 系/n ”/wyy 或/c 遭/v 史/ng 上/f 最/d 大/a 规模/n 索赔/v   索赔/vn 人数/n 或/c 创/vg  
 601901:/m 方正证券/nt 关于/p 全资/n 子公司/n 方正/nz 和/cc 生/v 完成/v 减/v  
 601901:/m 方正证券/nt 关于/p 控股股东/n_new 开展/v 融资/vi 融/vi 券/ng 业务/n  
 《/wkz 炒股/vi 周/nr1 记/ng 》/wky （/wkz 8月11日/t ，/wd 周/nr1 五/m ）/wky  
 [/wkz 想/v 一/m 下/f ]/wky 国家/n 慢/a 牛/n 行情/n 开启/v ，/wd 让/v 我们/rr 乘风破浪/vl 钱/n 行/ng  
 601901:/m 方正证券/nt 2017年/t 半/m 年度/n 业绩/n 快报/nthk 公告/n  
 方正证券/nt (/wkz 601901/m )/wky 融资/vi 融/vi 券/ng 信息/n (/wkz 08-11/m )/wky  
 方正/nz 最近/t 是/vshi 不/d 是/vshi 有/vyou 个/q 大/a 新闻/n ？/ww 
 8月7日/t 收/v 评/v  
 《/wkz 炒股/vi 日记/n 》/wky （/wkz 8月4日/t ，/wd 周/nr1 五/m ）/wky  
 方正证券/nt (/wkz 601901/m )/wky 融资/vi 融/vi 券/ng 信息/n (/wkz 01-05/m )/wky  
 方正/nz 香港/ns 金/ng 控/v 完成/v 3亿/m 增资/v   方正证券/nt 高/a 起点/n 搭建/v 海/n  
 牛/n 股/q ，/wd 但是/c 未来/t 不/d 如/v 中国/ns 银河/n ！/wt 
 7月21日/t 港资/n 持/v 股/n 方正/nz 1/m ，/wd 241/m ，/wd 583/m ，/wd 518/m 股/q ，/wd 比例/n 1/m  
 方正证券/nt (/wkz 601901/m )/wky 融资/vi 融/vi 券/ng 信息/n (/wkz 08-04/m )/wky  
 敬告/v 各位/rr  
 价/n 高/ad 估/v 出/vf 明/tg 起/vf 全/a 转/vd 买/v */w 惊/v 天/qt 一路/mq 一带/n 龙头/n 600307/m 酒/n  
 解禁/vi 之/uzhi 日/ng ，/wd 大/d 跌/v 之/uzhi 时/ng ，/wd 准备/v 充足/a 的/ude1 弹药/n 抄/v 底/f ，/wd 从/p 技/ng  
 601901:/m 方正证券/nt 关于/p 股东/n 股份/n 继续/v 冻结/v 的/ude1 公告/n  
 方正证券/nt 聘/v 高/ad 管/v 遭/v 反对/v   反对/v 两/m 票/q 来自/v 政/ng 泉/ng 控股/vi  
 方正证券/nt 股东/n 之/uzhi 争/ng 再/d 起/vf 余波/n   反对票/n 来自/v 政/ng 泉/ng 控股/vi  
 选聘/v 高/ad 管/v 议案/n 遭/v 两/m 董事/n 否决/v   方正证券/nt 新任/b 董事长/n  
 601901:/m 方正证券/nt :/wp 西南证券/nt 股份有限公司/n_new 关于/p 方正/nz  
 下午/t 9.83/m 收盘/vi ，/wd 没/d 错/v 了/y ，/wd 10.13/m   10.03/m   9.93/m   9.83/m  
 601901:/m 方正证券/nt 2017年7月/t 财务/n 数据/n 简报/n  
 《/wkz 炒股/vi 日记/n 》/wky （/wkz 8月3日/t ，/wd 周四/nr ）/wky  
 方正证券/nt (/wkz 601901/m )/wky 大宗/m 交易/vn 数据/n 一览/n (/wkz 08-03/m )/wky  
 天/qt 量/n 限售/n_new 股/n 解禁/vi ，/wd 明天/t 大幅/d 跳/vi 空/d 低/a 开/v ，/wd 然后/c 一路/mq 走/v  
 《/wkz 炒股/vi 日记/n 》/wky （/wkz 8月2日/t ，/wd 周三/nr ）/wky  
 601901:/m 方正证券/nt 关于/p 有限/a 售/v 条件/n 流通/vn 股/n 上市/vn 流通/vn  
 8月/t 8/m 号/q 天/n 量/n 限售/n_new 股/n 解禁/vi ，/wd 将/d 连续/ad 暴跌/vi ，/wd 回到/v 五/m 元/q 左/a  
 《/wkz 炒股/vi 日记/n 》/wky （/wkz 8月1日/t ，/wd 周二/nr ）/wky  
 不/d 要/v 被/pbei 昨天/t 的/ude1 小/a 阳/nr1 线/n 迷惑/v 了/y ，/wd 典型/a 的/ude1 下跌/vn 中继/vn ，/wd 今/tg  
 再/d 议/v 方正/nz ：/wp 之前/f 我/rr 说/v 过/uguo 多次/mq 按/p 港资/n 的/ude1 套路/n  
 《/wkz 炒股/vi 日记/n 》/wky （/wkz 7月20日/t ，/wd 周四/nr ）/wky  
 庄家/n 出/vf 货/n 很/d 明显/a ，/wd 快/d 逃/v 逃/v 逃/v  
 昨天/t 港资/n   没/d 动/v ，/wd 那一波/nr 拉/v 升/v 是/vshi 谁/ry ？/ww 
 601901/m 处罚/v 落地/vi ，/wd 征集/v 2015.7.15/m 前/f 买入/v 股民/n 索赔/v  
 601901:/m 方正证券/nt 关于/p 公司/n 涉及/v 诉讼/vi 的/ude1 进展/vn 公告/n (/wkz 20/m  
 601901:/m 方正证券/nt 关于/p 股东/n 股份/n 冻结/v 的/ude1 公告/n  
 601901:/m 方正证券/nt 关于/p 股东/n 股份/n 被/pbei 司法/n 轮/qv 候/v 冻结/v 的/ude1  
 601901:/m 方正证券/nt 关于/p 股东/n 股份/n 被/pbei 司法/n 轮/qv 候/v 冻结/v 的/ude1  
 《/wkz 炒股/vi 日记/n 》/wky （/wkz 7月17日/t ，/wd 周一/nr ）/wky  
 重磅/n 来/vf 袭/v ，/wd 方正证券/nt 2015.7.15/m 前/f 买入/v 股民/n 索赔/v 征/v  
 港资/n 持/v 股/n 25%/m 之前/f 只/d 买/v 不/d 卖/v ，/wd 好戏/n 在/p 后头/f 。/wj 
 好/a 兆头/n  
 在/p 股市/n 中/f 有/vyou 良好/a 的/ude1 心态/n 加/v 必备/v 的/ude1 技术/n 是/vshi 获利/v 的/ude1 根本/n  
 方正证券/nt 索赔/v 案/ng 两地/n 法院/n 开/v 打/v  
 对/p 方正证券/nt 的/ude1 分析/vn ，/wd 不/d 喜/v 勿/d 喷/v  
 《/wkz 炒股/vi 日记/n 》/wky （/wkz 7月26日/t ，/wd 周三/nr ）/wky  
 方正证券/nt 这个/rz 月/n ，/wd 股价/n 由/p 10/m 元/q 跌/v 到/v 8/m 元/q ，/wd 还/d 股权/n 之/rz  
 26/m 名/q 小/a 股东/n 抱/v 团/n 向/p 方正/nz 集团/n 索赔/v   大/a 股东/n 成本/n 次/qv 唯/d  
 突然/ad 砸/v 盘/qv 的/ude1 休息/vn 了/y ！/wt 
 新/a 的/ude1 一/m 天/qt 的/ude1 下跌/vn 马上/d 开始/v 了/y ，/wd 今天/t 或许/d 不/d 是/vshi 阴/ad 跌/v 那/rzv  
 方正证券/nt 走势/n 个人/n 分析/v ．/w 从/p 年初/t 到/p 今天/t ，/wd 上证/n 指数/n  
 拨开/v 乌云/n 见天/d 日/ng ，/wd 黎明/t 前/f 的/ude1 黑暗/an 意味着/v 光明/n 就/d 在/p 眼/n  
 要/v 调整/vn ，/wd 大/d 跌/v 的/ude1 节奏/n 。/wj 看/v k/vf 线/n  
 和/cc 海通证券/n_new 比价/n ，/wd 海通证券/n_new 价值/n 凸显/v  
 上证/n 50/m 到/v 头/n 了/y ，/wd 没有/d 永远/d 上涨/vi 的/ude1 股票/n  
 方正/nz 一点/mq 量/n 就/d 能/v 绿/a 盘/qv ，/wd 说明/v 盘子/n 很/d 轻/a ？/ww 
 目前/t 方正证券/nt 港资/n 没有/d 减/v 持/v ，/wd 看看/v 港/n 交/v 所/usuo 披露/v 易/vg 20/m  
 10/m 逃/v 顶/v 的/ude1 举手/vn ，/wd 老夫/nr 做/v 空/ng 大/d 发/v 了/y  
 存量/n 资金/n 博弈/vn 下/f ，/wd 涨/vi 了/ule 就/d 要/v 跌/v 。/wj 
 哥/n 已/d 满/a 仓/ng ，/wd 请求/v 起飞/vi 。/wj 
 和/cc 其他/rzv 券商/n 股/q 对比/vn 呈/v 高估/v 状态/n  
 《/wkz 炒股/vi 日记/n 》/wky （/wkz 7月18日/t ，/wd 周二/nr ）/wky  
 《/wkz 炒股/vi 日记/n 》/wky （/wkz 7月19日/t ，/wd 周三/nr ）/wky  
 不要/d 急于/v 上/f 攻/v ，/wd 刚/d 生/v 完/vi 病/n 要/v 休养/v 两/m 天/qt ，/wd 五日/t 线/n 下/f 缩/vi  
 雾/n 大/a 的/ude1 帖子/n_new 又/d 失/v 联/vg 了/ule 吗/y ？/ww 
 港资/n 减/vd 持/v  
 券商/n 板块/n 目前/t 股价/n 站/vi 上年/t 线/n 的/ude1 票/n ，/wd 跌/v 到/v 30/m 天线/n 下/f 越/d  
 黑马/n 中/f 的/ude1 野驴/n  
 最/d 赚/v 钱/n !/wt 最/d 安全/a !/wt 最/d 简单/a 的/ude1 炒股/vn 方法/n ！/wt        首先/c 要/v  
 《/wkz 炒股/vi 日记/n 》/wky （/wkz 7月10日/t ，/wd 周/nr1 五/m ）/wky  
 连续/a 4/m 根/q 阴/a 线/n ，/wd 推测/v 方正证券/nt 要/v 启动/v 拉/v 升/v 了/y ！/wt 整体/n  
 昨日/t 港资/n 增加/v 买入/v 方/q 证/n 放心/vd 持/v 股/n 没/v 问题/n 。/wj 
 支持/v 东方集团/nt ，/wd 坚决/ad 做/v 空/v 方正/nz  
 10/m 逃/v 顶/v 的/ude1 举手/vn ，/wd 可以/v 做/v 空/ng 大/d 发/v 了/y  
 方正证券/nt 走势/n 越来越/d 弱/a  
 昨天/t 券商/n 板块/n 跌/v 0.6％/m ，/wd 你/rr 跌/v 五/m 个/q 点/qt ，/wd 今天/t 板块/n 涨/vi  
 我/rr 的/ude1 预测/vn 在/p 一/m 步步/q 实现/v  
 请/v 大家/rr 谈谈/v 为什么/ryv 沪/b 股/n 通/v 近来/d 大幅/d 买入/v 方正证券/nt 。/wj 
 周/nr1 线/n 级别/n 的/ude1 调整/vn  
 全部/m 清仓/vi ，/wd 全部/m 卖/v 出/vf  
 周/nr1 线/n 收/v 阴/a 基本/a 已/d 成/v 定局/n ，/wd 三/m 周/qt 以后/f 才/d 有/vyou 中线/n 机会/n ~/w  
 股/n 吧/y 里/f 唱/v 多/a 的/ude1 人/n 一/m 多/m 就/d 要/v 调整/vn ，/wd 这个/rz 是/vshi 真理/n 。/wj 
 我/rr 对/p 方正证券/nt 走势/n 的/ude1 看法/n  
 10.11/m 成功/ad 逃/v 顶/v ~/w  
 股市/n ，/wd 庞/nr1 氏/ng 骗局/n 的/ude1 简称/n ，/wd 一个/mq 代码/n ，/wd 在/p 市场/n 上/f 击鼓/vi  
 601901:/m 方正证券/nt 2017年6月/t 财务/n 数据/n 简报/n  
 何况/c 即便/c 预测/v 不/d 准确/a 也/d 不用/d 承诺/v 任何/rz 责任/n  
 庄家/n 出/vf 货/n 很/d 明显/a 快/a 逃/v 逃/v 逃/v ./wj ./wj ./wj ./wj ./wj ./wj  
 后市/n 仍/d 看/v 多/a ，/wd 有/vyou 强烈/a 反弹/vn 要求/n 不/d 排除/v 直接/ad 上/vf 冲/v  
 谁/ry 他妈的/vl 砸/v 盘/qv ？/ww 
 "/wyz 粤水电/nt (/wkz OO2O6O/n )/wky 才/d 是/vshi 真正/d "/wyy "/wyz 一/m 带/v 一/m 路/n "/wyy "/wyz 错/vd 杀/v 成/v 白菜/n 价/n "/wyy  
 方正证券/nt 索/vg 股民/n 赔/v 诉讼/vn 征集/vn  
 数据/n 说话/vi ～/ws ～/ws ～/ws 7月/t 3/m 号/q 港资/n 虽然/c 没有/d 买卖/v 。/wj 到/v 持/v 股/n  
 战略/n 上/f 要/v 做/v 多/a ，/wd 战术/n 上/f 要/v 做/v 空/v ~/w 个人/n 风格/n ，/wd 看/v 好/a 你/rr 5/m  
 分/v 久/ng 必/d 合/v ，/wd 合/v 久/ng 必/d 分/v ~/w 从/p 60/m 分钟/qt 图/n 来/vf 看/v 30/m 天线/n 已经/d  
 方正证券/nt 的/ude1 背后/f 一定/d 隐藏/v 着/uzhe ，/wd  
 基本/ad 控/v 盘/qv ，/wd 涨跌/v 由/p 大/a 资金/n 说了算/vl …/ws …/ws  
 这/rzv 哪里/rys 是/vshi 港资/n 呀/y ？/ww 分明/d 是/vshi 准备/v 变相/vd 收购/v 的/ude1 内资/n  
 资本/n 运作/vn 彰/ag 显/v 信心/n ，/wd 业务/n 持续/vd 向前/vi 发展/v  
 逆/vg 天/n 了/y ，/wd 居然/d 一路/mq 上涨/vi ！/wt 
 本/rz 周/ng 应该/v 是/vshi 证券/n 股/n 的/ude1 天下/n  
 十/m 元/q 的/ude1 开始/v  
 十/m 元/q 看/v 起来/vf 形成/v 短期/b 顶部/f 了/y 。/wj 
 今天/t 收盘/vi 在/p 9/m 元/q 上方/f ，/wd 那/rzv 就/d 是/vshi 站/vi 上/f 9/m 元/q 后/f 的/ude1 第六/m 天/qt ，/wd  
 方正证券/nt 强势/n ，/wd 率先/d 启动/v 概率/n 大/a ！/wt 估计/v 周三/t 左右/m 完/vi  
 方正证券/nt ，/wd 真/a 的/ude1 看/v 不/d 懂/v  
 高盛/nt 称/v 加入/v MSCi/n 中国/ns 股市/n 交易/vn 制度/n 将/d 前进/vi 三十/m 年/qt 与/p  
 方正证券/nt 的/ude1 详细/ad 分析/v  
 别/d 追/v 了/y ，/wd 背离/v 走势/n ，/wd 注意/v 操作/vn 节奏/n  
 太/b 牛/n 了/ule 八/m 块/q 多/a 就/d 卖/v 了/ule 都/d 涨/vi 九/m 块/q 多/a 了/y  
 方正证券/nt 虽然/c 有/vyou 各种/rz 利好/a 消息/n ，/wd 但/c 持续/vd 滞/vg 涨/vi ，/wd 也/d 要/v  
 在/p 一/m 片/q 悲观/a 中/f 树/v 多/m 头/q 大/a 旗/n  
 《/wkz 炒股/vi 日记/n 》/wky （/wkz 6月20日/t ，/wd 周二/nr ）/wky  
 阿里巴巴/nt 巴/b 菲/b 特/ag 天价/n “/wyz 扫/v 货/n ”/wyy 方正证券/nt 250/m 元/q  
 《/wkz 炒股/vi 日记/n 》/wky （/wkz 6月22日/t ，/wd 周四/nr ）/wky  
 方正证券/nt 港资/n 背后/f 在/p 唱/v 什么/ry 戏/n ？/ww 
 《/wkz 炒股/vi 日记/n 》/wky （/wkz 6月21日/t ，/wd 周三/nr ）/wky  
 港资/n 建/v 仓/ng 10亿/m 股/q ，/wd 建仓/nr2 均/d 价/n 8.5/m 元/q 。/wj 耗时/vi 6/m 个/q 月/n ，/wd 耗/v  
 MACD/n 顶/ng 背离/v 了/y ，/wd 俺/rr 先/d 把/pba 本金/n 给/p 撤出/v 来/vf 了/y ，/wd 剩下/v 的/ude1 仓/ng  
 "/wyz 八十/m 倍/q 配/v 资/ng 开/v 空/ng ，/wd "/wyy "/wyz 明天/t 做/v 空/v 方正/nz 要/v 大/a 发/v 了/y "/wyy  
 差不多/al 了/y ，/wd 先/d 走/v 了/y  
 前途/n 必将/d 一/m 片/q 光明/n  
 601901:/m 方正证券/nt 关于/p 补选/v 董事/n 相关/vn 情况/n 的/ude1 核查/vn 公/ng  
 还有/v 没有/v 机会/n 再/d 接/v 回来/v 啊/y 。/wj 
 理论/n 上/f 没有/d 创新/vi 高/a ，/wd 实际上/d 已经/d 创新/vi 高/a 了/y ！/wt 因为/p 之/rz  
 《/wkz 炒股/vi 日记/n 》/wky （/wkz 6月16日/t ，/wd 周/nr1 五/m ）/wky  
 方正证券/nt     逆/vg 天/n 了/y  
 《/wkz 炒股/vi 日记/n 》/wky （/wkz 6月8日/t ，/wd 周四/nr ）/wky  
 买/v 入/v 上海/nt 石化/n (/wkz 600688/m )/wky  
 早就/d 说/v 了/ule 是/vshi 证/n 金/nr1 左手/n 倒/vi 右手/n ，/wd 还有/v 人/n 相信/v 是/vshi 港资/n 买/v  
 坚决/ad 做/v 空/a 围歼/vn 港/n 仔/ng  
 请教/v ：/wp 港资/n 为什么/ryv 要/v 获得/v 方正证券/nt 的/ude1 股权/n ？/ww 谢谢/v 。/wj  
 港资/n 持/v 股/q 日期/n :/wp     09/m //w 06/m //w 2017/m  
 难/ad 熬/v 吧/y ？/ww 哈哈哈/o ，/wd 还/d 早/a 着/uzhe 呢/y ，/wd 起码/d 还要/d 蹂躏/v 3/m 个/q 月/n  
 《/wkz 炒股/vi 日记/n 》/wky （/wkz 6月6日/t ，/wd 周二/nr ）/wky  
 601901:/m 方正证券/nt 2017年5月/t 财务/n 数据/n 简报/n  
 方正证券/nt 8月8日/t 有/vyou 20亿/m 股/q 要/v 解禁/vi ，/wd 难道/d 港资/n 不/d 知道/v  
 港资/n 持/v 股/q 日期/n :/wp     01/m //w 06/m //w 2017/m  
 今天/t 卖/v 了/ule 三十万/m 股/q 做/v 空/ng  
 内资/n 港资/n 一起/s 抢/v 筹/v ，/wd 还有/v 多少/ry 小/a 散/ad 可以/v 分享/v 小/a 方/q 这/rzv  
 8月8日/t 解禁/vi 会/v 不/d 会/v 像/v 第一/m 创业/vi 一样/a 啊/y  
 今天/t 满/v 仓/ng 方正/nz 了/ule 听天由命/vl 吧/y  
 《/wkz 炒股/vi 日记/n 》/wky （/wkz 6月2日/t ，/wd 周/nr1 五/m ）/wky  
 小/a 方/q 必将/d 砸/v 破/v 8/m 元/q ，/wd 不要/d 在/p 心/n 存/v 侥幸/a 了/y ！/wt 
 《/wkz 炒股/vi 日记/n 》/wky （/wkz 6月1日/t ，/wd 周四/nr ）/wky  
 《/wkz 炒股/vi 日记/n 》/wky （/wkz 5月31日/t ，/wd 周三/nr ）/wky  
 《/wkz 炒股/vi 日记/n 》/wky （/wkz 5月23日/t ，/wd 周二/nr ）/wky  
 市场/n 预计/v 或/c 有/vyou 4000亿/m 元/q 左右/m 资金/n 将/d 先期/d 逐步/d 入场/vi  
 有/vyou 股/n 的/ude1 坚定/a 持有/vn ，/wd 无/v 股/n 的/ude1 暂时/d 别/d 买/v ，/wd 等/udeng 调整/v 完/vi 了/ule 再/d  
 涨/vi 速/ng 决定/v 上升/vi 空间/n ！/wt 
 601901:/m 方正证券/nt 关于/p 召开/v 现金分红/n_new 说明/v 会/v 的/ude1 公告/n  
 曾/d 购买/v 方正证券/nt （/wkz 601901/m ）/wky 符合/v 索赔/vn 条件/n 的/ude1 股民/n 可/v  
 券商/n ，/wd 俺/rr   只/d 买/v --/wp 方正证券/nt ！/wt 
 港资/n 持/v 股/q 日期/n :/wp   24/m //w 05/m //w 2017/m  
 一点/mq 看法/n ，/wd 写/v 给/p 小芳/nr2 。/wj 
 外资/n 的/ude1 思维/n 真/d 厉害/a ，/wd 9/m 快/a 震/vi 仓/ng 之后/f 把/pba 8.5-9/m 快/a 的/ude1 仓/ng 为/v  
 买/v 证券/n 不如/c 买/v 银行/n 和/cc 保险/n 。/wj 
 五/m 倍/q 杠杆/n 已经/d 获利/v 。/wj 
 这/rzv 次/qv 要/v 来/vf 真/a 的/ude1 ，/wd 保险/n 银行/n 石油/n 万科/nt 集体/n 上/vf 啦/y  
 方正/nz 业绩/n 和/cc 其他/rzv 券商/n 比/p 感觉/n 没有/v 什么/ry 特别/a 优势/n ，/wd 为/v  
 601901:/m 方正证券/nt 关于/p 设立/v 公益/n 基金会/n 暨/cc 确定/v 对外/vn  
 中国银行/nt 香港/ns 公司/n ，/wd 新加坡/nsf 银行/n 分别/d 持有/v 4%/m 以上/f 股/n  
 大/a 数据/n 来/vf 说话/vi ，/wd 观察/v 下/vf 港资/n 在/p 1901/m 小/a 方/q 的/ude1 动向/n ！/wt 
 方正证券/nt (/wkz 601901/m )/wky 融资/vi 融/vi 券/ng 信息/n (/wkz 05-08/m )/wky  
 方正/nz 走势/n 稳健/an ，/wd 做/v 空/ng 极度/d 危险/a  
 方正证券/nt 敲定/v 与/p 南都电源/nt 合作/vn   共/d 构/vg 产/v 融/vi 结合/v 新/a 格/n  
 假如/c 开通/v T/rzt 加/v 0/m ，/wd 方正/nz 最少/d 涨/vi 十/m 倍/q ，/wd 养小三/nr 就/d 靠/v 方正/nz  
 5月19日/t   港资/n 做/v 多/a 上证/n 50/m 股指/n 期货/n   中国/ns 股市/n 又/d 让/v  
 《/wkz 炒股/vi 日记/n 》/wky （/wkz 5月18日/t ，/wd 周四/nr ）/wky  
 《/wkz 炒股/vi 日记/n 》/wky （/wkz 5月22日/t ，/wd 周一/nr ）/wky  
 《/wkz 炒股/vi 日记/n 》/wky （/wkz 5月19日/t ，/wd 周/nr1 五/m ）/wky  
 马云联合/nr 赵薇/nr 入股/vi 方正证券/nt ，/wd 赵薇/nr 融资/vi 20亿/m ，/wd 马云/nr  
 601901:/m 方正证券/nt 关于/p 公开/ad 征集/v 董事/n 候选人/n 的/ude1 公告/n  
 香港/ns 方面/n 的/ude1 资金/n 源源不断/vl 啊/y  
 5月12日/t 港资/n 再/d 买/v 1.66亿/m 元/q ，/wd 谁/ry 还/d 在/p 卖/v ？/ww 
 如果/c 取消/v 想/v 跌/v 停/vi 板/ng ，/wd 恢复/v T+0/n ，/wd 还/d 敢/v 有/vyou 杠杆/n 吗/y ？/ww 你/rr  
 港资/n 持/v 股/q 日期/n :/wp   17/m //w 05/m //w 2017/m  
 601901:/m 方正证券/nt 2016年/t 非公开/n_new 发行/v 次级债券/n_new (/wkz 第二/m  
 方正证券/nt   周一/t 又/d 将/d 掀起/v 腥风血雨/nl  
 券商/n 板块/n 快速/d 拉/v 升/v   方正证券/nt 涨/vi 近/v 7%/m  
 《/wkz 炒股/vi 日记/n 》/wky （/wkz 5月16日/t ，/wd 周二/nr ）/wky  
 上周/t 惨败/vi 的/ude1 教训/n  
 24/m 家/q 券商/n 超/h 3/m 成/q 分红/n 手/n 不/d 软/a   唯/d 方正证券/nt 2/m 年/qt 未/d 分/v 1/m 厘/q  
 本/rz 周/nr1 战绩/n （/wkz 惨败/n ）/wky  
 方正/nz 业绩/n 及/cc 大/a 金融/n 噱头/n 是/vshi 后市/n 领/v 跑/v 的/ude1 关键/n  
 港资/n 持/v 股/n  
 《/wkz 炒股/vi 日记/n 》/wky （/wkz 5月8日/t ，/wd 周一/nr ）/wky  
 看看/v 港资/n 接/v 走/v 了/ule 谁/ry 的/ude1 筹码/n 。/wj 
 方正/nz 为什么/ryv 抗/v 跌/v ？/ww 散/v 户/ng 看/v 过/uguo 来/m  
 《/wkz 炒股/vi 日记/n 》/wky （/wkz 5月10日/t ，/wd 周三/nr ）/wky  
 方正/nz 系/v 4/m 家/q 公司/n 收到/v 证监会/n 处罚/vn 决定书/n ：/wp 信/n 披/v 违法/vn  
 截至/v 本/rz 周五/t 收盘/vi 港资/n 持/v 股/q 比例/n ，/wd 如/v 下/vf 图/n ！/wt 
 针对/p 券商/n 股/n 均/ag 线/n 龙头/n 《/wkz 方正证券/nt 》/wky 的/ude1 个人/n 观点/n   首/m  
 601901:/m 方正证券/nt 关于/p 媒体/n 报道/v 相关/vn 情况/n 的/ude1 公告/n  
 601901:/m 方正证券/nt 关于/p 公司/n 被/pbei 立案/vi 调查/v 事项/n 相关/vn 情/n  
 方正证券/nt ：/wp 收到/v 证监会/n 处罚/vn 决定书/n  
 证监会/n 处罚/vn 方正证券/nt   罚款/vi 60万/m 元/q  
 季度/n 报表/n 呢/y ？/ww ？/ww ？/ww  
 看好/v 深/a 港/n 通/v 给/p 券商/n 板块/n 带来/v 的/ude1 机会/n  
 《/wkz 炒股/vi 日记/n 》/wky （/wkz 4月17日/t ，/wd 星期一/t ）/wky  
 方正证券/nt ：/wp 尚未/d 收到/v 正式/a 行政/n 处罚/vn 决定书/n  
 方正证券/nt 等/udeng 信/n 披/v 违法/vi 4/m 案/ng 被/pbei 顶/v 格/b 处罚/vn   涉案/vn 主体/n 达/v 49/m  
 还是/c 早点/d 下班/vi 回家/vi 睡/v 吧/y  
 《/wkz 炒股/vi 日记/n 》/wky （/wkz 5月4日/t ，/wd 周四/nr ）/wky  
 《/wkz 炒股/vi 日记/n 》/wky （/wkz 5月3日/t ，/wd 周三/nr ）/wky  
 《/wkz 炒股/vi 日记/n 》/wky （/wkz 4月10日/t ，/wd 星期一/t ）/wky  
 券商/n 必须/d 涨/vi 停/vi 救/v 市/n ，/wd 马上/d 51/m 了/y ，/wd 这/rzv 星期/n 不/d 能/v 就/d 千/m 股/q  
 应/v 一些/mq 股/n 友/ng 要求/v ，/wd 现/tg 贴/v 图/n 港资/n 持有/v 方正证券/nt 情况/n ，/wd  
 方正证券/nt ABS/n 项目/n 获/v 评/v 2016/m 年度/n 企业/n 资产/n 证券化/v “/wyz  
 （/wkz 5月2日/t ，/wd 周二/nr ）/wky 《/wkz 炒股/vi 日记/n 》/wky  
 《/wkz 炒股/vi 日记/n 》/wky （/wkz 4月28日/t ，/wd 周/nr1 五/m ）/wky  
 601901:/m 方正证券/nt 关于/p 暂缓/v 表决/v 2017年/t 第一/m 次/qv 临时/b  
 港资/n 28日/t 继续/v 买/v 入/v ，/wd 最新/a 数据/n ：/wp 665/m ，/wd 013/m ，/wd 194/m   ，/wd 10/m  
 601901:/m 方正证券/nt 对外/vd 投资/v 公告/n  
 4月27日/t ，/wd 周四/t 《/wkz 炒股/vi 日记/n 》/wky  
 公司/n 老板/n 都/d 死/v 了/y ，/wd 可能/v 涨/vi 不/d 了/y 了/y  
 601901:/m 方正证券/nt 关于/p 公司/n 涉及/v 诉讼/vi 的/ude1 进展/vn 公告/n (/wkz 20/m  
 方正证券/nt 高/ad 管/v 涨/vi 薪/ng 涉嫌/v 信/n 披/v 违规/v   评级/vn 曾/d 连/ulian 降/v 6/m 级/q  
 紧急/a 通告/n ：/wp 立即/d 抢购/v 处于/v 历史/n 低价/n 的/ude1 金钼股份/nt 6019/m  
 《/wkz 炒股/vi 日记/n 》/wky （/wkz 4月25日/t ，/wd 周二/nr ）/wky  
 4月19日/t 港资/n 持/v 股/n  
 公司/n 管理/vn 体制/n 改善/v ，/wd 自/p 营/n 、/wn 投/v 行/ng 有望/v 表现/v 突出/a  
 《/wkz 炒股/vi 日记/n 》/wky （/wkz 4月20日/t ，/wd 周四/nr ）/wky  
 601901:/m 方正证券/nt 关于/p 对/p 香港/ns 子公司/n 增资/v 的/ude1 公告/n  
 方正证券/nt 老/a 牛/n B/o 了/vi ，/wd 大盘/n 跌/v 到/v 2600/m 点/qt  
 业绩/n 腰斩/v ，/wd 官司/n 缠身/v ，/wd 外资/n 任性/an 增/v 持/v 的/ude1 几/m 个/q 疑点/n ?/ww ?/ww  
 股价/n 必/d 与/p 每股/r 业绩/n 相/d 匹配/vi ，/wd 目前/t 股价/n 没有/d 低估/v !/wt !/wt !/wt !/wt  
 今天/t 方正/nz 沪/b 股/n 通/v 流入/v 1.13亿/m  
 业绩/n 腰斩/v ，/wd 官司/n 缠身/v ，/wd 外资/n 任性/an 增/v 持/v 的/ude1 几/m 个/q 疑点/n 。/wj 
 方正证券/nt ：/wp 一/m 季度/n 净利/n 下滑/vi 五/m 成/q  
 《/wkz 炒股/vi 日记/n 》/wky （/wkz 4月18日/t ，/wd 周二/nr ）/wky  
 601901:/m 方正证券/nt 关于/p 以前年度/n_new 重大/a 诉讼/vn 进展/vn 的/ude1 公/ng  
 那些/rz 一天到晚/dl 说/v 伪/ag 港资/n 的/ude1 看/v 下/vf 你们/rr 的/ude1 股票/n 软件/n 的/ude1 公/ng  
 《/wkz 炒股/vi 日记/n 》/wky （/wkz 4月14日/t ，/wd 星期五/t ）/wky  
 601901:/m 方正证券/nt 关于/p 收到/v 中国证监会/nt 行政/n 处罚/vn 事/n  
 《/wkz 炒股/vi 日记/n 》/wky （/wkz 4月12日/t ，/wd 星期三/t ）/wky  
 601901:/m 方正证券/nt 2017年3月/t 财务/n 数据/n 简报/n  
 《/wkz 炒股/vi 日记/n 》/wky （/wkz 4月11日/t ，/wd 星期二/t ）/wky  
 《/wkz 炒股/vi 日记/n 》/wky （/wkz 3月29日/t ，/wd 星期三/t ）/wky  
 外资/n 为何/ryv 看好/v 方正/nz ？/ww 且/c 听/v 我/rr 说/v 。/wj  
 如果/c 你/rr 认为/v 大盘/n 会/v 冲/v 三千三/m 就/d 买/v 券商/n 股/n  
 《/wkz 炒股/vi 日记/n 》/wky （/wkz 3月31日/t ，/wd 星期五/t ）/wky   一/m 、/wn 方正证券/nt  
 《/wkz 炒股/vi 日记/n 》/wky （/wkz 3月31日/t ，/wd 星期五/t ）/wky  
 601901:/m 方正证券/nt 关于/p 公司/n 涉及/v 诉讼/vi 的/ude1 公告/n  
 《/wkz 炒股/vi 日记/n 》/wky （/wkz 3月30日/t ，/wd 星期四/t ）/wky  
 601901:/m 方正证券/nt 2015/m 年度/n 第一/m 期/qv 次级债券/n_new 2017年/t  
 《/wkz 炒股/vi 日记/n 》/wky （/wkz 3月28日/t ，/wd 星期二/t ）/wky  
 重/d 回/v 方正/nz ，/wd 亟盼/v 好运/n ！/wt 
 601901:/m 方正证券/nt 2017年/t 第一/m 次/qv 临时/b 股东大会/n_new 会议/n  
 《/wkz 炒股/vi 日记/n 》/wky （/wkz 3月27日/t ，/wd 星期一/t ）/wky  
 特大/b 利好/n ，/wd 方正/nz 集团/n 质押/vn 约/d 17亿/m 方正证券/nt 股票/n 给/p 中/f  
 ~/w ~/w 最新/a 360/m 消息/n ./wj ./wj  
 《/wkz 炒股/vi 日记/n 》/wky （/wkz 3月23日/t ，/wd 星期四/t ）/wky  
 方正证券/nt 2016年/t 营/n 收/v 77.60亿/m 元/q   业绩/n 优于/v 行业/n 水平/n  
 7/m 元/q 的/ude1 方正证券/nt ，/wd 你们/rr 很/d 害怕/v 吗/y ？/ww 我/rr 来/vf 了/y ！/wt  
 妈/n 的/ude1 ，/wd 就/d 不/d 能/v 红/a 一下/mq 嘛/y  
 请/v 看/v 下/vf 西部/f 好/a 吗/y ，/wd 怂/vg 货/n  
 天/n 天/qt 戴/v 绿帽子/n 有意思/al 吗/y ？/ww 
 呆/v 逼/v 股/n  
 方正证券/nt ：/wp 2016年/t 净利润/n 近/a 26亿/m 元/q   同比/n 降/v 36%/m  
 601901:/m 方正证券/nt 2016/m 年度/n 业绩/n 快报/nthk 公告/n  
 601901:/m 方正证券/nt 第三/m 届/q 董事会/n 第五/m 次/qv 会议/n 决议/n 公/ng  
 迎接/v 方正证券/nt 山/n 呼/o 海啸/n 般/uyy 的/ude1 上涨/vn ！/wt 
 三/m 重/q 顶/v 成立/vi ，/wd 必将/d 狂/dg 洗/v 一/m 把/qv ，/wd 和/cc 我/rr 一起/d 做/v 差价/n  
 大家/rr 看/v 好/a 了/y ，/wd 今天/t 公告/n 中/f 这/rzv 一/m 句/q 话/n 将/d 导致/v 明天/t 小/a 方/q  
 《/wkz 炒股/vi 日记/n 》/wky （/wkz 3月15日/t ，/wd 星期三/t ）/wky  
 方正证券/nt 、/wn 方正科技/nt 、/wn 文峰股份/nt 等/udeng 50/m 个/q 股票/n 可/v 索赔/v  
 《/wkz 炒股/vi 日记/n 》/wky （/wkz 3月14日/t ，/wd 星期二/t ）/wky  
 3月14日/t 港资/n 继续/v 买/v 入/v 1.07亿/m ，/wd 合计/v 买/v 入/v 47亿/m ！/wt 买/v  
 港资/n 有/vyou 伦敦/nsf 的/ude1 背景/n ，/wd 沪/b 伦/ng 通/v 第一/m 股/q 就/d 是/vshi 方正/nz ！/wt 伦敦/nsf  
 好事多磨/vl  
 今天/t （/wkz 周一/nr ）/wky 战绩/n ：/wp   沪/b 指/v   24.26/m 点/qt 或/c   0.76%/m   本人/rr  
 麻烦/a 所有/b 看/v 多/a 的/ude1 能/v 不能/v 别/d 到处/d 发/v 利好/a ！/wt 你们/rr 以为/v 庄/ag  
 从/p 明天/t 开始/v 到/v 下/vf 周/qt ，/wd 我们/rr 方正证券/nt 10.5/m 见/v ，/wd 我/rr 只是/d  
 3月10日/t ，/wd 沪/b 港/n 通/v 买/v 入/v 1.84亿/m ，/wd 合计/v 买/v 入/v 45亿/m ，/wd 没/v  
 3月8日/t 港资/n 买入/v 8000万/m ，/wd 合计/v 买/v 入/v 42亿/m 。/wj 一直/d 以来/f  
 601901:/m 方正证券/nt 2017年2月/t 财务/n 数据/n 简报/n  
 探明/v 香港/ns 国际/n 券商/n 收购/vn ，/wd 不/d 是/vshi 国内/s 券商/n ！/wt ，/wd 英国/ns 背/v  
 3月9日/t 港资/n 买入/v 9400万/m ，/wd 合计/v 买/v 入/v 43亿/m 。/wj 天/n 天/qt 买/v 想/v  
 《/wkz 炒股/vi 日记/n 》/wky （/wkz 3月9日/t ，/wd 星期四/t ）/wky  
 耐心/ad 等待/v ！/wt 一飞冲天/vl ！/wt 方正/nz 这/rzv 次/qv 玩/v 真/a 的/ude1 了/y ！/wt 请/v 各位/rr  
 不错/a ，/wd 逢/v 低/a 买进/vn  
 37亿/m 买/v 入/v ，/wd 一定/d 有/vyou 故事/n ，/wd 老子/n 就/d 不/d 信/v 了/y  
 券商/n 起飞/vi ，/wd 方正/nz 就/d 是/vshi 龙头/n 老大/n 。/wj 
 沪/b 股/n 通/v 也/d 是/vshi 拼/v 了/y 。/wj 又/d 进/vf 了/ule 2/m 个/q 多/m 亿/m 。/wj 就/d 是/vshi 为了/p 不/d 跌/v  
 2017-3-3/m     沪/b 股/n 通/v 净/d 买/v 入/v 2.24亿/m  
 方正证券/nt 母公司/n 2月/t 净利润/n 环/v 比/p 增长/v 8/m 成/q  
 香港/ns 大/a 鳄/ng 收购/v 方正/nz ，/wd 猜猜/v 他/rr 是/vshi 谁/ry ！/wt 国内/s 券商/n 都/d 没/d 停/vi  
 方正证券/nt 停/vi 牌/n 复/vg 牌/n 原因/n 分析/vn  
 601901:/m 方正证券/nt 2017-02-17/m 全天/n 停/vi 牌/n  
 方正证券/nt 终止/v 收购/vn 保险/n 资产/n   复/vg 牌/n 跌/v 近/a 6%/m  
 《/wkz 炒股/vi 日记/n 》/wky （/wkz 3月3日/t ，/wd 星期五/t ）/wky  
 601901:/m 方正证券/nt 关于/p 终止/v 筹划/v 重大/a 事项/n 暨/cc 股票/n 复/vg  
 方正证券/nt 终止/v 收购/vn 保险/n 资产/n   3日/t 复/vg 牌/n  
 601901:/m 方正证券/nt 重大/a 事项/n 继续/v 停/vi 牌/n 公告/n  
 停/vi 牌/n 不/d 是/vshi 好事/n ，/wd 倒闭/v 前/f 的/ude1 征兆/n 。/wj 
 《/wkz 炒股/vi 日记/n 》/wky （/wkz 3月2日/t ，/wd 星期四/t ）/wky  
 方正/nz 金/ng 控/v 平台/n 呼之欲出/vl ——/wp 说说/v 方正证券/nt 的/ude1 停/vi 牌/n  
 终止/v 了/y 。/wj   成功/ad 躲/v 过/uguo 大/a 涨/vi 。/wj 
 方正/nz 集团/n 要/v 把/pba 连年/b 巨额/b 亏损/vn 的/ude1 方正/nz 人寿/n 注入/v 公司/n 适/ag  
 克服/v 评级/vn 下调/vn 影响/vn ，/wd 自/p 营/n 经纪/n 强劲/ad 增长/v  
 今天晚上/t 的/ude1 公告/n 是/vshi  
 方正/nz 集团/n 把/pba 方正证券/nt 卖/v 了/y ！/wt 
 拍卖/v 了/y ，/wd 15万/m 股/q 急/v 等/udeng 用/p 钱/n ，/wd 有/vyou 出价/v 的/ude1 吗/y ？/ww 卖/v 了/y ！/wt  
 武汉/ns 金/ng 控/v ：/wp 方正证券/nt 新/a 东家/n ？/ww 
 这/rzv 两/m 件/q 事/n 跟/p 停/vi 牌/n 有/vyou 关系/n 么/y ？/ww 有/vyou 消息/n 的/ude1 大/a 咖/w 出来/vf 交流/v  
 马云/nr 果然/d 厉害/a ，/wd 不但/c 要/v 动/v 银行/n 的/ude1 奶酪/n ，/wd 还/d 动/v 了/ule 券商/n  
 601901:/m 方正证券/nt 第三/m 届/q 董事会/n 第四/m 次/qv 会议/n 决议/n 公/ng  
 假如/c 集团/n 优质/b 金融资产/n_new 注入/v 成立/vi 看/v 高/a 48-50/m 元/q  
 方正/nz 集团/n 受/v 让/v 方正证券/nt 股权/n  
 发现/v 集团/n 主导/n 停/vi 牌/n 与/cc 上市公司/n_new 主导/n 的/ude1 不同/a  
 《/wkz 炒股/vi 日记/n 》/wky （/wkz 2月24日/t ，/wd 星期五/t ）/wky  
 601901:/m 方正证券/nt 重大/a 事项/n 停/vi 牌/n 公告/n  
 将/d 更名/vi 为/v “/wyz 方正/nz 金融/n ”/wyy  
 0731-85832367/m 现在/t 是/vshi 方正/nz 金融/n 了/y ，/wd 方正证券/nt 已经/d  
 华鑫/nr2 证券/n 借/v 壳/ng 华鑫股份/nt   将/d 成为/v 最/d 小/a 盘/qv 券商/n ！/wt ！/wt ！/wt  
 《/wkz 炒股/vi 日记/n 》/wky （/wkz 2月21日/t ，/wd 星期二/t ）/wky  
 方正/nz 股价/n 复/vg 牌/n 后/f 要/v 翻/v 倍/q 了/y  
 开盘/vi 无/v 限制/vn ，/wd 开盘/vi 55/m 元/q ，/wd 3/m 个/q 月/n 后/f 破/v 100/m ，/wd 半/m 年/qt 后/f 破/v  
 重大/a 利好/n :/wp 特/ag 朗/ag 普/ag 注入/v 优质/b 资产/n 500万亿/m 美金/q ，/wd 股价/n  
 方正证券/nt 临/v 停/vi   拟/v 披露/v 重大/a 事项/n  
 下/f 周/nr1 方正/nz 优势/n 大致/d 预测/v :/wp   周一/t ，/wd 顺势/d 翻越/v 8.5/m 高/a 地/ude2  
 《/wkz 炒股/vi 日记/n 》/wky （/wkz 2月9日/t ，/wd 星期四/t ）/wky  
 《/wkz 炒股/vi 日记/n 》/wky （/wkz 2月8日/t ，/wd 星期三/t ）/wky  
 601901:/m 方正证券/nt 2017年1月/t 财务/n 数据/n 简报/n  
 满仓/nr2 ，/wd 持/v 股/q ，/wd 待/vi 涨/vi 。/wj 。/wj 。/wj  
 601901:/m 方正证券/nt 第三/m 届/q 监事会/n 第二/m 次/qv 会议/n 决议/n 公/ng  
 新年/t 开门红/vl ！/wt   守/v 得/ude3 云/n 开/v 见/v 月/n 明/tg ，/wd 今儿/t 终于/d 喜/v 中/f 签/v  
 方正/nz 系/v 四/m 家/q A/rzv 股/n 上市公司/n_new 均/d 已/d 经/p 遭/v 立案/vi 调查/v  
 《/wkz 炒股/vi 日记/n 》/wky （/wkz 1月23日/t ，/wd 星期一/t ）/wky  
 我/rr 的/ude1 炒股/vn 日记/n （/wkz 1月20日/t ，/wd 星期五/t ）/wky  
 有/vyou 事/n 外出/vi ，/wd 日记/n 暂停/v 。/wj   今天/t 操作/v ：/wp   贵阳/ns 15.54/m   -/wp 1/m  
 方正证券/nt 评级/vn 六/m 连/d 降/v 后/f 难/ad 自律/vi ：/wp 研究员/n 违规/vd 直播/v 荐/vg  
 601901:/m 方正证券/nt 关于/p 收到/v 中国证监会/nt 湖南/ns 监管/vn 局/n  
 方正证券/nt 母公司/n 2016年12月/t 净利润/n 亏损/v 1.37亿/m 元/q  
 方正证券/nt 母公司/n 11月/t 亏损/v 逾/vg 8000万/m  
 《/wkz 炒股/vi 日记/n 》/wky （/wkz 1月18日/t ，/wd 星期三/t ）/wky  
 《/wkz 炒股/vi 日记/n 》/wky （/wkz 1月17日/t ，/wd 星期二/t ）/wky  
 《/wkz 炒股/vi 日记/n 》/wky （/wkz 1月16日/t ，/wd 星期一/t ）/wky  
 601901:/m 方正证券/nt 关于/p 控股股东/n_new 开展/v 融资/vi 融/vi 券/ng 业务/n  
 《/wkz 炒股/vi 日记/n 》/wky （/wkz 1月12日/t ，/wd 星期四/t ）/wky       一/m 、/wn 华安/ns 证/n  
 《/wkz 炒股/vi 日记/n 》/wky （/wkz 1月5日/t ，/wd 星期四/t ）/wky  
 券商/n 该/v 起来/vf 了/y ，/wd 其他/rzv 板块/n 炒/v 高/a 了/y ，/wd 该/rz 换换/v 口味/n 了/y ，/wd  
 《/wkz 炒股/vi 日记/n 》/wky （/wkz 12月31日/t ，/wd 星期四/t ）/wky  
 《/wkz 炒股/vi 日记/n 》/wky （/wkz 1月11日/t ，/wd 星期三/t ）/wky  
 601901:/m 方正证券/nt 关于/p 董事/n 辞职/vi 的/ude1 公告/n  
 《/wkz 炒股/vi 日记/n 》/wky （/wkz 1月9日/t ，/wd 星期一/t ）/wky  
 601901:/m 方正证券/nt 2016年12月/t 财务/n 数据/n 简报/n  
 601901:/m 方正证券/nt 关于/p 独立董事/n_new 辞职/vi 的/ude1 公告/n  
 抛/v 吧/y ！/wt ！/wt ！/wt 经济/n 每况愈下/vl ，/wd 银行/n 和/cc 券商/n 离/v 倒闭/v 潮/n 可/v  
 601901:/m 方正证券/nt 第三/m 届/q 董事会/n 第三/m 次/qv 会议/n 决议/n 公/ng  
 （/wkz 1月6日/t ，/wd 星期五/t ）/wky 炒股/vi 日记/n  
 趋势/n 涨/vi 停战/vn 法/n :/wp 中科电气/nt 复制/v 5月/t 18/m 号/q 走势/n 短/a 线/n 翻番/vi  
 《/wkz 炒股/vi 日记/n 》/wky （/wkz 1月4日/t ，/wd 星期三/t ）/wky  
 方正证券/nt 获/v 三/m 大/a 培训/vn 界/n 奖/n   再/d 获/v 行业/n 认可/vi  
 方正证券/nt ：/wp 聘任/v 高/ad 管/v 议案/n 遭到/v 两/m 票/q 反对/v  
 《/wkz 炒股/vi 日记/n 》/wky （/wkz 12月30日/t ，/wd 星期五/t ）/wky  
 《/wkz 炒股/vi 日记/n 》/wky （/wkz 1月3日/t ，/wd 星期一/t ）/wky  
 通告/n   方正/nz 改名/vi 为/v ，/wd 方正/nz 畜生/n 集团/n 有限公司/n   2016年/t 1/m  
 《/wkz 炒股/vi 日记/n 》/wky （/wkz 12月29日/t ，/wd 星期四/t ）/wky  
 《/wkz 炒股/vi 日记/n 》/wky （/wkz 12月28日/t ，/wd 星期三/t ）/wky  
 《/wkz 炒股/vi 日记/n 》/wky （/wkz 12月27日/t ，/wd 星期二/t ）/wky  
 《/wkz 炒股/vi 日记/n 》/wky （/wkz 12月26日/t ，/wd 星期一/t ）/wky  
 《/wkz 炒股/vi 日记/n 》/wky （/wkz 12月23日/t ，/wd 星期五/t ）/wky  
 高/ad 管/v 调整/v 尘埃落定/vl   方正证券/nt 涅/vg 槃/w 重生/nr2  
 已经/d 跟进/v  
 《/wkz 炒股/vi 日记/n 》/wky （/wkz 11月24日/t ，/wd 星期四/t ）/wky  
 方正证券/nt 增设/v 战略/n 规划/n 部/q  
 《/wkz 炒股/vi 日记/n 》/wky （/wkz 12月22日/t ，/wd 星期四/t ）/wky  
 《/wkz 炒股/vi 日记/n 》/wky （/wkz 12月21日/t ，/wd 星期三/t ）/wky  
 《/wkz 炒股/vi 日记/n 》/wky （/wkz 12月20日/t ，/wd 星期二/t ）/wky  
 601901:/m 方正证券/nt 第三/m 届/q 董事会/n 第二/m 次/qv 会议/n 决议/n 公/ng  
 601901:/m 方正证券/nt 关于/p 雍苹/nr2 女士/n 任职/vn 公司/n 监事会/n 主/ag  
 方正证券/nt 人事/n 大/a 调整/vn 落地/vn ：/wp 高利/d 升任/v 董事长/n   业务/n  
 券商/n 资金/n 疯狂/ad 出逃/vi ！/wt 深/a 港/n 通/v 开通/v 之/uzhi 日/ng ，/wd 将/d 是/vshi 沪/b 深/b 股/n  
 满/a 空/a 大师/n 門/w ：/wp 方正证券/nt 将/d 挑起/v 证券/n 板块/n 多/m 头/q 大/a 旗/n ！/wt 
 方正证券/nt   这/rzv 周/qt 看/v 你/rr 怎么/ryv 玩/v 。/wj 物极必反/vl ，/wd 带/v 血/n 筹码/n  
 《/wkz 炒股/vi 日记/n 》/wky （/wkz 12月16日/t ，/wd 星期五/t ）/wky  
 方正证券/nt ：/wp 10/m 送/v 20/m 将/d 是/vshi 大/a 概率/n 吗/y ？/ww 
 这/rzv 个/q 星期/n 主力/n 在/p 60日/t 线/n 上方/f 吸/v 筹/v ，/wd 下/f 个/q 星期/n 即将/d 拉/v  
 《/wkz 炒股/vi 日记/n 》/wky （/wkz 12月13日/t ，/wd 星期二/t ）/wky  
 《/wkz 炒股/vi 日记/n 》/wky （/wkz 12月12日/t ，/wd 星期一/t ）/wky  
 《/wkz 炒股/vi 日记/n 》/wky （/wkz 12月9日/t ，/wd 星期五/t ）/wky  
 《/wkz 炒股/vi 日记/n 》/wky （/wkz 12月2日/t ，/wd 星期五/t ）/wky  
 8.55/m 成本/n ，/wd 被/pbei 套/v 5/m 个/q 多/m 点/qt ，/wd 谁/ry 还/d 比/p 我/rr 惨/a ？/ww ！/wt 唉/e ，/wd 不/d  
 苦笑/vi 着/uzhe 说/v ：/wp 怎么/ryv 看/v  
 601901:/m 方正证券/nt 2016年11月/t 财务/n 数据/n 简报/n  
 满/a 空/a 大师/n 門/w ：/wp 和尚/n 只/d 说/v 一/m 遍/qv ！/wt 放/v 利/n 空/d 是/vshi 为了/p 洗/v 盘/qv ！/wt 
 方正/nz 11月/t 亏损/v -/wp 8/m ，/wd 255.24/m     明日/t 低/ad 开/v 暴跌/vi ！/wt 
 《/wkz 炒股/vi 日记/n 》/wky （/wkz 12月6日/t ，/wd 星期二/t ）/wky  
 深/a 港/n 通/v 是/vshi 大/a 利/n 空/v ！/wt 开通/v 后/f 券商/n 股/n 暴跌/vi ！/wt 
 《/wkz 炒股/vi 日记/n 》/wky （/wkz 12月5日/t ，/wd 星期一/t ）/wky  
 12.5/m 日/qt 方正/nz 预测/v ：/wp 高/ad 开/v 低/a 走/v ，/wd 午后/t 暴跌/vi ！/wt 
 明天/t 砸/v 穿/v 20日/t 线/n ，/wd 后天/t 暴跌/vi ！/wt 下/f 周/nr1 直奔/v 7.9/m  
 601901:/m 方正证券/nt 关于/p 与/p 湖北/ns 高新/nz 投/v 签署/v 《/wkz 战略/n 合/v  
 热/ad 论/v ：/wp 下/f 周/nr1 会/v 不/d 会/v 跌/v 到/v 7.9/m ？/ww 
 “/wyz 明星/n 研究所/n 长/a ”/wyy 高利/n 新任/b 方正证券/nt 董事长/n  
 方正证券/nt 未来/t 大/d 涨/vi 是/vshi 一定/b 的/ude1 ！/wt 
 合力/n 做/v 多/a 证券/n 股/n  
 601901:/m 方正证券/nt 第三/m 届/q 董事会/n 第一/m 次/qv 会议/n 决议/n 公/ng  
 （/wkz 12月1日/t ，/wd 星期四/t ）/wky 《/wkz 炒股/vi 日记/n 》/wky  
 今日/t 尾/ng 盘/ng 拉/v 升/v ，/wd 12.2/m 日/qt 方正/nz 预测/v ：/wp 低/ad 开/v ，/wd 暴跌/vi ！/wt 
 明天/t 继续/v 下跌/vi 。/wj 而且/c 又/d 是/vshi 阴/ad 跌/v 。/wj 有/vyou 叫/vi 板/ng 的/ude1 吗/y 。/wj 这/rzv 股/q  
 主力/n 终于/d 把/pba 券商/n 股/q 龙头/n 做成/v 券商/n 股/n 中/f 的/ude1 垃圾/n 了/y 。/wj 
 601901/m 是/vshi 深/a 港/n 通/v 券商/n 的/ude1 龙头/n ！/wt 朋/ng 后天/n 一/m i/rzt 定/v 会/v 站/vi 上/f 5/m  
 《/wkz 炒股/vi 日记/n 》/wky （/wkz 11月29日/t ，/wd 星期二/t ）/wky  
 《/wkz 炒股/vi 日记/n 》/wky （/wkz 11月28日/t ，/wd 星期一/t ）/wky  
 方正证券/nt 遭/v 证监会/n 罚没/vn 2359万/m 元/q  
 601901:/m 方正证券/nt 关于/p 收到/v 中国/ns 证券/n 监督管理/n_new 委员/n  
 深/a 港/n 通/v 12.5/m 日/qt 开通/v ，/wd 方正/nz 下/f 周一/t 会/v 不/d 会/v 涨/vi 停/vi ？/ww 
 方正证券/nt ：/wp 收到/v 证监会/n 《/wkz 行政/n 处罚/vn 决定书/n 》/wky  
 目标/n  
 方正证券/nt 今日/t 超大/b 单/b 流出/v 排名/vi 第10/m 名/q (/wkz 11-28/m )/wky  
 601901:/m 方正证券/nt 2016年/t 非公开/n_new 发行/v 证券/n 公司/n 短期/b  
 珍惜/v 筹码/n ，/wd 不/d 要/v 被/pbei 忽悠/z 。/wj 都/d 说/v 见/v 光/d 死/v ，/wd 他/rr 是/vshi 想/v 接/v 你/rr  
 大盘/n 及/cc 方正/nz 短期/b 走势/n 简要/ad 分析/v  
 读/v 你/rr 千/m 遍/qv 不/d 厌倦/v ---/wp 牛/n 股/n 难/ad 骑/v 看/v 盘/qv 。/wj 
 方正证券/nt 二十五/m 以下/f 不/d 卖/v 联盟/n 请/v 举手/vi 。/wj 
 天气/n 冷/a ，/wd 无聊/a 出来/vf 做/v 个/q 调查/vn ，/wd 有/vyou 多少/ry 是/vshi 嘴里/s 唱/v 空/ng ，/wd  
 方正证券/nt 这/rzv 艘/q 巨轮/n 就要/d 起航/vi 。/wj 
 方正证券/nt 就/d 是/vshi 券商/n 板块/n 中/f 的/ude1 一/m 条/q 巨龙/n 。/wj 
 方正证券/nt 涨/vi 停/vi 板/ng 批发/v 之/uzhi 日/ng 到/v 了/y ./wj  
 方正证券/nt 分管/v 研究/v 副/b 总裁/n 高利/d 首/m 进/vf 董事会/n   业务/n 重/a  
 601901:/m 方正证券/nt 2016年/t 第二/m 次/qv 临时/b 股东大会/n_new 决议/n  
 关于/p 方正证券/nt 本/rz 周/qt 四/m ，/wd 周五/t 的/ude1 预测/vn   首先/c ，/wd 大盘/n 必/d  
 上午/t 卖/v 出/vf 4000/m 股/q 方正证券/nt 后/f 清仓/vi 该/rz 股/n 。/wj   方正/nz 建/v 仓/ng 2/m  
 下午/t 会/v 不/d 会/v 大/a 跳水/vn ？/ww 明天/t 会/v 不/d 会/v 暴跌/vi ？/ww 
 《/wkz 炒股/vi 日记/n 》/wky （/wkz 11月23日/t ，/wd 星期三/t ）/wky  
 方正证券/nt ，/wd 通过/p 证券/n 板块/n 来看/u ，/wd 融资/vn 盘/qv 首选/v 方正/nz 证/n  
 目标/n  
 这/rzv 股/q 没戏/vi  
 601901:/m 方正证券/nt 关于/p 郑华/nr 先生/n 任职/v 第三/m 届/q 监事会/n  
 《/wkz 炒股/vi 日记/n 》/wky （/wkz 11月22日/t ，/wd 星期二/t ）/wky  
 方正证券/nt 技术/n 形态/n 已/d 破/v 位/q ，/wd 暴跌/vi 即将/d 到来/vi ！/wt 
 终于/d 解/v 套/q 了/y ，/wd 你们/rr 玩/v 吧/y ，/wd 我/rr 先/d 走/v 一/m 步/qv !/wt 
 讨论/v 帖/ng ：/wp 今天/t 能否/v 涨/vi 停/vi 。/wj 请/v 大家/rr 踊跃/ad 跟/v 帖/ng 发表/v 意见/n  
 这/rzv 一/m 波/b 行情/n 以/p 资源/n 股/n 为主/vi 。/wj 切忌/v 买入/v 金融/n 股/q 。/wj 都/d 是/vshi  
 耗/v ！/wt 耗/v ！/wt 耗/v 到/v 深/a 港/n 通/v 公布/v 之/uzhi 日/ng ！/wt 强庄奈/nr 我/rr 何/ry ？/ww ！/wt  
 我/rr 的/ude1 《/wkz 炒股/vi 日记/n 》/wky （/wkz 11月21日/t ，/wd 星期一/t ）/wky  
 今天/t 没有/d 洗/v 出/vf 去/vf 的/ude1 都/d 是/vshi 钢铁/n 战士/n [/wkz 赞/vg ]/wky  
 快/d 到/v 8.28/m 了/y   啊/y   如果/c 方正证券/nt   打/v 到/v   8.30/m   只要/c   有/vyou  
 601901:/m 方正证券/nt 2016年/t 非公开/n_new 发行/v 证券/n 公司/n 短期/b  
 看/v 了/ule 几/m 个/q 帖子/n_new 一/m 冲动/a 8.9/m 满/a 仓/ng 了/y ，/wd 未来/t 会/v 怎样/ryv 啊/y  
 年末/t 小结/n ：/wp 今年/t 盈利/vi 6万1/m 。/wj   截至/v 11.18/m （/wkz 星期五/t ）/wky  
 全体/n 股民/n 集体/n 退出/v 中国/ns 股市/n ！/wt 
 方正证券/nt 完成/v 首期/n 非公开/n_new 发行/v 短期/b 公司/n 债/n 发行/v  
 谁/ry 知道/v 去年底/t 券商/n 股/n 起/vf 的/ude1 行情/n 是/vshi 因为/p 什么/ry 原因/n  
 我/rr 是/vshi 不/d 是/vshi 中/b 新/a 股/n 了/y ？/ww 第一/m 次/qv  
 《/wkz 炒股/vi 日记/n 》/wky （/wkz 11月17日/t ，/wd 星期四/t ）/wky  
 方正证券/nt 成为/v 下/vf 一个/mq 妖/w 股/n 的/ude1 原因/n 是/vshi ：/wp 券商/n +/m 低价/n 绩/ng  
 方正证券/nt 操作/vn 策略/n ：/wp 买/v 买/v 买/v ！/wt 
 早上/t 跌/v 破/v 5日/t 线/n ，/wd 下午/t 跌/v 破/v 10日/t 线/n ！/wt 下午/t 暴跌/vi ！/wt  
 方正/nz 、/wn 民族/n 获/v 深/a 港/n 通/qv 交易/vn 权/n 抢占/v 高/a 点/qt ，/wd 特大/b 利好/n ！/wt 
 今/tg 流出/v 那么/rz 多/a 资金/n  
 11月份/t 方正证券/nt 必须/d 是/vshi 板块/n 里/f 最/d 快/a 的/ude1 翻/v 倍/q 龙头/n !/wt 
 龙头/n 要/v 启动/v  
 方正证券/nt (/wkz 601901/m )/wky 融资/vi 融/vi 券/ng 信息/n (/wkz 11-16/m )/wky  
 方/q 证/n 证券/n 深/a 港/n 通/v 开通/v 券商/n 受益/vi 股/n 暴涨/vi 的/ude1 领头羊/nl ，/wd 目/ng  
 《/wkz 炒股/vi 日记/n 》/wky （/wkz 11月15日/t ，/wd 星期二/t ）/wky   一/m 、/wn 南方/s 传/v  
 601901:/m 方正证券/nt 2016年/t 第二/m 次/qv 临时/b 股东大会/n_new 会议/n  
 方正证券/nt 今日/t 超大/b 单/b 流出/v 排名/vi 第5/m 名/q (/wkz 11-16/m )/wky  
 方正证券/nt 发行/v 国内/s 首/m 单/d 服务/v 境外/s 上市/vn 企业/n 商/vg 供应/v 链/ng  
 成功/ad 预言/v 8.73/m   抄/v 底/f -/wp 收盘/vi 8.86/m 收盘/vi  
 K/vf 线/n 玄机/n ：/wp 方正/nz 昨天今天明天/t 会/v 连续/a 3/m 天/qt 收/v 量/n 缩/vi 阴/a 线/n  
 下午/t 回/v 抽/v 一点/mq 收盘/vi 在/p 8.86/m   明天/t 继续/v 调整/v 等/udeng 5日/t 均/d 线/n  
 今日/t 次/qv 新/a 股/n 下跌/vi ，/wd 创业板/n_new 回/v 调/v ，/wd 明天/t 会/v 不/d 会/v 是/vshi 大盘/n  
 相信/v 庄家/n 的/ude1 实力/n  
 第一/m 贱货/n 券商/n 股/n 就/d 是/vshi 方正/nz  
 随/p 你/rr 怎么/ryv 砸/v   成交量/n 是/vshi 不/d 会/v 骗人/vi 的/ude1  
 这/rzv 是/vshi 个/q 有/vyou 问题/n 的/ude1 股票/n 。/wj 二/m 股东/n 在/p 逃/v 。/wj 很多/m 问题/n 不/d 清/a  
 方正证券/nt 公告/n 称/v 收到/v 湖南/ns 证/n 监/vg 局/n 警示/vn 函/n  
 方正证券/nt 收到/v 湖南/ns 证/n 监/vg 局/n 警示/vn 函/n  
 反复/d 确认/v 8.94/m   那么/rz 第一/m 目标/n 8.94X2/n   =/m   17.88/m  
 《/wkz 炒股/vi 日记/n 》/wky （/wkz 11月14日/t ，/wd 星期一/t ）/wky  
 方正证券/nt ，/wd 明日/t 走势/n 预测/vn ，/wd 100%/m 胜/v 算/v ，/wd 不服/v 来/vf 喷/v  
 2016年/t 股市/n ，/wd 即将/d 结束/v 了/y ，/wd 我/rr 问/v 了/ule 很多/m 朋友/n 今年/t 赚/v  
 首/m 批/q 开通/v 深/a 港/n 通/v 下/vf 港股/n 通/v 业务/n 交易/vn 权限/n 的/ude1 参与/vn 人/n 务/vg  
 拉/v 券商/n 阻力/n 最/d 小/a ，/wd 资金/n 号召力/n 最/d 强/a ，/wd 深/a 港/n 通/v 开通/v 前/f  
 方正证券/nt 再/d 起/vf 风波/n ，/wd 这样/rzv 的/ude1 变动/vn 真是/d 出乎意料/vl  
 尾/n 盘/qv 8.94/m   忍痛/d 割/v 肉/n   迅速/ad 杀/v 入/v 酒鬼/n 酒/n   券商/n 盘子/n 大/a  
 10月/新增 主办/v 券商/n 执业/vn 评价/vn 结果/n ：/wp 方正证券/nt 第一/m 银/b 泰/b 等/udeng  
 怎样/ryv 区分/v 反弹/vi 和/cc 反/vi 转/v  
 不要/d 怂/vg ，/wd 就/d 是/vshi 干/v  
 太平洋/nt 复/vg 权/n 后/f 9.53/m 元/q 居然/d 比/p 方正/nz 贵/a 了/ule 2/m 元/q ./wj  
 明天/t 涨/vi 停/vi  
 【/wkz 讨论/v 】/wky 券商/n 再度/d 强势/n 拉/v 升/v   现在/t 还/d 能/v 上/vf 车/n 吗/y ？/ww 
 方正证券/nt 今日/t 超大/b 单/b 流出/v 排名/vi 第10/m 名/q (/wkz 11-14/m )/wky  
 广/ad 广/ad 清仓/vi 后/f 出/vf 利好/a 。/wj   后悔/v 么/y ？/ww  
 jeeptutu/n   19/m 小时/n 前/f   方正证券/nt 第二/m 大/a 股东/n 18亿/m 股/q 遭/v  
 还有/v 三/m 个/q 以/p 上涨/vi 停/vi ，/wd 大家/rr 稍/d 安/v 勿/d 躁/ag ！/wt 
 套/v 了/ule 半/m 年/qt 解/v 套/q ，/wd 一时/t 冲动/an ，/wd 涨/vi 停/vi 板/ng 卖出/v 方正/nz  
 方正证券/nt 今日/t 超大/b 单/b 流入/v 排名/vi 第1/m 名/q (/wkz 11-11/m )/wky  
 期货/n 绝/d 杀/v ，/wd 券商/n 面临/v 深度/n 调整/vn ，/wd 方正/nz 主力/n 错/vd 判/v 市场/n  
 方正/nz 在/p 此/rzs 位置/n 应该/v 再/d 拉/v 一个/mq 涨/vi 停/vi 板/ng ，/wd 否则/c 大量/m 散/v 户/ng  
 深/a 港/n 通/qv 对冲/vn  
 下/vf 周一/t 抢/v 盘/qv ！/wt 
 《/wkz 炒股/vi 日记/n 》/wky （/wkz 11月11日/t ，/wd 星期五/t ）/wky  
 华山/ns 一/m 条/q 路/n ，/wd 现在/t 只/d 有/vyou 先/d 拉/v 三/m 个/q 板/ng ，/wd 否则/c 散/v 户/ng 大量/m  
 卖/v 了/y ，/wd 对/p 不/d 对/v ？/ww 
 方正证券/nt 是/vshi 优质/b 低价/n 券商/n 股/q ，/wd 具有/v 龙头/n 风范/n 。/wj 前段/t  
 今天/t 必/d 补/v 缺口/n ，/wd 有人/r 来/vf 叫/vi 板/ng 吗/y  
 下/f 单/d 发货/vi 不/d 给/p 你/rr 花/v 一/m 年/qt 就/d 回家/vi 没/v 呢/y  
 2016年3月12日/t 起/vf 我/rr 将/d 坚定/v 看/v 多/m 中国/ns 股市/n 慢/a 牛/n 行情/n  
 正式/a   全部/m   踏/v 空/ng   7.28/m 最后/f 一半/m   也/d 丢/v 了/y   涨/vi 是/vshi 恨/v   跌/v  
 【/wkz 热点/n 直/d 击/vg 】/wky 深/a 港/n 通/v 即/v 将/d 开通/v 券商/n 股/n 盘/qv 中/f 直线/d 拉/v 升/v  
 《/wkz 炒股/vi 日记/n 》/wky （/wkz 11月10日/t ，/wd 星期四/t ）/wky  
 水电费/n 和/cc 公司/n 的/ude1 股份/n 大概/d  
 换/v 成/v 长江/nt 证券/n 涨/vi 得/ude3 快/a 一些/mq ，/wd 不知/v 自己/rr 做/v 得/ude3 对/p 不对/a ，/wd  
 全/a 仓/ng 方正证券/nt ，/wd 堂堂正正/vl 做人/vi ./wj  
 假设/n 下午/t 盘/ng 7.79/m 卖/v 出/vf   那么/rz   4分/t 钱/n 接/v 回/qv 就/d 是/vshi 7.75/m     7/m  
 《/wkz 炒股/vi 日记/n 》/wky （/wkz 11月9日/t ，/wd 星期三/t ）/wky       一/m 、/wn 南方/s 传/v  
 601901:/m 方正证券/nt 独立董事/n_new 提名/vn 人/n 声明/n (/wkz 政/ng 泉/ng 控股/vi )/wky  
 难道/d 真/a 的/ude1   是/vshi 见/v 顶/v 了/y     拉/v 高/a 出/vf 货/n   进入/v   2/m 头/q 缩/vi   下跌/vi  
 谢天谢地/vl 终于/d 清仓/vi ，/wd 亏/v 的/ude1 一塌糊涂/al ，/wd 垃/w 级/n ！/wt 
 到/p 现在/t 你们/rr 还/d 在/p 抱有/v 侥幸/a 心态/n 等/udeng 方正/nz 崛起/v ，/wd 此/rzs 股/n 有/vyou  
 《/wkz 炒股/vi 日记/n 》/wky （/wkz 11月3日/t ，/wd 星期四/t ）/wky       一/m 、/wn 南方/s 传/v  
 601901:/m 方正证券/nt 关于/p 公司/n 及/cc 民族/n 证券/n 获准/v 开通/v 深/a  
 601901:/m 方正证券/nt 董事会/n 审计/vn 委员会/n 工作/vn 细则/n  
 有/vyou 人/n 看/v K/vf 线/n 图说/n 方正证券/nt 爆发/v ，/wd 翻/v 倍/q ，/wd 主力/n 会/v 说/v 这/rzv  
 深/a 港/n 通/v 业务/n 11月/t 5/m 至/p 6日/t 全/a 网/n 测试/vn   11-01/m   10:06/m ?/ww ?/ww 来/vf  
 敬告/v ：/wp 炒股/vi 日记/n 不/d 让/v 发/v 了/y   跟/p 在/p 老/a 帖/ng （/wkz 包括/v 别人/rr 的/ude1  
 下/vf 周一/t 估计/v 跌/v 停/vi 开盘/vi 了/y 。/wj 深/a 港/n 通/v 竟然/d 没/v 资格/n 。/wj 所有/b  
 2016年3月8日/t 方正证券/nt 收盘/vi 很/d 难/a 上/f 破/v 7/m 元/q 8/m 角/q 5分/t 不/d  
 方正证券/nt 携手/vi 北汽/n 产/v 投/v   共/d 探/v 汽车/n 产/v 融/vi 结合/v 新/a 格局/n  
 601901:/m 方正证券/nt 2016年10月/t 财务/n 数据/n 简报/n  
 方正证券/nt ，/wd 证/n 金/ng 加/v 仓/ng ，/wd 深/a 港/n 通/v 开通/v 在即/vi ，/wd 坚定/ad 持/v 股/n  
 好/a 刺激/vn   不断/d   7.72/m 撤/v 了/ule 又/d 挂/v   挂/v 了/y   有/vyou 撤/v   想/v 看/v 一下/mq    
 方正证券/nt ：/wp 业绩/n 下降/vi 幅度/n 为/p 上市/vn 证券/n 公司/n 中/f 较/d 低/a  
 601901:/m 方正证券/nt 2016年/t 非公开/n_new 发行/v 次级债券/n_new (/wkz 第二/m  
 炒股/vi 日记/n （/wkz 11月2日/t ，/wd 星期三/t ）/wky  
 601901:/m 方正证券/nt 更正/vn 公告/n  
 天然/b 垃圾/n ，/wd 全/d 卖/v 出/vf  
 601901:/m 方正证券/nt 2016年/t 第二/m 期/qv 次级债券/n_new 发行/vn 结果/n  
 身边/s 有/vyou 朋友/n 说/v   我/rr 平凡/a 操作/vn   炒股/vi 不行/a 啊/y   挣/vi 不/d 了/ule 什/ng  
 终于/d 清仓/vi 方正/nz  
 《/wkz 炒股/vi 日记/n 》/wky （/wkz 10月/新增 28日/t ，/wd 星期五/t ）/wky  
 601901:/m 方正证券/nt 2016年/t 第三/m 季度/n 报告/n  
 601901:/m 方正证券/nt 关于/p 董事会/n 和/cc 监事会/n 延期/vd 换届/vi 选/v  
 别/d 买入/v ！/wt 耐心/ad 等待/v 融资/vn 盘/qv 被/pbei 强/ad 平/v 爆/v 仓/ng 时/ng 抄/v 底/f 不/d 迟/a 90/m  
 《/wkz 炒股/vi 日记/n 》/wky （/wkz 10月/新增 27日/t ，/wd 星期四/t ）/wky  
 《/wkz 炒股/vi 日记/n 》/wky （/wkz 10月/新增 26日/t ，/wd 星期三/t ）/wky  
 方正证券/nt “/wyz 网/n 红/a 荐/vg 股/n ”/wyy 遭/v 警示/vn  
 中/b 线/n 12/m 元/q 以上/f   支持/vn 证券/n 市场/n 发展/vn  
 601901:/m 方正证券/nt 关于/p 参加/v 2016年/t 湖南/ns 辖区/n 上市/vi 公/ng  
 《/wkz 炒股/vi 日记/n 》/wky （/wkz 10月/新增 24日/t ，/wd 星期一/t ）/wky  
 601901:/m 方正证券/nt 关于/p 收到/v 中国证监会/nt 湖南/ns 监管/vn 局/n  
 2016年10月/t 24/m 曰/vg 方正证券/nt 会/v 绿/a 盘/qv 么/y ，/wd 绿/a 那/rzv 是/vshi 必须/d 的/ude1  
 方正证券/nt 廖/nr1 蕾/ng 荐/vg 股/n 中兴通讯/nt 违规/v   湖南/ns 证/n 监/vg 局/n 出具/v  
 《/wkz 炒股/vi 日记/n 》/wky （/wkz 10月/新增 20日/t ，/wd 星期四/t ）/wky  
 微/ag 星云/n 《/wkz 炒股/vi 日记/n 》/wky （/wkz 10月/新增 19日/t ，/wd 星期三/t ）/wky  
 601901:/m 方正证券/nt 2016年/t 前/f 三/m 季度/n 业绩/n 快报/nthk 公告/n  
 我/rr 的/ude1 《/wkz 炒股/vi 日记/n 》/wky （/wkz 10月/新增 18日/t ，/wd 星期二/t ）/wky  
 《/wkz 炒股/vi 日记/n 》/wky （/wkz 10月/新增 17日/t ，/wd 星期一/t ）/wky  
 《/wkz 炒股/vi 日记/n 》/wky （/wkz 10月/新增 14日/t ，/wd 星期五/t ）/wky  
 还有/v 成本/n 11/m 以上/f 都/d 朋友/n 吗/y  
 《/wkz 炒股/vi 日记/n 》/wky （/wkz 9月29日/t ，/wd 星期四/t ）/wky  
 《/wkz 炒股/vi 日记/n 》/wky （/wkz 10月/新增 13日/t ，/wd 星期四/t ）/wky  
 601901:/m 方正证券/nt 2016年9月/t 财务/n 数据/n 简报/n  
 《/wkz 炒股/vi 日记/n 》/wky （/wkz 10月/新增 12日/t ，/wd 星期三/t ）/wky  
 《/wkz 炒股/vi 日记/n 》/wky （/wkz 10月/新增 10日/t ，/wd 星期一/t ）/wky  
 《/wkz 炒股/vi 日记/n 》/wky （/wkz 10月/新增 11日/t ，/wd 星期二/t ）/wky  
 《/wkz 炒股/vi 日记/n 》/wky （/wkz 9月30日/t ，/wd 星期五/t ）/wky  
 港/n 交/v 所/q 总裁/n 李小加/nr ：/wp 明/ag 后/f 天/qt 公布/v 深/a 港/n 通/v 细节/n ，/wd 几/m 周/qt  
 心/n 碎/a 了/y 。/wj     重仓/nr2 的/ude1 广西/ns 广电/n 竟/d 堕落/vi 为/p 两/m 市/n 最/d 熊/n 次/qv 新/a  
 《/wkz 炒股/vi 日记/n 》/wky （/wkz 9月27日/t ，/wd 星期二/t ）/wky  
 方正证券/nt (/wkz 601901/m )/wky 融资/vi 融/vi 券/ng 信息/n (/wkz 09-28/m )/wky  
 《/wkz 炒股/vi 日记/n 》/wky （/wkz 9月26日/t ，/wd 星期一/t ）/wky  
 方正证券/nt 是/vshi 大型/b 券商/n 中/b 唯一/b 非国有/vn 控股/vn 券商/n ，/wd 股权/n  
 《/wkz 炒股/vi 日记/n 》/wky （/wkz 9月23日/t ，/wd 星期五/t ）/wky  
 《/wkz 炒股/vi 日记/n 》/wky （/wkz 9月14日/t ，/wd 星期三/t ）/wky  
 方正证券/nt (/wkz 601901/m )/wky 融资/vi 融/vi 券/ng 信息/n (/wkz 09-22/m )/wky  
 方正证券/nt 二/m 股东/n 股份/n 被/pbei 司法/n 冻结/v  
 方正证券/nt 21.86%/m 股权/n 被/pbei 司法/n 轮/qv 候/v 冻结/v  
 至少/d 三/m 连/n 板/ng ，/wd 参考/v 中科/nz 云/n 网/n 8月/t 16/m 号/q -/wp 8月/t 18/m 号/q   19日/t  
 下/vf 周一/t 7.8万/m 买/v 10000/m 股/q 方正证券/nt ，/wd 到/p 春节/t 前/f 10万/m 卖/v  
 601901:/m 方正证券/nt 关于/p 2016年上半年/t 累计/vd 新增/v 借款/n  
 《/wkz 炒股/vi 日记/n 》/wky （/wkz 6月24日/t ，/wd 星期五/t   ）/wky  
 《/wkz 炒股/vi 日记/n 》/wky （/wkz 8月12日/t ，/wd 星期五/t ）/wky  
 方正证券/nt 上半年/t 净利润/n 21.5亿/m 同比/n 下降/vi 26%/m  
 我/rr 老家/n 的/ude1 方正证券/nt  
 601901:/m 方正证券/nt 2016年8月/t 财务/n 数据/n 简报/n  
 （/wkz 9月9日/t ，/wd 星期五/t ）/wky 《/wkz 炒股/vi 日记/n 》/wky  
 方正证券/nt (/wkz 601901/m )/wky 融资/vi 融/vi 券/ng 信息/n (/wkz 09-13/m )/wky  
 《/wkz 炒股/vi 日记/n 》/wky （/wkz 9月12日/t ，/wd 星期一/t ）/wky  
 方正证券/nt (/wkz 601901/m )/wky 融资/vi 融/vi 券/ng 信息/n (/wkz 09-12/m )/wky  
 赶快/d 上车/v 了/ule [/wkz 拜神/v ]/wky [/wkz 拜神/v ]/wky [/wkz 拜神/v ]/wky [/wkz 拜神/v ]/wky [/wkz 拜神/v ]/wky  
 这/rzv 回/qv 要/v 杀/v 破/v 6/m 元/q 低/a 点/qt 了/y 。/wj 杀/v 到/v 3/m 元/q 全/a 仓/ng 买入/v 。/wj 养老金/n  
 《/wkz 炒股/vi 日记/n 》/wky （/wkz 9月7日/t ，/wd 星期二/t ）/wky  
 《/wkz 炒股/vi 日记/n 》/wky （/wkz 9月1日/t ，/wd 星期四/t ）/wky  
 7.8/m 还有/v 解/v 套/q 的/ude1 可能/n 吗/y ？/ww 
 方正证券/nt (/wkz 601901/m )/wky 融资/vi 融/vi 券/ng 信息/n (/wkz 09-01/m )/wky  
 方正证券/nt 上半年/t 净赚/v 22亿/m  
 《/wkz 炒股/vi 日记/n 》/wky （/wkz 8月29日/t ，/wd 星期一/t ）/wky  
 方正证券/nt (/wkz 601901/m )/wky 融资/vi 融/vi 券/ng 信息/n (/wkz 08-31/m )/wky  
 601901:/m 方正证券/nt 对外/vd 投资/v 公告/n  
 今天晚上/t   出/vf 中报/v 了/y   纯利润/n   是/vshi 扣除/v 负债/vi   利息/n 剩下/v  
 方正证券/nt (/wkz 601901/m )/wky 融资/vi 融/vi 券/ng 信息/n (/wkz 08-24/m )/wky  
 《/wkz 炒股/vi 日记/n 》/wky （/wkz 8月26日/t ，/wd 星期五/t ）/wky  
 《/wkz 炒股/vi 日记/n 》/wky （/wkz 8月25日/t ，/wd 星期四/t ）/wky  
 《/wkz 炒股/vi 日记/n 》/wky （/wkz 8月23日/t ，/wd 星期二/t ）/wky  
 601901:/m 方正证券/nt 2016年/t 半/m 年度/n 业绩/n 快报/nthk 公告/n  
 方正证券/nt (/wkz 601901/m )/wky 融资/vi 融/vi 券/ng 信息/n (/wkz 08-23/m )/wky  
 雾/n 二/m 个/q 娘/n 炮/n ，/wd 市场/n 在/p 整理/v 时/ng ，/wd 满/a 口/n 胡言乱语/vl 模/ng 棱/ng 两/m  
 “/wyz jvb/n 雾/n 导/vg 人/n ”/wyy 被/pbei 抓/v 关/v 在/p 狗/n 窝/n  
 建设银行/nt 601939/m 进入/v 主/ag 升/v 浪/n ，/wd  
 《/wkz 炒股/vi 日记/n 》/wky （/wkz 8月18日/t ，/wd 星期四/t ）/wky  
 《/wkz 炒股/vi 日记/n 》/wky （/wkz 8月17日/t ，/wd 星期三/t ）/wky  
 方正证券/nt (/wkz 601901/m )/wky 融资/vi 融/vi 券/ng 信息/n (/wkz 08-16/m )/wky  
 方正证券/nt 被/pbei 立案/vi 调查/v ，/wd 明天/t 数/m 地板/n ！/wt 哈/v 哈哈哈/o  
 《/wkz 炒股/vi 日记/n 》/wky （/wkz 8月15日/t ，/wd 星期一/t ）/wky  
 《/wkz 炒股/vi 日记/n 》/wky （/wkz 8月9日/t ，/wd 星期二/t ）/wky  
 方正证券/nt (/wkz 601901/m )/wky 融资/vi 融/vi 券/ng 信息/n (/wkz 08-11/m )/wky  
 方正证券/nt (/wkz 601901/m )/wky 融资/vi 融/vi 券/ng 信息/n (/wkz 08-09/m )/wky  
 方正证券/nt (/wkz 601901/m )/wky 大宗/m 交易/vn 数据/n 一览/n (/wkz 06-28/m )/wky  
 《/wkz 炒股/vi 日记/n 》/wky （/wkz 8月8日/t ，/wd 星期一/t ）/wky  
 她/rr 妈/n 的/ude1 走势/n 太/d 弱/a     7.24/m 卖/v 掉/v 3/m //w 4/m 。/wj 回/v 调/v 再/d 来/vf 买/v  
 方正证券/nt (/wkz 601901/m )/wky 融资/vi 融/vi 券/ng 信息/n (/wkz 08-08/m )/wky  
 强烈要求/n_new 方正/nz 对/p 民族/n 21亿/m 违规/vn 资金/n 给/v 与/p 股东/n 说法/n ，/wd  
 《/wkz 炒股/vi 日记/n 》/wky （/wkz 8月5日/t ，/wd 星期五/t ）/wky  
 周一/t 必/d 破/v 7/m  
 《/wkz 炒股/vi 日记/n 》/wky （/wkz 8月2日/t ，/wd 星期二/t ）/wky  
 601901:/m 方正证券/nt 2015/m 年度/n 利润/n 分配/vn 实施/vn 公告/n  
 方正证券/nt 7月份/t 净利润/n 环/v 比/p 跌/v 56.47%/m  
 601901:/m 方正证券/nt 2016年7月/t 财务/n 数据/n 简报/n  
 方正/nz 的/ude1 佣金/n 太/d 高/a 了/y ，/wd 准备/v 下/vf 周/nr1 换/v 券商/n 。/wj 
 方正证券/nt (/wkz 601901/m )/wky 融资/vi 融/vi 券/ng 信息/n (/wkz 08-03/m )/wky  
 年底/t 前/f 会见/v 13/m 元/q  
 方正证券/nt (/wkz 601901/m )/wky 融资/vi 融/vi 券/ng 信息/n (/wkz 08-01/m )/wky  
 别/d 不以为然/vl 啊/y ，/wd 小芳/nr2 连/ulian 降/v 七/m 级/q 至/p C/o 级/n ，/wd 会/v 要/v 她/rr 半/m 条/q  
 《/wkz 炒股/vi 日记/n 》/wky （/wkz 7月28日/t ，/wd 星期四/t ）/wky  
 601901:/m 方正证券/nt 关于/p 民族/n 证券/n 20.5亿/m 元/q 款项/n 情况/n  
 《/wkz 炒股/vi 日记/n 》/wky （/wkz 7月27日/t ，/wd 星期三/t ）/wky  
 哥/n 今天/t 为了/p 避开/v 分红/vi 扣/v 税/n ，/wd 尾/q 盘/qv 果断/ad 卖/v 出/vf  
 方正证券/nt (/wkz 601901/m )/wky 大宗/m 交易/vn 数据/n 一览/n (/wkz 02-16/m )/wky  
 601901:/m 方正证券/nt 关于/p 民族/n 证券/n 20.5亿/m 元/q 款项/n 情况/n  
 方正证券/nt 偷盗/vn 客户/n 市值/n 打/v 新/a 股/n  
 《/wkz 炒股/vi 日记/n 》/wky （/wkz 7月20日/t ，/wd 星期三/t ）/wky  
 今天/t 收盘/vi 7.8/m  
 今天/t 买/v 点/qt 方正/nz ，/wd 等/udeng 明天/t 分红/vi ./wj  
 方/q 证/n 居然/d 证券/n 类/q 评级/vn 排/v 倒数/v 第一/m ，/wd 我/rr 7.68/m 的/ude1 成本/n 拿/v  
 601901:/m 方正证券/nt 关于/p 子公司/n 处置/v 可/v 供/vi 出售/v 金/b 融资/vn  
 601901:/m 方正证券/nt 关于/p 子公司/n 处置/v 可/v 供/vi 出售/v 金/b 融资/vn  
 601901:/m 方正证券/nt 关于/p 子公司/n 处置/v 可/v 供/vi 出售/v 金/b 融资/vn  
 601901:/m 方正证券/nt 关于/p 子公司/n 处置/v 可/v 供/vi 出售/v 金/b 融资/vn  
 601901:/m 方正证券/nt 关于/p 子公司/n 处置/v 可/v 供/vi 出售/v 金/b 融资/vn  
 方正证券/nt 今日/t 超大/b 单/b 流出/v 排名/vi 第17/m 名/q (/wkz 07-15/m )/wky  
 601901:/m 方正证券/nt 关于/p 姜志军/nr 先生/n 任职/vn 公司/n 高级/a 管/v  
 从来/d 都/d 没/d 见/v 过/uguo 的/ude1   你/rr 就/d 看/v 一/m 眼/q  
 方正证券/nt 分红/n 每/rz 10/m 股/q 派/nms 现/tg 0.9/m 元/q  
 （/wkz 7月13日/t ，/wd 星期三/t ）/wky 《/wkz 炒股/vi 日记/n 》/wky  
 《/wkz 炒股/vi 日记/n 》/wky （/wkz 7月12日/t ，/wd 星期二/t ）/wky  
 601901:/m 方正证券/nt 2016年6月/t 财务/n 数据/n 简报/n  
 《/wkz 炒股/vi 日记/n 》/wky （/wkz 7月7日/t ，/wd 星期四/t ）/wky  
 券商/n 股/n 谁/ry 是/vshi 龙头/n ？/ww 
 没/d 忍/v 住/vi ，/wd 7.85/m 追/v 了/ule 不少/m 方正证券/nt 。/wj [/wkz 拜神/v ]/wky   变态/n 行/ng  
 《/wkz 炒股/vi 日记/n 》/wky （/wkz 7月6日/t ，/wd 星期三/t ）/wky  
 601901:/m 方正证券/nt 独立董事/n_new 关于/p 方正证券/nt 股份/n 有限/a  
 601901:/m 方正证券/nt 关于/p 控股股东/n_new 解除/v 股份/n 质押/vn 及/cc 继/vg  
 我/rr 现在/t 看/v 空/a 券商/n ，/wd 也/d 看/v 空/v 方正/nz 。/wj 6月3日/t 。/wj  
 昨天/t 大宗/m 做/v 业绩/n ，/wd 压/v 股价/n 不/d 想/v 波动/vn 太/d 大/a ，/wd 配合/v 今天/t  
 《/wkz 炒股/vi 日记/n 》/wky （/wkz 7月1日/t ，/wd 星期五/t   ）/wky  
 《/wkz 炒股/vi 日记/n 》/wky （/wkz 6月30日/t ，/wd 星期四/t   ）/wky  
 《/wkz 炒股/vi 日记/n 》/wky （/wkz 6月29日/t ，/wd 星期三/t   ）/wky  
 601901:/m 方正证券/nt 关于/p 民族/n 证券/n 收到/v 中国证监会/nt 调/v  
 601901:/m 方正证券/nt 关于/p 民族/n 证券/n 20.5亿/m 元/q 款项/n 调查/vn  
 《/wkz 炒股/vi 日记/n 》/wky （/wkz 6月28日/t ，/wd 星期二/t   ）/wky  
 《/wkz 炒股/vi 日记/n 》/wky （/wkz 6月20日/t ，/wd 星期一/t   ）/wky  
 司令/n 说/v 可以/v 买/v 入/v ，/wd 下午/t 有/vyou 惊喜/a  
 任泽平/nr 正式/ad 入/v 职/ng 方正证券/nt  
 一/m 声/qv 叹息/vi ！/wt （/wkz 6月16日/t ，/wd 星期四/t ）/wky  
 大/a 利/n 空/v ！/wt 保/v 监/vg 会/v 叫/vi 停/vi 1/m 年/qt 期/qv 理财/vn 型/k 保险/n 产品/n   1-3/m 年/qt  
 601901:/m 方正证券/nt 关于/p “/wyz 15/m 方正/nz 03/m ”/wyy 次级债券/n_new 赎回/vn  
 券商/n 五月/t 财/n 报/n 出台/vi   方正证券/nt 净利/n 环/v 比/p 激增/vi 逾/vg 13/m 倍/q  
 《/wkz 炒股/vi 日记/n 》/wky （/wkz 6月14日/t ，/wd 星期二/t ）/wky  
 《/wkz 炒股/vi 日记/n 》/wky （/wkz 6月13日/t ，/wd 星期一/t ）/wky  
 阵痛/vn 中/f 的/ude1 方正证券/nt   经纪/vn 业务/n 触/v 底/f 引发/v 裁员/vi 降/v 薪/ng 潮/n  
 《/wkz 炒股/vi 日记/n 》/wky （/wkz 6月7日/t ，/wd 星期二/t ）/wky  
 601901:/m 方正证券/nt 关于/p 召开/v 现金分红/n_new 说明/v 会/v 的/ude1 公告/n  
 601901:/m 方正证券/nt 2016年5月/t 财务/n 数据/n 简报/n  
 《/wkz 炒股/vi 日记/n 》/wky （/wkz 6月6日/t ，/wd 星期一/t ）/wky  
 降/v 薪/ng 裁员/vi 逆势/vd 加码/vi 考核/v 标准/n   券商/n 行业/n 开启/v 比/p 惨/a 模/ng  
 601901:/m 方正证券/nt 关于/p 实施/v “/wyz 15/m 方正/nz 03/m ”/wyy 次级债券/n_new  
 《/wkz 炒股/vi 日记/n 》/wky （/wkz 6月3日/t ，/wd 星期五/t ）/wky  
 我们/rr 羡慕/v 活/v 得/ude3 风/n 生水/n 起/vf 的/ude1 人/n ，/wd   并/cc 不/d 是/vshi 所有/b 人/n 都/d 有/vyou  
 《/wkz 炒股/vi 日记/n 》/wky （/wkz 6月2日/t ，/wd 星期四/t ）/wky  
 《/wkz 炒股/vi 日记/n 》/wky （/wkz 6月1日/t ，/wd 星期三/t ）/wky  
 《/wkz 炒股/vi 日记/n 》/wky （/wkz 5月31日/t ，/wd 星期二/t ）/wky  
 方正证券/nt 人均/a 利润/n 垫底/vi   去年/t 扩/vg 员/ng 增/v 编/v 今年/t 裁员/vi 千/m  
 都/d 是/vshi 做/v T/rzt 惹/v 的/ude1 祸/n ！/wt 
 《/wkz 炒股/vi 日记/n 》/wky （/wkz 5月30日/t ，/wd 星期一/t ）/wky  
 业绩/n 压力/n 大/a   方正证券/nt 调整/v “/wyz 过冬/vi ”/wyy  
 《/wkz 炒股/vi 日记/n 》/wky （/wkz 5月27日/t ，/wd 星期五/t ）/wky  
 2015年/t 报/n 拟/v 推/v 10/m 转/v 20/m 应该/v 大胆/ad 建/v 仓/ng _/w _/w _/w _/w _/w _/w _/w _/w _/w _/w _/w _/w _/w _/w  
 《/wkz 炒股/vi 日记/n 》/wky （/wkz 5月25日/t ，/wd 星期三/t ）/wky  
 毛竹/n 坞/ng 《/wkz 炒股/vi 日记/n 》/wky （/wkz 5月23日/t ，/wd 星期一/t ）/wky  
 炒股/vi 日记/n （/wkz 5月24日/t ，/wd 星期二/t ）/wky  
 方正/nz 回应/vn 裁员/vn 传闻/n ：/wp 不/d 是/vshi 单/b 方面/n 做/v 淘汰/v   没有/d 降/v 薪/ng  
 601901:/m 方正证券/nt :/wp 西南证券/nt 股份有限公司/n_new 关于/p 方正/nz  
 毛竹/n 坞/ng 《/wkz 炒股/vi 日记/n 》/wky （/wkz 5月20日/t ，/wd 星期五/t ）/wky  
 证券业/n 凛/w 冬/tg 将/d 至/v ?/ww 方正证券/nt 打响/v 裁员/vi 控/v 成本/n 第一/m 枪/n  
 券商/n 凛/w 冬/tg 将/d 至/v ？/ww 方正证券/nt 宣布/v 裁员/vi 20%/m  
 未来三月/t 大/a 概率/n 向上/vi   看涨/vi 券商/n 愈来愈/d 多/a  
 《/wkz 炒股/vi 日记/n 》/wky （/wkz 5月19日/t ，/wd 星期四/t ）/wky 毛竹/n 坞/ng  
 601901:/m 方正证券/nt 关于/p 民族/n 证券/n 20.5亿/m 元/q 款项/n 调查/vn  
 永别/vi 了/y ，/wd 小/a 方/q 《/wkz 炒股/vi 日记/n 》/wky （/wkz 5月18日/t ）/wky  
 我/rr 的/ude1 《/wkz 炒股/vi 日记/n 》/wky （/wkz 5月17日/t ，/wd 星期二/t ）/wky  
 我/rr 的/ude1 《/wkz 炒股/vi 日记/n 》/wky （/wkz 5月11日/t ，/wd 星期三/t ）/wky  
 我/rr 的/ude1 《/wkz 炒股/vi 日记/n 》/wky （/wkz 5月16日/t ，/wd 星期一/t ）/wky  
 601901:/m 方正证券/nt 关于/p 行使/v “/wyz 15/m 方正/nz 03/m ”/wyy 次级债券/n_new  
 我/rr 的/ude1 《/wkz 炒股/vi 日记/n 》/wky （/wkz 5月12日/t ，/wd 星期四/t ）/wky  
 我/rr 的/ude1 《/wkz 炒股/vi 日记/n 》/wky （/wkz 5月13日/t ，/wd 星期五/t ）/wky  
 实践/v 证明/v 市值/n 配售/vn 新股/n 是/vshi 券商/n 的/ude1 大/a 利/n 空/v ！/wt 打/v 新/a 资金/n  
 601901:/m 方正证券/nt 关于/p 民族/n 证券/n 20.5亿/m 元/q 款项/n 调查/vn  
 《/wkz 炒股/vi 日记/n 》/wky （/wkz 5月10日/t ，/wd 星期二/t ）/wky  
 601901:/m 方正证券/nt 2016年4月/t 财务/n 数据/n 简报/n  
 601901:/m 方正证券/nt 关于/p 民族/n 证券/n 20.5亿/m 元/q 款项/n 调查/vn  
 方正证券/nt 2015年/t 净利润/n 同比/n 增长/v 126.28%/m  
 方正证券/nt ；/wf 今日/t 盘面/n 分析/vn 及/cc 明日/t 操作/v 策略/n ！/wt 
 我/rr 的/ude1 《/wkz 炒股/vi 日记/n 》/wky （/wkz 5月9日/t ，/wd 星期一/t ）/wky  
 601901:/m 方正证券/nt 2015年/t 年度/n 股东大会/n_new 会议/n 资料/n  
 我/rr 的/ude1 《/wkz 炒股/vi 日记/n 》/wky （/wkz 5月6日/t ，/wd 星期五/t ）/wky  
 我/rr 的/ude1 《/wkz 炒股/vi 日记/n 》/wky （/wkz 5月5日/t ，/wd 星期四/t ）/wky  
 抛/v ！/wt 机构/n 拉/v 升/v 诱/vg 多/m 不/d 是/vshi 解放军/n ，/wd 对/p 倒/vi 放/v 量/n 是/vshi 笑/v 着/uzhe 数/m  
 《/wkz 炒股/vi 日记/n 》/wky （/wkz 5月4日/t ，/wd 星期三/t ）/wky  
 我/rr 的/ude1 《/wkz 炒股/vi 日记/n 》/wky （/wkz 5月6日/t ，/wd 星期二/t ）/wky  
 中信/nz 50/m ，/wd 方正/nz 25./m  
 谁/ry 能/v 在/p 评论/n 中/f 打/v 出/vf “/wyz 爩/w ”/wyy 这个/rz 字/n 的/ude1 ，/wd 我/rr 给/p 他/rr 发/v 50/m 红/a  
 我/rr 的/ude1 《/wkz 炒股/vi 日记/n 》/wky （/wkz 4月28日/t ，/wd 星期四/t ）/wky  
 我/rr 的/ude1 《/wkz 炒股/vi 日记/n 》/wky （/wkz 4月27日/t ，/wd 星期三/t ）/wky  
 中国/ns 游资/n 幸运/a 大/a 转盘/n   期/qv 市/n 股市/n 已/d 现/tg 背离/v  
 我/rr 的/ude1 《/wkz 炒股/vi 日记/n 》/wky （/wkz 4月25日/t ，/wd 星期一/t ）/wky  
 我/rr 的/ude1 《/wkz 炒股/vi 日记/n 》/wky （/wkz 4月22日/t ，/wd 星期五/t ）/wky  
 网/n 红/a 经济/n 蔓延/vi 至/p 财经/n 圈/qv   券商/n 分析师/n_new 花样/n 视频/n 直播/vn  
 我/rr 的/ude1 《/wkz 炒股/vi 日记/n 》/wky （/wkz 4月21日/t ，/wd 星期四/t ）/wky  
 A/rzv 股/n 暴跌/vi 之后/f ：/wp 机构/n 态度/n 不/d 一/m   股民/n 该/rz 相信/v 谁/ry ？/ww 
 券商/n 研/v 报/n 将/d 迎/v 监管/v “/wyz 紧箍咒/n ”/wyy   分析师/n_new 网/n 红/a 恐/vg 昙花/n  
 我/rr 的/ude1 《/wkz 炒股/vi 日记/n 》/wky （/wkz 4月20日/t ，/wd 星期三/t ）/wky  
 我/rr 的/ude1 《/wkz 炒股/vi 日记/n 》/wky （/wkz 4月19日/t ，/wd 星期二/t ）/wky  
 上涨/vi 趋势/n 已经/d 确定/v ，/wd 持/v 股/n 待/vi 涨/vi 。/wj 
 券商/n ！/wt ！/wt ！/wt  
 我/rr 的/ude1 《/wkz 炒股/vi 日记/n 》/wky （/wkz 4月18日/t ，/wd 星期一/t ）/wky  
 601901:/m 方正证券/nt 关于/p 民族/n 证券/n 20.5亿/m 元/q 款项/n 调查/vn  
 方正证券/nt 子公司/n 再/d 减/v 持/v 东兴/nt 证券/n 900万/m 股/q  
 我/rr 的/ude1 《/wkz 炒股/vi 日记/n 》/wky （/wkz 4月15日/t ，/wd 星期五/t ）/wky  
 我/rr 的/ude1 《/wkz 炒股/vi 日记/n 》/wky （/wkz 4月13日/t ，/wd 星期三/t ）/wky  
 我/rr 的/ude1 《/wkz 炒股/vi 日记/n 》/wky （/wkz 4月12日/t ，/wd 星期二/t ）/wky  
 业务/n 协同/vd 共/d 发展/v ，/wd 多/m 元/q 融资/vn 拓/v 空间/n  
 方正证券/nt 子公司/n 再/d 减/v 持/v 东兴/nt 证券/n 1021万/m 股/q  
 2016年4月7日/t 方正证券/nt 收盘/vi 如/v 超/h 8/m 元/q 5/m 角/q ，/wd 我/rr 跪/v 地/ude2 叫/vi  
 我/rr 的/ude1 一点/mq 意见/n  
 券商/n 美女/n 分析师/n_new 开始/v 用/p 视频/n 荐/vg 股/n  
 我/rr 的/ude1 《/wkz 炒股/vi 日记/n 》/wky （/wkz 4月11日/t ，/wd 星期一/t ）/wky  
 今日/t 随/p 板块/n 高/ad 开/v ，/wd 现/tg 有所/v 回落/vi ，/wd 可/c 冲/v 高/ad 减/v 仓/ng 锁定/v 利/n  
 我/rr 的/ude1 《/wkz 炒股/vi 日记/n 》/wky （/wkz 4月7日/t ，/wd 星期四/t ）/wky  
 辛苦/v 一/m 周/qt ，/wd 颗粒/n 无/v 收/v   本/rz 周/qt 小/a 计/vi ：/wp                   沪/b 指/v 涨/vi  
 方正证券/nt 母公司/n 3月/t 净利润/n 环/v 比/p 增/v 逾/vg 8/m 倍/q  
 601901:/m 方正证券/nt 2016年3月/t 财务/n 数据/n 简报/n  
 方正证券/nt ，/wd 买/v 点/qt 来临/vi ，/wd 强势/n 拉/v 升/v 赚钱/v 的/ude1 机会/n 不/d 要/v 错/v  
 我/rr 的/ude1 《/wkz 炒股/vi 日记/n 》/wky （/wkz 4月8日/t ，/wd 星期五/t ）/wky  
 方正证券/nt 子公司/n 再/d 减/v 持/v 东兴/nt 证券/n 1000万/m 股/q  
 2016年4月8日/t 方正证券/nt 收盘/vi 如/v 超/h 8/m 元/q 1/m 角/q 5分/t ，/wd 我/rr 跪/v  
 方正/nz 总/d 有/vyou 一/m 股/q 恶/a 势力/n 每当/p 开始/v 有/vyou 买/v 盘/qv 往/p 上/f 推/v 或者/c 技/ng  
 我/rr 的/ude1 《/wkz 炒股/vi 日记/n 》/wky （/wkz 4月6日/t ，/wd 星期三/t ）/wky  
 我/rr 的/ude1 《/wkz 炒股/vi 日记/n 》/wky （/wkz 4月5日/t ，/wd 星期二/t ）/wky  
 四月/t 低价/n 掘金/n_new ！/wt 关注/v 600321/m ！/wt 股价/n 3.77/m 元/q ！/wt 
 3月24日/t 股市/n 早/a 盘/qv 内参/n ：/wp 中/b 石油/n 净利润/n 跌/v 至/p 1999年/t  
 2016年4月1日/t 方正证券/nt 收盘/vi 如/v 超/h 8/m 元/q ，/wd 我/rr 跪/v 地/ude2 叫/vi 爷/ng  
 2016年4月5日/t 方正证券/nt 收盘/vi 如/v 超/h 8/m 元/q 3/m 角/q ，/wd 我/rr 跪/v 地/ude2 叫/vi  
 强烈要求/n_new 管理员/n 同志/n 没收/v 此/rzs 祸害/n 散/v 户/ng 之/uzhi 帖/ng [/wkz 哭/v ]/wky  
 民族/n 证券/n 20.5亿/m 借款/n 已/d 现/tg 逾期/vi  
 我/rr 的/ude1 《/wkz 炒股/vi 日记/n 》/wky （/wkz 4月1日/t ，/wd 星期五/t ）/wky  
 Kdj/n 死/v 叉/n ，/wd macd/n 背离/v ，/wd 30/m 均/ag 线/n 走/v 平/v 向/p 下/f                        
 方正证券/nt 近期/t 减/v 持/v 东兴/nt 证券/n 约/d 1178万/m 股/q  
 我/rr 的/ude1 《/wkz 炒股/vi 日记/n 》/wky （/wkz 3月30日/t ，/wd 星期三/t ）/wky  
 601901:/m 方正证券/nt 2015/m 年度/n 第一/m 期/qv 次级债券/n_new 付息/vi 公/ng  
 我/rr 的/ude1 《/wkz 炒股/vi 日记/n 》/wky （/wkz 3月29日/t ，/wd 星期二/t ）/wky  
 35/m 家/q 券商/n 恢复/v 融/vi 券/ng 交易/n 后/f   两/m 市/n 融/vi 券/ng 余额/n 不/d 升/v 反/vi 降/v  
 方正证券/nt (/wkz 601901/m )/wky 融资/vi 融/vi 券/ng 信息/n (/wkz 03-28/m )/wky  
 周五/t 股指/n 能/v 下/vf 探/v 到/v 2950/m 点/qt 下方/f 就/d 是/vshi 绝/d 佳/a 的/ude1 建/v 仓/ng 时机/n  
 我/rr 的/ude1 《/wkz 炒股/vi 日记/n 》/wky （/wkz 3月28日/t ，/wd 星期一/t ）/wky  
 2016年3月11日/t 方正证券/nt 收盘/vi 很/d 难/a 上/f 破/v 7/m 元/q 5/m 角/q 。/wj 如/v  
 我/rr 的/ude1 《/wkz 炒股/vi 日记/n 》/wky （/wkz 3月24日/t ，/wd 星期四/t ）/wky  
 高/a 房价/n 的/ude1 背后/f ，/wd 学习/v 学习/v 吧/y ！/wt ~/w 必读/v ！/wt 为什么/ryv 重庆/ns  
 方正证券/nt ：/wp 本次/r 行情/n 窗口/s 期/ng 约/d 2/m 个/q 月/n   休整/v 是/vshi 好事/n  
 8.17/m 的/ude1 成本/n ，/wd 算/v 不/d 算/v 被套/n ？/ww 
 我/rr 的/ude1 《/wkz 炒股/vi 日记/n 》/wky （/wkz 3月23日/t ，/wd 星期三/t ）/wky  
 《/wkz 炒股/vi 日记/n 》/wky （/wkz 3月22日/t ，/wd 星期二/t ）/wky  
 还是/c 发/v 不/d 上/vf 吗/y ？/ww ？/ww ？/ww  
 《/wkz 炒股/vi 日记/n 》/wky （/wkz 3月21日/t ，/wd 星期一/t ）/wky  
 又/d 来/vf 一/m 波/n ！/wt 大胆/ad 建/v 仓/ng ，/wd 适时/ad 收/v 手/n ！/wt ?/ww 部/n 启动/v ，/wd 重仓/nr2  
 方正证券/nt 今日/t 超大/b 单/b 流入/v 排名/vi 第9/m 名/q (/wkz 03-21/m )/wky  
 方正证券/nt ，/wd 明天/t 继续/v 涨/vi 停/vi ，/wd 本/rz 周/ng 有望/v 连续/ad 涨/vi 停/vi ，/wd 周/nr1  
 我/rr 的/ude1 《/wkz 炒股/vi 日记/n 》/wky （/wkz 3月18日/t ，/wd 星期五/t ）/wky  
 高位/n 急/ad 拉/v 升/v 是/vshi 大/a 跌/v 前/f 的/ude1 诱/vg 多/m ！/wt 出/vf 货/n 是/vshi 一个/mq 价格/n 区域/n  
 601901:/m 方正证券/nt 关于/p 2015/m 年度/n 累计/vd 新增/v 借款/vi 的/ude1 公/ng  
 我/rr 看/v 好/a 今年/t 大盘/n 的/ude1 走势/n 定/v 会/v 上/f 碰/v 4500/m 点/qt ，/wd 但/c 不/d 看好/v  
 我/rr 的/ude1 《/wkz 炒股/vi 日记/n 》/wky （/wkz 3月17日/t ，/wd 星期四/t ）/wky  
 谨慎/a 久/a 盘/qv 必/d 跌/v  
 我/rr 的/ude1 《/wkz 炒股/vi 日记/n 》/wky （/wkz 3月16日/t ，/wd 星期三/t ）/wky  
 《/wkz 炒股/vi 日记/n 》/wky （/wkz 3月15日/t ，/wd 星期二/t ）/wky  
 2016年3月10日/t 方正证券/nt 收盘/vi 很/d 难/a 上/f 破/v 7/m 元/q 7/m 角/q 5分/t 。/wj 
 我/rr 的/ude1 《/wkz 炒股/vi 日记/n 》/wky （/wkz 3月11日/t ，/wd 星期五/t ）/wky  
 《/wkz 炒股/vi 日记/n 》/wky （/wkz 3月9日/t ，/wd 星期三/t ）/wky  
 601901:/m 方正证券/nt 2016年2月/t 财务/n 数据/n 简报/n  
 2016年3月9日/t 方正证券/nt 收盘/vi 很/d 难/a 上/f 破/v 7/m 元/q 8/m 角/q 5分/t 不/d  
 我/rr 的/ude1 《/wkz 炒股/vi 日记/n 》/wky （/wkz 3月8日/t ，/wd 星期二/t ）/wky  
 本/rz 周/nr1 金/b 股/n 送/v 出/vf ，/wd 机遇/n 放出/v ，/wd 机会/n 不/d 多/a ，/wd 拿/v 稳/a 等/udeng 钞票/n  
 2016年3月7日/t 方正证券/nt 收盘/vi 很/d 难/a 上/f 破/v 7/m 元/q 8/m 角/q 不/d 跌/v 算/v  
 请教/v 各位/rr 一个/mq 问题/n ：/wp 方正/nz 前/f 一/m 段/q 时间/n 的/ude1 交易额/n 在/p 几/m  
 2016年3月4日/t 方正证券/nt 收盘/vi 绝对/d 不/d 可能/v 上/f 破/v 7/m 元/q 7/m 角/q  
 《/wkz 炒股/vi 日记/n 》/wky （/wkz 3月1日/t ，/wd 星期二/t ）/wky  
 《/wkz 炒股/vi 日记/n 》/wky （/wkz 3月3日/t ，/wd 星期四/t ）/wky  
 2016年3月3日/t 方正证券/nt 收盘/vi 绝对/d 不/d 可能/v 上/f 破/v 7/m 元/q 7/m 角/q  
 2016年3月2日/t 方正证券/nt 收盘/vi 绝对/d 不/d 可能/v 上/f 破/v 6/m 元/q 9/m 角/q  
 2016年3月1日/t 方正证券/nt 收盘/vi 绝对/d 不/d 可能/v 上/f 破/v 6/m 元/q 9/m 角/q  
 方正证券/nt ：/wp 降/v 准/a 促/v 反弹/vi   趋势/n 难/ad 改变/v  
 《/wkz 炒股/vi 日记/n 》/wky （/wkz 2月29日/t ，/wd 星期一/t ）/wky  
 《/wkz 炒股/vi 日记/n 》/wky （/wkz 2月26日/t ，/wd 星期五/t ）/wky  
 2016年2月29日/t 方正证券/nt 收盘/vi 绝对/d 不/d 可能/v 上/f 破/v 7/m 元/q 1/m  
 大半/m 个/q 月/n 的/ude1 收益/n 一/m 天/qt 时间/n 跌/v 光/n   股民/n 的/ude1 钱包/n 鼓/v 起来/vf  
 A/rzv 股/n 惊弓之鸟/nl ：/wp 注册/vi 制/k 启动/v 遭/v 误/d 读/v   多/a 传闻/n 加速/vi 沪/b 指/v  
 “/wyz 黑/a 天鹅/n ”/wyy 频出/v   刘士/nr 余履新/nr 遭遇/v A/rzv 股/n 困境/n  
 601901:/m 方正证券/nt 2016年/t 第一/m 次/qv 临时/b 股东大会/n_new 会议/n  
 证监会/n 否认/v 下月/t 注册/vi 制/v 传言/n   创业板/n_new 继续/v 弱势/n  
 2016年2月26日/t 方正证券/nt 收盘/vi 绝对/d 不/d 可能/v 上/f 破/v 7/m 元/q 不/d  
 方正证券/nt 解除/v 融/vi 券/ng 交易/n 临时/b 限制/vn   竟/d 被/pbei 误/v 读/v 成/v 暴跌/vi  
 《/wkz 炒股/vi 日记/n 》/wky （/wkz 2月25日/t ，/wd 星期四/t ）/wky  
 坐/v 等/udeng 5/m 元/q 时代/n ～/ws  
 方正证券/nt 解除/v 融/vi 券/ng 交易/n 临时性/b 限制/vn 措施/n  
 2016年2月25日/t 方正证券/nt 收盘/vi 绝对/d 不/d 可能/v 上/f 破/v 7/m 元/q 7/m  
 《/wkz 炒股/vi 日记/n 》/wky （/wkz 2月22日/t ，/wd 星期一/t ）/wky  
 601901:/m 方正证券/nt 2016年/t 第一/m 期/qv 次级债券/n_new 发行/vn 结果/n  
 《/wkz 炒股/vi 日记/n 》/wky （/wkz 2月19日/t ，/wd 星期五/t ）/wky  
 方正证券/nt               要/v 跌/v 停/vi 吗/y  
 整理/v 后/f 将/d 再次/d 上/vf 攻/v  
 明天/t 一/m 字/n 板/ng   同意/v 举手/vi  
 全体/n 做/v 多/m  
 别人/rr 恐惧/an               我/rr 贪婪/a OK/n  
 方正证券/nt 要/v 走/v 好/a 一/m 大/a 股东/n 必须/d 增/v 持/v ，/wd 二/m 20亿/m 的/ude1 坏账/n  
 方正证券/nt 策略/n 周报/n ：/wp 耐心/ad 等待/v 转机/n  
 《/wkz 炒股/vi 日记/n 》/wky （/wkz 2月5日/t ，/wd 星期五/t ）/wky  
 方正证券/nt 1月/t 净利/n 9147万/m   环/v 比/p 扭亏/v  
 对/p 目前/t 大盘/n 情况/n 分析/vn  
 暴跌/vi 之后/f A/rzv 股/n 绝处逢生/vl   筑/v 底/f 过程/n 或/c 一波三折/vl  
 “/wyz 红包/n ”/wyy 行情/n 继续/v 上演/v   一/m 类/q 股/n 或/c 成/v 弱势/n 反弹/vn 龙头/n  
 目前/t 的/ude1 操作/vn 原则/n ：/wp  
 601901:/m 方正证券/nt 2016年1月/t 财务/n 数据/n 简报/n  
 《/wkz 炒股/vi 日记/n 》/wky （/wkz 2月4日/t ，/wd 星期四/t ）/wky  
 《/wkz 炒股/vi 日记/n 》/wky （/wkz 2月3日/t ，/wd 星期三/t ）/wky  
 我/rr 的/ude1 《/wkz 炒股/vi 日记/n 》/wky （/wkz 2月2日/t ，/wd 星期二/t ）/wky  
 601901:/m 方正证券/nt 关于/p 召开/v 2016年/t 第一/m 次/qv 临时/b 股东/n  
 行情/n 再现/v   大/a 好/a 机会/n 再现/v ！/wt ！/wt ！/wt  
 601901:/m 方正证券/nt 第二/m 届/q 监事会/n 第十四/m 次/qv 会议/n 决议/n  
 方正证券/nt 真是/d 净资产/n 6/m 元/q ，/wd 收益率/n 超/h 百分之/m 十/m ，/wd 目/ng  
 《/wkz 炒股/vi 日记/n 》/wky （/wkz 2月1日/t ，/wd 星期一/t ）/wky  
 《/wkz 炒股/vi 日记/n 》/wky （/wkz 1月29日/t ，/wd 星期五/t ）/wky  
 《/wkz 炒股/vi 日记/n 》/wky （/wkz 1月27日/t ，/wd 星期三/t ）/wky  
 谈谈/v 后市/n 看法/n 。/wj 
 1月26日/t ，/wd 星期二/t 《/wkz 炒股/vi 日记/n 》/wky  
 没意思/a ，/wd 再/d 也/d 不/d 进/vf 吧/y 发/v 帖/ng 了/y !/wt 说到做到/vl  
 方正证券/nt (/wkz 601901/m )/wky 融资/vi 融/vi 券/ng 信息/n (/wkz 01-25/m )/wky  
 方正证券/nt ：/wp 近期/t 没有/d 新/a 利/n 空/a 市场/n 反应/vi 过度/vi  
 血/n 的/ude1 《/wkz 炒股/vi 日记/n 》/wky （/wkz 1月26日/t ，/wd 星期二/t ）/wky  
 《/wkz 炒股/vi 日记/n 》/wky （/wkz 1月25日/t ，/wd 星期一/t ）/wky  
 关注/v 点/qt   2016年/t 中国/ns 股市/n 十/m 大/a 预言/n  
 11/m 的/ude1 本/n ，/wd 有的/rz 举手/vi  
 下/f 周/nr1 依然/d 坚持/v 高/ad 抛/v 低/a 吸/v 。/wj 
 底部/f 基本/ad 探明/v 。/wj 
 《/wkz 炒股/vi 日记/n 》/wky （/wkz 1月22日/t ，/wd 星期五/t ）/wky  
 《/wkz 炒股/vi 日记/n 》/wky （/wkz 1月21日/t ，/wd 星期四/t ）/wky  
 《/wkz 炒股/vi 日记/n 》/wky （/wkz 1月20日/t ，/wd 星期三/t ）/wky  
 《/wkz 炒股/vi 日记/n 》/wky （/wkz 1月19日/t ，/wd 星期二/t ）/wky  
 老树/nr 新花/nr2 是/vshi 做/v 盘/qv 信号/n ，/wd 早/a 盘/qv 专/d 打/v 高/ad 控/v 盘/qv ！/wt 
 黑马/n   山西/nt 证券/n 002500/m 肯定/d 会/v 成为/v 第二/m 个/q 西部证券/nt  
 《/wkz 炒股/vi 日记/n 》/wky （/wkz 1月18日/t ，/wd 星期一/t   ）/wky  
 券商/n 必/d 创新/vi 低/a ：/wp 熊市/n IPO/n 停/vi ，/wd 佣金/n 缩水/vi ，/wd 自/p 营/n 亏/v  
 我/rr 的/ude1 《/wkz 炒股/vi 日记/n 》/wky （/wkz 1月15日/t ，/wd 星期五/t   ）/wky  
 养老金/n 不/d 可能/v 在/p 3000/m 点/qt 左右/m 进场/vi  
 方正证券/nt 半/m 年/qt 线/n 支撑/v 有效/ad 考虑/v 少量/m 补/v 仓/ng 。/wj 
 《/wkz 炒股/vi 日记/n 》/wky （/wkz 1月13日/t ，/wd 星期三/t   ）/wky  
 9.8/m 的/ude1 成本/n 要/v 站岗/vi 到/v 什么/ry 时候/n 呀/y 。/wj 大家/rr 有/vyou 何/ry 建议/n 呢/y  
 券商/n 去年12月/t 业绩/n 环/v 比/p 稳/ad 增/v   全年/n 业绩/n 靓/w 丽/vg  
 《/wkz 炒股/vi 日记/n 》/wky （/wkz 1月12日/t ，/wd 星期二/t   ）/wky  
 2016年1月13日/t 方正证券/nt 收盘/vi 绝对/d 不/d 可能/v 上/f 破/v 8/m 元/q 2/m  
 2016年1月12日/t 方正证券/nt 收盘/vi 绝对/d 不/d 可能/v 上/f 破/v 8/m 元/q 2/m  
 我/rr 的/ude1 《/wkz 炒股/vi 日记/n 》/wky （/wkz 1月11日/t ，/wd 星期一/t   ）/wky  
 601901:/m 方正证券/nt 2015年12月/t 财务/n 数据/n 简报/n  
 方正证券/nt 预计/v 2015年/t 净利润/n 同比/n 增长/v 100%/m 至/p 160%/m  
 601901:/m 方正证券/nt 2015年/t 年度/n 业绩/n 预/d 增/v 公告/n  
 方正证券/nt ：/wp 下午/t 会/v 反弹/vi 吗/y ？/ww 之后/f 该/v 如何/ryv 操作/v  
 涉/vg 高/a 管/v 失/v 联/vg 上市公司/n_new 21/m 家/q   涉/vg 事/n 公司/n 你们/rr 的/ude1 股价/n 还/d  
 《/wkz 炒股/vi 日记/n 》/wky （/wkz 1月8日/t ，/wd 星期五/t   ）/wky  
 2016年1月11日/t 方正证券/nt 收盘/vi 绝对/d 不/d 可能/v 上/f 破/v 9/m 元/q 。/wj 
 变天/vi 了/ule 很/d 不/d 服气/vi ，/wd 又/d 把/pba 帖子/n_new 顶/v 出来/vf ，/wd 这里/rzs 有/vyou 必要/an 说/v  
 新/a 的/ude1 机会/n 在/p 这里/rzs  
 方正证券/nt 第二/m 大/a 股东/n 18亿/m 股/q 遭/v 法院/n 轮/qv 候/v 冻结/v  
 上次/t 说/v 冻结/v 时/ng ，/wd 好像/v 是/vshi 9月/t 11/m 号/q ，/wd 结果/n 两/m 天/qt 快/d 跌/v 停/vi  
 2016年1月7日/t 方正证券/nt 收盘/vi 绝对/d 不/d 可能/v 上/f 破/v 9/m 元/q 5/m 角/q  
 12.7/m 的/ude1 本/n 什么/ry 时候/n 能/v 回来/v ？/ww 有/vyou 在/p 山头/n 的/ude1 兄弟/n 吗/y ！/wt 
 方正证券/nt 成功/ad 发行/v 首/m 单/d “/wyz 互联网/n   支付/v ”/wyy 证券化/v 产/v  
 毛竹/n 坞/ng 《/wkz 炒股/vi 日记/n 》/wky （/wkz 1月7日/t ，/wd 星期四/t   ）/wky  
 2016年1月8日/t 方正证券/nt 收盘/vi 绝对/d 不/d 可能/v 上/f 破/v 8/m 元/q 5/m 角/q  
 2016年1月8日/t 方正证券/nt 将/d 率先/d 涨/vi 停/vi ，/wd 拭目以待/vl  
 史玉柱/nr 威风/a 大/a 了/y ，/wd 马云/nr 肯定/v 不/d 服输/vi 啊/y ，/wd 中海科技/nt 定/v  
 方正/nz 主力/n 进来/vf 指教/v 下/vf  
 吸金/n_new 恐慌/an ？/ww 115亿/m 获利/v 资金/n 出逃/vi 券商/n 板块/n  
 《/wkz 炒股/vi 日记/n 》/wky （/wkz 1月6日/t ，/wd 星期三/t ）/wky  
 2016年/t 将/d 是/vshi 方正证券/nt 最/d 悲/ag 催/v 的/ude1 一/m 年/qt 会/v 浪费/v 2016年/t 的/ude1  
 主力/n 拼命/d 出/vf 货/n 机构/n 慌/a 不/d 择/v 路/n 出逃/vi ，/wd 是/vshi 多/m 恐怖/a 的/ude1 现象/n  
 我/rr 的/ude1 《/wkz 炒股/vi 日记/n 》/wky （/wkz 1月5日/t ，/wd 星期二/t ）/wky  
 我/rr 离/v 跳楼/v 不/d 远/a 了/y  
 其他/rzv 的/ude1 任何/rz 股/n 今天/t 都/d 可/v 大/a 反弹/vn ，/wd 唯/d 图/v 方正证券/nt 不/d 会/v  
 2015年12月/t 31/m 曰/vg 方正证券/nt 不/d 可能/v 大/a 涨/vi !/wt 
 2016年元月/t 4/m 曰/vg 新年/t 开局/n 方正证券/nt 绝不/d 会/v 涨/vi ，/wd 如/v 大/a  
 《/wkz 炒股/vi 日记/n 》/wky （/wkz 1月4日/t ，/wd 星期一/t ）/wky  
 毛竹/n 坞/ng 《/wkz 炒股/vi 日记/n 》/wky （/wkz 1月4日/t ，/wd 星期一/t ）/wky  
 目测/v 小/a 方/q ，/wd 明天/t 要/v 出现/v 涨/vi 停/vi 板/ng 了/y ，/wd 这个/rz 技术/n 走势/n ，/wd  
 方正证券/nt (/wkz 601901/m )/wky 融资/vi 融/vi 券/ng 信息/n (/wkz 12-31/m )/wky  
 60日/t 均/d 线/n 会/v 有/vyou 较/d 强/a 的/ude1 支撑/vn 。/wj 
 那些/rz 说/v 这/rzv 次/qv 印花税/n 消息/n 利/vg 空/ng 券商/n 的/ude1 出来/vf ！/wt ！/wt ！/wt 我/rr 问/v  
 我/rr 说/v 方正证券/nt 不/d 涨/vi 就/d 对/p 不/d 会/v 涨/vi ，/wd 怎样/ryv ?/ww 
 东方/s 大师/n 早上/t 9/m 元/q 9/m 毛/q 9/m 买/v 入/v 1000/m 股/q ，/wd 本/rz 少爷/n 不/d 信/v 赚/v  
 股价/n 连续/a 三/m 天/qt 在/p 20日/t 均/d 线/n 之上/f 运行/vi 。/wj 
 方正证券/nt ，/wd 上涨/vi 空间/n 还有/v 多/m 大/a ?/ww 
 我/rr 的/ude1 《/wkz 炒股/vi 日记/n 》/wky （/wkz 12月28日/t ，/wd 星期一/t ）/wky  
 ？/ww ？/ww 吧/y 里/f 有人/r 问/v 刘德华/nr 经典/n 歌曲/n   就是/v 这/rzv 首/m 了/y  
 601901/m 方正证券/nt ：/wp 短/a 线/n 勿/d 急/v ，/wd 中线/s 勿/d 慌/a 勿/d 噪/vg ！/wt 
 601901:/m 方正证券/nt 第二/m 届/q 董事会/n 第二十五/m 次/qv 会议/n 决/vg  
 601901:/m 方正证券/nt 对外/vd 投资/v 公告/n  
 在/p 这/rzv 股/q 吧/y 报/n 个/q 道/n ，/wd 年尾/t 逢/v 低/a 布局/n 券商/n ，/wd 明年/t 一/m 季度/n  
 这种/r 情况/n 下/f 不/d 是/vshi 反弹/vi  
 毛竹/n 坞/ng ，/wd 昨天/t 看/v 你/rr 不/d 暂停/v 日记/n 了/ule 本/rz 为/p 你/rr 高兴/a  
 方正证券/nt (/wkz 601901/m )/wky 大宗/m 交易/vn 数据/n 一览/n (/wkz 12-24/m )/wky  
 《/wkz 炒股/vi 日记/n 》/wky （/wkz 12月24日/t ，/wd 星期四/t ）/wky  
 方正/nz 收盘/vi  
 《/wkz 炒股/vi 日记/n 》/wky （/wkz 12月23日/t ，/wd 星期三/t ）/wky  
 方正证券/nt (/wkz 601901/m )/wky 大宗/m 交易/vn 数据/n 一览/n (/wkz 12-21/m )/wky  
 特大/b 利好/n ，/wd 方正证券/nt 的/ude1 20亿/m 元/q ，/wd 终于/d 有/vyou 着落/n 了/y  
 误导/v 人/n 这个/rz 装/v B/o 货/n  
 2015/m 中报/n 点评/v ：/wp 有效/a 整合/vn 子公司/n 资源/n ，/wd 发挥/v 集团化/v  
 务/dg 导/vg 人/n 这个/rz 杂碎/n ！/wt 
 超级/b 骗子/n 误导/vn 人/n ，/wd 我/rr 是/vshi 他/rr 爹/n ！/wt 
 《/wkz 炒股/vi 日记/n 》/wky （/wkz 12月18日/t ，/wd 星期五/t ）/wky  
 《/wkz 炒股/vi 日记/n 》/wky （/wkz 12月17日/t ，/wd 星期四/t ）/wky  
 方正/nz 系/v 四/m 家/q 上市公司/n_new 被/pbei 调查/v  
 不/d 拿/v 券商/n =/m 没/d 参与/v 下/f 轮/qv 牛市/n  
 方正证券/nt (/wkz 601901/m )/wky 融资/vi 融/vi 券/ng 信息/n (/wkz 12-15/m )/wky  
 沪/b 指/v 放/v 量/n 涨/vi 近/v 2%/m 站/q 稳/a 3500/m 点/qt   券商/n 股/q 集体/n 井喷/vi  
 董/nr1 监/ng 高/a 失/v 联/vg 自杀/vi 被/pbei 查/v   涉/vg 事/n 公司/n 们/k 最后/f 股价/n 都/d 啥/ry 样/ng  
 民族/n 证券/n 再次/d 遭遇/v 信托/b 产品/n 违约/vi  
 外/f 媒/ng ：/wp 方正证券/nt 前/f 董事长/n 雷杰/nr 已/d 获释/vi  
 方正证券/nt 今日/t 超大/b 单/b 流出/v 排名/vi 第10/m 名/q (/wkz 12-15/m )/wky  
 方正证券/nt (/wkz 601901/m )/wky 大宗/m 交易/vn 数据/n 一览/n (/wkz 12-14/m )/wky  
 刚刚/d 满/a 仓/ng 这个/rz  
 《/wkz 炒股/vi 日记/n 》/wky （/wkz 12月14日/t ，/wd 星期一/t ）/wky  
 毛竹/n 坞/ng 《/wkz 炒股/vi 日记/n 》/wky （/wkz 12月14日/t ，/wd 星期一/t ）/wky  
 方正证券/nt ，/wd 个人/n 看法/n （/wkz 附/v 个/q 股/n 分析/v )/wky  
 国际/n 大/a 卷/ng 商/vg 市/n 盈/vg 率/v 平均/a 13/m 倍/q ，/wd 小/a 卷/q 商/n 在/p 30/m 倍/q 左右/m 。/wj 
 利好/n 出来/vf 了/y  
 《/wkz 炒股/vi 日记/n 》/wky （/wkz 12月11日/t ，/wd 星期五/t ）/wky  
 继续/v 钓鱼/vi ，/wd 不/d 到/v 12/m 左右/m 看/v 都/d 不/d 看/v ，/wd 呵呵/o  
 神志/n 糊涂/a ，/wd 账/n 亦/d 差错/n ；/wf 现/tg 予/vg 更正/v ，/wd 敬请/v 谅解/vn  
 《/wkz 炒股/vi 日记/n 》/wky （/wkz 12月10日/t ，/wd 星期四/t ）/wky  
 明天/t 是/vshi 券商/n 股/n 的/ude1 转折点/n ！/wt 
 《/wkz 炒股/vi 日记/n 》/wky （/wkz 12月9日/t ，/wd 星期三/t ）/wky  
 心/n 已/d 冰冷/z ，/wd 日记/n 暂停/v 。/wj 
 《/wkz 炒股/vi 日记/n 》/wky （/wkz 12月7日/t ，/wd 星期一/t ）/wky  
 跌/v 都/d 跌/v 了/ule 这么/rz 多/a ，/wd 老子/n 还/d 卖/v 个/q 机/n 巴/b ！/wt 
 "/wyz “/wyz 老/a 公/ng ，/wd 这/rzv 几/m 天/qt 你好/vl 厉害/a "/wyy "/wyz   一：/m “/wyz 老/a 公/ng ，/wd 这/rzv 几/m 天/qt 你/rr "/wyy  
 分析/v 一下/mq 券商/n 板块/n  
 9.50/m 的/ude1 本/rz 解/v 套/q 无望/vi 了/y  
 《/wkz 炒股/vi 日记/n 》/wky （/wkz 12月4日/t ，/wd 星期五/t ）/wky  
 明天周一/t 在/p 华泰证券/nt 利好/a 公告/n 下/f ，/wd 证券/n 股票/n 正式/ad 启/v  
 全国/n 散/v 户/ng 上亿/m ，/wd 为什么/ryv 方正证券/nt 的/ude1 股东/n 才/d 20/m 几万/m ？/ww 
 怎样/ryv 看/v 月报/n  
 方正证券/nt 母公司/n 11月/t 净利/n 环/v 比/p 下滑/vi 79%/m  
 本人/rr 炒股/vi 严重/a 亏损/vn ，/wd 老婆/n 已经/d 不/d 能/v 再/d 容忍/v 我/rr 炒/v 下去/vf  
 601901:/m 方正证券/nt 2015年11月/t 财务/n 数据/n 简报/n  
 真/a 的/ude1 要/v 谈/v 业绩/n 吗/y ？/ww 
 关于/p 方正证券/nt 10月/新增 环/v 比/p 下降/vi 8/m 成/q 的/ude1 解释/vn ！/wt   我/rr 想/v 多数/m  
 方正证券/nt 母公司/n 11月/t 净利润/n 环/v 比/p 下降/vi 近/v 八/m 成/q  
 财务/n 结算/vn 口径/n 不同/a ，/wd 无需/v 大惊小怪/al  
 明年/t 注册/vi 制/v 里/f 应有/v 一/m 条/q 会/v 有/vyou T/rzt 十0/m 吗/y ？/ww 
 民族/n 证券/n 信托/b 投资/vn 款/n 违约/vi  
 《/wkz 炒股/vi 日记/n 》/wky （/wkz 12月2日/t ，/wd 星期三/t ）/wky  
 方正证券/nt (/wkz 601901/m )/wky 大宗/m 交易/vn 数据/n 一览/n (/wkz 12-02/m )/wky  
 方正证券/nt 第二/m 波/n 反/vi 转/v 点/qt 位/ng 爆/v 光/n !/wt 
 方正证券/nt (/wkz 601901/m )/wky 融资/vi 融/vi 券/ng 信息/n (/wkz 12-02/m )/wky  
 归/v ！/wt  
 明天/t 中小/b 创/vg 股/n 可能/v 会/v 杀/v 跌/v   尤其/d 是/vshi 次/qv 新/a 股/n 因为/p 很多/m  
 《/wkz 炒股/vi 日记/n 》/wky （/wkz 11月30日/t ，/wd 星期一/t ）/wky  
 方正证券/nt 公司/n 是/vshi 软件/n 有/vyou 问题/n 还/d 是/vshi 故意/d 害/v 客户/n ？/ww 
 方正证券/nt (/wkz 601901/m )/wky 大宗/m 交易/vn 数据/n 一览/n (/wkz 11-30/m )/wky  
 11/m 、/wn 45/m 本/q 有/vyou 比/p 我/rr 高/a ？/ww 
 《/wkz 炒股/vi 日记/n 》/wky （/wkz 11月27日/t ，/wd 星期五/t ）/wky  
 首/m 家/q 中外合资/nl 证券/n 公司/n 获准/v 经营/vn 证券/n 经纪/vn 业务/n  
 久/a 盘/qv 必/d 跌/v 。/wj  
 写/v 日记/n 的/ude1 做/v 长线/n 的/ude1 玫瑰/n 的/ude1 时间/n  
 601901:/m 方正证券/nt 关于/p 控股股东/n_new 解除/v 部分/m 股份/n 质押/vn  
 周末/t 了/y ，/wd 大盘/n 何去何从/vl （/wkz 附/v 周一/t 解析/v ）/wky  
 瑞/b 信/n 方正证券/nt 获准/v 经营/vn 证券/n 经纪/vn 业务/n  
 《/wkz 炒股/vi 日记/n 》/wky （/wkz 11月26日/t ，/wd 星期四/t ）/wky  
 合资/vn 券商/n “/wyz 瑞/b 信/n 方正/nz ”/wyy 获准/v 在/p 前/f 海/n 经营/vn 证券/n 经纪/n 业/ng  
 开盘/vi 的/ude1 气势/n   上/f 攻/v 的/ude1 力度/n   波动/vi 的/ude1 态势/n   循环/vn 的/ude1 位置/n    
 致意/vi 毛竹/n 坞/ng 股/n 友/ng  
 《/wkz 炒股/vi 日记/n 》/wky （/wkz 11月25日/t ，/wd 星期三/t ）/wky  
 如果/c 没有/v 这些/rz 利/n 空/ng ，/wd 你们/rr 能/v 见到/v 7/m 元/q 的/ude1 方正证券/nt ？/ww 
 方正证券/nt 公布/v 民族/n 证券/n 20.5亿/m 元/q 款项/n 调查/vn 情况/n  
 方正证券/nt (/wkz 601901/m )/wky 大宗/m 交易/vn 数据/n 一览/n (/wkz 11-24/m )/wky  
 601901:/m 方正证券/nt 关于/p 吴姚东/nr 先生/n 任职/vn 公司/n 高级/a 管/v  
 我们/rr 的/ude1 大户/n  
 主力/n 在/p 吸/v 货/n ，/wd 跌/v 破/v 10/m 元/q 全/a 仓/ng ！/wt 
 方正证券/nt 今日/t 超大/b 单/b 流出/v 排名/vi 第7/m 名/q (/wkz 11-23/m )/wky  
 《/wkz 炒股/vi 日记/n 》/wky （/wkz 11月24日/t ，/wd 星期二/t ）/wky  
 我/rr 11.75/m [/wkz 买入/v ]/wky 进/vf 方正/nz 的/ude1 [/wkz 满/v 仓/ng ]/wky ，/wd 这里/rzs 有/vyou 谁/ry 有/vyou 我/rr 的/ude1  
 有/vyou 一/m 件/q 事/n 我/rr 知道/v 方正/nz 牛/n 还/d 在/v ！/wt 利/n 空/v 出/vf 尽/vi  
 对/p 方正证券/nt 的/ude1 一点/mq 个人/n 分析/vn ，/wd 不/d 喜/v 勿/d 喷/v 。/wj 
 进入/v 一个/mq 不/d 完善/v ，/wd 不/d 成熟/a 的/ude1 市场/n 都/d 是/vshi 危险/a 的/ude1 ，/wd 中国/ns  
 傻瓜/n 都/d 知道/v 方正证券/nt 在/p 牛市/n 中/b 价值/n 几何/n ！/wt 15/m 元/q 下/f 都/d  
 方正证券/nt ，/wd 千金/n 难/ad 买/v 牛/n 回头/vi   黄金/n 坑/n 千万/m 别/d 错过/v  
 我/rr 站/vi 在/p 中/b 石油/n 48/m 元/q 之/uzhi 巅/ng  
 方正证券/nt (/wkz 601901/m )/wky 大宗/m 交易/vn 数据/n 一览/n (/wkz 11-19/m )/wky  
 苍天/n 啊/y ，/wd 11/m 块/q 的/ude1 本/n 啊/y ，/wd 啥/ry 时候/n 才/d 能/v 回来/v ！/wt 
 证券/n 股/q ，/wd 牛市/n 2.0/m 绝对/a 的/ude1 龙头/n 领头羊/nl ，/wd 越/d 跌/v 越/d 买/v ，/wd  
 明天/t 开盘价/n 在/p 10.3/m 到/v 10.5/m 之间/f ，/wd 不/d 要/v 问/v 我/rr 为什么/ryv 。/wj 
 11.56/m 成本/n 。/wj 哎/e 苦/a 逼/v 一个/mq 。/wj 还/d 买/v 了/ule 49000/m 股/q 。/wj 
 【/wkz 讨论/v 】/wky 跳/vi 空/ng 放/v 量/n 下跌/vi ，/wd 洗/v 盘/qv 还是/d 下跌/vi 开始/v ？/ww 
 中信/nz 下午/t 1:30/m 之前/f 封/v 板/ng ，/wd 整个/b 券商/n 2:30/m 又/d 是/vshi 集体/n 封/q  
 方正证券/nt 今日/t 超大/b 单/b 流出/v 排名/vi 第3/m 名/q (/wkz 11-17/m )/wky  
 早/tg 上/f 12/m 块/q 没/d 卖/v 的/ude1 朋友/n 说/v 说/v 看/v 你们/rr 的/ude1 感想/n  
 方正证券/nt 今日/t 超大/b 单/b 流出/v 排名/vi 第6/m 名/q (/wkz 11-16/m )/wky  
 《/wkz 炒股/vi 日记/n 》/wky （/wkz 11月16日/t ，/wd 星期一/t ）/wky  
 周/nr1 一/m 见/v 10.41/m 是/vshi 大/a 概率/n ，/wd 抄/v 底/f 需要/v 勇气/n  
 方正证券/nt ，/wd 近期/t 操作/v （/wkz 附/v 分析/v 个/q 股/n ）/wky  
 唉/e ，/wd 成本价/n 是/vshi 12/m 元/q 。/wj 该/rz 怎么办/ryv [/wkz 拜神/v ]/wky 继续/v 持有/v ，/wd 补/v  
 方正证券/nt ：/wp 上/f 星期五/t 这些/rz 量/n 能/v （/wkz 局部/n ）/wky ，/wd 想想也是/vl  
 买/v 买/v 买/v  
 黄金分割/n 三/m 步/qv 买入/vn 法/n 推荐/v :/wp   首先/c 声明/n ，/wd 本人/rr 极为/d 看/v  
 善意/n 提醒/v ，/wd 方正证券/nt 周一/t 涨/vi 停/vi ，/wd 立/v 贴/v 为/p 证/n 。/wj 
 《/wkz 炒股/vi 日记/n 》/wky （/wkz 11月13日/t ，/wd 星期五/t ）/wky  
 利/n 空/ng 周五/t 己/rr 消化/v ，/wd 方正/nz 明日/t 必/d 涨/vi 停/vi ！/wt 
 尾/n 盘/qv 买/v 了/ule 两/m 单/ng ，/wd 好/d 怕/v 怕/v 哟/y  
 早/tg 上/f 强/ad 洗/v 释放/v 风险/n   午后/t 能否/v 拉/v 升/v （/wkz 午/tg 评/v ）/wky  
 方正证券/nt 今日/t 超大/b 单/b 流入/v 排名/vi 第11/m 名/q (/wkz 11-13/m )/wky  
 券商/n 股/n 奋力/d 护/v 盘/qv   方正证券/nt 大/a 涨/vi 逾/vg 7%/m  
 【/wkz 讨论/v 】/wky 如此/rzv 疯狂/ad 上涨/vi 还给/v 空头/b 活路/n 吗/y  
 今天/t 如果/c 涨/vi 停/vi   回帖/n 者/k 每/rz 人/n 送/v 一/m 只/q 青岛/ns 大虾/n [/wkz 大笑/v ]/wky  
 “/wyz 口服/vn 疫苗/n ”/wyy 2016年/t 上市/vi ，/wd 消灭/v 胃癌/n 第Ⅰ/m 级/q 致癌/vn 因/p  
 今天/t 姐姐/n 12/m 元/q 卖/v 掉/v 方/q 证/n 证券/n 88万/m 股/q ，/wd 买/v 入/v 5万/m 股/q 603/m  
 3/m 天/qt 调整/v 已经/d 完成/v 明天/t 涨/vi 停/vi  
 方正证券/nt 今日/t 超大/b 单/b 流出/v 排名/vi 第10/m 名/q (/wkz 11-12/m )/wky  
 我们/rr 北大/n 毕业/v 的/ude1 老板/n 大款/n 都/d 买/v 方正证券/nt ！/wt   我们/rr 北/f  
 601901:/m 方正证券/nt 关于/p 变更/v 持续/vd 督导/v 财务顾问/n_new 主办/v  
 《/wkz 炒股/vi 日记/n 》/wky （/wkz 11月11日/t ，/wd 星期三/t ）/wky  
 证监会/n ：/wp 罚没/v 四/m 家/q 券商/n 2.4亿/m 元/q  
 方正证券/nt   ！/wt   后期/t 走势/n （/wkz 今日/t 观点/n ）/wky  
 劵/w 商/vg 股/n ！/wt 不要/d 以为/v 是/vshi 金条/n ，/wd 涨/vi 高/a 了/y ，/wd 一样/a 的/ude1 股/n 纸/n ，/wd  
 方正证券/nt 今日/t 超大/b 单/b 流出/v 排名/vi 第3/m 名/q (/wkz 11-10/m )/wky  
 我/rr 的/ude1 《/wkz 炒股/vi 日记/n 》/wky （/wkz 11月10日/t ，/wd 星期二/t ）/wky  
 沪/b 指/v 放/v 量/n 上涨/vi 1.58%/m 站/q 上/f 3600/m 点/qt   资金/n 抢/vd 筹/v 57/m 股/q  
 方正证券/nt (/wkz 601901/m )/wky 融资/vi 融/vi 券/ng 信息/n (/wkz 11-09/m )/wky  
 方正证券/nt 今日/t 超大/b 单/b 流入/v 排名/vi 第1/m 名/q (/wkz 11-09/m )/wky  
 65亿/m 元/q 狂/dg 扫/v 金融/n 股/n   券商/n 等/udeng 三/m 板块/n 将/d 成/v 中流砥柱/nl  
 《/wkz 炒股/vi 日记/n 》/wky （/wkz 11月9日/t ，/wd 星期一/t ）/wky  
 ［/wkz 置/v 顶/ng ］/wky 方正证券/nt   业绩/n 暴/ad 增/v   今天/t 是/vshi 9/m 元/q 内/f 低/ad 吸/v 机/ng  
 《/wkz 炒股/vi 日记/n 》/wky （/wkz 11月6日/t ，/wd 星期五/t ）/wky  
 完了/vi ，/wd 满/v 仓/ng 涨/vi 停/vi 价/n 给/v 进/vf 了/ule [/wkz 哭/v ]/wky [/wkz 哭/v ]/wky [/wkz 哭/v ]/wky  
 长线/n 牛/nr1 股/n   中海/nz 网络/n 科技/n ，/wd 未来/t 两百/m 元/q 牛/n 股/n ！/wt 大/a 上/f  
 601901:/m 方正证券/nt 股票/n 交易/n 异常/a 波动/vn 公告/n  
 增量/n 资金/n 大幅/d 入场/vi ，/wd 二八分/t 化/v 效应/n 显现/v  
 601901:/m 方正证券/nt :/wp 民族/n 证券/n 20.5亿/m 元/q 款项/n 风险/n 应急/vn  
 方正证券/nt (/wkz 601901/m )/wky 龙虎榜/n 数据/n (/wkz 11-06/m )/wky  
 【/wkz 讨论/v 帖/ng 】/wky 方正/nz 将/d 引领/n_new 券商/n 王者/n 归来/vi ？/ww 
 方正证券/nt ：/wp 究竟/d 能/v 拿/v 几/m 个/q 板/n ！/wt 
 曝光/vi ：/wp 合谋/v 暴/ad 拉/v 券商/n ，/wd 只/d 为/v 恢复/v 圈/qv 钱/n  
 根据/p 历史/n 规律/n ，/wd 未来/t 两/m 周/qt 可能/v 会/v 出现/v 2-3/m 个/q 涨/vi 停/vi 板/ng  
 方正证券/nt 10月/新增 净利/n 4.12亿/m   环/v 比/p 增/v 407%/m  
 《/wkz 炒股/vi 日记/n 》/wky （/wkz 11月5日/t ，/wd 星期四/t ）/wky  
 601901:/m 方正证券/nt 2015年10月/t 财务/n 数据/n 简报/n  
 方正证券/nt 10月/新增 净利/n 4.12亿/m 环/q 比/p 增/v 四/m 倍/q  
 券商/n 股/q 全线/n 涨/vi 停/vi   自/p 营盘/n 提前/v “/wyz 潜伏/v ”/wyy 6/m 家/q 同行/n  
 《/wkz 炒股/vi 日记/n 》/wky （/wkz 11月4日/t ，/wd 星期三/t ）/wky  
 T/rzt 飞/vi 了/y ，/wd 高/ad 开/v 这么/rz 多/a ，/wd 接/v 不/d 回来/v 了/y 。/wj 
 毛竹/n 坞/ng 《/wkz 炒股/vi 日记/n 》/wky （/wkz 11月2日/t ，/wd 星期一/t ）/wky  
 方正证券/nt 小/a 方/q “/wyz 玩/v ”/wyy 跨/v 界/n   联合/v 四/m 家/q O2O/n 龙头/n 派/nms 送/v 千/m  
 方正证券/nt 三/m 季报/n ：/wp 证/n 金/ng 系/v 合计/v 持有/v 8.82亿/m 股/q  
 牵/v 手/n 滴/v 滴/v 出行/vi 等/udeng 四/m 家/q O2O/n 龙头/n   方正证券/nt 小/a 方/d 开展/v 跨/v  
 股市/n 不/d 涨/vi 谈/v 何/ry 经济/n ？/ww 券商/n 不/d 涨/vi 谈/v 何/ry 牛市/n ？/ww 所以/c ，/wd 呵/y  
 601901:/m 方正证券/nt 2015年/t 第三/m 季度/n 季报/n  
 “/wyz 关键/n 人/n ”/wyy 赵大建/nr “/wyz 失/v 联/vg ”/wyy   或/c 涉/vg 民族/n 证券/n 20亿/m 违/vg  
 方正证券/nt 子公司/n 3.5亿/m 信托/b 资金/n 逾期/vi  
 民族/n 证券/n 3.5亿/m 投资/n 面临/v 违约/vi  
 601901:/m 方正证券/nt 关于/p 计提/n_new 预计/v 负债/vi 的/ude1 公告/n  
 信托/b 提前/vd 终止/v   民族/n 证券/n 20.5亿/m 元/q 去向/n 再现/v 波澜/n  
 民族/n 证券/n 前/f 董事长/n 赵大建/nr “/wyz 失/v 联/vg ”/wyy  
 方正证券/nt ：/wp 民族/n 证券/n 名誉/n 董事长/n 赵/nr1 大/d 建/v 失/v 联/vg  
 派系/n 斗争/vn 高手/n 的/ude1 悲剧/n 人生/n   方正证券/nt 董事/n 兼/v 民族/n 证/n  
 方正证券/nt 董事/n 赵/nr1 大/d 建/v 失/v 联/vg  
 民族/n 证券/n 名誉/n 董事长/n 赵/nr1 大/d 建/v 失/v 联/vg   曾/d 将/d 方正/nz 集团/n 前/f C/o  
 民族/n 证券/n 20.5亿/m 风险/n 款项/n 遇/v 首/m 单/d 逾期/vi  
 方正证券/nt :/wp 民族/n 证券/n 20.5亿/m 款/q 中/f 3.5亿/m 已/d 逾期/vi  
 方正证券/nt 或/c 为/p 民族/n 证券/n 20.5亿/m 风险/n 款项/n 买/v 单/ng  
 民族/n 证券/n 3.5亿/m 投资/n 面临/v 违约/vn 风险/n  
 601901:/m 方正证券/nt 关于/p 民族/n 证券/n 20.5亿/m 元/q 款项/n 调查/vn  
 民族/n 证券/n 20.5亿/m 款项/n 剩余/vn 本息/n 回收/v 存疑/v  
 证监会/n 9月/t 开/v 列/v 24亿/m 罚/v 单/ng   为/p 去年/t 全年/n 罚没/vn 额/n 近/a 5/m 倍/q  
 方正证券/nt 制定/v 民族/n 证券/n 20.5亿/m 元/q 风险/n 应急/vn 预案/n  
 601901:/m 方正证券/nt 2015年/t 第一/m 期/qv 短期/b 公司/n 债券/n 兑付/vn  
 《/wkz 炒股/vi 日记/n 》/wky （/wkz 10月/新增 29日/t ，/wd 星期四/t ）/wky  
 《/wkz 炒股/vi 日记/n 》/wky （/wkz 10月/新增 28日/t ，/wd 星期三/t ）/wky  
 方正证券/nt 公布/v 20.5亿/m 调查/vn 进展/vn   18亿/m 或/c 难/ad 按时/d 收回/v  
 证监会/n 9月/t 密集/ad 开列/v 24亿/m 罚/v 单/ng   与/p A/rzv 股/n 震荡/vn 并/cc 无/v 关联/vi  
 方正证券/nt ：/wp 民族/n 证券/n 20.5亿/m 违规/vd 投资/v 专项/b 调查/vn 组组/q  
 601901:/m 方正证券/nt 重要/a 事项/n 公告/n  
 一路/mq 走/v 好/a ，/wd 国信/nz 老总/n ，/wd 记/v 得/ude3 晚上/t 把/pba 方正/nz 管理层/n 带/v 上/vf  
 《/wkz 炒股/vi 日记/n 》/wky （/wkz 10月/新增 26日/t ，/wd 星期一/t ）/wky  
 601901:/m 方正证券/nt 第二/m 届/q 董事会/n 第二十三/m 次/qv 会议/n 决/vg  
 其实/d 最/d 该死/vi 的/ude1 是/vshi 何其聪/nr ，/wd 拿/v 着/uzhe 国企/n 最高/a 的/ude1 工资/n ，/wd 股/n  
 《/wkz 炒股/vi 日记/n 》/wky （/wkz 10月/新增 23日/t ，/wd 星期五/t ）/wky  
 恒/ag 丰/ag 银行/n ，/wd 你/rr 还/d 钱/n 了/y 吗/y ？/ww 方正/nz ，/wd 你/rr 该/v 给/p 股民/n 一个/mq 说/v  
 《/wkz 炒股/vi 日记/n 》/wky （/wkz 10月/新增 21日/t ，/wd 星期三/t ）/wky  
 有/vyou 13/m 块/q 钱/n 的/ude1 吗/y ？/ww 
 《/wkz 炒股/vi 日记/n 》/wky （/wkz 10月/新增 20日/t ，/wd 星期二/t ）/wky  
 行情/n 回暖/vi 叠加/vi 估/v 值/v 优势/n   券商/n 股/q 颓势/n 渐/d 改/v  
 《/wkz 炒股/vi 日记/n 》/wky （/wkz 10月/新增 16日/t ，/wd 星期五/t ）/wky  
 601901:/m 方正证券/nt 2015年9月/t 财务/n 数据/n 简报/n  
 靠/v ，/wd 我/rr 就/d 骂/v 方正/nz 的/ude1 管理层/n ，/wd 没有/v 能力/n ，/wd 对不起/v 北大/n  
 7/m 元/q 的/ude1 成本/n  
 《/wkz 炒股/vi 日记/n 》/wky （/wkz 10月/新增 13日/t ，/wd 星期二/t ）/wky  
 《/wkz 炒股/vi 日记/n 》/wky （/wkz 10月/新增 12日/t ，/wd 星期一/t ）/wky  
 《/wkz 炒股/vi 日记/n 》/wky （/wkz 10月/新增 9日/t ，/wd 星期五/t ）/wky  
 剧本/n 应该/v 是/vshi 这个/rz 样子/n 的/ude1 ，/wd 20.5亿/m 疑案/n 发生/v ，/wd 利空/nrf 打/v  
 目前/t 还/d 在/p 筹码/n 收集/v 阶段/n  
 《/wkz 炒股/vi 日记/n 》/wky （/wkz 9月30日/t ，/wd 星期三/t ）/wky  
 《/wkz 炒股/vi 日记/n 》/wky （/wkz 9月29日/t ，/wd 星期二/t ）/wky  
 《/wkz 炒股/vi 日记/n 》/wky （/wkz 9月25日/t ，/wd 星期五/t ）/wky  
 601901:/m 方正证券/nt 关于/p 参加/v 2015年/t 湖南/ns 辖区/n 上市/vi 公/ng  
 《/wkz 炒股/vi 日记/n 》/wky （/wkz 9月24日/t ，/wd 星期四/t ）/wky  
 百分比/n 止/v 损/vg 法/n  
 华尔街/nsf 都/d 急/v 疯/vi 了/y ！/wt 18000/m 点/qt 没/v 傻子/n 接/v 盘/qv ，/wd 美/b 股/n 在/p 左/a  
 风波/n 不断/d 一/m 年/qt 4/m 接/v “/wyz 罚/v 单/ng ”/wyy   方正证券/nt 管理/vn 体制/n 混乱/an  
 《/wkz 炒股/vi 日记/n 》/wky （/wkz 9月22日/t ，/wd 星期二/t ）/wky  
 短期/b 被套/n 的/ude1 无/v 需/v 担心/v ，/wd 方正证券/nt 下/f 周/nr1 有望/v 止/v 跌/v ！/wt 
 方正证券/nt 深陷/v 负面/b 漩涡/n  
 23日/t 有望/v 整理/v 结束/v   关注/v 22日晚/t 盘/ng  
 《/wkz 炒股/vi 日记/n 》/wky （/wkz 9月18日/t ，/wd 星期五/t ）/wky  
 《/wkz 炒股/vi 日记/n 》/wky （/wkz 9月14日/t ，/wd 星期一/t ）/wky  
 4万/m 股/q 方正/nz ，/wd 14/m 的/ude1 本/n ，/wd 何时/ryt 能/v 回来/v  
 从/p 今天/t 开始/v ，/wd 让/v 我们/rr 迎接/v 死/v 后/f 重/d 生/v 的/ude1 方正/nz 吧/y ！/wt ！/wt ！/wt  
 屡禁不止/vl 惹/v “/wyz 怒/vg ”/wyy 监管/vn 层/qv   四/m 券商/n 遭/v “/wyz 从重/d 处罚/v ”/wyy  
 《/wkz 炒股/vi 日记/n 》/wky （/wkz 9月15日/t ，/wd 星期二/t ）/wky  
 黑色/n 星期一/t ！/wt 9月/t A/rzv 股/n 正/d 遭遇/v 哪些/ry 威胁/v ？/ww 
 6/m ，/wd O4/n 铁/n 底/f  
 方正证券/nt 遭/v 证监会/n 警告/v   罚款/vi 1743万/m 元/q  
 4/m 家/q 券商/n 被/pbei 罚没/v 2.4亿/m 不/d 可怕/a   更/d 可怕/a 的/ude1 是/vshi 什么/ry ？/ww 
 券商/n 股/n 陷/vi 多事之秋/nl   投资/vn 价值/n 依旧/z ？/ww 
 证监会/n 行政/n 处罚/vn 海通/nz 等/udeng 4/m 家/q 券商/n   券商/n 监管/vn 动/v 真格/n 了/y  
 《/wkz 炒股/vi 日记/n 》/wky （/wkz 9月10日/t ，/wd 星期四/t ）/wky  
 601901:/m 方正证券/nt 关于/p 收到/v 中国证监会/nt 行政/n 处罚/vn 事/n  
 有/vyou 高手/n 指点/v 一下/mq 方正/nz 15/m 元/q 本能/n 解/v 套/q 不/d ？/ww 
 民族/n 证券/n 遭/v “/wyz 立案/vi ”/wyy 背后/f ：/wp 原/b 大/a 股东/n 或/c 涉/vg 违规/v “/wyz 腾/v  
 证监会/n 立案/vi 调查/v 民族/n 证券/n 20亿/m 违规/vn 资金/n  
 合同/n 和/cc 印章/n 等/udeng 方面/n 的/ude1 内部/f 控制/v 存在/v 严重/a 缺陷/n  
 方正证券/nt ：/wp 证监会/n 决定/v 就/d 20.5亿/m 款/q 项/q 调查/vn 民族/n 证券/n  
 《/wkz 炒股/vi 日记/n 》/wky （/wkz 9月8日/t ，/wd 星期二/t ）/wky  
 方正证券/nt 加速/vd 整合/v ：/wp 1/m   1＞2/m ？/ww 
 3月/t 入市/v ，/wd 本金/n 20w/n ，/wd 现/tg 剩/v 9.5w/n ，/wd 亏/v 的/ude1 难受/a ，/wd 不/d 敢/v 告/v  
 《/wkz 炒股/vi 日记/n 》/wky （/wkz 9月7日/t ，/wd 星期一/t ）/wky  
 可怜/v 的/ude1 方正/nz ，/wd 摆/v 在/p 那里/rzs ，/wd 连/ulian 狗/n 都/d 不/d 来/vf 嗅/v 一下/mq ！/wt 
 方正证券/nt 加速/vd 整合/v 民族/n 证券/n ：/wp 1/m   1＞2/m 能否/v 实现/v ？/ww 
 方正/nz 涨/vi 到/v 70/m 吧/y  
 政泉/nr2 所/usuo 持/v 方正证券/nt 股权/n 再生/vn 纠纷/n   130亿/m 市值/n 股份/n 被/pbei  
 《/wkz 炒股/vi 日记/n 》/wky （/wkz 9月2日/t ，/wd 星期三/t ）/wky  
 券商/n 股/n 显著/ad 抗/v 跌/v  
 方正证券/nt 新/d 增/v 17.5亿/m 元/q 参与/v 证/n 金/nr1 专户/n  
 政/ng 泉/ng 控股/vi 所/usuo 持/v 方正证券/nt 股份/n 被/pbei 冻结/v  
 《/wkz 炒股/vi 日记/n 》/wky （/wkz 9月1日/t ，/wd 星期二/t ）/wky  
 601901:/m 方正证券/nt 第二/m 届/q 董事会/n 第二十二/m 次/qv 会议/n 决/vg  
 方正证券/nt 启动/v 整合/v   民族/n 证券/n 财/n 报/n 仍/d 未/d 并/cc 表/n  
 方正证券/nt ：/wp 政/ng 泉/ng 控股/vi 持有/v 方正/nz 股份/n 全部/m 被/pbei 冻结/v  
 方正证券/nt 股东/n 所/usuo 持/v 18亿/m 股/q 被/pbei 司法/n 冻结/v  
 券商/n 股/n 是/vshi 此次/rz 股/q 灾/n 的/ude1 元凶/n ，/wd 方正/nz 则/d 是/vshi 券商/n 股/n 中/f 的/ude1 祸/n  
 酿成/v 股/q 灾/n 的/ude1 两/m 大/a 祸首/n   每日/r 财经/n 资讯/n 内参/n   08-29/m   08/m  
 我/rr 能/v 预/d 知/v 未来/t ，/wd 方正/nz 未来/t 2/m 周/qt 将/d 会/v 这样/rzv 走/v ！/wt 给/p 大家/rr  
 601901:/m 方正证券/nt 股权/n 收购/vn 暨/cc 对外/vn 投资/vn 公告/n  
 601901:/m 方正证券/nt 拟/v 股权/n 收购/vn 事宜/n 涉及/v 的/ude1 方正/nz 中期/f  
 方正/nz 13/m 本/q ，/wd 22000/m 股/q 全/a 仓/ng ，/wd 有/vyou 没/d 有/vyou 和/p 我/rr 一样/uyy 的/ude1 伙伴/n  
 《/wkz 炒股/vi 日记/n 》/wky （/wkz 8月28日/t ，/wd 星期五/t ）/wky  
 《/wkz 炒股/vi 日记/n 》/wky （/wkz 8月27日/t ，/wd 星期四/t ）/wky  
 4/m 家/q 券商/n 遭/v 证监会/n 立案/vi 调查/v  
 不/d 改变/v 现有/v 的/ude1 分红/vn 制度/n ，/wd 何/ry 来/vf 价值/n 投资/v ？/ww 
 明天/t 必须/d 涨/vi ，/wd 呵呵/o  
 方正证券/nt 改组/vn 民族/n 证券/n   整合/vn 效应/n 或/c 将/d 发挥/v  
 【/wkz 讨论/v 】/wky 低价/n 券商/n 股/q 是否/v 已经/d 跌/v 出/vf 投资/v 价值/n ？/ww 
 我/rr 方正/nz 8.50/m 的/ude1 本/n 大家/rr 说/v 有/vyou 解/v 套/q 的/ude1 日子/n 没/d ？/ww 我/rr 吃/v 不好/a  
 今天/t 证监会/n 给/p 我/rr 发/v 短/a 信/n 说/v 我/rr 做/v 空/ng  
 证监会/n 立案/vi 调查/v 四/m 券商/n 或/c 涉/vg 两/m 融/vi 违规/v  
 601901:/m 方正证券/nt 关于/p 收到/v 中国证监会/nt 调查/v 通知书/n  
 券商/n 算是/v 佐/vg 到头/vi 了/y ，/wd 这/rzv 刚/d 揭/v 了/ule 一/m 贴膏/n 药/n ，/wd 造孽/vi 的/ude1 券/ng  
 我/rr 的/ude1 1:1/m 融资/vn 已经/d 强/a 平/a ./wj ./wj 求/v 所有/b 股东/n 家庭/n 地址/n ./wj  
 《/wkz 炒股/vi 日记/n 》/wky （/wkz 8月25日/t ，/wd 星期二/t ）/wky  
 《/wkz 炒股/vi 日记/n 》/wky （/wkz 8月24日/t ，/wd 星期一/t ）/wky  
 证券/n 股/q 投资/n 的/ude1 春天/t 已经/d 来临/vi ，/wd 请/v 不要/d 再/d 犹豫/a ！/wt 
 券商/n 股/n 现/tg 跌/v 停/vi 潮/n   方正证券/nt 等/udeng 18/m 股/q 跌/v 停/vi  
 方正证券/nt 策略/n 周报/n ：/wp 重演/v 98年/t 周期/n 阶段/n  
 《/wkz 炒股/vi 日记/n 》/wky （/wkz 8月21日/t ，/wd 星期五/t ）/wky  
 很多/m 新/a 人/n 不/d 懂/v 08/m 年/qt 的/ude1 伤/n  
 草/n 泥/n 妈/n 的/ude1 方正/nz ，/wd 不/d 骂/v 你/rr 一/m 句/q 难/ad 解/v 我/rr 心头/s 之/uzhi 恨/v  
 为什么/ryv 发/v 不/d 出/vf 帖/ng ？/ww 回/v 不/d 了/ule 帖/ng 呢/y ？/ww 
 601901:/m 方正证券/nt 第二/m 届/q 董事会/n 第二十/m 次/qv 会议/n 决议/n  
 601901:/m 方正证券/nt 关于/p 公司/n 股票/n 复/vg 牌/n 的/ude1 提示/vn 性/ng 公告/n  
 “/wyz 关键/n 人/n ”/wyy 赵/nr1 大/d 建/v 引退/vi   方正/nz PK/n 政/ng 泉/ng 落幕/vi  
 方正证券/nt 改组/vn 民族/n 证券/n 管理层/n  
 方正证券/nt 出手/vi 整合/v 民族/n 证券/n   管理/vn 团队/n 率先/d 相/d 融/vi  
 《/wkz 炒股/vi 日记/n 》/wky （/wkz 8月20日/t ，/wd 星期四/t ）/wky  
 8月20日/t 国内/s 四/m 大/a 证券/n 报纸/n 头版/n 头条/n 内容/n 精华/n 摘要/n  
 方正证券/nt 重组/vn 民族/n 证券/n 管理层/n  
 民族/n 证券/n 董/nr1 监/ng 高/a 换血/vi   方正/nz 与/cc 民族/n 实质性/n 整合/vn 终于/d  
 方正证券/nt 子公司/n 完成/v 整合/v   20日/t 复/vg 牌/n  
 方正证券/nt 力/n 推/v 实质性/n 整合/vn   换届/vd 调整/v 民族/n 证券/n 董/nr1 监/ng  
 方正证券/nt 启动/v 民族/n 证券/n 整合/vn  
 方正证券/nt 与/cc 民族/n 证券/n 实质性/n 整合/v 迈出/v 关键性/n 一/m 步/qv  
 601901:/m 方正证券/nt 关于/p 民族/n 证券/n 第四/m 届/q 董事会/n 2015/m  
 