机会/n 摆/v 在/p 大家/rr 的/ude1 面前/f 就/d 看/v 如何/ryv 把握/v 了/y  
 民生/n 中/f 短/a 线/n 有/vyou 机会/n ，/wd 不/d 是/vshi 长线/n 标的/n 。/wj 
 大家/rr 一起/d 来/vf 扒/v 一/m 扒/v 持有/v 民生银行/nt 股份/n 的/ude1 大/a 佬/ng 们/k  
 上周/t 9.04/m ~/w 8.94/m 之间/f 建立/v 底/f 仓/ng ，/wd 之后/f 每/rz 跌/v 一/m 毛/q 购/vg 股/n  
 假如/c 马云/nr 是/vshi 你/rr 表哥/n 他/rr 的/ude1 网/n 商/vg 银行/n 会/v 以/p 0.81/m 折/q 卖/v 你/rr ?/ww 
 揭/v 密/a ：/wp 中/b 长线/n 必将/d 走/v 牛/n 的/ude1 小/a 盘/qv 潜力/n 成长/vn 个/q 股/n  
 眼下/t 可/v 底部/f 大胆/ad 建/v 仓/ng 的/ude1 超/h 跌/v 低价/n 潜力/n 黑马/n 个/q 股/n    
 上/f 市场/n 4000/m 点/qt 之前/f ，/wd 可/v 大胆/ad 进行/vx 低/a 吸/v 的/ude1 10/m 只/q 潜力/n 个/q  
 攻/v 市场/n 4000/m 点/qt 之前/f ，/wd 可/v 大胆/ad 进行/vx 低/a 吸/v 的/ude1 10/m 只/q 潜力/n 个/q  
 此/rzs 类/n 个/q 股/n 有望/v 成为/v 2018年/t 中/f 的/ude1 超级/b 大/a 牛/n 股/n 之一/rz  
 有望/v 成为/v 2018年/t 的/ude1 超级/b 大/a 牛/n 股/n 之一/rz  
 往/p 市场/n 4000/m 点/qt 之前/f ，/wd 可/v 大胆/ad 进行/vx 低/a 吸/v 的/ude1 10/m 只/q 潜力/n 个/q  
 建议/n 想/v 开/v 银行/n 却/d 拿/v 不/d 到/v 执照/n 的/ude1 人们/n 买/v 点/n 民生银行/nt 股/n  
 建议/n 愿意/v 长期/b 投资/vn 的/ude1 朋友/n 们/k 买/v 点/qt 年/qt 收益/n 17.37%/m 的/ude1 银/ng  
 [/wkz 复/vg 盘/ng ]/wky 公告/n 现/tg 重大/a 利好/a ，/wd 10/m 股/q 有望/v 突破/v 大/a 涨/vi ！/wt 
 期望/v 民主/a 银行/n 股价/n 五/m 年/qt 内/f 翻/v 倍/q 的/ude1 可能性/n 有/vyou 多/m 大/a ?/ww 
 复星/nr2 按/p 2016年/t 初/f 原/b 计划/n 退出/v 民生银行/nt 另/d 有/vyou 隐情/n  
 8.5/m 的/ude1 成本/n ，/wd 10.5/m 走/v 人/n 。/wj 交给/v 时间/n 。/wj  
 没/v 实力/n 自力/nz 门户/n 的/ude1 人/n 就/d 拿/v 点/qt 打/v 0.81/m 折/q 的/ude1 民生银行/nt  
 大/a 摩/b 增/v 持/v 民生银行/nt 2864万/m 股/q   另/rz 瑞/b 银/b 场/qv 外/f 增/v 持/v 3.5亿/m  
 沃/vg 伦巴/n 菲/b 特/ag 1991/m 的/ude1 贴/v 子/ng  
 企稳/n_new 迹象/n 明显/a ～/ws 冲/v 关/v 在/p 即/v ！/wt 
 民生/n --/wp 全球/n 顶级/b 抗癌/vn 药/n ，/wd 中国/ns 拥有/v 自主/vd 研发/v 产权/n  
 价/n 高/ad 估/v 位/q 出/vf 快/a */w 转/v 低价/n 大/a 底/f 黑马/n 600162/m 香江/nt 控股/vi */w 低/a  
 一个/mq 小小/z 散/a 的/ude1 十五/m 年/qt 吹牛皮/vi 之/uzhi 路/n  
 美国/nsf 的/ude1 银行/n 股/n  
 价值/n 投资/vn  
 证/n 金/nr1 公司/n 持有/v 和/cc 增/v 持/v 了/ule 哪些/ry 银行/n 股/n  
 所谓/v 价值/n 投资/vn 是/vshi 注重/v 这个/rz 公司/n 实际/a 价值/n 和/cc 目前/t 股价/n  
 相信/v 持有/v 民生银行/nt 的/ude1 股民/n 都/d 不/d 是/vshi 短/a 线/n 投机/vn 客/ng ，/wd 短/a 炒/v  
 民生银行/nt 今明/nr2 年/n 发行/vn 债/n 转/v 股/n 要/v 不/d 要/v 买/v ？/ww   16/m 年/qt 民生/n  
 7.75/m 挂/v 单/b 等/udeng 筹码/n [/wkz 大笑/v ]/wky [/wkz 大笑/v ]/wky [/wkz 大笑/v ]/wky  
 7.85/m 是/vshi 新/a 起点/n ！/wt 加油/vi [/wkz 大笑/v ]/wky [/wkz 大笑/v ]/wky [/wkz 大笑/v ]/wky  
 变/v 盘/qv 时间/n 点/qt 临近/v ，/wd 大盘/n 将/d 再次/d 下/vf 探/v ，/wd 考验/v 3100/m 点/qt 支/vi  
 11.1/m 元/q 买/v 入/v 净/a 资/ng 1.58/m 倍/q 的/ude1 民生/n 一万/m 股/q 放/v 五/m 年/qt 会/v 是/vshi 怎/ryv  
 二/m 年/qt 前/f 被/pbei 骗子/n 引诱/v 在/p 11/m 元/q 套/q 牢/a 者/n 何时/ryt 能/v 赚钱/v  
 韭菜/n 菲/b 特/ag 1991/m 被套/n 半/m 年/qt 了/y   心里/s 不/d 平衡/a  
 不/d 要/v 这样/rzv 做/v ：/wp  
 咯咯/o 咯/y 咯咯/o ，/wd 晨鸣/nz 三/m 年/qt 利润/n 之/uzhi 和/cc 超/v 现/tg 公司/n 市值/n 。/wj  
 现价/n 比/p 二/m 年/qt 前/f 11/m 元/q 被/pbei 人/n 引诱/v 买进/v 的/ude1 人/n 能/v 多/ad 赚/v 80%/m 吗/y ?/ww 
 某种/rz 人/n   被套/n 之后/f   就/d 喊/v 五/m 年/qt 翻/v 倍/q  
 被/pbei 骗子/n ~/w 不/d 是/vshi 巴菲特/nr 哈/b ~/w 引诱/v 11/m 元/q 套/q 牢/a 者/n 何时/ryt 能/v 赚钱/v  
 价值/n 投资/vn 理念/n 让/v 我/rr 的/ude1 牛/n 股/q 二/m 年/qt 半/m 涨/vi 近/v 二/m 倍/q  
 民生银行/nt 中报/v ，/wd 大/d 超/v 预期/v ！/wt 
 民生/n 1/m 个/q 月/n 内/f 见到/v 15/m 元/q  
 对/p 这/rzv 只/q 股票/n 无/v 语/ng 了/y   涨/vi 不/d 动/v     跌/v 得/ude3 快/a 。/wj 磨/v 人/n 得/ude3 很/d 。/wj    
 昨天/t 全/a 仓/ng 入/v 民生/n ，/wd 果然/c 垃圾/n ，/wd 今天/t 跌/v 了/ule 1分/t 卖/v 掉/v 了/y  
 地方/n 国企/n 混/ad 改/v :/wp 接下来/vl 新/a 一/m 轮/qv 行情/n 的/ude1 热点/n  
 民生银行/nt 将/d 于/p 10月/新增 23日/t 派/nms 发/v 中期/f 股息/n 每/rz 10/m 股/q 派/nms 发/v 1./m  
 民生银行/nt 适合/v 长期/b 投资/vn 却/d 不/d 是/vshi 好/a 的/ude1 短/a 线/n 标的/n  
 奇葩/n 风/n 控/v ：/wp 民生银行/nt 要/v 给/p 一/m 枚/q 退/v 市/n 潜力/n 股/q 贷款/n   却/d  
 股/n 海/n 无/v 涯/ng 0295/m 个/q 骗子/n 害人/vi 家/n 在/p 11/m 元/q 买/v 套/q 二/m 年/qt 后/f 跌/v 到/v  
 我/rr 说/v 7.76/m 是/vshi 历史/n 的/ude1 底/n 点/qt 吗/y ？/ww 让/v 这/rzv 笨/a 主力/n 再/d 打/v 掉/v ，/wd 好/a  
 600016:/m 民生银行/nt 2017年/t 半/m 年度/n A/rzv 股/n 利润/n 分配/v 实施/v 公/ng  
 散/v 户/q 投资/n 一定/d 要/v 理性/n ，/wd 坚持/v 价值/n 投资/vn  
 以前/f 中国/nt 建筑/n 和/cc 建设银行/nt 在/p 4/m 元/q 多/ad 没/v 人/n 要/v ，/wd 民行/n 银/ng  
 民生银行/nt H/o 股/n 大幅/d 跑/v 输/v 同行/n   复/vg 星/n 抛/v 约/d 八/m 成/q 持/v 股/n 套/q 现/tg  
 浦发银行/nt ，/wd 交通银行/nt ，/wd 民生银行/nt 股值/n 比较/d  
 光明/n 在/p 眼前/t ：/wp 市场/n 已/d 进入/v 周/nr1 线/n 量/n 级别/n 的/ude1 反弹/vn 趋势/n ！/wt 
 民生银行/nt 比/p 其它/rz 银行/n 贱/a 价/n 有/vyou 原因/n 的/ude1 ，/wd 值得/v 买/v 。/wj 
 买/v 了/ule 民生银行/nt 的/ude1 小/a 散/a ，/wd 这/rzv 辈子/qt 倒霉/a ，/wd 下辈子/t 难/ad 翻身/vi  
 民生银行/nt 现价/n 有/vyou 没/d 有/vyou 投资/vn 价值/n ？/ww 
 民生银行/nt 值得/v 投资/v 吗/y ，/wd 看/v 了/ule 再说/vi （/wkz 单击/v 表格/n 看/v 得/ude3 更/d  
 综合/vd 判断/v 民生银行/nt 5/m 倍/q 市/n 盈/vg 率/v ，/wd 不/d 到/v 一/m 倍/q 市/n 净/d 率/v ，/wd  
 股/n 海/n 无/v 涯/ng 0295/m 在/p 股价/n 顶部/f 区/n 下跌/vi 连续/ad 发/v 贴/v 引诱/v 人家/n  
 建议/n 巴菲特/nr 精/a 们/k  
 股/n 海/n 无/v 涯/ng 0295/m 在/p 高位/n 连续/ad 唱/v 多/a 低位/n 唱/v 空/ng 不断/d 攻击/v 唱/v  
 股/n 海/n 无/v 涯/ng 0295/m 在/p 11/m 元/q 连续/ad 发/v 贴/v 害/v 苦/a 多少/ry 人/n 高位/n 站岗/vi  
 承诺/v 的/ude1 分红/n ，/wd 不/d 到/v 百分之/m 三十/m ，/wd 个人/n 的/ude1 工资/n 好/a 几百/m  
 今天/t 建/v 仓/ng 8.32/m  
 昨/tg 收/v 8.24/m 元/q 交易/n 的/ude1 是/vshi 9.98/m 的/ude1 资产/n 每年/r 能/v 增值/vi 16.5%/m  
 不/d 是/vshi 巴菲特/nr 哈/b ~/w 就是/v 卑鄙/a 无耻/a 的/ude1 小人/n ~/w 股/q 海/n 无/v 涯/ng 0295/m  
 我/rr 与/p 钻石/n 之/uzhi 王/nr1 观点/n 相反/vi --/wp 具有/v 长线/n 投资/vn 价值/n  
 江阴/ns 银行/n 和/cc 张家港/ns 银行/n 3/m 个/q 涨/vi 停/vi ，/wd 民生银行/nt 跌/v 个/q 不/d  
 冀/b G64445/n ，/wd 就是/v 超级/b SB/n  
 巴菲特/nr 精/a 1991/m 其实/d 挺/d 可怜/v 的/ude1 ！/wt 
 九/m 菲/b 特/ag 1992/m  
 民生银行/nt 将/d 于/p 9月26日/t 派/nms 发/v A/rzv 股/n 现金红利/n_new 每股/r 0.12/m 元/q  
 机会/n 摆/v 在/p 韭/w 菲/b 特/ag 1991/m 的/ude1 面前/f 了/y   可惜/v 他/rr 没/d 能/v 把握/v ./wj ./wj  
 不/d 是/vshi 巴菲特哈/nrf 就/d 是/vshi 股/q 海/n 无/v 涯/ng 0295/m  
 增/v 持/v 2万/m 股/q 民生银行/nt  
 民生银行/nt 2017年/t 中报/v 业绩/n 预期/vn  
 韭菜/n 菲/b 特/ag   进/vf 来/vf 看/v  
 民生银行/nt 发行/v 于/p 2022年/t 到期/vi 的/ude1 浮/v 息/vg 票据/n 将/d 于/p 9月/t 12/m  
 韭/w 菲/b 特/ag 1991/m   好/a 天真/a 哦/o ~/w ！/wt 
 民生银行/nt 成功/ad 发行/v 150亿/m 元/q 的/ude1 二级/b 资本/n 债券/n  
 民生银行/nt 9月26日/t 派/nms 发/v 2017年/t 半/m 年度/n A/rzv 股/n 现金红利/n_new 每/rz  
 买入/v 民生/n 的/ude1 几/m 条/q 理由/n  
 现在/t 为什么/ryv 要/v 价值/n 投资/vn ，/wd 因为/c 要/v 与/p 世界/n 接轨/vi 了/y 。/wj 
 600016:/m 民生银行/nt 独立董事/n_new 关于/p 2017年/t 中期/f 利润/n 分/qt  
 次/qv 新/a 股/n 仅/d 此/rzs 1/m 家/q 0.98/m 元/q 业绩/n 股价/n 不/d 到/v 10/m 块/q 江苏/ns 银行/n  
 民生银行/nt 10月/新增 23日/t 派/nms 发/v 2017年/t H/o 股/n 中期/f 股息/n 每股/r 0.1/m  
 呵呵/e ，/wd 好/a 机会/n 买/v 点/n w/n  
 疯狂/ad 抢/v 盘/qv 啦/y   咯咯/o 咯/y ，/wd 业绩/n 去年/t 翻/v 倍/q 股/n 0.99/m ，/wd 今/tg 再/d  
 民生银行/nt 完成/v 发行/v 150亿/m 元/q 2017年/t 第一/m 期/qv 中国/ns 民生/n  
 国家队/n 淘金/vi :/wp   日/b 线/n 锅/n 状/ng ，/wd 周/nr1 线/n 背离/v ，/wd 月/n 线/n 低/a 九/m  
 中国/ns 商业银行/n_new 排名/vi  
 中报/v 0.79/m 上下/n 2分/t 钱/n  
 600016/m ，/wd 今天/t 当/p 老大/n …/ws …/ws …/ws  
 瞎子/n 在/p 狂笑/vi   业绩/n 翻/v 倍/q   季报/vn 再/d 增长/v 300%/m 翻/v 倍/q 搖/w 新股/n  
 银行/n 员工/n 持/v 股/q 计划/n 频/dg 搁浅/vi ？/ww 长期/d 激励/v 机制/n 有待/v 顶层/f  
 民生/n 目前/t 只/d 能/v 做/v 中/b 长线/n 投资/vn ，/wd 不/d 适合/v 做/v 短/a 线/n  
 百/m 善/ag 孝/ng 为先/v ，/wd 万恶/n 淫/ag 为首/vi ，/wd 企业/n 高/ad 管/v 群/ng 的/ude1 邪/ag 淫/ag 是/vshi 一/m  
 抛/v ！/wt 经济/n 恶化/vi ，/wd 拉/v 股价/n ，/wd 用/p 人性/n 贪婪/an ，/wd 忽悠/z 股民/n 在/p  
 突破/v 10/m 块/q 只/d 是/vshi 时间/n 问题/n  
 股/n 海/n 无/v 涯/ng 0295/m 害人/vi 精/a 是/vshi 造谣/vi 高手/n 倒/d 打/v 一/m 耙/v 的/ude1 能人/n  
 民生银行/nt 有/vyou 没/d 有/vyou 投资/vn 价值/n 大家/rr 说/v  
 我/rr 喜欢/vi 破/v 净/a 股/n  
 韭菜/n 菲/b 特/ag 1991/m     洗/v 心/n 革/vg 面/n 吧/y  
 为什么/ryv 说/v 散/v 户/ng 一定/d 要/v 价值/n 投资/vn  
 不妨/v 来/vf 个/q 潜伏/v  
 为什么/ryv 说/v 鼓吹/v 价值/n 投资/vn 是/vshi 忽悠/z  
 [/wkz 微笑/vi ]/wky 漂亮/a 50/m 英豪/n 300/m 必将/d 疯狂/a 展/vg 我/rr 中华/nz 5千/m 年/qt 大帝/n  
 民生银行/nt 于/p 2020年/t 及/cc 2022年/t 到期/vi 票据/n 将/d 于/p 9月12日/t  
 巴菲特/nr 1991/m 和/cc 工行/n 小/a 股/n 是/vshi 同一个/b 笨蛋/n   一直/d 在/p 造谣/vi  
 巴菲特/nr 1991/m ，/wd 万科/nt 91/m ，/wd 工行/n 小/a 股东/n 。/wj 三/m 个/q 就/d 是/vshi 同一/b  
 9/m 元/q 买/v 7.6/m 卖/v 8.6/m 元/q 再/d 买/v 跌/v 4.5/m 毛/nr1 的/ude1 冀/b G64445/n 疯/vi 了/y  
 "/wyz 冀/b G64445/n 说/v "/wyy "/wyz 3月/t 底/f 前/f 肯定/d 见/v 9.6/m 元/q 以上/f "/wyy "/wyz 这个/rz 大款/n 多/a "/wyy  
 民生银行/nt ，/wd 还/d 给/v 不/d 给/p 人/n 活/v 啊/y ，/wd 要/v 亏/v 死/v 人/n 啊/y  
 五/m 年/qt 民生银行/nt 投资/v 价值/n ，/wd 看看/v 所谓/v 的/ude1 价值/n 投资/vn  
 工商银行/nt 创/vg 1/m 年/qt 新/a 高/a ，/wd 民生银行/nt 创/vg 1/m 年/qt 新/a 低/a ，/wd 奇葩/n  
 民生银行/nt 获准/v 发行/v 不/d 超过/v 300亿/m 元/q 二级/b 资本/n 债券/n  
 股市/n 不/d 适合/v 你/rr 冀/b G64445/n 赶快/d 卖掉/v 股票/n 存/v 银行/n 吧/y  
 疯狂/ad 抢/v 盘/qv 了/y ，/wd 抢/v 盘/qv 了/y ，/wd 黄金/n 砸/v 头/n ！/wt 晨鸣/nz 投资/vn 价值/n 第/m  
 民生银行/nt 今年/t 是否/v 还有/v 下行/vi 空间/n ，/wd 下/f 行/vi 的/ude1 目标/n 的/ude1 是/vshi  
 民生银行/nt 市/n 盈/vg 率/v 5.44/m ，/wd 市/n 净/d 率/v 0.86/m ，/wd 股息/n 率/v 0.034/m  
 证据/n 之一/rz   保留/v  
 进场/vi 收/v 尸/ng :/wp 地产/n 称霸/v 南京/ns ，/wd 医/v 美/b 雄/ag 冠/ng 亚洲/ns  
 民生/n 净资产/n 年报/n 后/f 应该/v 在/p 10.3/m 左右/m   明年/t 11/m 块/q 多/m   后/f  
 民生银行/nt 济南/ns 分行/n 违规/vd 办理/v 同业/n 业务/n  
 证/n 金/nr1 公司/n 二/m 季度/n 增/v 持/v 3.4亿/m 股/q 民生银行/nt ，/wd 成/v 民生/n 银/ng  
 1/m 个/q 月/n 内/f 见到/v 16/m 元/q  
 中报/n 速递/vn ：/wp 民生银行/nt 2017年上半年/t 盈利/vi 280.88亿/m 元/q  
 300102/m   中报/v 增长/v   1719%-2017%/m  
 民生银行/nt 上半年/t 实现/v 净利润/n 280.88亿/m 元/q  
 史玉柱/nr 所/usuo 持/v 民生/n A/rzv 股/n 全部/m 质押/vn   证/vg 金/ng 增/v 持/v 民生银行/nt 至/p  
 该/rz 闭/v 嘴/n 的/ude1 是/vshi 冀/b G64445/n 这个/rz 无耻/a 透顶/z 的/ude1 搞/v 屎/n 棍/ng  
 好/a 业绩/n +分/t 配/v +/m 股/q 价/n 低/a ，/wd 明天/t 民行/n 银行/n 可能/v 涨/vi 停/vi  
 一个/mq 股/n 吧/y 最/d 让/v 人/n 悲哀/an 的/ude1 莫过于/vl 吵架/vi ！/wt 你/rr 骂/v 我/rr 几/m 句/q ，/wd  
 就/d 是/vshi 全/a 年/qt 0.77/m 元/q 业绩/n ，/wd 民生/n 也/d 值/v 这个/rz 价/n  
 民生银行/nt ：/wp 上半年/t 净利/n 同比/n 增/v 3.18%/m   证金/nr2 公司/n 持/v 股/n  
 民生银行/nt 上半年/t 净利润/n 280亿/m   证金/nr2 持/v 股/n 增至/v 4.99%/m  
 民生银行/nt 靠/v 回/qv 拨/v 减值准备/n_new 45亿/m 才/d 实现/v 利润/n 正/d 增长/v  
 民生银行/nt 未来/t 二/m 年/qt 的/ude1 每股/r 收益/n  
 民生银行/nt 中期/f 纯利/n 同比/n 增长/v 3.18%/m 至/p 280.88亿/m 元/q 每/rz  
 600016:/m 民生银行/nt 2017年/t 半/m 年度/n 报告/n 摘要/n  
 中报/n 必将/d 一塌糊涂/al  
 专家/n 警示/vn :/wp 此时/r 买/v 大盘/n 权/n 重/a 股/n 或/c 将/d 被/pbei 套/v 30/m 年/qt !/wt 
 奉劝/v 攻击/v 我/rr 的/ude1 人/n 应该/v 销/v 股票/n 帐/ng 户/ng 去/vf 存/v 银行/n  
 [/wkz 财力/n 满/a 仓/ng ]/wky 女士/n 们/k 先生/n 们/k 朋友/n 们/k ！/wt 战胜/v 内心/n 的/ude1 恐惧/an  
 民生银行/nt (/wkz 600016/m )/wky 融资/vi 融/vi 券/ng 信息/n (/wkz 08-17/m )/wky  
 民生银行/nt 早晚/d 会/v 出/vf 问题/n 。/wj 民生银行/nt 经常/d 向/p 信用卡/n 客/ng  
 600016:/m 民生银行/nt 公告/n  
 民生银行/nt ，/wd 我们/rr 分析/v 他/rr 的/ude1 价值/n ，/wd 每股/r 净资产/n 9.12/m ，/wd  
 这/rzv 让/v 外资/n 抄/v 底/f 的/ude1 节奏/n 就是/v 这样/rzv 。/wj 金融/n 板块/n 挺/d 不/d 容易/a  
 三/m 次/qv 抄/v 底/f 民生/n 套/q 三/m 次/qv  
 银监/n_new 会/v 纪检组/n ：/wp 民生银行/nt 首席/n 信息/n 官/n 林晓轩/nr 接受/v 组/n  
 目前/t 大/a A/rzv 股/n 估/v 值/v 最低/a 的/ude1 股票/n -/wp 民生银行/nt  
 民生银行/nt 成为/v 垃圾/n 银行/n 的/ude1 原因/n 分析/vn  
 中国民生银行/nt 首席/n 信息/n 官/n 林晓轩/nr 接受/v 组织/n 审查/vn  
 嘎嘎/o 嘎/o ，/wd 嘎嘎/o 嘎/o ，/wd 民生/n 小/a 散/a 活/a 王八/n  
 民生银行/nt 要/v 拉/v 了/y 。/wj 广东/ns 财经/n 台/b 空头/b 李/nr1 可能/n 全/a 仓/ng 民生/n  
 忍不住/v ！/wt ！/wt  
 我/rr 的/ude1 好友/n 780/m 人/n 你/rr 冀/b G64445/n 只/d 25/m 人/n 说明/v 群众/n 的/ude1 眼/n 晴/vi  
 股/n 海/n 无/v 涯/ng 0295/m   这个/rz 最/d 可恶/a 最/d 卑鄙/a 无耻/a 的/ude1 小人/n 的/ude1 卑/ag  
 以/p 你/rr 冀/b G64445/n 的/ude1 智商/n 和/cc 心态/n 抄/v 股/n 亏/v 钱/n 很/d 正常/a  
 伪/ag 巴/b 们/k 最近/t 有/vyou 点/qt 烦/v ，/wd 哈哈/o ，/wd 有点/d 烦/v ！/wt 
 股/n 海/n 无/v 涯/ng 0295/m   这个/rz 最/d 卑鄙/a 无耻/a 小人/n 的/ude1 可恶/a 行径/n  
 唱/v 空/ng 民生银行/nt 的/ude1 都/d 是/vshi 搞/v 屎/n 棍/ng ，/wd 有/vyou 种/q 去/vf 融/vi 券/ng 做/v 空/ng  
 7.9/m 元/q 一次性/d 干/v 到位/vi ，/wd 拿/v 到/p 现在/t 了/y ，/wd 还是/c 觉得/v 低廉/a  
 其实/d ，/wd 股价/n 跌/v 是/vshi 好事/n ！/wt 
 今年/t 民生银行/nt 股价/n 逆势/vd 下跌/vi ，/wd 希望/v 中报/v 多/m 分/qt 点/qt 红/a 。/wj 
 民生银行/nt 根本/d 没/v 资金/n 愿意/v 做/v ，/wd 跟/p 风/n 小/a 涨/vi 一点/mq 而已/y  
 除/p 民生银行/nt 外/f 的/ude1 银行/n 股/n 今年/t 牛气/n 冲天/z ，/wd 涨势/n 如/v 虹/n ！/wt 
 王/nr1 大娘/n 废话/n 少/ad 说/v 拿/v 点/qt 真/a 本领/n 给/p 大家/rr 看看/v  
 特别/a 告示/n ：/wp 立即/d 抢购/v 7.25/m 元/q 历史/n 最低/a 位/q 附近/f 的/ude1 金/ng 钼/ng  
 8月4日/t 融资/vi 净/d 卖/v 2.3亿/m 元/q ，/wd 收盘/vi 才/d 跌/v 2分/t 钱/n  
 估计/v 还/d 会/v 要/v 跌/v ，/wd 3/m 元/q 也/d 还/d 不/d 是/vshi 底/n  
 建议/n 民营/b 老板/n 们/k 买/v 点/qt 年/qt 收益/n 17.37%/m 的/ude1 银行/n 股/n  
 民生银行/nt (/wkz 600016/m )/wky 融资/vi 融/vi 券/ng 信息/n (/wkz 07-28/m )/wky  
 今天/t 买/v 的/ude1 全部/m 是/vshi 带/v 血/n 筹码/n 、/wn 肥肉/n   主力/n 开始/v 回/qv 补/v 了/y  
 明天/t 大/d 跌/v  
 进场/vi :/wp   “/wyz 双重/b 改革/vn ”/wyy 受益/vi 股/n ，/wd 社保/vn 养老金/n 标的/n 股/n  
 改变/v 弊/ng 屈/v 规范/a 成长/vn 错/vd 杀/v 低/a 沽/b 整理/v 2/m 年/qt 券商/n 蓄/v 势/ng 待/vi 发/v  
 平安银行/n_new 今天/t 收盘价/n 创/vg 新高/n ，/wd 很多/m 股/q 友/ng 被/pbei 赶来/vi 民生/n  
 民生银行/nt 上海/ns 分行/n 员工/n 私/ag 售/v 内控/vn 严重/ad 违规/v  
 沃/vg 伦巴/n 菲/b 特/d 这/rzv 马甲/n 人品/n 有/vyou 问题/n ，/wd 只/d 顶/v 吹牛皮/vi 最低价/n  
 明天/t 开始/v 爆/vd 拉/v  
 高位/n 唱/v 要/v 向/p 上/f 突破/v ，/wd 低位/n 唱/v 空/a 的/ude1 人/n 有/vyou 什么/ry 资/ng 谈/v 人/n 品/ng  
 [/wkz 大笑/v ]/wky [/wkz 大笑/v ]/wky [/wkz 大笑/v ]/wky 找/v 机会/n 上/f 车/n  
 实战/n 炒股/vi 口/n 决/vg ：/wp   十四/m 工作/vn 线/n ，/wd 不/d 破/v 不/d 走/v 人/n 。/wj 短/a 线/n  
 民生银行/nt 值/v 10/m 元/q 以上/f ！/wt 
 融/vi 券/ng 昨天/t 归还/v 177万/m 股/q ，/wd 还/d 不/d 快/a 点/qt 归还/v 小心/ad 爆/v 仓/ng  
 民生银行/nt (/wkz 600016/m )/wky 融资/vi 融/vi 券/ng 信息/n (/wkz 03-15/m )/wky  
 我/rr 只/d 相信/v 股息/n 率/k ，/wd 民生银行/nt 5%/m 股息/n 率/k 的/ude1 价位/n 在/p 这里/rzs  
 银行/n 股/n 里/f 也/d 只有/c 民生银行/nt 才会/nr2 对/p 股东/n 这么/rz 不/d 负/v 责任/n  
 傻/a 伪/ag 巴/b 们/k 吹/v 一个/mq 破/v 一个/mq ，/wd 太/d 没/v 面子/n 了/y ！/wt ！/wt  
 基金/n 抱/v 团/n 炒/v 个/q 股/n 是/vshi 中国式/n 庞/nr1 氏/ng 骗局/n ，/wd 隐患/n 危害/v 大/a 01/m  
 平心而论/vl ，/wd 工行/n 小/a 股东/n 是/vshi 伪/ag 巴/b 中间/f 水平/n 最/d 差/a 的/ude1 一个/mq  
 王/nr1 大娘/n 的/ude1 裹/v 脚/n 又/d 臭/a 又/d 长/a  
 股/n 海/n 无/v 涯/ng 0295/m 是/vshi 我/rr 上网/v 15/m 年/qt 见到/v 的/ude1 最/d 可恶/a 之/uzhi 人/n 也/d 是/vshi  
 长线/n 是/vshi 钻石/n 之/uzhi 王/n 对/p 价值/n 投资/v 恨之入骨/vl 的/ude1 原因/n  
 证监会/n 通报/vd 操纵/v 股价/n 四/m 种/q 方式/n ：/wp 关联/vn 账户/n ，/wd 自/rr 买/v 自/p  
 民生银行/nt (/wkz 600016/m )/wky 大宗/m 交易/vn 数据/n 一览/n (/wkz 07-28/m )/wky  
 这/rzv 几/m 天/qt 有/vyou 几/m 个/q 以往/t 一直/d 靠/v 谱/ng 的/ude1 马甲/n 看/v 多/m 民生银行/nt  
 没戏/vi 了/ule 不/d 如/v 下/vf 全/a 转/vd 买/v */w 一路/mq 一带/n 龙头/n 600307/m 酒钢/n 宏/nz  
 如果/c 真/d 有/vyou 人/n 做/v 空/a 民生/n ，/wd 那么/c 将/d 会/v 被/pbei 多/m 头/q 打/v 爆/v ，/wd 价值/n  
 不/d 看/v 好/a 就/d 爬/v 出/vf 本/n 吧/y  
 做/v 股/n 就/d 像/v 做人/vi ，/wd 不可/v 走极端/vl 。/wj 
 鼓吹/v 价值/n 投资/vn 是/vshi 忽悠/z 人/n 的/ude1 人/n 就/d 是/vshi 一/m 种/q 忽悠/z  
 照/p 钻石/n 之/uzhi 王/n 的/ude1 说法/n ，/wd 炒/v 垃圾/n 股/n 才/d 是/vshi 正道/n  
 民生/n 10/m 元/q 指日可待/vl  
 与/p 许多/m 银行/n 股/q 比/v ，/wd 民生银行/nt 大大/d 低估/v  
 大/a 股东/n 都/d 失/v 联/vg 了/ule 谁/ry 签字/vn 分红/n ？/ww 
 最后/f 怒/vg 涨/vi 两/m 分/qt ，/wd 感觉/v 跟/p 涨/vi 停/vi 一样/uyy 高兴/a  
 8.38/m 元/q 坚决/ad 买入/v 民生银行/nt  
 本/rz 周/qt 的/ude1 周/nr1 线/n 收盘/vi 价格/n   应该/v 是/vshi 近/a 半/m 年/qt 最/d 重要/a 的/ude1  
 哈哈/o  
 大胆/ad 预言/v ，/wd 下半年/t 就/d 是/vshi 银行/n 股/n 的/ude1 天下/n ，/wd 特别/d 是/vshi 民生/n  
 抓紧/v 时间/n 割/v 肉/n ，/wd 大家/rr 快/d 跑/v [/wkz 为什么/ryv ]/wky [/wkz 亏/v 大/a 了/y ]/wky [/wkz 为/v 什/ng  
 最/d 能/v 套/q 住/vi 人/n 的/ude1 几/m 句/q 话/n :/wp   1/m 、/wn 目前/t 价位/n 接近/v 主力/n 成本/n  
 顶尖/b 高手/n 投资/vn 的/ude1 六/m 大/a 不/d 败/vi 法则/n ：/wp             法则/n 一：/m 买/v  
 民行/n 是/vshi 金融/n 股/n 中/f 估/v 值/v 最低/a 的/ude1 股票/n ，/wd 目前/t 买入/v 最/d 安全/an  
 规律/n  
 高盛/nt 减/v 持/v 民生银行/nt 658万/m 股/q   每股/r 7.78/m 元/q  
 民生/n 的/ude1 空头/b 就/d 在/p 董事会/n ，/wd 大家/rr 把/pba 它/rr 挖/v 出/vf 来/vf  
 2018年/t 人民币/n 应该/v 会/v 开始/v 加息/n_new ！/wt 
 众/ag 机构/n 紧急/a 群/ng 发/v 通知/n 出/vf 光/d 抛/v 尽/vi 茅台/nz 平安/n 万科/nt 银行/n !/wt 
 证券时报网/ntcj     AH/o 股/n 比价/n   2017年6月23日/t   18:24/m  
 石油/n 银行/n 保险/n 证券/n   同比/n 港股/n 有些/rz 已经/d 是/vshi 明显/a 贵/a 了/y ，/wd  
 投资/v 民生银行/nt 的/ude1 三点/t 理由/n ：/wp 第一/m ，/wd 市/n 盈/vg 率/v 低/a 。/wj 第二/m  
 明显/a 有人/r 抛/v 民生银行/nt A/rzv 股/n 去/vf 买/v 便宜/a 10%/m 以上/f 的/ude1 民生/n 银/ng  
 被/pbei 洗/v 出/vf 去/vf 了/ule [/wkz 哭/v ]/wky [/wkz 哭/v ]/wky [/wkz 哭/v ]/wky  
 明天/t 跌/v 停/vi 板/ng ～/ws ～/ws  
 注意/v 研/v 判/v  
 全国/n 股份制/n 银行/n 还/d 有/vyou 哪个/ry 没/d 涨/vi 得/v ？/ww 
 这/rzv 支/q 股/n 散/v 户/ng 太/d 多/a 了/y  
 [/wkz 财力/n ]/wky 漂亮/a 50/m 中国/ns 股市/n 的/ude1 心脏/n ;/wf 沪/b 深/a 300/m 中国/ns 股市/n 的/ude1  
 基金/n 抱/v 团/n 炒/v 个/q 股/n 是/vshi 中国式/n 庞/nr1 氏/ng 骗局/n ，/wd 隐患/n 危害/v 大/a 01/m  
 严重/ad 低估/v 正宗/b 机器人/nt 概念/n 盛通股份/nt （/wkz 002599/m ）/wky ，/wd 90/m  
 看/v 多/ad 看/v 空/ng 多/d 很/d 正常/a ，/wd 但/c 不/d 要/v 搞/v 人身/n 攻击/vn ，/wd 要/v 文明/a 交流/vn  
 民生/n 涨/vi 到/v 10/m 倍/q 的/ude1 ＰＥ/n ，/wd 就/d 可/v 挣/vi 一/m 倍/q ，/wd 净值/n 差不多/al 到/v  
 民生/n 怎么/ryv 不/d 跌/v 了/y ？/ww 
 兴业银行/nt 曾经/d 是/vshi 所有/b 银行/n 走/v 得/ude3 最/d 弱/a 的/ude1 ，/wd 现在/t 强/a 了/y  
 实属/v 无聊/a ，/wd 就/d 来/vf 张/nr1 图/n ，/wd 纯属/v YY/n  
 民生银行/nt (/wkz 600016/m )/wky 融资/vi 融/vi 券/ng 信息/n (/wkz 06-22/m )/wky  
 民生银行/nt 沈阳/ns 分行/n 承兑/vn 汇票/n 转/vd 贴现/vi 业务/n 严重/ad 违规/v  
 民生银行/nt ，/wd 持/v 股/n 从此/d 开始/v 了/y 。/wj 相信/v 自己/rr 的/ude1 判断/vn ，/wd 主/ag  
 只要/c 不/d 追/v 高/a ，/wd 不/d 会/v 吃亏/a ，/wd 不/d 折腾/v ，/wd 不/d 割/v 肉/n ，/wd 坐等/v 5/m  
 民生银行/nt 的/ude1 春天/t 何时/ryt 到来/vi ？/ww ？/ww ？/ww 散/v 户/ng 的/ude1 期盼/vn  
 现在/t 看好/v 民生银行/nt 是/vshi 对/p 的/ude1 ，/wd 不服/v 去/vf 看看/v 招/v 行/ng 和/cc 兴/v 业/ng  
 这/rzv 股/q 没/d 希望/v 了/y ，/wd 天天/q 资金/n 流出/v ，/wd 被/pbei 蛀/vi 空/a 了/y ，/wd 随时/d 会/v  
 太/d 苍白/a 无力/vi 了/y ，/wd 股指/n 期货/n 在/p 玩玩/v 股市/n  
 明天/t 可能/v 跌/v 停/vi 板/ng  
 某些/rz 银行/n 的/ude1 高/a 管/v ，/wd 就/d 是/vshi 一/m 帮/q 人/n 渣/ng ，/wd   承诺/vn 的/ude1 分红/n ，/wd  
 民生银行/nt 的/ude1 三/m 大/a 投资/vn 价值/n  
 已/d 满/a 仓/ng 生/v 行/ng ，/wd 持/v 股/n 待/vi 涨/vi ，/wd 现在/t 是/vshi 底部/f 坚定/v 不/d 卖/v 。/wj 
 600016:/m 民生银行/nt 2016年下半年/t A/rzv 股/n 利润/n 分配/v 实施/v 公/ng  
 2017年5月25日/t 大/a 股东/n 开始/v 增/v 持/v 民生银行/nt ！/wt 
 "/wyz 粤/b 港/n 澳/b 大/a 湾/ng 区/n 正式/ad 上升/vi 为/p 国家/n 战略/n "/wyy "/wyz 一/m 带/v 一/m 路/n "/wyy "/wyz _/w _/w _/w _/w "/wyy  
 民生银行/nt 上半年/t 接/v 29/m 张/q 罚/v 单/ng   3000亿/m 市值/n 公司/n 风险/n  
 两/m 天/qt 白/d 玩/v 了/y ，/wd 股价/n 没/d 动/v ！/wt 太/d 巧/a 了/y 吧/y ，/wd 持有/v 的/ude1 另外/rz 一/m  
 2016年5月25日/t ，/wd 正式/ad 成为/v 民生银行/nt 的/ude1 一个/mq 小/a 股东/n  
 敬请/v 关注/v ，/wd 新/a 能源/n ，/wd 国企/n 小/a 盘/qv 股/n ，/wd 资产/n 重组/v 500086/m  
 买/v 银行/n 股/n 的/ude1 都/d 是/vshi 猪/n  
 中国/ns 股市/n ，/wd 晚/tg 分红/vi ，/wd 少/ad 分红/vi ，/wd 不/d 分红/vi ./wj 是否/v 合法/a ?/ww 
 民生银行/nt (/wkz 600016/m )/wky 融资/vi 融/vi 券/ng 信息/n (/wkz 03-17/m )/wky  
 银行/n 股/n 在/p 掩护/v 券商/n 撤退/vi  
 9:30/m   ！/wt  
 民生银行/nt (/wkz 600016/m )/wky 融资/vi 融/vi 券/ng 信息/n (/wkz 03-18/m )/wky  
 主力/n 只能/v 用/p 画图/n 来/vf 引诱/v 小/a 散/a  
 有/vyou 魄力/n 就/d 买/v 弘讯科技/nt  
 9.50/m 出/vf 了/y   周一/t 银行/n 股/n 暴跌/vi 到/v 时/ng 再/d 捡/v 回/v !/wt 
 浴/vg 火凤凰/nz ，/wd 静/ad 待/vi 改革/v 焕/ag 新生/n  
 民生银行/nt 今日/t 超大/b 单/b 流入/v 排名/vi 第12/m 名/q (/wkz 03-15/m )/wky  
 好样/a 的/ude1 ，/wd 点/v 个/q 赞/vg  
 今天/t 有/vyou 谁/ry 买/v 了/y ？/ww 价位/n 多少/ry ？/ww [/wkz 围观/vi ]/wky  
 民生银行/nt (/wkz 600016/m )/wky 融资/vi 融/vi 券/ng 信息/n (/wkz 03-21/m )/wky  
 巨/ag 阴/ng 大跌/v 补/v 两/m 个/q 缺口/n ，/wd 银行/n 最后/f 一/m 撑/v  
 激动/a 盼望/v 大/a 涨/vi 的/ude1 人/n 少/a 了/y   才/c 会/v 好/a  
 民生银行/nt 今天/t H/o 股/n 还/d 涨/vi 了/ule 8分/t 而/cc 在/p 大盘/n A/rzv 股/n 还/d 没有/v 涨/vi  
 对于/p 近期/t 拉/v 升/v 过/uguo 快/a 的/ude1 个/q 股/n 要/v 保持/v 谨慎/a 的/ude1 态度/n 。/wj 
 这/rzv 就/d 不/d 是/vshi 卷/v 商/vg 牌照/n 了/y ，/wd 耽误/v 大/a 行情/n 了/y ，/wd 买/v 这/rzv 股票/n 的/ude1  
 已/d 过/uguo 会/v 的/ude1 银行/n 怎么/ryv 发行/v 新/a 股/n ？/ww 
 A/rzv   H/o 股/n 联动/v 或/c 刺激/v 港股/n 上涨/vi  
 银行/n 股/q 暴涨/vn 逻辑/n 就/d 是/vshi 国家队/n 解/v 套/q 。/wj 银行/n 股/n 这/rzv 两/m 天/qt 调/v  
 建议/n 银行/n 股/n 的/ude1 持有/vn 者/k 再/d 去/vf 买/v 点/qt 银行/n 的/ude1 分级/vn 基金/n ，/wd 15/m  
 要/v 开始/v 了/y  
 民生银行/nt 今日/t 超大/b 单/b 流出/v 排名/vi 第4/m 名/q (/wkz 03-18/m )/wky  
 国家队/n 的/ude1 地盘/n ，/wd 旁人/rr 远离/v 。/wj 
 此/rzs 股/n 的/ude1 股东/n 数/n 一次性/d 少/v 了/ule 21万/m ，/wd 看来/v 小/a 散/a 的/ude1 失望/an 都/d  
 仅/d 供/vi 模拟/vn 买卖/vn 。/wj 盈亏/n 自负/v ，/wd 图/n  
 银行/n ，/wd 仅/d 供/vi 模拟/vn 交流/vn ，/wd 盈亏/n 自负/v ！/wt 
 【/wkz 股/n 透/a 社/n 】/wky 民生银行/nt 最后/f 一/m 分钟/qt “/wyz 护/v 盘/qv 神功/n ”/wyy 背后/f  
 银行/n 还/d 没/v 张/q [/wkz 哭/v ]/wky [/wkz 哭/v ]/wky [/wkz 哭/v ]/wky  
 港股/n 月/n 涨幅/n 已/d 近/a 10%/m   小摩/nr2 何以/d 狂/dg 买/v 民生银行/nt ？/ww 
 重大/a 利好/n ！/wt  
 此/rzs 股/n 前/f 几/m 天/qt 涨/vi 的/ude1 在/p 这/rzv 两/m 天/qt 都/d 全部/m 跌/v 没有/v 了/y ，/wd 垃圾/n 的/ude1  
 600016:/m 民生银行/nt 关于/p 第六/m 届/q 监事会/n 增补/v 职工/n 监事/n  
 5/m 家/q 上市/vn 银行/n “/wyz 减/v 配/v ”/wyy 柜员/n   国有/vn 大/a 行/ng 态度/n 两极/n 分化/vi  
 三/m 大/a 概念/n 股/n 被/pbei 主力/n 资金/n 抛弃/v  
 600016:/m 民生银行/nt 关于/p 华夏/nz 人寿/n 增/v 持/v 计划/n 实施/v 结果/n  
 中国/ns 股市/n ，/wd 晚/tg 分红/vi ，/wd 少/ad 分红/vi ，/wd 不/d 分红/vi ./wj 是否/v 合法/a ?/ww 
 巜/w 纳入/v MSCI/n 将/d 崔/nr1 生/v 银行/n 股/n 戴维/nrf 斯/b 双/m 击/vg 行情/n 》/wky 漂亮/a 50/m  
 民生银行/nt 宁波/ns 分行/n 未经/d 同意/v 查询/v 个人/n 信息/n   被/pbei 罚款/vi 5/m  
 歌/n 尔/Rg 股份/n 大/a 单/d 买进/v 再/d 创/vg 新高/n ，/wd 清/tg 源/ng 股份/n 六/m 跌/v 停/vi 后/f 踏/v  
 央行/n 辟谣/v 实属/v 堕落/vi 。/wj 
 民生银行/nt 就/d 是/vshi 腐败/a 银行/n ！/wt 连续/ad 暴跌/vi 哈哈哈/o 哈/v  
 又/d 歇/v 菜/n 了/y ，/wd 唯/d 一一/d 只/d 没有/v 创/vg 上周/t 四/m 新/a 高/a 的/ude1 老牌/b 银行/n  
 终于/d 站/vi 起来/vf 了/y ，/wd 可以/v 和/cc 大盘/n 与/p 时/ng 俱/dg 进/vf 、/wn 共同/d 笑/v 看/v 世/ng  
 600016:/m 民生银行/nt 关于/p 2016/m 年度/n 高/ad 管/v 薪酬/n_new 的/ude1 补充/vn 公/ng  
 民生银行/nt 北京/ns 分行/n 违法/vn 虚/d 增/v 存款/n 14/m 笔/q  
 买/v 民生银行/nt 的/ude1 股/n 友/ng 知道/v 吗/y ，/wd 民生银行/nt 实际/n 流通/vn 大于/v  
 民生银行/nt 1/m 年/qt 只/d 有/vyou 10/m 天/qt 能/v 挣钱/vi ，/wd 这/rzv 种/q 股票/n 还有/v 人/n 吹/v  
 高盛增/nr 持/v 民生银行/nt 1533万/m 股/q   每股/r 7.71/m 元/q  
 接/v 下来/vf 行情/n ，/wd 六/m 类/q 股/n 有/vyou 翻/v 倍/q 可能/n  
 高盛/nt 提示/v 关注/v 广发/nz 等/udeng 大/a 券商/n 战略/n :/wp 六月/t 入/v 摩/b 或许/d 是/vshi A/rzv  
 今天/t 八/m 元/q 零三分/t 买入/v 民生银行/nt 股票/n 两百/m 股/q ，/wd 史/nr1 老板/n  
 这/rzv 下/f 麻烦/an 了/y ！/wt   大家/rr 看看/v 股价/n ，/wd 大象/n 起舞/vi ，/wd 这/rzv 下/f 玩/v  
 跌/v 停/vi ，/wd 股市/n 乱/d 成/v ，/wd 球/n 骂/v 了/y ，/wd 谁/ry 想/v 黑/a 干/v ，/wd 就/d 黑/a 干/v 。/wj 
 97年/t 四万/m 本金/n 入市/v ，/wd 二十/m 年/qt 赚/v 一百/m 多/m 万/m ，/wd 水平/n 算/v 高/a  
 没/v 头脑/n 的/ude1 巴菲特/nr 精/a   在/p 侮辱/v 别人/rr 没/v 脑/n  
 双/m 轮/qv 驱动/vn ”/wyy  
 8/m 元/q 压/v 盘/qv 为/v 那/rzv 般/uyy ？/ww ？/ww ？/ww  
 给/p 民生/n 算/v 了/ule 一/m 笔/q 账/n ，/wd 冷汗/n 吓/v 出/vf 一/m 身/q ！/wt ！/wt  
 放/v 量/n 了/y ，/wd 有/vyou 戏/n  
 民生银行/nt 后面/f 是否/v 还/d 有/vyou 上升/vn 空间/n ！/wt 
 银行/n 股/q 资金/n 庞大/a ，/wd 张/q 一/m 部分/n 就/d 会/v 出/vf 货/n 的/ude1 ，/wd 千万/m 不/d 要/v  
 卢志强/nr 场/ng 外/f 增/v 持/v 民生银行/nt 1亿万/m 股/q   每股/r 7.8/m 元/q  
 民生银行/nt (/wkz 600016/m )/wky 融资/vi 融/vi 券/ng 信息/n (/wkz 06-07/m )/wky  
 600016:/m 民生银行/nt 关于/p 发行/v 二级/b 资本/n 债券/n 获得/v 中国/ns  
 你/rr 中/f 过/d 签/v 吗/y  
 怎么/ryv 总是/d 涨/vi 不过/c 招商银行/nt  
 券商/n 翻/v 倍/q ?/ww MSCI/n 将/d 于/p 6月20日/t 公布/v 是否/v 纳入/v 中国/ns A/rzv 股/n  
 卢志强/nr 耗资/v 7.8亿/m 港元/n 再度/d 增/v 持/v 民生银行/nt   持/v 股/q 比例/n  
 民生银行/nt 厦门/ns 分行/n 违规/vd 使/v 贷款/n 资金/n 被/pbei 挪用/v 于/p 借款人/n  
 股权/n 争夺战/n 再次/d 打响/v ，/wd 最终/d 花/v 落/v 谁/ry 家/q ，/wd 邦/ng 的/ude1 态度/n 很/d  
 民生银行/nt 有/vyou 4/m 宗/q 大/a 手/n 成交/v   涉/vg 资/ng 17.1亿/m 元/q  
 十十十两/m 市/n 妖/w 王弘讯/nr 科技/n 启动/v  
 民生银行/nt ：/wp 副/b 董事长/n 卢志强/nr 5月26日/t 增/v 持/v H/o 股/n 1亿/m 股/q  
 明天/t 还/d 有/vyou 一/m 碟/q  
 [/wkz 抄/v 底/f 满/v 仓/ng ]/wky 财富/n 号/q 上/f 线/n 啦/y ！/wt 上海/ns 银行/n 十/m 大/a 流通/vn 股东/n  
 民生银行/nt 的/ude1 大/a 股东/n 在/p 悄悄/d 增/v 持/v ，/wd 看来/v 是/vshi 拉/v 升/v 前/f 的/ude1 节/n  
 持有/v 民生银行/nt 已经/d 立于不败之地/vl  
 民生银行/nt 上海/ns 遗失/v 金融/n 许可证/n   处/vi 无/v 公示/n_new 违规/vn 状态/n  
 民生银行/nt 还/d 不够/a 便宜/a 吗/y ？/ww ！/wt  
 沃/vg 伦巴/n 菲/b 特/ag 1991/m 这个/rz 小/a 散/a 真的/d 恶心/a ，/wd 有/vyou 本事/n 把/pba 民生/n  
 卢志强/nr 场/ng 外/f 增/v 持/v 民生银行/nt 1亿/m 股/q   每股/r 7.8/m 元/q  
 8.55/m 元/q 买/v 入/v 打/v 0.93/m 折/q 的/ude1 民生银行/nt 一万/m 股/q 放/v 十二/m 年会/n  
 摩通/nrf ：/wp 对/p 民行/n 主要/b 营运/vn 趋势/n 表示/v 失望/a   评级/vn “/wyz 减/v 持/v  
 今天/t 真的/d 不/d 容易/a ，/wd 好好/d 珍惜/v 吧/y   关键/n 是/vshi ：/wp 图形/n 在/p 修/v  
 抛/v ！/wt 机构/n 连/ulian 拉/v 股价/n ，/wd 制造/v 概念/n ，/wd 用/p 人性/n 贪婪/an ，/wd 忽悠/z  
 民生银行/nt 涨/vi 2.08%/m ，/wd 成交/v 13.6亿/m 属/v 底部/f 放/v 量/n ，/wd 尾/q 市/n  
 民生银行/nt 风波/n 不断/d 薪酬/n_new 仍/d 高/a 企/ng   高/ad 管/v 平均/a 177万/m 居/v 银/ng  
 600016:/m 民生银行/nt 关于/p 召开/v 2016年/t 年度/n 股东大会/n_new 、/wn 2/m  
 民生银行/nt (/wkz 600016/m )/wky 大宗/m 交易/vn 数据/n 一览/n (/wkz 05-08/m )/wky  
 今天/t 低/ad 开/v 8/m 元/q 收盘/vi 7.99/m 元/q 。/wj 
 （/wkz 星期二/t ）/wky   大盘/n 分析/v ：/wp   上证/n 50/m 指数/n 创/vg 收盘/vi 新高/n ，/wd  
 5/m 年/qt 就/d 赚/v 回来/v 了/y 。/wj 奶奶/n 的/ude1 买/v 买/v 买/v  
 注意/v :/wp 明日/t 调整/v 到位/vi 雄/ag 安/ag 概念/n 品种/n 将/d 爆发/v !/wt 
 论/v 民生银行/nt 的/ude1 投资/vn 与/cc 投机/vn 价值/n 。/wj 在/p 大盘/n 蓝/a 筹/v 股/n 中/f ，/wd  
 因/p 时/ng 而/cc 变/v ，/wd 因/p 势/ng 而/cc 生/v 。/wj          当前/t 市场/n 一/m 是/vshi 受/v 制/v  
 5日/t 线/n 下/f 穿/v 10日/t 线/n ，/wd 拐/v 头/n 向/p 下/f ，/wd 下跌/vi 趋势/n 开启/v 了/y …/ws  
 民生银行/nt (/wkz 600016/m )/wky 融资/vi 融/vi 券/ng 信息/n (/wkz 05-24/m )/wky  
 持有/v 民行/n 一十二/m 年/qt ，/wd 心情/n 复杂/a ！/wt 
 2016/m 刘/nr1 饲料/n 减/vd 持/v 对/p 民生/n 影响/v 巨大/a ，/wd 成也/nr 萧/nr1 何/ry 败/vi 萧/nr1 何/ry  
 民生银行/nt (/wkz 600016/m )/wky 大宗/m 交易/vn 数据/n 一览/n (/wkz 07-14/m )/wky  
 民生银行/nt (/wkz 600016/m )/wky 融资/vi 融/vi 券/ng 信息/n (/wkz 05-09/m )/wky  
 民生银行/nt 的/ude1 庄家/n 故/dg 布/vg 疑阵/n 放/v 量/n 下跌/vi   暗中/d 吸/v 筹/v 连/ulian 涨/vi  
 我/rr 财务/n 也/d 自由/a 了/y 耶/y ./wj ！/wt @哈哈/nr  
 买/v 银行/n 就/d 怕/v 买/v 了/ule 他/rr 却/d 不/d 继续/v 下跌/vi 了/y  
 民生银行/nt 创立/v 之/uzhi 初/ng 有/vyou 个/q 约定/v  
 民生银行/nt 到/v 了/ule 最佳/z 的/ude1 抄/v 底/f 时刻/n  
 马云/nr 之/uzhi 惑/ng ：/wp 只/d 有/vyou 中国/ns 才/d 把/pba 实体/n 虚拟/vn 经济/n 对立/vi 起来/vf ，/wd  
 宁波/nt 港/n 601018/m 重大/a 事项/n 复/vg 牌/n 联手/vi 浙江民生银行/nt  
 银行/n 中/f 的/ude1 散/a 户/q 们/k ，/wd 继续/v 持有/v 银行/n ，/wd 打/v 新/a 分红/n ，/wd 再/d 坚/a  
 九/m 阴/a 周/nr1 线/n 练/v 完/vi 后/f 洪七公/nr 要/v 练/v 十月重阳/t 功/n  
 不/d 破/v 不/d 立/v ，/wd 从/p 保险/n 股/n 的/ude1 崛起/vn 看/v 银行/n 股/n 的/ude1 未来/t 走势/n :/wp    
 民生银行/nt 宁波/ns 违规/vn 信贷资金/n 回流/n  
 希望/v 今天/t 能/v 解/v 套/q [/wkz 鼓掌/vi ]/wky [/wkz 鼓掌/vi ]/wky [/wkz 鼓掌/vi ]/wky [/wkz 鼓掌/vi ]/wky [/wkz 鼓掌/vi ]/wky  
 9.28/m 买/v 民生银行/nt 的/ude1 ，/wd 我/rr 只/d 告诉/v 你/rr 港/n 股价/n 现/tg 折合/v 5.69/m  
 周末/t 杂谈/n :/wp 10/m 年/qt 5.6/m 元/q 投资/n 民生银行/nt ，/wd 前/f 复/vg 权/n 价/n 3/m 元/q  
 为什么/ryv 买/v 银行/n 股/n ？/ww 
 岛/n 型/k 反/vi 转/v 或/c 在/p 本/n 周/nr1 最/d 迟/a 下/f 周/nr1  
 戒/v 邪/ag 淫/ag 帖子/n_new 1/m  
 民生银行/nt 又/d 起/vf 风波/n ：/wp 西/b 客/ng 站/vi 支行/n “/wyz 飞/vi 单/ng ”/wyy 案/ng 3/m 年/qt 未/d  
 叶/nr1 檀/ng 照片/n  
 希望/v 七/m 块/q 钱/n 以下/f ，/wd 买进/v 民生银行/nt ，/wd 就是/d 不/d 买/v ，/wd 中小/b  
 民生银行/nt 有/vyou 证/n 金/ng 增/v 持/v 。/wj 怕/v 个/q 鸟/n 。/wj 。/wj 越/d 跌/v 越/d 买/v 。/wj 。/wj  
 无聊/a ，/wd 闲/v 的/ude1 没/v 事/n ，/wd 买/v 点/qt 。/wj 
 时刻/n 铭记/v 广发证券/nt 今日/t 涨/vi 停/vi 具有/v 的/ude1 历史性/n 意义/n !/wt 标/v  
 融资/vn 额/n 太/d 巨大/a 是/vshi 最/d 大/a 的/ude1 利/n 空/ng  
 融资/vn 额/n 不/d 爆/v 仓/ng ，/wd 此/rzs 股/n 跌/v 是/vshi 绵绵/z 无期/n ，/wd 目标/n 6/m 元/q  
 他/rr 麻/a 的/ude1 ，/wd 玩/v 价值/n 投资/v 亏/v 大/a 了/y ！/wt ！/wt ！/wt  
 可以/v 肯定/v 地/ude2 讲/v 一/m 件/q 事/n ！/wt 
 民生银行/nt ：/wp 通过/p 法律/n 途径/n 解决/v 西/f 客/ng 站/vi 支行/n 投资人/n 诉/vg  
 600016:/m 民生银行/nt 关于/p 2020年/t 到期/vi 500/m ，/wd 000/m ，/wd 000/m 美元/q  
 民生银行/nt 有/vyou 2/m 宗/q 大/a 手/n 成交/v     共/d 涉/vg 资/ng 7.55亿/m 元/q  
 民生银行/nt 假/ad 理财/vi 案/ng 持续/vd 发酵/vi ：/wp 多/m 名/q 涉/vg 事/n 员工/n 被/pbei 公安/n  
 民生银行/nt (/wkz 600016/m )/wky 融资/vi 融/vi 券/ng 信息/n (/wkz 05-04/m )/wky  
 我/rr ！/wt 善意/n 的/ude1 提醒/v 大家/rr ！/wt 能/v 跑/v 就/d 赶紧/d 跑/v ！/wt 我/rr 虽/c 不/d 炒/v 民/ng  
 7.69/m 买/v 入/v 五千/m 股/q ：/wp 激动/a 得/ude3 感谢/v 主力/n ——/wp  
 600016:/m 民生银行/nt 2017年/t 第一/m 季度/n 报告/n  
 民生银行/nt 的/ude1 价值/n 在/p 7/m 元/q 左右/m ，/wd 大家/rr 不要/d 追/v 高/a ，/wd 会/v 跌/v  
 600016:/m 民生银行/nt 关于/p 召开/v 2016/m 年度/n 利润/n 分配/vn 投资/vn  
 民生银行/nt 调整/v 公开/ad 发行/v A/rzv 股/n 可/v 转换/v 债券/n 并/cc 上市/vn 方案/n  
 下跌/vi 的/ude1 真相/n 只/d 有/vyou 一个/mq ：/wp 新希望/nt 减/vd 持/v 民生/n 股份/n ，/wd 为/v 自/p  
 安/ag 邦/ng 回应/v ：/wp 现金流/n_new 充足/a   在/p 民生银行/nt 没有/v 一分/t 钱/n 贷/v  
 发/v 个/q 幼稚/a 贴/v ，/wd 我/rr 买/v 入/v 民生银行/nt 40000/m 股/q //w 7.78/m 元/q ，/wd 准/a  
 价值/n 投资者/n 现在/t 可/v 逢/v 低/a 买入/v 民生银行/nt  
 德银/nr2 :/wp 内/f 银/ng 去/vf 杠杆/n 化/k 只/d 完成/v 一半/m   对/p 民行/n 光大银行/nt 维/ng  
 民生银行/nt 要/v 大/a 涨/vi 了/y ，/wd 入场/vi 吧/y  
 “/wyz 航天桥/ns 支行/n 案/ng ”/wyy 目前/t 核实/v 涉案/vn 金额/n 约/d 16.5亿/m 元/q    
 民生银行/nt 30亿/m 假/a 理财/vn 案/ng 最新/a 动态/n ：/wp 百/m 余/m 名/q 受害/vn 客户/n  
 民生银行/nt 假/a 理财/vn 案件/n 启示/vn ：/wp 内控/vn 要/v 防范/v 基层/n 员工/n 道/qv  
 明天/t 民生银行/nt 平/v 开/v 低/a 走/v ，/wd 跌幅/n 约/d 0.7/m ～/ws 0.8/m ，/wd 立/v 帖/ng 为/v  
 用/p 数据/n 说明/v 民生/n 五月/t 跌倒/vi 5/m 到/v 6/m 元/q  
 揭秘/v 证/n 金/ng 为何/ryv 大幅度/d 增/v 持/v 民生银行/nt  
 民生银行/nt (/wkz 600016/m )/wky 融资/vi 融/vi 券/ng 信息/n (/wkz 04-28/m )/wky  
 600016:/m 民生银行/nt 公告/n  
 民生银行/nt ：/wp 目前/t 核实/v “/wyz 假/a 理财/vn ”/wyy 涉案/v 16.5亿/m   部分/m  
 民生银行/nt 假/ad 理财/vi 案发/v 酵/w ：/wp 上百/m 投资人/n 维权/n 质疑/vi 延期/vi  
 明天/t 开盘/vi 满/v 仓/ng 进/vf 民生/n  
 600016:/m 民生银行/nt 关于/p 海口/ns 分行/n 获/v 开业/vi 批复/v 的/ude1 公告/n  
 民生银行/nt 一/m 季度/n 实现/v 净利润/n 141.99亿/m 元/q  
 民生银行/nt ：/wp 一/m 季度/n 净利/n 微/ag 增/v 不良/a 率/v 1.68%/m   获/v 证/n 金/ng 公/ng  
 民生银行/nt (/wkz 600016/m )/wky 大宗/m 交易/vn 数据/n 一览/n (/wkz 04-25/m )/wky  
 实在/d 看/v 不/d 下去/vf 了/y ，/wd 发/v 个/q 帖/ng 。/wj   买/v 银行/n 股/n 的/ude1 同志/n 怎么/ryv  
 已/d 正式/ad 进入/v 下跌/vi 通道/n ，/wd 注意/v 风险/n ！/wt ！/wt ！/wt ！/wt  
 民生银行/nt 虚假/a 理财/vn 拷问/vn 内控/vn 机制/n  
 民生银行/nt ：/wp 支行/n 行长/n 张颖/nr 涉案/v 金额/n 及/cc 具体/a 案情/n 正在/d  
 民生银行/nt 80/m 后/f 女/b 行长/n 伪造/v 30亿/m 假/a 理财/vn ？/ww 且/c 看/v 五/m 大/a 真/a  
 民生银行/nt “/wyz 假/a ”/wyy 理财/vi 案/ng 疑云/n ：/wp 其中/rz 三/m 名/q 收款/vn 人/n 疑/vg 似/vg  
 民生/n 假/a 理财/vn 投资者/n 述/vg 如何/ryv 踩/v 雷/n ：/wp 经理/n 称/v 家/q 人/n 也/d 买/v 10/m  
 民生银行/nt 支行/n 长/ad 涉嫌/v 伪造/v 产品/n   上百/m 客户/n 买/v 假/a 理财/vn  
 民生银行/nt 虚假/a 理财/vn 拷问/vn 内控/vn 机制/n   套/q 取/v 的/ude1 资金/n 去/vf 了/y  
 民生银行/nt 现在/t 正是/v 买入/v 时机/n ，/wd 修/v 某/rz 从不/d 落井下石/vl ，/wd  
 30亿/m 或/c 为/p 冰山/n 一角/n ，/wd 民生/n 的/ude1 前景/n 不/d 看/v 好/a ！/wt 
 民生银行/nt 7月/t 底/f 前/f 兑付/v “/wyz 假/a 理财/vn ”/wyy 本金/n   张颖多/nr 处/n 房/n  
 前/f “/wyz 一/m 哥/n ”/wyy 民生银行/nt 市/n 净/d 率/v 创新/vi 低/a   银行/n 股/q “/wyz 春天/t  
 民生银行/nt 惊/v 炸/v 30亿/m 理财/vn 大案/n   80/m 后/f 女/b 行长/n 被/pbei 带/v 走/v ！/wt 
 30亿/m 都/d 能/v 要/v 回来/v 的/ude1 ，/wd 甚至/d 还有/v 其中/rz 赚/v 的/ude1 钱/n  
 民生/n 承认/v 支行/n 理财产品/n_new 造假/v   同意/v 7月/t 底/f 之前/f 兑付/v 本/n  
 从/p 尾/ng 盘/v 盘/qv 口/n 看/v ，/wd 扫/v 货/n 模式/n ，/wd 星期一/t 拉/v 到/v 8.5/m 元/q ，/wd 考/v  
 民生/n 、/wn 南/b 行/ng ，/wd 大/a 股东/n 高/ad 管/v 增/v 持/v 股/n  
 接近/v 八万/m 股/q 一直/d 死/v 扛/v ，/wd 每天/r 平均/a 损失/n 一万/m ，/wd 今天/t 上/f  
 30亿/m 如果/c 收/v 不/d 回/v 每股/r 损失/n 八分/t 钱/n  
 民生银行/nt 假/ad 理财/vi 案/ng 持续/vd 发酵/vi ：/wp 多/m 名/q 涉/vg 事/n 员工/n 被/pbei 带走/v  
 600016:/m 民生银行/nt 公告/n  
 民生银行/nt 7月/t 底/f 前/f 兑付/v 本金/n   张颖多/nr 处/n 房产/n 被/pbei 查封/v  
 早/tg 不/d 报/v 晚/tg 不/d 报/v ，/wd 民生/n 股价/n 历史/n 大/a 底/f 发/v 利/vg 空/ng ，/wd 有/vyou 意义/n  
 600016:/m 民生银行/nt 关于/p 董事/n 任职/vn 资格/n 核准/v 的/ude1 公告/n  
 民生银行/nt 北京/ns 分行/n 称/v ：/wp 航天桥/ns 支行/n 案件/n 与/cc 票据/n 业务/n  
 民生银行/nt 提出/v 航天桥/ns 支行/n 案/ng 处置/v 方案/n   最/d 大/a 限度/n 保/v  
 民生银行/nt 支行/n “/wyz 理财/vi 案/ng ”/wyy 后续/vn ：/wp 总行/n 打算/v 先/d 赔/v 初始/vn  
 看/v 了/ule 几/m 天/qt ，/wd 我/rr 发觉/v 很/d 奇怪/v  
 民生银行/nt 必定/d 成为/v 第一/m 家/q 破产/vi 的/ude1 股份制商业/n_new 银行/n 。/wj 
 完全/ad 不/d 同意/v 民生银行/nt 这样/rzv 的/ude1 处置/vn 方法/n ，/wd 那/rzv 支行/n 行长/n  
 假如/c 你/rr 想/v 让/v 一个/mq 老板/n 把/pba 他/rr 的/ude1 好/a 企业/n 打/v 九/m 折/q 卖/v 给/p 你/rr 行/vi  
 601899/m 业绩/n 增长/v 15/m 倍/q   不/d 涨/vi 啊/y  
 民生/n 30亿/m “/wyz 假/a ”/wyy 理财/vi 案/ng 进展/vn ：/wp 7月/t 底/f 前/f 解决/v 初始/t 投/v  
 民生银行/nt 假/a 理财/vn ：/wp 披/v 着/uzhe 份额/n 转让/vn 外衣/n 的/ude1 “/wyz 飞/vi 单/ng ”/wyy  
 消息/n 称/v 泛海控股/nt 原/b 董事/n 、/wn 民生银行/nt 原/b 副/b 行长/n 赵品璋/nr  
 好/a 机会/n 来/vf 了/ule 要/v 把握/v 好/a  
 听说/v 民生银行/nt 会/v 跌破/v 8/m 元/q 是/vshi 真/a 的/ude1 吗/y ，/wd 有/vyou 谁/ry 能/v 给/p 我/rr 一/m  
 民生银行/nt “/wyz 飞/vi 单/ng ”/wyy 案/ng ：/wp 所/n 涉/vg 金额/n 或/c 少于/v 30亿/m 元/q   是/vshi  
 去年/t 我/rr 买/v 农业银行/nt 后/f ，/wd 农业银行/nt 爆出/v 票据/n 案/ng ，/wd 被/pbei 套/v  
 今天/t 在/p 8.09/m 减/v 持/v 了/ule 1.4万/m 股/q 。/wj 郁闷/a 。/wj  
 “/wyz 飞/vi 单/ng 、/wn   萝卜/n 章/n ”/wyy 满天飞/vi ！/wt 民生银行/nt 摊/v 上/vf “/wyz 大事/n  
 民生银行/nt 飞/vi 单/ng 案/ng ：/wp 金额/n 或/c 少于/v 30亿/m   是否/v 为/p 填/v 票据/n  
 民生银行/nt 飞/vi 单/ng 案/ng ：/wp 金额/n 或/c 少于/v 30亿/m  
 民生银行/nt 支行/n 80/m 后/f 女/b 行长/n 涉嫌/v 伪造/v 30亿/m 理财产品/n_new    
 周三/t 民生银行/nt 定/v 会/v 跌/v 停/vi ，/wd 且/c 会/v 连累/v 银行/n 板块/n 。/wj 
 今天/t 才/d 进/vf 了/ule 2万/m 手/n ，/wd 不/d 知道/v 对/p 不/d 对/v ？/ww 哪/ry 位/q 大/a 神/n 可以/v  
 民生银行/nt 性骚扰/nl 门/n 后续/vn ：/wp 一个/mq 北京/ns 中层/f 高/ad 管/v 奖金/n 高/a  
 也/d 就/d 是/vshi 最后/f 一/m 跌/v 吧/y 。/wj 
 我/rr 要/v 起诉/v 人民/n 的/ude1 名义/n 编导/n 组/n  
 民生银行/nt   我们/rr 就/d 是/vshi 不/d 下/vf 车/n   哇/o 哈哈/o ！/wt 
 《/wkz 置/v 顶/ng 》/wky 有/vyou 谁/ry 比/p 我/rr 还/d 惨/a ？/ww 
 上百/m 私/ag 银/ng 客户/n 买/v 了/ule “/wyz 假/a ”/wyy 理财/vi   民生/n 航天桥/ns 支行/n 行/ng  
 民生银行/nt 有/vyou 什么/ry 问题/n 吗/y ?/ww 
 牢牢/d 把握/v 住/vi ！/wt 
 民生/n 近期/t 成交量/n 大/a 得/ude3 出奇/a ，/wd 总/b 感觉/n 有/vyou 点/qt 不/d 正常/a ！/wt 今/tg  
 2016年/t 报/n 点评/v ：/wp 资产/n 质量/n 有/vyou 企稳/n_new 迹象/n ，/wd 估/v 值/v 到/v 合理/a  
 民生银行/nt (/wkz 600016/m )/wky 融资/vi 融/vi 券/ng 信息/n (/wkz 04-13/m )/wky  
 8.23/m 补/v 仓/ng 2万/m 股/q ，/wd 可/c 再/d 别/d 跌/v 了/y  
 %D%A/n 凯/ng 龙/n 股/n 很/d 有/vyou 可能/n 取消/v 高/ad 送/v 转/v  
 广州万隆/ns 指出/v  
 拉/v 工行/n  
 做/v 空/a 正当/a 时/ng ，/wd 3000/m  
 历史/n 上/f 的/ude1 民生/n ：/wp 没/v 人/n 敢/dg 唱/v 多/a 的/ude1 时候/n 就/d 是/vshi 大/a 反/vi 转/v 之/uzhi 日/ng  
 希望/v 你们/rr 赚钱/v ，/wd   我/rr 持有/v ，/wd 建投能源/nt ，/wd 申万宏源/nt ，/wd  
 强烈/ad 谴责/v 民生银行/nt 董事会/n 高/ad 管/v ，/wd 对/p 公司/n 股价/n 下跌/vi 不/d  
 为何/ryv 民生银行/nt 一直/d 下行/vi 呢/y ？/ww 请/v 发表/v 看法/n  
 民生银行/nt 关联/vn 方/q 贷款/n 破/v 百亿/m   复/vg 星系/n 董事/n 离/v 席/qt 贷款/n  
 民生银行/nt   再/d 给/p 你/rr 一/m 次/qv 房价/n 2000/m //w 平方/n 的/ude1 机会/n   要/v 不/d  
 文告/n ：/wp 立即/d 抢购/v 处于/v 历史/n 低价/n 附近/f 的/ude1 金钼股份/nt 6019/m  
 我/rr 看/v 民生银行/nt 的/ude1 短期/b 下跌/vi  
 业绩/n 筑/v 底/f 改善/v 可/v 期/qv ，/wd 投资/v 资产/n 快速/d 增长/v  
 民生银行/nt 拟/v 发行/v 不/d 超过/v 500亿/m 元/q A/rzv 股/n 可/v 转/v 债/n  
 美/b 银/b 美林/nz ：/wp 民行/n 表现/v 为/p 同业/n 最/d 差/a   目标/n 价/n 降/v 至/p 8.72/m  
 谁/ry 还/d 在/p 卖/v ，/wd 吗/y 了/ule 个/q 巴/b 子/ng 的/ude1  
 要/v 发/v 飙/w 了/y ，/wd 大家/rr 坐/v 稳/a  
 我/rr 已/d 满/a 仓/ng 买入/v 民生银行/nt 。/wj 理由/n 极其/d 简单/a ，/wd 相信/v 中国/ns  
 8.77/m 买/v 了/ule 就/d 被/pbei 套/v 这/rzv 怎么/ryv 玩/v  
 600016:/m 民生银行/nt 关于/p 成功/ad 发行/v 300亿/m 元/q 金融/n 债券/n 的/ude1  
 明天/t 这/rzv 股/q 巨/ag 涨/vi ，/wd 出乎/v 大家/rr 预期/v  
 民生银行/nt   ，/wd 下/f 个/q 交易日/n ，/wd 压力/n 位/q   8.87/m  
 行情/n 尾声/n ，/wd 注意/v 风险/n ！/wt 经济/n 每况愈下/vl ，/wd 牛市/n 没/v 基础/n  
 怕/v 个/q 鸟/n   再/d 怎么/ryv 大/d 暴跌/vi 也/d 就/d 在/p 8.55/m 附近/f   大家/rr 可以/v 开/v  
 民生银行/nt (/wkz 600016/m )/wky 大宗/m 交易/vn 数据/n 一览/n (/wkz 03-20/m )/wky  
 民生银行/nt 的/ude1 董事/n 们/k 要/v 提议/v 现金分红/n_new ，/wd 用/p 自有/b 现金/n 每/rz  
 民生银行/nt ———/wp 消息/n 来/vf 了/y ，/wd 消息/n 来/vf 了/y  
 下星期/t 的/ude1 年报/n 必/d 掀起/v 一/m 波/n 大/a 行情/n ，/wd 砸/v 有/vyou 多/m 狠/d 涨/vi 有/vyou 多/m  
 其实/d ，/wd 安邦/nrf 对于/p 民生/n 股价/n 的/ude1 态度/n 才/d 是/vshi 中长期/n 投资者/n  
 我/rr 9.08/m 的/ude1 本/n ，/wd 大家/rr 都/d 是/vshi 什么/ry 成本/n ，/wd 说来/v 听听/v  
 热点/n 淘金/vi ：/wp 权/n 重/d 搭/v 台/q ，/wd 题材/n 归来/vi ，/wd 赚钱/v 紧/d 盯/v 这/rzv 类/q 股/n  
 要求/v 民生银行/nt 年报/n 实施/v 大/a 比例/n 分红/vi ，/wd 以/p 提/v 振/vg 股民/n 信/n  
 买/v 什么/ry 股/n 也/d 不/d 买/v 银行/n 股/q ，/wd 蜗牛/n  
 民生银行/nt 半/m 年/qt 八/m 曝/vg 违规/v 两/m 遭/qv 投诉/vn   储蓄/vn 卡/n 存款/n 莫名/v  
 今天/t 开始/v 买入/v 民生银行/nt  
 曹宇/nr ：/wp 安邦/nr 的/ude1 民生银行/nt 股东/n 资格/n 还/d 在/p 审核/v 中/f  
 传/v 卢志强/nr 将/d 继续/v 增/v 持/v 民生银行/nt  
 曹宇/nr ：/wp 安邦/nr 的/ude1 民生银行/nt 股东/n 资格/n 在/p 审核/v   何时/ryt 有/vyou 结/v  
 九/m 阴/a 真经/n 民生银行/nt 练/v 成/v 绝世/b 武功/n  
 跌/v 停/vi ，/wd 空/v 仓/ng ，/wd  
 民行/n 及/cc 信/n 行/ng 遭/v 德/b 银/b 降/v 评级/vn   现/tg 齐齐/nr2 跌/v 近/a 2%/m  
 民生银行/nt 目前/t 走势/n 分析/vn  
 民生银行/nt (/wkz 600016/m )/wky 大宗/m 交易/vn 数据/n 一览/n (/wkz 02-24/m )/wky  
 与/p 美国/nsf 航空/n 协会/n 签署/v 战略/n 合作/vn 协议/n   国内/s 首/m 家/q 国际/n  
 大家/rr 看看/v 后期/f 可能/v 的/ude1 走向/n  
 民生银行/nt 董事会/n 换届/vi 在即/vi   郭广昌/nr 退出/v 史/nr1 玉/n 柱/ng 高调/n  
 民生银行/nt 股东大会/n_new ：/wp 史玉柱/nr 刘永好/nr 未/d 出席/v   股东/n 称/v  
 前/f 十/m 股东/n 中/f ，/wd 肯定/d 有/vyou 个/q 孙子/n 在/p 卖/v 。/wj 不/d 知道/v 是/vshi 哪个/ry 孙/ng  
 史玉柱/nr 正式/ad 回归/v   民生银行/nt 18/m 人/n 董事会/n 终/d 敲/v 定/v  
 明天/t 凄惨/a  
 民生银行/nt 股东大会/n_new 快速/d 结束/v   今晚/t 公布/v 结果/n  
 马德/nrf 这/rzv 烂/a 股/n ，/wd 买/v 就/d 上/vf 套/v  
 港股/n 民生/n 大/a 涨/vi ，/wd A/rzv 股/n 估计/v 要/v 跟/v 上/vf 了/y ，/wd 否则/c 会/v 折价/vi  
 吧/y 里/f 太/d 安静/a 了/y ，/wd 我/rr 来/vf 吐/v 吐/v 槽/ng 吧/y 。/wj 今天/t 已/d 满/a 仓/ng 。/wj 一/m 是/vshi  
 民生银行/nt 董事会/n 超期/v 服役/vi 近/v 两/m 年/qt   股权/n 大战/n 揭晓/vi 在/p  
 21/m 年/qt 争夺/v 未/d 止/v   民生银行/nt 股权/n 格局/n 待考/v  
 进场/vi :/wp 地方/n 国企/n 二线/n 蓝/a 筹/v 股/n ---/wp 跨/v 年/qt 行情/n 热点/n  
 《/wkz 大腕/n 》/wky 民生银行/nt 版/n  
 证监会/n ：/wp 请/v 请/v 依法/d 治/v 市/n ！/wt 查处/v 民生/n 工行/n 中/b 石油/n 等/udeng 人/n  
 证监会/n ：/wp 请/v 依法/d 治/v 市/n 、/wn 全面/ad 监管/v ！/wt 查处/v 操纵/v 股价/n 的/ude1  
 IPO/n 排队/vi 不/d 应该/v 这么/rz 长/a  
 放/v 量/n 创新/vi 低/a 后/f ，/wd 可/c 不/d 可以/v 去/vf 抄/v 底/f ？/ww         周/nr1 一早/t  
 回归/v 民生银行/nt   史玉柱/nr 清/v 空中/s 民/ng 投/v  
 过/d 年/qt 翻/v 一/m 倍/q 妖/w 股/q 行情/n ，/wd 大/a 牛/n 胚/w 子/ng 啊/y ，/wd 好/a 行情/n 龙头/n 带/v  
 举/v 牌/n 后/f 卢志强/nr 又/d 出/vf 手/n ：/wp 赶/v 在/p 民生银行/nt 董事/n 候选人/n 出/vf  
 600016:/m 民生银行/nt 关于/p 召开/v 2017年/t 第一/m 次/qv 临时/b 股东/n  
 1.4/m 日/qt 私/ag 募/vg 操/v 盘/qv 计划/n :/wp (/wkz 600262/m 北方股份/nt ）/wky 进入/v 攻击/v  
 民生/n 的/ude1 小/a 散/v 们/k 一定/d 要/v 团结/v 在/p 一起/s 了/y ，/wd 若/c 明天/t 民生/n 再/d  
 时隔/v 一/m 年/qt 半/m 民生银行/nt 董事会/n 候选人/n 终于/d 落/v 定/v   三/m 位/q  
 连/ulian 中/f 三/m 个/q 号/n 中原/ns 证券/n ，/wd 是/vshi 在/p 提示/v 买/v 金融/n 股/n 吗/y ？/ww 
 考/v 考/v 大家/rr ：/wp   这/rzv 是/vshi 一/m 道/qv 可以/v 测出/v 一个/mq 人/n 适/ag 不/d 适合/v 炒/v  
 不/d 开/v 房/n 就/d 开除/v   民生银行/nt 基层/n 管理/vn 暴露/v 五/m 大/a 漏洞/n  
 解密/vi 新科/nz 私/ng 募/vg 冠军/n ：/wp “/wyz 蓝/a 海/n 一/m 号/q ”/wyy  
 民生银行/nt 董事会/n 换届/vi 在即/vi   泛/h 海/n 系/v 举/v 牌/n 备战/vi  
 银行/n 股/q 能/v 不能/v 穿越/v 熊市/n ？/ww 一/m 组/q 数据/n 告诉/v 你/rr  
 民生银行/nt 超龄/vn 董事会/n 退场/vi   泛海控股/nt 投/v 35亿/m 或/c 为/p 抢/v  
 民生银行/nt ：/wp 泛/v 海/n 股权/n 增/v 持/v 公司/n 股票/n 0.369%/m   获/v 泛/h 海/n  
 近期/t 对/p 洋/ag 河/n 、/wn 民生/n 行/ng 等/udeng 的/ude1 T/rzt 交易/n  
 史/nr1 大侠/n ，/wd 巨人/n 中流砥柱/nl  
 你们/rr 猜/v 花/n 荣/ag 跑/v 了/ule 没有/v  
 唱/v 着/uzhe 风/n 凰/ng 传奇/n 的/ude1 歌/n ，/wd 抽/v 凤凰/n 牌/n 香烟/n ，/wd 骑/v 凤凰/n 牌/n 运动/vn  
 大/a 笔/n 增/v 持/v   史玉柱/nr 瞄/v 上/vf 民生银行/nt 董事会/n 席位/n ？/ww 
 民生银行/nt 获/v 融资/vi 客/ng 大手笔/n 买入/v 近/a 20亿/m 元/q  
 这/rzv 是/vshi 拉/v 高/a 出/vf 货/n 还/d 是/vshi 建仓/nr2   谁/ry 懂/v 的/ude1 说说/v  
 有/vyou 只/q 牲口/n 天天/d 在/p 这里/rzs 说/v 持有/v 民生/n 多久/ryt  
 今天/t 挖/v 坑/n 后/f 大宗/m 交易/n 9.55/m   9.68/m 都/d 是/vshi 底价/n  
 史玉柱/nr 增持/nr 民生银行/nt 意在/v 董事/n 席位/n   各路/r 股东/n 积极/a  
 大宗/m 8.75/m 就/d 卖/v 了/y !/wt 拿/v 来/vf 砸/v 盘/qv 的/ude1 吗/y ?/ww 为什么/ryv 要/v 卖/v 这么/rz 便/d  
 民生银行/nt ：/wp 我/rr 来/vf 接/v 最后/f 一/m 棒/q  
 史玉柱/nr 持/v 民生银行/nt 股份/n 比例/n 增至/v 近/a 5%/m   晋升/v 第二/m 大/a  
 史玉柱/nr 评/v 民生银行/nt 性骚扰/nl 事件/n ：/wp 兔子/n 不/d 吃/v 窝/n 边/k 草/n  
 民生银行/nt 北京/ns 分行/n 性骚扰/nl 事件/n ：/wp 涉/vg 事/n 副/b 总/b 被/pbei 撤职/vi  
 民生银行/nt 重新/d 定义/v 性骚扰/nl   大/a 股东/n 史玉柱/nr 看/v 不/d 下去/vf  
 《/wkz 民生银行/nt ：/wp 投资/v 价值/n 分析/vn ，/wd 女/b 员工/n 不/d 开/v 房/n 就/d 辞退/v  
 民生银行/nt 回应/v “/wyz 性骚扰/nl ”/wyy 事件/n ：/wp 行为/n 只/d 局限/vi 在/p 微信/nz  
 赚/v 了/ule 800/m 多/m 万/m 走/v 了/ule 拜拜/v  
 民生银行/nt (/wkz 600016/m )/wky 大宗/m 交易/vn 数据/n 一览/n (/wkz 11-24/m )/wky  
 民生银行/nt (/wkz 600016/m )/wky 大宗/m 交易/vn 数据/n 一览/n (/wkz 11-25/m )/wky  
 民生银行/nt (/wkz 600016/m )/wky 大宗/m 交易/vn 数据/n 一览/n (/wkz 11-28/m )/wky  
 民生银行/nt 今日/t 超大/b 单/b 流出/v 排名/vi 第8/m 名/q (/wkz 12-01/m )/wky    
 民生银行/nt 五/m 天/qt 约/d 87亿/m 大宗/m 交易/n   “/wyz 股权/n 争夺战/n ”/wyy 风/n  
 空/v 方/q 的/ude1 两/m 腿/n 都/d 软/a 了/y ，/wd 今天/t 不/d 砸/v 盘/qv 了/y ？/ww 
 降/v 准/a ：/wp 布局/n 金融/n 蓝/a 筹/v  
 速率/n 较/d 快/a ，/wd 空头/b 线/n  
 四两拨千斤/vl ，/wd 该/rz 股/q 走势/n 表明/v 证监会/n 的/ude1 态度/n  
 回归/v 健康/a 的/ude1 话/n  
 [/wkz 震撼/v 揭秘/v 大宗/m 交易/vn 牛/n ]/wky ·/w 600016:/m 民生银行/nt 2015年/t 半/m  
 私/ag 募/vg 操/v 盘/qv 日记/n ：/wp 滨海能源/nt （/wkz 000695/m ）/wky 进入/v 攻击/vn 形态/n  
 在/p 别人/rr 看来/v ，/wd 这样/rzv 的/ude1 等待/vn 并/cc 不/d 值得/v  
 民生银行/nt 2015年/t 三/m 季报/n [/wkz 超级/b 震撼/vn ]/wky 智能/n 点评/v [/wkz 点/n 击/vg  
 产业/n 持续/vd 向/p 好/a 的/ude1 新兴/b 制造/vn 企业/n ，/wd 以及/cc 有/vyou 一定/d 成熟/a 商/n  
 认清/v 大市/n  
 证/n 金/nr1 公司/n 减/vd 持/v 银行/n 股/n   工行/n 招/v 行/vi 浦/b 发/v 民生/n 均/d 遭/v 减/v 持/v  
 3/m 天/qt 融资/vi 买/v 入/v 16亿/m ，/wd 股价/n 却/d 下跌/vi 4%/m ，/wd 为什么/ryv ？/ww 
 民生银行/nt 前/f 三/m 季度/n 实现/v 净利润/n 391.63亿/m 元/q  
 民生银行/nt 董事会/n 变动/vn   解植春/nr 等/udeng 三/m 人/n 成/v 新任/b 独/d 董/nr1  
 聚焦/vi ：/wp “/wyz 健康/a 中国/ns 2030/m ”/wyy 出/vf 炉/ng ，/wd 大/d 健康/a 概念/n 引爆/v 市/n  
 传/v 民生银行/nt 上海/ns 分行/n 叫/vi 停/vi 部分/m 非/b 标准/n 个人/n 按揭/vn 款/n 审/v  
 民生银行/nt 持续/vd 稳健/ad 发展/v   前/f 三/m 季度/n 实现/v 净利润/n 391亿/m  
 业绩/n 增长/v 稳健/a ，/wd 股东/n 结构/n 调整/vn  
 规模/n 稳步/d 扩张/v ，/wd 资产/n 质量/n 短期/d 趋/v 稳/a  
 民生银行/nt 宣布/v 破产/vi  
 抛/v ！/wt 供给/v 侧/vd 改革/v 消/v 产能/vn 去/vf 库存/n 破/v 势必/d 增/v 银行/n 呆/v 坏/a 帐/ng  
 解读/v 温州/ns 概念/n 股/n 之/uzhi 三：/m 长白山/nt （/wkz 603099/m ）/wky  
 大家/rr 卖/v 了/ule A/rzv 股/n ，/wd 买/v H/o 股/n ，/wd 整整/d 低/a 了/ule 50%/m  
 稳操胜券/vl 中海科技/nt 仟源医药/nt 操/nr1 牛/n 组合/vi 短/a 线/n 翻番/vi 36/m 元/q  
 四两拨千斤/vl ，/wd 该/rz 股/q 走势/n 显示/v 证监会/n 态度/n  
 该/rz 跌/v 的/ude1 不/d 跌/v ，/wd 理应/v 看涨/vi ;/wf 该/rz 涨/vi 的/ude1 不/d 涨/vi 则/d 坚决/ad 看跌/v 。/wj ./wj  
 刘永好/nr 在/p 民主/ad 生/v 银行/n 不/d 厚/a 到/v   刘/nr1 算/v 民行/n 元老/n ，/wd 对/p 民/ng  
 民生银行/nt (/wkz 600016/m )/wky 大宗/m 交易/vn 数据/n 一览/n (/wkz 10-13/m )/wky  
 民生银行/nt (/wkz 600016/m )/wky 大宗/m 交易/vn 数据/n 一览/n (/wkz 10-12/m )/wky  
 600016:/m 民生银行/nt 第六/m 届/q 董事会/n 第二十九/m 次/qv 会议/n 决/vg  
 大/a 资金/n 围猎/v 债/n 转/v 股/n   国家队/n 后/f 野蛮/a 人/n 也/d 来/vf 了/y ！/wt (/wkz 附/v 表/n  
 抛/v ！/wt 民生银行/nt A/rzv 股/n 价/n 高/ad 溢价/n_new H/o 股/n 60%/m ，/wd 同/p 股/n 同/p 权/n ，/wd A/rzv 股/n  
 消息/n 称/v 民生银行/nt 有意/d 收购/v 葡萄牙/nsf 第三/m 大/a 银行/n NOVO/n   B/o  
 传/v 民行/n 有意/d 收购/v 葡萄牙/nsf 第3/m 大/a 银行/n   Novo/n   Banco/n  
 民生银行/nt 20/m 年/qt 权力/n 争夺/v 史/ng ：/wp 四大/n 豪门/n 股东/n 投资/vn 回报/vn  
 现在/t 大家/rr 关注/v 一下/mq 贵阳/ns 银行/n 601997./m 可以/v 买/v 了/y ./wj 5/m 个/q  
 上/f ！/wt  
 哈哈/o ，/wd 不怕/v 死/v 就/d 上/f ，/wd 我/rr 观望/v ，/wd 爽/ag 啊/y  
 600016:/m 民生银行/nt A/rzv 股/n 2016年/t 中期/f 利润/n 分配方案/n_new 实施/v  
 史玉柱/nr ：/wp 民生银行/nt 降/v 薪/ng 是/vshi 昏/v 招/n   可/c 减人/v 但/c 决不能/v 减/v  
 民生银行/nt 拟/v 于/p 9月26日/t 派/nms 发/v 现金/n 股利/n 每/rz 10/m 股/q A/rzv 股/n 分红/vi  
 港股/n 8.48/m 港币/n ，/wd 按/p 0.8/m 汇率/n 计算/v 等于/v 10.6/m 元/q 人民币/n ，/wd  
 四两拨千斤/vl ，/wd 该/rz 股/q 走势/n 显示/v 证监会/n 态度/n  
 民生银行/nt 推/v 智能/n 业务/n 机器人/nt “/wyz ONE/m ”/wyy  
 民生银行/nt (/wkz 600016/m )/wky 大宗/m 交易/vn 数据/n 一览/n (/wkz 04-11/m )/wky  
 民生银行/nt (/wkz 600016/m )/wky 大宗/m 交易/vn 数据/n 一览/n (/wkz 05-25/m )/wky  
 民生银行/nt (/wkz 600016/m )/wky 大宗/m 交易/vn 数据/n 一览/n (/wkz 05-31/m )/wky  
 民生银行/nt (/wkz 600016/m )/wky 大宗/m 交易/vn 数据/n 一览/n (/wkz 07-11/m )/wky  
 抛/v ！/wt 机构/n 拉/v 升/v 诱/vg 多/m 不/d 是/vshi 解放军/n ，/wd 对/p 倒/vi 放/v 量/n 是/vshi 笑/v 着/uzhe 数/m  
 刘/nr1 老板/n 为什么/ryv 要/v 离开/v 民生/n ，/wd 新/d 设/v 希望/v 银行/n ？/ww 一/m 组/q 数/n  
 600016:/m 民生银行/nt 第六/m 届/q 董事会/n 第十九/m 次/qv 临时/b 会议/n  
 证/n 金/nr1 公司/n 增/v 持/v 民生银行/nt   持/v 股/n 3.94%/m 升/q 为/v 4.37%/m  
 600016:/m 民生银行/nt 关于/p 成功/ad 发行/v 200亿/m 元/q 二级/b 资本/n 债/n  
 美/b 银/b 美林/nz 关注/v 民行/n 信贷/n 风险/n   未来/t 成本/n 控制/v 成/v 疑/vg  
 600016:/m 民生银行/nt 独立董事/n_new 关于/p 2016年/t 中期/f 利润/n 分/qt  
 民生银行/nt 上半年/t 净利/n 增/v 1.66%/m   拟/v 10/m 派/nms 1.15/m 元/q  
 万科/nt 的/ude1 故事/n 还/d 没/d 完/vi   一/m 只/q 银行/n 股/n 的/ude1 故事/n 又/d 开始/v 了/y  
 安邦/nr2 是/vshi 叛徒/n ，/wd 抛弃/v 前/f 海/n ，/wd 不配/ad 民生银行/nt 大/a 股东/n ，/wd 希/v  
 %/m   经济/n 差/a 坏账/n 多/a 银行/n 是/vshi 会/v 破产/vi 的/ude1 ，/wd 钱/n 都/d 是/vshi 别人/rr 的/ude1 。/wj 
 H/o 股/n 民生银行/nt 才/d 5.88/m 元/q 人民币/n  
 民生银行/nt 一月/t 两/m 现/tg 理财/vi 纠纷/n   客户/n 200万/m 收/v 不/d 回/v 本/n  
 600016:/m 民生银行/nt 公告/n  
 600016:/m 民生银行/nt 关于/p 发行/v 二级/b 资本/n 债券/n 获得/v 中国/ns  
 民生银行/nt (/wkz 600016/m )/wky 融资/vi 融/vi 券/ng 信息/n (/wkz 08-22/m )/wky  
 民生银行/nt 目标/n 价/n !/wt !/wt !/wt !/wt !/wt !/wt  
 散/v 户/ng 到/v 底/f 怎么样/ryv 才/d 能/v 在/p 股市/n 赚/v 钱/n ？/ww 
 民生银行/nt ：/wp 一怀茶/nr ，/wd 一/m 支/q 烟/n 。/wj 持有/v 民生/n 过/uguo 终生/m 。/wj 
 刘永好/nr 再次/d 减/v 持/v 民生银行/nt  
 万科/nt 、/wn 民生/n 股权/n 争夺战/n 背后/f ：/wp 资产/n 荒/ag 下/vf 险/ng 资/ng 不得已/a  
 突破/v 9.35/m 元/q ，/wd 满/v 仓/ng 买入/v  
 民生银行/nt (/wkz 600016/m )/wky 龙虎榜/n 数据/n (/wkz 08-10/m )/wky  
 安邦真/nr 是/vshi 垃圾/n ！/wt 
 新希望/nt 要/v 清仓/vi 民生银行/nt ？/ww   刘永/nr 好/a 回应/vn ：/wp 对/p 民生/n 发/v  
 民生银行/nt 股权/n 暗/ad 战/vg 正酣/z   大智慧/nt 四面楚歌/vl 先/d 善后/n  
 今日/t 要/v 把/pba 入/v 住/vi 了/y  
 华夏/nz 人寿/n 上周/t 增/v 持/v 民生银行/nt 9279万/m 股/q  
 民生银行/nt 非凡/z 系列/n 理财/vn 资金/n   潜伏/v 宝/n 能/v 系/v 资/ng 管/v 优先/v  
 600016:/m 民生银行/nt 公告/n (/wkz 2016/m //w 7/m //w 26/m )/wky  
 抢/v 筹/v 引发/v 股东/n “/wyz 频繁/a 动作/n ”/wyy   民生银行/nt 股东/n 座次/n 重/a  
 谁/ry 的/ude1 民生银行/nt ？/ww 抢/v 筹/v 引发/v 股东/n “/wyz 频繁/a 动作/n ”/wyy  
 刘永好/nr 连续/ad 减/v 持/v 民生银行/nt  
 今天/t 开始/v 挂/v 9/m 元/q 买/v 单/ng ，/wd 逐步/d 建/v 仓/ng 。/wj 
 民生银行/nt (/wkz 600016/m )/wky 大宗/m 交易/vn 数据/n 一览/n (/wkz 03-16/m )/wky  
 民生银行/nt ：/wp 南方/s 希望/v 近日/t 减/v 持/v 逾/vg 6500万/m 股/q  
 民生银行/nt 前/f 十/m 大/a 股东/n 座次/n 重排/v   泛海控股/nt 交易对手/n_new  
 在/p 卢志强/nr 张宏伟/nr 加码/vi 民生银行/nt 的/ude1 时候/n   刘永好/nr 却/d 选/v  
 大家/rr 一起/d 到/v 中国证监会/nt 官方/n 网站/n 举报/v 刘永好/nr 违规/v 减/v  
 民生银行/nt 股权/n 再/d 临/v 变/v 局/n   刘永/nr 好/d 减/v 持/v 套/q 现/tg 逾/vg 1.8亿/m  
 刘永/nr 好/d 减/v 持/v 民生银行/nt A/rzv 股/n   套/q 现/tg 逾/vg 1.8亿/m  
 民生银行/nt 遭/v 大/a 股东/n 刘/nr1 永/d 好/a 减/vd 持/v   A/rzv 股/n 高位/n 套/q 现/tg 1.8亿/m  
 股权/n 之/uzhi 争/ng ：/wp 民生银行/nt 的/ude1 烦恼/an 和/cc 机遇/n  
 民生银行/nt 股权/n 格局/n 起/vf 波澜/n   股东/n 重排/v “/wyz 座次/n ”/wyy  
 民生银行/nt 股权/n 争夺/v 再/d 起/vf 波澜/n ：/wp 新希望/nt 刘永/nr 好/d 减/v 持/v  
 两/m 派/nms 三/m 系/n   谁/ry 会/v 增/v 持/v 民生银行/nt  
 【/wkz 热/n 议/v 】/wky 民生银行/nt “/wyz 二把手/n ”/wyy 争夺战/n 的/ude1 最终/b 胜利者/n  
 股权/n 争夺/v 堪/vg 比/p 万科/nt   资本/n 大/a 鳄/ng 缘何/r 青睐/vn 银行/n 股/n ？/ww 
 民生银行/nt 筹码/n 遭/v 哄抢/v   原来/d 又/d 是/vshi 一/m 场/qv 股权/n 争夺战/n  
 民生银行/nt 股权/n 争夺战/n ：/wp 卢志强/nr 很/d 有/vyou 钱/n   但/c 注定/v 与/p 宝/n  
 民生银行/nt “/wyz 二把手/n ”/wyy 争夺/v 正酣/z   暴力/n 增/v 持/v 成/v “/wyz 万科/nt  
 史玉柱/nr 赞/vg 民生/n 是/vshi 好/a 银行/n   没/d 卖/v 民生银行/nt  
 下/vf 一个/mq 股权/n 争夺战/n 的/ude1 猎物/n   低估/v 值/v +/m 股权/n 分散/v 绩/ng 优/ag 股/n  
 民生银行/nt 唯一/b 副/b 行长/n 被/pbei 解聘/v   具体/ad 解聘/v 原因/n 并/cc 未/d 解/v  
 民生银行/nt ：/wp 泛海控股/nt 持/v 股/q 比例/n 增至/v 4.61%/m  
 民生银行/nt 早/a 盘/qv 大/a 涨/vi 3.57%/m   卢志强/nr 上周/t 增/v 持/v  
 600016:/m 民生银行/nt 公告/n (/wkz 2016/m //w 7/m //w 21/m )/wky  
 卢志强/nr 76亿/m 增/v 持/v 民生银行/nt   称/ng 未/d 与/p 任何/rz 股东/n 结盟/vi  
 谁/ry 主/n 民生银行/nt ：/wp 卢志强/nr 出手/vi 很/d 重/a   安邦新/nr 希望/v 暂时/d  
 民生银行/nt 大宗/m 交易/n 逾/vg 40亿/m 元/q   成交价/n 9/m 元/q  
 硝烟/n 又/d 起/vf   继/vg 万科/nt 之后/f 股权/n 战/ng 又/d 在/p 民生银行/nt 上演/v  
 民生银行/nt 大宗/m 交易/n 逾/vg 40亿/m 元/q  
 泛/v 海/n 系/v 夺/v 筹备/v 战/ng   民生银行/nt 主导/n 权/n 之/uzhi 战/ng 将/d 展开/v  
 华夏银行/nt 600015：/m 爆出/v 股权/n 争夺/v ！/wt 涨/vi 目标/n 20/m 元/q ！/wt 
 又/d 一/m 场/qv 股权/n 争夺战/n   泛/h 海/n 系/v 75亿/m 暴力/n 增/v 持/v 民生银行/nt  
 资金/n 面/n 拐/v 点/qt 确立/v ，/wd 基本/a 面/n 和/cc 预期/vn 均/d 已/d 在/p 底部/f ，/wd 重申/v  
 民生银行/nt 董事会/n 席位/n 争夺战/n 加剧/v ？/ww   卢志强/nr 连续/ad 出/vf  
 备战/vi 董事会/n 换届/vi   民生银行/nt 老/a 股东/n 增/v 持/v 结盟/vi 争/v 股权/n  
 卢志强/nr 40亿/m 再度/d 增/v 持/v 民生银行/nt   A/rzv 股/n 持/v 股/q 比例/n 突破/v 5%/m  
 资金/n 面/n 拐/v 点/qt 确立/v ，/wd 基本/a 面/n 和/cc 预期/vn 均/d 已/d 在/p 底部/f ，/wd 重申/v  
 谢谢/v 民生银行/nt ！/wt 今天/t 进账/n 10000/m 元/q ！/wt 
 华夏银行/nt 600015/m 重大/a 利好/n ！/wt 涨/vi 目标/n ：/wp 20/m 元/q ！/wt 
 民生银行/nt 完蛋/vi 了/y ，/wd 下午/t 要/v 上演/v 自杀/vi 式/k 下跌/vi ！/wt 
 请问/v 天天/d 喊/v 着/uzhe 银行/n 股/n 过/uguo 百/m 的/ude1 傻/an 逼/v 是/vshi 谁/ry ？/ww 
 我/rr 的/ude1 重/a 仓/ng 12/m 年/qt 民生/n 14/m 年/qt 浦/b 发/v 16/m 年/qt 南/f 行/vi  
 民生银行/nt 董事会/n 换届/vi “/wyz 难产/vi ”/wyy ：/wp 东方集团/nt 华夏/nz 人寿/n  
 民生银行/nt ：/wp 东方集团/nt 和/cc 华夏/nz 人寿/n 成/v 一致/a 行动/vn 人/n  
 民生银行/nt ：/wp 股东/n 东方集团/nt 及/cc 华夏/nz 人寿/n 达成/v 一致/a 行动/vn  
 600016:/m 民生银行/nt A/rzv 股/n 2015年下半年/t 利润/n 分配方案/n_new 实/ng  
 银行/n 备战/vi 债/n 转/v 股/n   三/m 类/q 贷款/n 先/d 考虑/v  
 融资/vi 客/ng 任性/a 扫/v 货/n   民生银行/nt 护/v 盘/qv 暗藏/v 两/m 大/a 玄机/n  
 神秘/a 融资/vn 客/ng 加/v 杠杆/n 扫/v 货/n   9亿/m 资金/n 狂/dg 揽/v 民生银行/nt  
 再/d 融资/vi 审核/v 收紧/v ？/ww 传/v 证监会/n 问/v 核/n 并/cc 检查/vn 保荐/vn 工作/vn 底/f  
 民生银行/nt (/wkz 600016/m )/wky 龙虎榜/n 数据/n (/wkz 05-24/m )/wky  
 600016:/m 民生银行/nt 关于/p 福信/nr2 集团/n 有限公司/n 统一/v 授/vg 信/n  
 神秘/a 席位/n 9亿/m 融资/vd 买入/v 民生银行/nt   是否/v 国家队/n 再/d 引/v 关/n  
 苦/a 日子/n 也许/d 还/d 在/p 后头/f  
 民生银行/nt (/wkz 600016/m )/wky 龙虎榜/n 数据/n (/wkz 01-20/m )/wky  
 水/n 皮/n ：/wp “/wyz 神/n 存在/v ”/wyy 国家队/n 应该/v 退出/v   散/a 户/q 投资/n 不/d 能/v  
 民生银行/nt 今日/t 超大/b 单/b 流出/v 排名/vi 第1/m 名/q (/wkz 05-23/m )/wky  
 民生银行/nt 0518/m 主/ag  
 不/d 亚于/v 降/v 杠杆/n 清/tg 配/v 资/ng 的/ude1 利/n 空/v ！/wt 保/v 监/vg 会/v 召开/v 险/ng 资/ng 风险/n  
 专家/n ：/wp 举/v 牌/n 是/vshi 幌子/n   变相/vd 操纵/v 股票/n 才/d 是/vshi 举/v 牌/n 爱好者/n  
 奇葩/n ：/wp 众/ag 小/a 散/a 套/q 牢/a 了/ule 证/n 金/ng 汇/v 金/b 国家队/n ，/wd 可能/v 吗/y ？/ww 
 利/n 空/v ！/wt 保/v 监/vg 会/v 叫/vi 停/vi 1/m 年/qt 期/qv 理财/vn 型/k 保险/n 产品/n   1-3/m 年产/v  
 华夏银行/nt ！/wt 4月19日/t 出/vf 年报/n 业绩/n 超/h 好/a ！/wt 极/d 具/vg 投资/n ！/wt  
 民生银行/nt (/wkz 600016/m )/wky   今日/t 共/d 成交/v 117/m 笔/q 100万/m 以上/f 大/a  
 一/m 季度/n 机构/n 投资/vn 新/d 宠/v 出炉/v   多/m 家/q 银行/n 股/q 遭/v 大规模/d 减/v  
 利好/n ！/wt 华夏银行/nt 大/a 股东/n 集体/n 股权/n 质押/vn ！/wt 抢/v 权/n 大战/n 爆/v  
 华夏银行/nt 600015：/m 七/m 届/q 董事会/n 爆/v 大/a 股东/n 股权/n 争夺/v ！/wt 
 银行/n 股/n 谁/ry 最/d 便宜/a ？/ww 用/p 数据/n 说话/vi  
 北上/vi 深/a 房地产/n 信贷/n 火线/n 调查/v ：/wp 部分/m 银行/n 研究/v 提高/v 首/m  
 目前/t 两/m 市/n 整体/n 市/n 盈/vg 率/v 相比/vi 2005年/t 沪/b 指/v 998/m 点/qt 的/ude1 时候/n  
 是/vshi 把/pba 钱/n 存入/v 银行/n 还/d 是/vshi 拿/v 钱/n 买/v 入/v 银行/n 股/n ？/ww 
 险/a 企/ng 三/m 黑马/n 同/p 增/v 持/v   银行/n 股/q 布局/n 现/tg 良机/n ？/ww 
 华夏银行/nt 今年底/t 净资产/n 可/v 达/v 15/m 元/q //w 股/n ！/wt 坚决/ad 抢/v 进/vf ！/wt  
 民生银行/nt 靠/v “/wyz 抵债/vi ”/wyy 成/v 五/m 家/q 上市公司/n_new 股东/n   有些/rz 还/d  
 险/a 资/ng 重/v 仓/ng 8/m 只/q 银行/n 股/n   选/v 股/q 取向/n 类似/a 梧桐树/n  
 企业/n 债/n 转/v 股/n 应该/v 是/vshi 重大/a 利/n 空/ng  
 民生银行/nt 2015/m 不良贷款/n_new 余额/n 猛增/v 百亿/m   净利润/n 增速/n  
 600016/m   火线/n 通知/n  
 600016:/m 民生银行/nt 2015年/t 年报/n  
 600016:/m 民生银行/nt 关于/p 本行/r 代理/vn 销售/vn 安/ag 邦/ng 集团/n 金融/n  
 大家/rr 扫/v 盘/qv 小/a 绩/ng 优/ag ：/wp 华夏银行/nt ！/wt 带/v 涨/vi 整个/b 银行/n 板块/n  
 银行/n 股/n 频频/d 异/ag 动/v ，/wd 是/vshi 两会/n 护/v 盘/qv 还是/v 行情/n 启动/v ？/ww 三/m 轮/qv  
 即将/d 诞生/vi 的/ude1 黑/a 科技/n  
 别/d 买入/v ！/wt 耐心/ad 等待/v 融资/vn 盘/qv 被/pbei 强/ad 平/v 爆/v 仓/ng 时/ng 抄/v 底/f 不/d 迟/a 16/m  
 护/v 盘/qv 护/v 盘/qv ，/wd 护/v 你/rr 玛丽/nrf 隔壁/s 呀/y ，/wd 越/d 护/v ，/wd 悲/ag 催/v 的/ude1 人/n 越/d 多/a  
 民生银行/nt H/o 股/n 再/d 获/v 摩根/nrf 大通/nz 增/v 持/v   持/v 股/n 10.9%/m 直/d 逼/v 第/m  
 关注/v 低价/n 小/a 而/cc 美/b 300121/m 。/wj 
 银行/n 股/q 开始/v 补/v 跌/v 是/vshi 大/a 概率/n 事件/n  
 盯/v 紧/a 银行/n 股/n 这/rzv 一/m 先行/vi 指标/n  
 盘活/v 14万亿/m 个贷/n   房/n 贷/v 资产/n 证券化/v 可/v 化解/v 房地产/n 泡/v  
 银行/n 贷款/n 转/v 股/n 对/p 银行/n 是/vshi 特大/b 利/n 空/ng  
 十/m 大/a 机构/n 论/v 市/n ：/wp 变/v 盘/qv 窗口/s 即/d 将/d 再度/d 开启/v  
 十/m 大/a 机构/n 论/v 市/n ：/wp 盘面/n 暗藏/v 重大/a 信号/n  
 抛/v ！/wt 民生银行/nt A/rzv 股/n 价/n 高/ad 溢价/n_new H/o 股/n 41%/m 左右/m ，/wd 同/p 股/n 同/p 权/n  
 大/a 利/n 空/v ！/wt 外资/n 大举/d 撤退/vi 中国/ns ，/wd 险/ng 资/ng 成/v 华夏银行/nt 接/v 盘/qv  
 尾/n 盘/qv 跑/v 了/y ，/wd 周一/t 坐等/v 暴跌/vi  
 早/a 盘/qv 内参/n ：/wp 外资/n 借/v 道/n RQFII/n 大肆/d 抄/v 底/f A/rzv 股/n  
 别/d 坐/v 电梯/n ，/wd 该/rz 抛/v 出/vf 了/y ！/wt 银行/n A/rzv 股价/n 已/d 超/v H/o 股价/n 40%/m 以/p  
 银行/n 股/n ：/wp 低估/v 值/n 已/d 现/tg 抄/v 底/f 良机/n  
 A/rzv 股/n 暴涨/vi 暴跌/vi 背后/f 的/ude1 最/d 本质/n 内因/n 在/p 这里/rzs ！/wt 精华/n 帖/ng ！/wt  
 大/a 利/n 空/v ！/wt 外资/n 大举/d 撤退/vi 中国/ns ，/wd 险/ng 资/ng 成/v 华夏银行/nt 接/v 盘/qv  
 票据/n 风险/n 事件/n 追踪/v ：/wp 民生银行/nt 重/v 拳/qv 规范/v 票据/n 业务/n  
 600016:/m 民生银行/nt 第六/m 届/q 董事会/n 第十七/m 次/qv 临时/b 会议/n  
 【/wkz 热/n 议/v 】/wky 午后/t 银行/n 股/q 能否/v 护/v 盘/qv 成功/a ？/ww  
 银行/n 股/n 一枝独秀/vl   民生银行/nt 大/d 涨/vi 逾/vg 6%/m  
 九/m 家/q 银行/n 间接/ad 持有/v 券商/n 牌照/n   混/v 业/k 经营/v 成/v 趋势/n  
 午/tg 评/v ：/wp 利好/a 发酵/vn 阶段/n ，/wd 大盘/n 回/qv 调/v 空间/n 有限/a ！/wt 
 请/v 给/p 我/rr 一个/mq 持/v 股/n 的/ude1 理由/n 吧/y ？/ww ！/wt 有/vyou 吗/y ？/ww  
 民生银行/nt 今日/t 超大/b 单/b 流入/v 排名/vi 第4/m 名/q (/wkz 03-03/m )/wky  
 600016:/m 民生银行/nt 关于/p 全资/n 子公司/n 拟/v 进行/vx 境外/s 收购/v  
 中海/nz 自/p 贸/vg 区/n 举行/v 第六/m 轮/qv 谈判/vn   哪/ry 4/m 股/q 或许/d 受益/vi  
 明天/t 大/d 跌/v 无/v 悬念/n  
 快/a 点/qt 抛/v 出/vf 还/d 停留/vi 在/p 5000/m 点/qt 的/ude1 银行/n 股/q ，/wd 买进/v 超/v 跌/v 的/ude1 佰/m  
 很多/m 朋友/n 都/d 在/p 问/v 我/rr   民生银行/nt   近期/t 如何/ryv 操作/v   那么/rz  
 600016:/m 民生银行/nt 第六/m 届/q 董事会/n 第十六/m 次/qv 临时/b 会议/n  
 600016:/m 民生银行/nt A/rzv 股/n 2015年/t 中期/f 利润/n 分配方案/n_new 实施/v  
 摩根/nrf 大通/ns 2月份/t 已/d 增/v 持/v 民生银行/nt 7426万/m 股/q  
 养老金/n 万亿/m 元/q 入市/v 首选/v （/wkz 600015/m ）/wky 华夏银行/nt ！/wt 
 去/vf 库存/n 是/vshi 房地产商/n 的/ude1 大/a 利/n 空/v ！/wt 降低/v 卖/v 给/p 农民工/n 新/a 市/n  
 民生银行/nt 收购/v 华/ag 富/vg 国际/n 股权/n 获/v 银监/n_new 会/v 核准/v  
 洪琦/nr2 ：/wp 银行/n 压力/n 巨大/a   应/v 建立/v 投/v 贷/v 联动/vn 模式/n  
 600016:/m 民生银行/nt 关于/p 全资/n 子公司/n 民生/n 商/vg 银/b 国际/n 控/v  
 新年/t 股市/n 开市/vi 的/ude1 策略/n  
 战略/n 调整/v 继续/v ，/wd 看/v 好/a 长期/b 转型/vn  
 民生银行/nt 回应/v 涉农/v 行/ng 39亿/m 票据/n 案/ng ：/wp 系/v 同业/n 间/f 正常/ad 交/v  
 600016:/m 民生银行/nt 关于/p 媒体/n 报道/v 的/ude1 澄清/vn 公告/n  
 600016:/m 民生银行/nt 第六/m 届/q 董事会/n 第十五/m 次/qv 临时/b 会议/n  
 总是/d 玩/v 老一套/n ？/ww 
 强势/n 股/q 追踪/v   资金/n 连续/a 5日/t 净/d 流入/v 15/m 股/q  
 强势/n 股/q 追踪/v   资金/n 连续/a 5日/t 净/d 流入/v 14/m 股/q  
 大家/rr 扫/v 盘/qv 小/a 绩/ng 优/ag ：/wp 华夏银行/nt ！/wt 带/v 涨/vi 整个/b 银行/n 板块/n ！/wt 
 526/m 只/q 个/q 股/n 今日/t 尾/n 盘/qv 资金/n 净/d 流入/v  
 建议/n 改变/v 民生银行/nt 分红/n 方案/n  
 准备/v 抄/v 底/f 前/f 不/d 得/ude3 不/d 说/v 的/ude1  
 安/ag 邦/ng 保险/n 成立/vi 银行/n 事业/n 部/q   原/b 江苏/ns 银行/n 监事/n 长/a 朱达/nr  
 价/n 高/a 位/q 出/vf 快/a */w 转/v 人民币/n 贬值/vi （/wkz 000983/m ）/wky 西山/nt 煤/n 电/n 将/d  
 千亿/m 险/ng 资/ng 31/m 次/qv 举/v 牌/n 20/m 次/qv 跌/v 破/v 成本/n 线/n   可/c 抄/v 哪些/ry 险/a 资/ng  
 民生银行/nt 2015/m 年度/n 净利润/n 461.11亿/m 元/q 增长/v 3.5%/m  
 600016:/m 民生银行/nt 2015年/t 年度/n 业绩/n 快报/nthk 公告/n  
 机构/n 集体/n 预测/v 2016年/t 增速/n 破/v 7/m   新/a 动力/n 生成/vn 关键/n 是/vshi 落/v  
 民生银行/nt   的/ude1 操作/vn 策略/n ，/wd 亦/d 难/a 行/ng 会/v 继续/v 实/a 盘/qv 讲/v 的/ude1 ！/wt 
 600016:/m 民生银行/nt 第六/m 届/q 董事会/n 第十四/m 次/qv 临时/b 会议/n  
 再/d 跌/v 10%/m 又/d 如何/ryv  
 600016:/m 民生银行/nt 关于/p 行长/n 任职/vn 资格/n 核准/v 的/ude1 公告/n  
 猴年/t 第二/m 周/qt 以/p 反弹/vi 为主/vi ，/wd 中线/s 行情/n 乐观/a  
 实施/v 凤凰/n 计划/n   民生银行/nt 全面/ad 转型/v  
 在/p 这里/rzs 的/ude1 最后/f 一/m 贴/v 熊市/n 里面/f 不要/d 碰/v 银行/n 股/n 尤其/d 不/d 要/v  
 没/v 法/b 活/n 了/y ，/wd 今天/t 赔/v 5万/m ，/wd 祝贺/v 熔断/v 机制/n ！/wt 
 600016:/m 民生银行/nt 关于/p 发行/v 金融/n 债券/n 获得/v 中国/ns 银监/n_new  
 抢/v   捡/v   抄/v   银行/n 股/n  
 翼/ng 龙/n 贷/v 涉嫌/v 资金/n 池/ng 违规/v 操作/v   加盟/vn 模式/n 屡/d 被/pbei 质疑/vi  
 揭秘/v 险/ng 资/ng “/wyz 抢/v 银行/n ”/wyy 缘何/r 屡屡/d 得手/vi  
 人/n 保/v 财/n 险/a ！/wt 数百亿/m 元/q 并购/vn 华夏银行/nt （/wkz 600015/m ）/wky  
 借/v 道/qv 有限/a 合伙/vn 资/ng 管/v 计划/n ：/wp 多/m 家/q 银行/n “/wyz 输血/vi ”/wyy 宝/n 能/v 系/v  
 抛/v ！/wt ！/wt ！/wt 经济/n 每况愈下/vl ，/wd 银行/n 和/cc 券商/n 离/v 倒闭/v 潮/n 可能/v  
 人/n 保持/v 股/n 华夏银行/nt 19.9%/m ！/wt 首钢/n 抢/v 权/n 大战/n 爆发/v ！/wt 
 卖/v 了/ule 9.56/m 的/ude1 好/a 价钱/n [/wkz 大笑/v ]/wky [/wkz 大笑/v ]/wky [/wkz 大笑/v ]/wky [/wkz 大笑/v ]/wky  
 尾/n 盘/qv 偷袭/v 做/v 报表/n ！/wt 节后/t 跌/v 停/vi 开盘/vi ！/wt 
 民生银行/nt 今日/t 超大/b 单/b 流入/v 排名/vi 第1/m 名/q (/wkz 12-31/m )/wky  
 真是/d 抢/v 筹/v 或/c 举/v 牌/n 招商银行/nt 也/d 应该/v 一样/uyy   因为/p 昨天/t 同/p  
 民生银行/nt 上涨/vi 分析/v  
 今天/t 民生/n 不/d 是/vshi 拉/v 升/v ，/wd 是/vshi 抢/v 筹/v 。/wj 
 600016:/m 民生银行/nt 关于/p 福信/nr2 集团/n 有限公司/n 集团/n 统一/vn  
 今日/t 尾/n 盘/qv 资金/n 抢/vd 筹/v 这些/rz 个/q 股/n  
 明日/t 坚决/ad 重/v 仓/ng 民生银行/nt ！/wt 
 银行/n 股/q 100%/m 涨/vi ，/wd 而且/c 是/vshi 必须/d 大/a 涨/vi  
 600016:/m 民生银行/nt 关于/p 2016年/t 第一/m 次/qv 临时/b 股东大会/n_new  
 明年/t 沪/b 指/v 看/v 15000/m 点/qt 以/p 大盘/n 优质/b 股/n 为主/vi 的/ude1 是/vshi 银行/n 高/a  
 银行/n 私/ag 募/vg 基金/n 牌照/n 暂/d 叫/vi 停/vi   或/c 为/p 规范/v 混/v 业/k 经营/v  
 【/wkz 讨论/v 】/wky 难道/d 又/d 是/vshi 安邦/nrf ？/ww ！/wt 大战/n 一触即发/vl ！/wt  
 600016:/m 民生银行/nt 关联/vn 交易/vn 公告/n  
 民生银行/nt 今日/t 超大/b 单/b 流出/v 排名/vi 第1/m 名/q (/wkz 12-22/m )/wky  
 民生银行/nt 一度/d 封/v 涨/vi 停/vi   银行/n 股/n 春天/t 有/vyou 多久/ryt ？/ww 
 注册/vi 制/v 一来/c 民生银行/nt 这样/rzv 的/ude1 优质/b 股票/n 会/v 涨/vi 到/v 200/m 元/q    
 痛苦/an ，/wd 没有/v 事后/t 诸葛亮/nr ，/wd 崩溃/vi ，/wd 哭/v  
 大家/rr 注意/v 了/y ，/wd 民生/n 昨天/t 封/v 不/d 住/vi ，/wd 就是/v 为了/p 今天/t 洗/v 盘/qv  
 留神/v   庄家/n 拉/v 涨/vi 停/vi 出/vf 货/n 。/wj 刚才/t 就/d 有/vyou 挂/v 大/a 单/d 出/vf 货/n 的/ude1 。/wj 
 民生银行/nt 今日/t 超大/b 单/b 流入/v 排名/vi 第2/m 名/q (/wkz 12-21/m )/wky  
 机构/n 启动/v 岁末/t 布局/n   三/m 行业/n 成/v “/wyz 冬/tg 播/v ”/wyy 主流/n 品种/n  
 民生银行/nt 会/v 不/d 会/v 走/v 上万/m 科/n 的/ude1 后/f 路/n  
 如何/ryv 回应/v 民生银行/nt 的/ude1 拉/v 高/a 回落/vi ，/wd 部分/m 建议/n 。/wj 
 宝/n 能/v 应该/v 买/v 5%/m 民生银行/nt ！/wt ！/wt ！/wt  
 小/a 散/v 们/k 请/v 不要/d 做/v T/rzt  
 民生银行/nt －/wp －/wp 或/c 成/v 慢/a 牛/n 龙头/n ：/wp 1/m 、/wn 民生银行/nt 市/n 盈/vg 率/v 6/m  
 9.61/m 追/v 入/v 5万/m 股/q ，/wd 这/rzv 股/q 不/d 到/v 20/m 元/q 我/rr 是/vshi 不/d 会/v 卖/v 的/ude1 ！/wt 
 大国/n 博弈/vn ，/wd 不动声色/vl ！/wt 
 追/v   又/d 要/v 涨/vi 停/vi 了/y 。/wj 
 我/rr 猜/v 险/ng 资/ng 安/ag 邦/ng 会/v 大/a 笔/n 买入/vn 民生/n 优先/vd 股/v  
 上方/f 的/ude1 筹码/n 在/p 慢慢/d 地/ude2 向/p 下/f 流动/v  
 卖出/v 民生银行/nt   支持/vn 国家/n 制裁/vn 安/ag 邦/ng  
 市场/n 重现/v 割裂/v 一/m 幕/q  
 银行/n 股/q 全线/n 拉/v 升/v   民生银行/nt 涨/vi 停/vi  
 12月15日/t 前/f 民生/n 涨/vi 20%/m ，/wd 你/rr 信/n 不/d 信/v ？/ww 
 8.73/m 卖/v 了/ule 这/rzv 垃圾/n ，/wd 心里/s 真/d 舒服/a ，/wd 尽管/c 没/d 挣钱/vi ，/wd  
 建设银行/nt 一/m 一流/b 通盘/d 和/cc 万科/nt 一样/uyy 大/a ，/wd 业绩/n 都/d 同样/d 很/d  
 600016:/m 民生银行/nt 关于/p 召开/v 2016年/t 第一/m 次/qv 临时/b 股东/n  
 请/v 吧/y 管/v 尊重/v 我/rr 的/ude1 劳动/vn 成果/n ，/wd 让/v 我/rr 简述/v 一下/mq 民生/n 的/ude1 前/f  
 强烈/a 即时/d 贴/v  
 600016:/m 民生银行/nt 关于/p 监事/n 辞职/vi 的/ude1 公告/n  
 民生银行/nt 拟/v 发行/v 优先/vd 股/v 募/vg 资/ng 200亿/m  
 600016:/m 民生银行/nt 2016-2018/m 年/qt 股东回报/n_new 规划/n  
 四/m 天/qt 以后/f 有/vyou 次/qv 大量/m 卖/v 压/v  
 民生银行/nt 拟/v 非公开/n_new 发行/v 优先/vd 股/v 募/vg 资/ng 至多/d 200亿/m  
 唱/v 多/a 的/ude1 今天/t 不/d 出来/vf 嘲笑/v 人家/rr 踏/v 空/a 了/y 吧/y ？/ww 
 清华/nz 报告/n ：/wp 企业/n “/wyz 五/m 险/ng 一/m 金/ng ”/wyy 负担/n 过重/v   人力/n 成本/n  
 民生银行/nt 今日/t 超大/b 单/b 流出/v 排名/vi 第10/m 名/q (/wkz 12-03/m )/wky  
 民生银行/nt (/wkz 600016/m )/wky 大宗/m 交易/vn 数据/n 一览/n (/wkz 12-02/m )/wky  
 终于/d 解/v 套/q 了/y  
 600016:/m 民生银行/nt 关联/vn 交易/vn 公告/n (/wkz 2/m )/wky  
 银行/n 利/vg 空/ng ！/wt 放开/v 存款/n 利率/n 浮动/vn 上限/n ！/wt 必将/d 缩减/v 存贷/n  
 资产/n 证券化/vn 规模/n 今年/t 将/d 超/v 5000亿/m   机构/n 视为/v 下/vf 一/m 大/a  
 买/v 民生/n 的/ude1 人/n 确实/ad 很/d 傻/a ？/ww 
 庄家/n 使劲/vd 砸/v 吧/y ，/wd 我/rr 在/p 6/m 元/q 等/udeng 你/rr  
 拿/v 了/ule 半/m 年/qt 了/y ，/wd 一点/mq 行情/n 都/d 没有/v ，/wd 该/rz 走/v 还/d 是/vshi 留/v ，/wd 高手/n  
 英强/nr2 说/v 买/v 民生/n 就/d 好比/v 买/v 理财产品/n_new ，/wd 时间/n 没/d 到/v 不/d 给/p 你/rr  
 维权/n 帖子/n_new ，/wd 民生/n 涉嫌/v 操纵/v 股价/n ，/wd 证据/n 确凿/a  
 董文标/nr 首/m 度/qv 现身/v 北京/ns 开会/vi   曾/d 被/pbei 传/v 外/f 走/v 日本/nsf 不/d 归/v  
 民生银行/nt 行长/n 落/v 定/v 郑万春/nr   反对/v 空降/v 的/ude1 史玉柱/nr 会/v 说/v  
 11月20日/t 国内/s 四/m 大/a 证券/n 报纸/n 头版/n 头条/n 内容/n 精华/n 摘要/n  
 民生银行/nt ，/wd 无/v 泪/n 呀/y ！/wt ！/wt  
 未来/t 银行/n 股票/n 要么/c 补/v 跌/v 要么/c 横/v 盘/qv ，/wd 当然/d 最/d 好/a 的/ude1 结果/n  
 600016:/m 民生银行/nt 第六/m 届/q 董事会/n 第十一/m 次/qv 临时/b 会议/n  
 工行/n 原/b 副/b 行长/n 郑万春/nr 出任/v 民生银行/nt 行长/n  
 郑万春/nr 正式/ad 出任/v 民生银行/nt 行长/n  
 民生银行/nt 银/b 证/n 合作/vd 发/v 力/vg 科技/n 金融/n  
 冤/v 呀/y ，/wd 挂/v 的/ude1 什么/ry 单/ng ，/wd 我/rr 的/ude1 去/vf ，/wd 头痛/a  
 重大/a 事件/n :/wp 民生银行/nt 收购/v 十四/m 家/q 城/n 商行/n 方案/n 获/v 批/q ！/wt 
 利/n 空/v ！/wt 市值/n 配售/vn 就/d 是/vshi 汇/v 金/b 证/n 金/ng 、/wn 大/a 股东/n 与/cc 小/a 股民/n 争/v  
 民生银行/nt 前/f 三/m 季/ng 实现/v 净利/n 383.77亿/m 元/q  
 民生/n 分/qt 行长/n 被/pbei 举报/v 续/v ：/wp 收/v 2300万/m 后/f 从/p 未/d 提供/v 过/uguo 财务/n  
 证券/n 涨/vi 完/vi 涨/vi 银行/n ，/wd 民生/n 必/d 到/v   12/m   块/q ，/wd 不/d 上头/f 不要/d ，/wd  
 地产/n 公司/n 董事/n 实/a 名/q 举报/v 民生银行/nt 长沙/ns 两/m 行长/n 索贿/vi 80/m  
 分行/n 行长/n 遭/v 举报/v 索贿/vi 8000万/m   民生银行/nt 回应/v 系/v 捏造/v  
 8.8/m 补/v 仓/ng 了/y  
 今天/t 伟/ag 哥/n 在/p 民生银行/nt 撂下/v 一/m 句/q 话/n ，/wd ，/wd ，/wd  
 民生银行/nt 回应/v 索贿/vi 举报/v ：/wp 与/p 事实/n 完全/ad 不符/v   已/d 报案/vi  
 民生银行/nt 长沙/ns 分行/n 回应/vn 举报/vn ：/wp 与/p 事实/n 完全/ad 不符/v  
 下/vf 周一/t 民生/n 涨/vi 停/vi  
 明天/t 绝对/d 板上钉钉/vl ：/wp 板/v 一个/mq ！/wt 
 市值/n 配售/vn ，/wd 对/p 谁/ry 最/d 有/vyou 利/n ，/wd ，/wd ，/wd  
 民生银行/nt (/wkz 600016/m )/wky 大宗/m 交易/vn 数据/n 一览/n (/wkz 11-05/m )/wky  
 银行/n 股/n 里/f 民生银行/nt 涨幅/n 最/d 小/a ，/wd 这/rzv 就是/v 他/rr 的/ude1 优势/n 之一/rz  
 由于/c 拨/v 备/v 费用/n 较/d 低/a ，/wd 15/m 年/qt 3/m 季度/n 业绩/n 超/h 预期/vn  
 风格/n 转换/v 正在/d 出现/v  
 公司/n 季报/n 点评/v ：/wp 业绩/n 符合/v 预期/vn ，/wd 关注/v 新/a 行长/n 人选/n 落/v  
 5/m 家/q 银行/n 股/q 三/m 季报/n 短评/n  
 什么/ry 时候/n 换/v 名/q 安/ag 邦/ng 银行/n ，/wd 静/ad 待/vi  
 200/m 多/m 万/m 的/ude1 散/a 户/ng 逃离/v 了/ule 银行/n 股/q ，/wd 这样/rzv 的/ude1 数据/n 说明/v 了/y  
 银行/n ：/wp 标/v 普降/v 银行/n 评级/vn 展望/vn   板块/n 受/v 影响/vn 程度/n 有限/a  
 600016:/m 民生银行/nt 2015年/t 第三/m 季度/n 季报/n  
 安邦/nr2 进入/v 民生银行/nt 董事会/n  
 。/wj 。/wj 。/wj  
 600016:/m 民生银行/nt 2015年/t 半/m 年/qt 报/n 摘要/n  
 尾/n 盘/qv 42亿/m 杀/v 入/v 大/a 蓝/a 筹/v   国家队/n 再度/d 彰/ag 显/v 护/v 盘/qv 决心/n  
 民生银行/nt 今日/t 超大/b 单/b 流入/v 排名/vi 第2/m 名/q (/wkz 10-21/m )/wky  
 破/v “/wyz 七/m 年/qt 之/uzhi 痒/a ”/wyy 推/v 大/a 事业/n 部/q 改革/vn   民生银行/nt 自我/rr “/wyz  
 民生银行/nt 大/a 事业/n 部/q 改革/vn 做/v 资源/n “/wyz 加减法/n ”/wyy  
 买/v 银行/n 股/n 的/ude1 不/d 是/vshi 猪/n 就/d 是/vshi 驴/n ！/wt 
 “/wyz 网/n 购/vg 剑客/n ”/wyy 再次/d 发/v 帖/ng 于/p -/wp 《/wkz 民生银行/nt 》/wky  
 民生银行/nt 今日/t 超大/b 单/b 流出/v 排名/vi 第15/m 名/q (/wkz 10-08/m )/wky  
 中民/nr2 投/v 董事局/n ：/wp 董文标/nr 在/p 海外/s 从事/vi 并购/vn 项目/n   说/v 出/vf  
 满/v 仓/ng 民生/n 兴业/v ，/wd 被/pbei 套/v 住/vi 了/y  
 买/v 了/ule 民生/n ，/wd 就/d 天天/d 盼望/v 股市/n 大/d 跌/v ，/wd 有/vyou 和/p 我/rr 一样/a 心情/n  
 今天/t 8.65/m 一定/d 会/v 跌/v 破/v  
 早就/d 和/cc 大家/rr 说/v 了/ule 目前/t 大盘/n 股票/n 和/cc 小/a 盘/qv 股票/n 是/vshi 轮/vi 着/uzhe 跌/v  
 元旦/t 之前/f 破/v 7.14/m  
 这/rzv 几/m 天/qt 我/rr 在/p 几/m 个/q 银行/n 股/n 吧/y 里/f 面对/v 对/p 大盘/n 银行/n 股/q 做/v 了/y  
 法定/b 砸/v 盘/qv 时间/n 快/d 到/v 了/y  
 至少/d 是/vshi 中级/b 行情/n 已经/d 启动/v  
 其实/d 我/rr 很/d 感谢/v 民生银行/nt  
 民生银行/nt 今日/t 超大/b 单/b 流入/v 排名/vi 第4/m 名/q (/wkz 09-25/m )/wky  
 下/vf 周一/t ，/wd 密切/ad 关注/v 民生银行/nt 回/v 调/v 周期/n ，/wd 13-14/m 点/qt 是/vshi  
 此/rzs 股/n 本月/t 剩下/v 时间/n 补/v 跌/v ，/wd 下月/t 破/v 6.5/m 元/q 止/v 跌/v 。/wj   下/vf 波/n  
 民生银行/nt (/wkz 600016/m )/wky 大宗/m 交易/vn 数据/n 一览/n (/wkz 09-24/m )/wky  
 民生/n ，/wd 今天/t 要/v 转角/n 了/y  
 民生银行/nt 启动/v 大/a 事业部制/n 改革/vn  
 民生银行/nt 启动/v 公司/n 银行/n 大/a 事业部制/n 改革/vn  
 民生银行/nt 买入/v 建议/n  
 民生银行/nt 今日/t 超大/b 单/b 流入/v 排名/vi 第3/m 名/q (/wkz 09-14/m )/wky  
 民生银行/nt 明天/t 会/v 有/vyou 一个/mq 涨/vi 停/vi ！/wt 
 今天/t 尾/ng 盘/ng 买进/v 的/ude1 ，/wd 明天/t 都/d 套/q 牢/a 。/wj 
 A/rzv 股/n 新/a 规/ng 出台/vi ！/wt 
 民生银行/nt ，/wd 套/q 牢/a 了/y ，/wd 怎么办/ryv ，/wd 求解/vi ，/wd 求解/vi  
 5/m 只/q 个/q 股/n 尾/ng 盘/ng 净/d 流入/v 资金/n 超/h 亿/m 元/q  
 窥/vg 一斑/n 可观/a 全/a 豹/n 呵/e ！/wt 我/rr 观/vg 棋/n 又/d 回/v 来/vf 啦/y ！/wt 
 观/vg 棋/n 单眼/n 看/v 市/n 道/qv 论/v 民生/n 行/vi ！/wt 
 期待/v 凤凰/n 涅/vg 槃/w  
 民生/n 收购/v 华/b 富/a 的/ude1 资料/n  
 第三/m 方/q 支付/v 哭/v 惨/a 了/y ：/wp 基本/a 功能/n 被/pbei 剥夺/v   即将/d 沦为/v 鸡/n  
 证/n 金/ng 转让/v 四/m 大/a 行/ng 解读/v 。/wj 
 业绩/n 0.78/m 元/q     10/m 派/nms 0.75/m 元/q  
 国家队/n 死/v 拉/v 银行/n 耍流氓/vl  
 2015年/t 中报/v 点评/v ：/wp 息/vg 差/ng 保持/v 稳定/an ，/wd 资产/n 质量/n 承/vg 压/v  
 600016:/m 民生银行/nt 独立董事/n_new 关于/p 2015年/t 中期/f 利润/n 分/qt  
 600016:/m 民生银行/nt 关联/vn 交易/vn 公告/n  
 民生/n 中期/f 业绩/n 0.905/m 元/q //w 股/n  
 民生银行/nt 今日/t 超大/b 单/b 流入/v 排名/vi 第9/m 名/q (/wkz 08-26/m )/wky  
 最后/f 一/m 发/q 子弹/n 打/v 出/vf 去/vf 了/y ，/wd 不/d 知道/v 打中/v 靶/q 心/n 没有/v ？/ww 
 主力/n 砸/v 破/v 3000/m 点/qt 大关/n 暴露/v 三/m 大/a 意图/n  
 真/d 想/v 救/v 市/n 为什么/ryv 在/p 5000/m 点/qt 时候/n 查/v 两/m 融/vi 。/wj 救/v 市/n 为什么/ryv  
 民生银行/nt 再现/v 16.7亿/m 元/q 大宗/m 交易/n  
 沪/b 股/n 通/v 昨日/t 携/v “/wyz 史/ng 上/f 次/qv 高/a ”/wyy 资金/n 净/d 流入/v 抄/v 底/f A/rzv 股/n  
 民生银行/nt (/wkz 600016/m )/wky 大宗/m 交易/vn 数据/n 一览/n (/wkz 08-24/m )/wky  
 民生银行/nt 今日/t 超大/b 单/b 流入/v 排名/vi 第3/m 名/q (/wkz 08-24/m )/wky  
 全体/n 股民/n 到/v 了/ule 被迫/d 发出/v 最后/f 的/ude1 吼声/n ！/wt 
 入手/vi 民生/n ，/wd 给/p 大家/rr 减/v 减压/vi  
 《/wkz 美/b 股/n 暴跌/vi 530/m 点/qt ，/wd 下/f 周/nr1 亚/b 太/b 股市/n 必然/d 大/a 跳水/vn ！/wt 》/wky  
 利好/n   买/v 银行/n 不/d 如/v 买/v 证券/n ，/wd 因为/c 证券/n 跌/v 得/ude3 多/a ，/wd 注意/v  
 救/v 市/n 究竟/d 救/v 了/ule 谁/ry  
 民生银行/nt (/wkz 600016/m )/wky 大宗/m 交易/vn 数据/n 一览/n (/wkz 08-21/m )/wky  
 民生银行/nt 今日/t 超大/b 单/b 流入/v 排名/vi 第12/m 名/q (/wkz 08-20/m )/wky  
 快/a 了/y ，/wd 哥们/n 又/d 回来/v 了/y ，/wd 哈哈/o  
 民生银行/nt :/wp   信贷/n 资产/n 证券化/vn 业务/n 规模/n 今年/t 将/d 超/v 500/m  
 