仅/d 此/rzs 1/m 家/q 0.98/m 元/q 业绩/n 次/qv 新/a 股/q 股价/n 不/d 到/v 10/m 块/q 江苏/ns 银行/n  
 价/n 高/a 盘/qv 大/a 出/vf */w 下/f 全/d 转/v 低价/n 大/a 底/f 黑马/n 600162/m 香江/nt 控股/vi */w  
 世界/n 500/m 强/ng ，/wd 50/m 指数/n ，/wd 低估/v 白马/n 股/q ，/wd 绿地控股/nt ，/wd 大/a  
 绿地/n 股票/n 和/cc 房价/n 走势/n 相反/vi ，/wd 过去/t 两/m 年/qt 房价/n 涨/vi 了/ule 几/m 倍/q  
 每日/r 签到/vi 贴/v  
 绿地/n --/wp 全球/n 顶级/b 抗癌/vn 药/n ，/wd 中国/ns 拥有/v 自主/vd 研发/v 产权/n  
 绿地/n 就/d 是/vshi A/rzv 股/n 中/f 的/ude1 笑话/n ，/wd 一跳/n_new 梁/nr1 小丑/n 。/wj 
 世界/n 上/f 最/d 牛/ag 的/ude1 地产/n  
 绿地控股/nt 破/v 9/m 不/d 是/vshi 梦/n …/ws …/ws   [/wkz 拜神/v ]/wky   16/m 元/q 附近/f 半山腰/n  
 严查/v 张无良/nr 和/cc 平安/a 利益/n 输送/v ，/wd 大家/rr 积极/ad 行动/vi 起来/vf ，/wd  
 转发/v ：/wp 刚/d 研究/v 了/ule 绿地控股/nt 606/m 这/rzv 位/q 网友/n 资料/n   发现/v ！/wt 
 关于/p 绿地控股/nt 的/ude1 分析/vn  
 绿地控股/nt 参与/v 西安/ns 建工/n 混/ad 改/v  
 就/d 是/vshi 手/n 贱/a 喜欢/vi 画/v （/wkz 和/cc 另外/rz 两/m 张/q 图/n 并/cc 不/d 矛盾/an ）/wky 欢迎/v 讨/v  
 借/v 壳/ng 的/ude1 绿地控股/nt ，/wd 就/d 是/vshi 个/q 骗子/n 公司/n 股价/n 不断/d 下跌/vi ，/wd  
 万科/nt 长期/d 压低/v 股价/n 这/rzv 不/d 就/d 是/vshi 现在/t 的/ude1 绿地/n 么/y   王石/nr 、/wn  
 绿地/n 已经/d 过/uguo 江/nr1 （/wkz 三角形/n 关系/n 图/n ）/wky  
 绿地/n 底部/f 结构/n 及/cc 后/f 势/ng 分析/v  
 并/d 不/d 能/v 说明/v 什么/ry ，/wd 但/c 显示/v 了/ule 我/rr 的/ude1 工作/vn 态度/n 。/wj 
 叫/p 我/rr 大爷/n ，/wd 我/rr 就/d 拉/v 绿地/n ，/wd 集/vg 齐/a 100/m 个/q ，/wd 说话/vi 算/v 话/n  
 再/d 来/vf 一/m 张/q 拉长/v 的/ude1  
 两/m 个/q 月/n 的/ude1 时间/n 一/d 晃/v 而/cc 过/vf ，/wd 成果/n 还/d 是/vshi 有的/rz  
 上升/vi 通道/n     走势/n 完美/a  
 8/m 元/q 以上/f 开始/v 卖/v 出/vf ，/wd   7.5/m 元/q 附近/f 抄/v 底/f ！/wt 
 流/v 不/d 完/vi 的/ude1 泪/n ，/wd 我/rr 已/d 哭/v 了/ule 好几/m 年/qt ，/wd ，/wd ，/wd ，/wd  
 上联/n ：/wp 你/rr 不/d 买/v ，/wd 它/rr 不/d 跌/v ，/wd 买/v 了/ule 就/d 跌/v ，/wd 前天/t 跌/v 、/wn 昨天/t  
 三/m 毛/nr1 又/d 是/vshi 三/m 毛/q ？/ww 
 20170504/m     6月/t   7/m   月/n   0804/m     频繁/ad 卖/v 盘/qv 挂/v 4444/m   777/m    
 抢/v 盘/qv 啦/y   咯咯/o 咯咯/o   狂笑/vi 大笑/v   翻/v 倍/q 股/n   晨鸣/nz 季报/n 隐藏/v  
 抢/v 盘/qv 啦/y 抢/v 盘/qv 了/y   咯咯/o 咯咯/o   狂笑/vi 大笑/v   翻/v 倍/q 股/n   晨鸣/nz 季/ng  
 15/m 年/qt 每股/r 收益/n 0.56/m 元/q ，/wd 股价/n 14/m 元/q 多/a 值/n 不/d 值/v ？/ww 
 明天/t 高/ad 开/v 就/d 跑/v 吧/y ，/wd 放心/v ，/wd 不/d 用/v 几/m 天/qt 就/d 有/vyou 机会/n 接/v 回来/v  
 昨天/t 大宗/m 交易/n 8:34/m ，/wd 今天/t 交易/vn 价/n 破/v 8/m  
 今天/t 我们/rr 败/vi 了/y ，/wd 败/vi 给/p 自己/rr ，/wd 然而/c 我/rr 想/v 说/v ，/wd 自己/rr 选/v 的/ude1  
 大/a 三/m 浪/n :/wp   国家队/n 掘金/n_new 哪些/ry 超/v 跌/v 题材/n 股/n ？/ww 
 今天/t 不/d 画/v 了/y ，/wd 截/v 几/m 张/q 别人/rr 画/v 的/ude1 图/n 吧/y ！/wt 
 牧人/n 与/cc 牛/n  
 绿地/n 已经/d 闪/vi 金光/n     价/n 不/d 翻/v 倍/q 不/d 清仓/vi  
 绿地控股/nt 9月25日/t 盘/ng 中/f 跌幅/n 达/v 5%/m  
 不/d 把/pba 豆包/n 当/p 粮食/n ，/wd 活该/d 你/rr 倒霉/a  
 600606:/m 绿地控股/nt 关于/p 第一/m 大/a 股东/n 继续/v 增/v 持/v 公司/n 股/n  
 时隔/v 三月/t ，/wd 再/d 谈/v 绿地/n  
 盘面/n 感觉/n ：/wp 有/vyou 人/n 在/p 7.5-7.6/m 之间/f 打/v 压/v 吸/v 筹/v 或者/c 换/v 手/n  
 统计/v 下/f ，/wd 大家/rr 上午/t 多少/ry 钱/n 卖/v 的/ude1 ，/wd 多少/ry 股/n  
 搞/v 不/d 懂/v ，/wd 这个/rz 股票/n 为什么/ryv 不/d 涨/vi 一直/d 下跌/vi ？/ww 看看/v 报表/n  
 绿地控股/nt 上次/t 8.07/m 元/q 清仓/vi 后/f ，/wd 今天/t 7.73/m 元/q 杀/v 回/qv ，/wd 大/a  
 突破/v ，/wd 回/v 踩/v 确认/v 了/y  
 挥/v 挥手/vi ，/wd 暂/d 别/vi 绿地控股/nt ，/wd 张无良/nr 你/rr 赢/v 了/y 。/wj 。/wj 。/wj  
 绿地控股/nt 的/ude1 散/a 户/q 们/k ，/wd 别/d 再/d 做梦/vi 了/y ，/wd 中国平安/n_new 减/v 持/v 绿/a  
 绿地/n 布局/n 多元化/vn 严/ad 控/v 拿/v 地/n 成本/n   下半年/t 业绩/n 或/c 爆发/v  
 买/v 绿地/n 我/rr 错/v 了/y ，/wd 绿地/n 在/p 地产/n 板块/n 中/f 的/ude1 表现/vn ，/wd 让/v 我/rr 羞/v  
 看见/v 兰州/ns 千/m 套/q 碧桂园/nr 的/ude1 房子/n 日/b 光盘/n 再现/v ！/wt 
 打/v 不/d 死/v 的/ude1 小/a 强/a  
 淡/dg 定/v ，/wd 莫/d 被/pbei 大宗/m 交易/n 吓/v 跑/v 了/y 。/wj 
 散/v 户/ng 必/d 看/v 炒股/vi 格言/n 和/cc 现金/n 策略/n ！/wt   孙子云/nr ：/wp 先/d 立/v 于/p  
 绿地/n 从/p 40/m 多/m 掉/v 下来/vf ，/wd 大家/rr 都/d 是/vshi 套/q 在/p 什么/ry 位置/n 上/f ？/ww 
 今天/t 十字/b 星/n 是/vshi 变/v 盘/qv 信号/n 还是/d 上升/vi 中继/vn ？/ww 
 绿地控股/nt (/wkz 600606/m )/wky 融资/vi 融/vi 券/ng 信息/n (/wkz 09-22/m )/wky  
 今年/t 重/v 仓/ng 绿地/n  
 绿地控股/nt (/wkz 600606/m )/wky 融资/vi 融/vi 券/ng 信息/n (/wkz 09-21/m )/wky  
 大/a 资金/n 看/v 了/ule 绿地/n 的/ude1 周/nr1 线/n ，/wd 痒/a 得/ude3 底/f 裤/ng 都/d 淌/v 湿/a 了/y  
 绿地/n 的/ude1 大/a 圆/n 底/f ，/wd 行情/n 正在/d 进行/vx 中/f  
 假如/c 明天/t 开始/v 绿地控股/nt 一/m 字/n 板/ng 涨/vi 到/v 15/m 元/q 开/v 板/ng ，/wd 你/rr 会/v  
 绿地/n 南京/ns 建/v 综合/vn 体/ng 产业/n 园/ng ：/wp 房/n 企/ng 产业/n 资源/n 整合/vn 样本/n  
 2017年7月19日/t ，/wd 持有/v 绿地/n 56700/m 股/q ，/wd 刚好/d 567/m 手/n ，/wd  
 截止/vi 8.19/m 日/qt ，/wd 绿地/n 再/d 融资/vi 排名/vi 92/m ，/wd 已/d 反馈/v 排/v 在/p 第三/m  
 你/rr 想/v 对/p 绿地控股/nt 说/v 哪/ry 2/m 个/q 字/n ？/ww 
 绿地控股/nt (/wkz 600606/m )/wky 融资/vi 融/vi 券/ng 信息/n (/wkz 09-20/m )/wky  
 绿地/n 上涨/vi 的/ude1 理由/n 来/vf 了/y   [/wkz 牛/n ]/wky [/wkz 牛/n ]/wky [/wkz 牛/n ]/wky [/wkz 牛/n ]/wky [/wkz 牛/n ]/wky [/wkz 牛/n ]/wky [/wkz  
 主/ag 板/ng 涨/vi 的/ude1 时候/n ，/wd 你/rr 为什么/ryv 不/d 涨/vi ？/ww 我/rr 是/vshi 跟/p 创业板/n_new 走/v 的/ude1  
 哇/o 哈哈/o ，/wd 走狗/n 屎/n 运/v 啊/y 。/wj 我/rr 又/d 中/f 签/v 了/y ，/wd 今年/t 第七/m 次/qv 中/f  
 绿地控股/nt (/wkz 600606/m )/wky 大宗/m 交易/vn 数据/n 一览/n (/wkz 09-19/m )/wky  
 绿地控股/nt 2017年/t 中报/v 点评/v ：/wp 产业/n 协同/vd 聚焦/vi 特色/n 小镇/n  
 绿地/n 磨练/v 成/v 龙/n   定/d 会/v 翱翔/vi 天空/n  
 看到/v 绿地控股/nt 今天/t 的/ude1 低价/n 大宗/m 交易/n ，/wd 你/rr 心慌/an 没/d ？/ww 心/n  
 绿地控股/nt 现在/t 几乎/d 被/pbei 所有/b 地产/n 股/q 研/v 报/n 屏/ng 敝/r ，/wd 眼下/t 出/vf  
 王石/nr 都/d 下课/vi 了/y ，/wd 张玉良/nr 有/vyou 何/ry 颜面/n 面对/v 绿地/n ，/wd 有点/d 自/p  
 绿地控股/nt ，/wd 暴/ad “/wyz 跌/v ”/wyy 倒/vi 计时/vi 。/wj 。/wj 。/wj  
 绿地控股/nt (/wkz 600606/m )/wky 融资/vi 融/vi 券/ng 信息/n (/wkz 09-18/m )/wky  
 盘面/n 观察/v ：/wp 突破/v 前/f 的/ude1 震荡/vn 洗/v 盘/qv  
 17/m 年/qt 中报/v 点评/v ：/wp 稳健/ad 前行/v ，/wd 产业/n 新/a 协同/vn  
 绿地/n 套/q 我/rr 千百/m 遍/qv ，/wd 我/rr 待/vi 绿地/n 如/v 初恋/vn  
 致/v 绿地/n 主力/n 抄/v 盘/qv 手/n ：/wp  
 看看/v 绿地/n 问题/n 有/vyou 多/m 严重/a ！/wt 
 绿地/n 上涨/vn 潜力/n 不/d 小/a ，/wd 吾/rr 看/v 10/m 元/q 。/wj 
 看/v 股东/n 表/n ，/wd 获利/v 丰厚/a 的/ude1 解禁/vn 股/n ，/wd 还有/v 大半/m 未/d 减/v 持/v [/wkz  
 绿地控股/nt ：/wp 未/d 在/p 雄/ag 安/ag 设立/v 分公司/n   无/v 进军/v 新/a 能源/n 车/n  
 绿地控股/nt (/wkz 600606/m )/wky 融资/vi 融/vi 券/ng 信息/n (/wkz 09-15/m )/wky  
 8.07/m 全/a 仓/ng 卖出/v 绿地控股/nt ，/wd 不/d 玩/v 了/y ，/wd 改/v 玩/v 奥康国际/nt ，/wd  
 绿地控股/nt (/wkz 600606/m )/wky 融资/vi 融/vi 券/ng 信息/n (/wkz 09-14/m )/wky  
 7.59/m 全/a 仓/ng 买入/v ，/wd 等待/v 拉/v 升/v [/wkz 牛/n ]/wky [/wkz 牛/n ]/wky [/wkz 摊/n 手/n ]/wky  
 600606:/m 绿地控股/nt 2017年8月/t 新增/v 房地产/n 项目/n 情况/n 简/ag  
 绿地控股/nt ：/wp 将/d 积极/ad 寻找/v 在/p 雄/ng 安新/ns 区/n 的/ude1 投资/vn 机会/n  
 绿/a 毛/n ，/wd 今年/t 给/p 大家/rr 戴/v 绿/a 帽/ng 了/y ！/wt 绵绵/z 阴/a 跌/v 无/v 绝/ag 期/ng ！/wt 
 为什么/ryv 喜欢/vi 吹牛/vi ，/wd 喜好/v 画图/vi 的/ude1 贝贝/nz 之类/rz 的/ude1 人/n ，/wd 很/d 难/a  
 倡议/n ：/wp 低价/n 增发/v 的/ude1 空/a 狗/n 们/k 己/rr 基本/a 全部/m 退出/v ，/wd 筹码/n 落/v  
 主力/n 你/rr 太/d 坏/a 了/y ，/wd 我/rr 前天/t 7.55/m 元/q 卖/v 出/vf ，/wd 昨天/t 7.57/m 元/q 买/v  
 拍/v 张/q 清楚/a 点/qt 的/ude1  
 绿地控股/nt (/wkz 600606/m )/wky 融资/vi 融/vi 券/ng 信息/n (/wkz 09-13/m )/wky  
 大家/rr 说/v 说/v 绿地/n 不/d 涨/vi 的/ude1 原因/n  
 众多/m 利好/n 接踵而至/vl ，/wd 翻/v 倍/q 行情/n 有/vyou 何/ry 悬念/n ？/ww ！/wt  
 绿地控股/nt 中/f ，/wd 这/rzv 两/m 个/q 幽灵/n 会/v 不/d 会/v 半夜/t 起来/vf 闹鬼/vi ？/ww 
 600606:/m 绿地控股/nt 澄清/vi 公告/n  
 持有/v 绿地/n 等/udeng 上涨/vi   年底/t 翻/v 倍/q 不/d 夸张/vi  
 莫/b 恐慌/an   别/d 害怕/v  
 跌破/v 8.88/m   信守/v 诺言/n   刚刚/d 吃/v 完/vi 大便/n   绿地/n 使/v 我/rr 倾/vi 家/n  
 绿地/n 股票/n 成交量/n 4亿/m ，/wd 按/p 百分之/m 九十/m 是/vshi 庄家/n 左手/n 右/f  
 绿地控股/nt (/wkz 600606/m )/wky 融资/vi 融/vi 券/ng 信息/n (/wkz 09-11/m )/wky  
 600606:/m 绿地控股/nt 2017年8月/t 新增/v 房地产/n 项目/n 情况/n 简/ag  
 见到/v 这么/rz 一/m 张/q 照片/n ，/wd 谁/ry 都/d 会/v 把/pba 绿地/n 集团/n 与/p 雄安/nr 建设/v  
 绿地控股/nt ，/wd 底部/f 黄金/n 坑/n  
 对/p 绿地/n 的/ude1 “/wyz logo/n ”/wyy 始终/d 耿耿于怀/vl  
 9/m 转/v 向/p 上/f :/wp   月/n 线/n 7/m 连/d 阴/a 10/m 连/d 跌/v 了/y  
 像/p 极/d 了/ule 14/m 年/qt 80/m 块/q 的/ude1 茅台/nz 的/ude1 时候/n ，/wd 没/d 有/vyou 利/n 空/ng 也/d 要/v 创造/v  
 绿/a 地下/s 周/nr1 涨/vi 停/vi ！/wt 绿地控股/nt 上市公司/n_new 已/d 在/p 雄/ng 安新/ns 区/n 租/v  
 绿地/n ，/wd 准备/v 迎接/v 大/a （/wkz 3/m ）/wky 浪/n  
 绿地控股/nt (/wkz 600606/m )/wky 融资/vi 融/vi 券/ng 信息/n (/wkz 09-08/m )/wky  
 绿地控股/nt 多/m 产业/n 协同/v 成效/n 显著/a   上半年/t 公司/n 净利润/n  
 【/wkz 投资者/n 传闻/n 求证/v 】/wky 绿地控股/nt 已/d 进驻/v 雄/ng 安新/ns 区/n ?/ww 
 前/f 天/qt 高/a 抛/v 了/y ，/wd 今天/t 等待/v 低/a 吸/v  
 绿地控股/nt 称/v 旗/n 下/vf 个别/a 企业/n 的/ude1 逾期/vn 贷款/n 对/p 公司/n 无/v 重大/a  
 这/rzv 股/q 是/vshi 真/a 烂泥/n 扶/v 不/d 上/vf 墙/n ，/wd 改名/vi 烂泥/n 股份/n 算/v 了/y  
 底/f 是/vshi 圆/a 的/ude1 ，/wd 顶/v 是/vshi 尖/a 的/ude1  
 绿地控股/nt ：/wp 后/f 房地产/n 时代/n 的/ude1 赢/v 家/n 变法/vi  
 奇怪/v 的/ude1 是/vshi 你/rr 什么/ry 时候/n 买/v 绿地/n ，/wd 绿地/n 总/d 能/v 把/pba 你/rr 套/v 住/vi ；/wf 
 绿地/n 瘸腿/n 走路/vi ：/wp 狂/d 砸/v 500亿/m 的/ude1 商品/n 直/d 售/v 毛利率/n 不足/v 1/m  
 绿地控股/nt (/wkz 600606/m )/wky 融资/vi 融/vi 券/ng 信息/n (/wkz 08-31/m )/wky  
 全部/m 卖/v 完/vi ，/wd 等待/v 低/a 吸/v [/wkz 大笑/v ]/wky  
 要/v 知道/v 散/v 户/q 亏损/vn ，/wd 庄家/n 亏/v 的/ude1 更/d 多/a 。/wj 只要/c 有/vyou 业绩/n 亏损/vn  
 绿地控股/nt 若/c 无/v 定/v 增/v 计划/n ，/wd 就算/d 市值/n 只有/c 万科/nt 的/ude1 一半/m  
 只要/c 能/v 追/v 上/vf 大盘/n 我/rr 就/d 认/v 你/rr  
 绿地控股/nt (/wkz 600606/m )/wky 融资/vi 融/vi 券/ng 信息/n (/wkz 09-05/m )/wky  
 大家/rr 注意/v 素质/n ，/wd 不要/d 攻击/v 人身/n ，/wd 买/v 了/ule 就/d 安心/a  
 资源/n 整合/vn 优势/n 凸显/v ，/wd 金/ng 控/v 板块/n 贡献/n 25%/m 利润/n ，/wd 基建/n  
 绿地控股/nt (/wkz 600606/m )/wky 融资/vi 融/vi 券/ng 信息/n (/wkz 09-04/m )/wky  
 周/nr1 一/m 看/v 好/a 戏/n ！/wt ！/wt 爆/v 空头/b 的/ude1 菊花/n ！/wt ！/wt  
 大家/rr 成本/n 是/vshi 多少/ry 哇/y ，/wd 报/v 个/q 数/n 吧/y  
 今天/t 7.63/m 元/q 买/v 入/v 绿地控股/nt 26万/m 股/q ，/wd 是/vshi 福/n 是/vshi 祸/n ？/ww 股/n 吧/y  
 张/nr1 无/v 良/ag 你好/vl ，/wd 绿地控股/nt 一个/mq 世界/n 500/m 强/ng ，/wd 市值/n 不/d 到/v 9/m  
 谁/ry 把/pba 无/v 良/ag 给/v 做/v 了/y ，/wd 我/rr 捐/v 一/m 块/q 钱/n  
 绿地控股/nt (/wkz 600606/m )/wky 融资/vi 融/vi 券/ng 信息/n (/wkz 09-01/m )/wky  
 绿地/n 房地产/n 板块/n 上半年/t 合同/n 销售额/n 1331亿/m 元/q  
 绿地控股/nt (/wkz 600606/m )/wky 大宗/m 交易/vn 数据/n 一览/n (/wkz 09-01/m )/wky  
 大盘/n 分析/vn  
 哈哈/o ，/wd 十/m 几万/m 散/v 户/ng ，/wd 傻子/n 才/d 跟/p 你们/rr 抬/v 轿/ng ，/wd 绿地/n 将/d 跌/v  
 仍然/d 坚持/v 7月/t 买入/v 绿地/n 的/ude1 观点/n ，/wd 并且/c 春节/t 前/f 会/v 有/vyou 30%/m  
 天天/d 诅咒/v 绿地控股/nt 公司/n 、/wn 平安/ad 创新/vi 早日/d 倒闭/v ，/wd 烂/a 国/n  
 今天/t 又/d 一/m 次/qv 加/v 仓/ng  
 绿地控股/nt (/wkz 600606/m )/wky 融资/vi 融/vi 券/ng 信息/n (/wkz 08-22/m )/wky  
 绿地控股/nt (/wkz 600606/m )/wky 融资/vi 融/vi 券/ng 信息/n (/wkz 08-21/m )/wky  
 绿地控股/nt (/wkz 600606/m )/wky 融资/vi 融/vi 券/ng 信息/n (/wkz 08-29/m )/wky  
 大明/nz 城/n 有/vyou 动作/n  
 堂堂/z 一个/mq 所谓/v 世界/n 500/m ，/wd 尼玛/ns 的/ude1 连续/ad 烂/v 瘟/v 猪/n 几/m 年/qt 了/y  
 只有/c 张无良/nr 的/ude1 讣告/n 是/vshi 利好/a  
 假如/c 张玉良/nr 现在/t 就/d 站/vi 在/p 你/rr 的/ude1 面前/f ，/wd 你/rr 会/v 怎么/ryv 对/p 他/rr ？/ww 
 绿地控股/nt 90亿/m 南京/ns 拿/v 地/n ，/wd 预/d 建/v 550/m 层/qv 高楼/n 的/ude1 举动/n ，/wd  
 600606:/m 绿地控股/nt 2017年/t 半/m 年度/n 报告/n 摘要/n  
 绿地控股/nt ：/wp 上半年/t 净利/n 微/ag 增/v 1.3%/m   证金/nr2 公司/n 增/v 持/v 1.3/m  
 只有/c 脑/n 残/vg 才/d 设计/v 出/vf 这样/rzv “/wyz logo/n ”/wyy  
 万科/nt 恒大/nz 半/m 年/qt 报/n 都/d 净利润/n 业绩/n 大幅/d 增加/v ，/wd 在/p 房间/n 暴/ng  
 中报/n 速递/vn ：/wp 绿地控股/nt 2017年上半年/t 盈利/vi 46.58亿/m 元/q  
 600606:/m 绿地控股/nt 2017年/t 半/m 年度/n 报告/n  
 【/wkz 投资者/n 传闻/n 求证/v 】/wky 本溪/ns 绿地/n 资/ng 管/v 违约/vi ，/wd 绿地控股/nt  
 讣告/n ：/wp 无良/nr2 于/p 今天早晨/t 死亡/vi  
 抄/v 底/f ！/wt   抄/v 底/f ！/wt 
 绿地控股/nt (/wkz 600606/m )/wky 融资/vi 融/vi 券/ng 信息/n (/wkz 08-25/m )/wky  
 张玉良/nr 与/p 平安/a 公司/n 必/d 有/vyou 私/ag 利益/n ，/wd 严重/ad 危害/v 中小/b 投资/n  
 有/vyou 谁/ry 成本/n 低于/v 7.5/m 的/ude1 ，/wd 有的/rz 举手/vi ，/wd 俺/rr 表示/v 膜/n 拜/v 他/rr  
 SB/n ，/wd 还要/d 弄/v 个/q 假/a 破/a 位/q ，/wd 有意思/al 吗/y ？/ww 有/vyou 种/q 你/rr 再/d 跌/v 10%/m  
 绿地/n 大巴/n 在/p 站点/n 等/udeng 你们/rr 太/d 久/a  
 何时/ryt 重返/v 42/m 元/q  
 绿地/n 后续/vn 走势/n 分析/vn  
 绿地/n 跌/v 成/v 垃圾/n 股/q ，/wd 还/d 想/v 定/v 增/v ？/ww 做梦/vi ！/wt  
 房地产/n 股/n 上涨/vi 时/ng ，/wd 绿色/n 控股/vi 下跌/vi ，/wd 因为/c 绿色/n 控股/vi 自/p  
 大家/rr 齐心协力/vl ，/wd 申讨/v 绿地/n ，/wd 叫/vi 老张/nr 还/d 我们/rr 血/n 汉/tg 钱/n ，/wd  
 绿地/n 以/p 底价/n 90亿/m 元/q 南京/ns 拿/v 地/n ，/wd 一般/ad 都/d 要/v 溢价/n_new 100%/m ，/wd  
 如果/c 绿地/n 第一/m 大/a 股东/n 是/vshi 上海地产/nt  
 绿地/n 不/d 是/vshi 房地产/n 股票/n   而是/c 房地产/n 转型/vn 的/ude1 领头/vn 股/n  
 绿/a 帽/ng 严重/ad 破/v 位/q 了/y ，/wd 大家/rr 都/d 在/p 疯狂/ad 出逃/vi  
 绿地控股/nt   雄安/nr2 公司/n  
 世界/n 500/m 强/ng ，/wd 上证/n 50/m ，/wd 价值/n 大/a 白马/n 股/q 绿地控股/nt 。/wj   抛/v  
 手上/s 的/ude1 票/n 越来越/d 多/a 了/y ，/wd 赔/v 的/ude1 也/d 越来越/d 多/a 了/y ，/wd 该/v 何/ry 去/vf  
 绿地控股/nt (/wkz 600606/m )/wky 大宗/m 交易/vn 数据/n 一览/n (/wkz 08-02/m )/wky  
 没有/v 哪/ry 家/q 公司/n 像/p 绿地/n 一样/uyy 不要脸/a 的/ude1 ，/wd 一/d 借/v 壳/ng 上市/vi 就/d  
 八/m 元/q 下方/f 大/a 概率/n 是/vshi 安全/a 的/ude1  
 进场/vi :/wp   怎么/ryv 跌/v 的/ude1 就/d 会/v 怎么/ryv 涨/vi 上去/vf （/wkz 荐/vg 股/n ）/wky  
 来自/v 绿地/n 内部/f 消息/n  
 绿地控股/nt 本/d 是/vshi 一个/mq 国资/n 大/a 企业/n ，/wd 沦落/v 为/p 垃圾/n 股/q 股价/n  
 进来/vf 看到/v 这么/rz 多/ad 骂/v 张玉良/nr 个/q 啥/ry 比/v 的/ude1 ，/wd 我/rr 瞬间/t 就/d 开心/a  
 绿地控股/nt (/wkz 600606/m )/wky 融资/vi 融/vi 券/ng 信息/n (/wkz 08-23/m )/wky  
 5.54/m 元/q 的/ude1 增发/v 价/n ，/wd 这/rzv 定/d 增/v 的/ude1 116亿/m 股/q ，/wd 为什么/ryv 这么/rz  
 绿地控股/nt 下跌/vi 有限/a 了/y ！/wt 
 600606:/m 绿地控股/nt 关于/p 非公开/n_new 发行/v A/rzv 股/n 股票/n 摊/ng 薄/a 即/v 期/qv  
 600606:/m 绿地控股/nt 关于/p 子公司/n 发行/v 美元/q 债券/n 的/ude1 公告/n  
 600606:/m 绿地控股/nt 2017年/t 第二/m 季度/n 房地产/n 经营/vn 情况/n  
 600606:/m 绿地控股/nt 对外/vn 担保/vn 公告/n  
 600606:/m 绿地控股/nt 关于/p 与/p 陕西省/ns 人民政府/nl 签订/v 战略/n  
 绿地控股/nt 与/p 陕西省/ns 政府/n 签订/v 合作/vn 协议/n   投资/vn 达/v 千亿/m  
 600606:/m 绿地控股/nt 关于/p 枣/n 林/ng 湾/ng 生态/n 园/ng 战略/n 合作/vn 框架/n  
 600606:/m 绿地控股/nt 2017年/t 第二/m 次/qv 临时/b 股东大会/n_new 决议/n  
 600606:/m 绿地控股/nt 2017年7月/t 新增/v 房地产/n 项目/n 情况/n 简/ag  
 绿地控股/nt 入股/vi 企业/n 成/v 狮/ng 头/n 股份/n 大/a 股东/n 新/a 实/ad 控/v 人/n   交/ng  
 香港/ns 内/f 房/n 股/n 暴涨/vi 刺激/v A/rzv 股/n 地产/n 股/q 走俏/a   绿地控股/nt 领/v 涨/vi  
 绿地/n 集团/n 有关/vn 人士/n ：/wp 特色/n 小镇/n 是/vshi 公司/n 京津/ns 冀/b 地区/n 新/a  
 绿地/n 在/p 陕/b 千亿/m 投资/n 落地/vi   启建丝/nr 路/n 沿线/f 超/v 500/m 米/q 西北/s  
 绿地/n 上半年/t 营/n 收/v 1248亿/m   同比/n 增长/v 15%/m  
 绿地/n 90亿/m 南京/ns 拿/v 地/n   拟建/v 550/m 米/q 以上/f 摩天大楼/n  
 绿地控股/nt 上半年/t 净利润/n 46.34亿/m   房地产/n 主业/n 去/vf 库存/n  
 本溪/ns 绿地/n 资/ng 管/v 违约/vn 非/b 个案/n   绿地控股/nt 东北/s 债务/n 深陷/v  
 中国平安/n_new 为了/p 配合/v 张/nr1 老头/n 定/v 增/v ，/wd 玩/v 阴/a 一/m 年/qt 多/m ，/wd 你们/rr  
 绿/a 地/ude2 向/p 西/f ：/wp 在/p 陕/b 规划/n 千亿/m 投资/n  
 我/rr 来/vf 告诉/v 你/rr 绿地/n 集团/n 借/v 壳/ng 金/ng 丰/ag 投资/v 的/ude1 借/v 壳/ng 价/n 为何/ryv 是/vshi  
 我/rr 是/vshi 绿地控股/nt 的/ude1 ！/wt 我/rr 要/v 举报/v 平安/an   每天/r 大宗/m 交易/n 折/vi  
 说/v 句/q 公道/a 话/n ，/wd 持有/v 绿地/n 的/ude1 肯定/vn 都/d 在/v 等/udeng 三月/t 线/n 和/cc 半/m 年/qt  
 绿地控股/nt (/wkz 600606/m )/wky 融资/vi 融/vi 券/ng 信息/n (/wkz 08-18/m )/wky  
 平安/an 才/d 6亿/m 股/q ，/wd 最/d 可怕/a 的/ude1 是/vshi 明年/t 还有/v 90亿/m 股/q 要/v 解禁/vi  
 名字/n 取/v 的/ude1 不好/a ，/wd 绿地控股/nt ，/wd 难怪/d 股票/n 一直/d 是/vshi 绿/a 的/ude1  
 平安/ad 还有/v 6亿/m 股/q ，/wd 每天/r 减/v 持/v 600万/m 股/q ，/wd 要/v 100/m 天/qt 才/d 能/v  
 绿地/n 集团/n 董事长/n ：/wp 质量/n 缺陷/n 二/m 年/qt 不/d 处理/v …/ws …/ws 你/rr 的/ude1 诚/a  
 差点/d 就/d 绿/a 了/y ！/wt 庄家/n 诱/vg 多/m 出/vf 货/n 而已/y ！/wt 还/d 一/m 帮/q 傻/a 叉/n 以为/v  
 绿地控股/nt (/wkz 600606/m )/wky 融资/vi 融/vi 券/ng 信息/n (/wkz 07-27/m )/wky  
 张无良/nr ，/wd 不/d 行/vi 就/d 下/vf 台/n 吧/y  
 操/v 卖/v 早/a 了/ule [/wkz 哭/v ]/wky [/wkz 哭/v ]/wky [/wkz 哭/v ]/wky [/wkz 哭/v ]/wky  
 实在/d 是/vshi 看/v 不/d 下去/vf 了/y  
 股价/n 跌/v 回/v 解放前/t ，/wd 绿地控股/nt 看/v 点/qt 还有/v 哪些/ry ？/ww 
 绿地控股/nt 今天/t 已经/d 满/a 仓/ng 了/y ，/wd 不怕/v 跌/v ，/wd 主力/n 你/rr 牛/n B/o ，/wd  
 假如/c 绿地/n 涨/vi 到/v 每股/r 20/m 元/q ，/wd 你/rr 会/v 怎么/ryv 看/v ，/wd  
 一分/t 钱/n 算/v 缺口/n ？/ww 
 绿地控股/nt 日程表/n ：/wp   2017年7月18日/t ，/wd 中报/v 业绩/n 预告/v  
 绿地/n 2015年/t 增发/v 价/n 5.54/m 元/q 。/wj 
 九十亿/m 拿/v 地/n ，/wd 超级/b 利好/n ，/wd 周一/t 涨/vi 停/vi 板/ng ！/wt 
 发/v 力/vg 物流/n 地产/n   绿地控股/nt 与/p 中远/nz 海运/vn 启动/v 全面/a 战略/n  
 600606:/m 绿地控股/nt 关于/p 南京/ns 地铁/njtgj 5/m 号/q 线/n 工程/n PPP/n 项目/n  
 600606:/m 绿地控股/nt :/wp 海通证券/n_new 股份有限公司/n_new 关于/p 绿地/n  
 600606:/m 绿地控股/nt 2017年/t 半/m 年度/n 业绩/n 快报/nthk 公告/n  
 600606:/m 绿地控股/nt 2017年/t 第二/m 季度/n 基建/n 业务/n 经营/vn 情/n  
 绿地控股/nt (/wkz 600606/m )/wky 融资/vi 融/vi 券/ng 信息/n (/wkz 08-11/m )/wky  
 亏/v 了/ule 三/m 毛/nr1 又/d 何妨/d  
 "/wyz 绿地/n 吧/y 从/p 不/d 缺/v "/wyy "/wyz 忽悠/z 瞎/v "/wyy "/wyz 。/wj   前/f 有/vyou 相/d 马/n ，/wd 今/tg 有/vyou 萝卜/n 头/n "/wyz  
 接/v 下/f 的/ude1 事/n  
 我/rr 相信/v 这个/rz 绿地/n 股/n 吧/y 里/f ，/wd 一百/m 个/q 都/d 没有/v 一个/mq 长期/d 玩/v  
 加/v 了/ule 半/m 成/q 也/d 算/v 加/v  
 再/d 论/v 绿地控股/nt 。/wj 欢迎/v 讨论/vn 。/wj   1：/m 股价/n 从/p 42.98/m 跌/v 到/v  
 看/v 谁/ry S/vshi 过/d 谁/ry ？/ww 
 1点/t 半/m 起飞/vi ，/wd 赶紧/d 买/v  
 老乡/n ，/wd 等等/udeng 我/rr 别/d 涨/vi ，/wd 还有/v 理财/vn 款/n 没/d 到期/vi ！/wt 等/v 我/rr 满/v 仓/ng  
 我/rr 不/d 说/v ，/wd 你/rr 也/d 懂/v  
 绿地控股/nt (/wkz 600606/m )/wky 大宗/m 交易/vn 数据/n 一览/n (/wkz 02-10/m )/wky  
 绿地控股/nt (/wkz 600606/m )/wky 大宗/m 交易/vn 数据/n 一览/n (/wkz 01-25/m )/wky  
 看来/v 我/rr 是/vshi 不适/a 做/v 股票/n 了/y ，/wd 看/v 好/a 上证/n 50/m 指数/n ，/wd 偏偏/d 来/vf  
 绿地控股/nt (/wkz 600606/m )/wky 大宗/m 交易/vn 数据/n 一览/n (/wkz 02-08/m )/wky  
 绿地控股/nt (/wkz 600606/m )/wky 大宗/m 交易/vn 数据/n 一览/n (/wkz 02-09/m )/wky  
 绿地控股/nt (/wkz 600606/m )/wky 大宗/m 交易/vn 数据/n 一览/n (/wkz 02-22/m )/wky  
 绿地控股/nt (/wkz 600606/m )/wky 大宗/m 交易/vn 数据/n 一览/n (/wkz 01-17/m )/wky  
 绿/a 的/ude1 控股/vn ，/wd 为/v 啥/ry 跌/v 了/ule 2/m 年/qt ，/wd 名字/n 取/v 坏/a 了/y  
 完了/vi ，/wd 绿地/n 周三/t 要/v 涨/vi 停/vi 了/y ，/wd NND/n ，/wd 我/rr 刚/d 卖/v 了/ule 20300/m 股/q  
 绿地控股/nt (/wkz 600606/m )/wky 大宗/m 交易/vn 数据/n 一览/n (/wkz 01-24/m )/wky  
 绿地控股/nt (/wkz 600606/m )/wky 大宗/m 交易/vn 数据/n 一览/n (/wkz 02-20/m )/wky  
 相/d 马/n 出来/vf 跳/vi ，/wd 大家/rr 笑/v 一/m 笑/v  
 我/rr 已/d 把/pba 平安/a 车/n 险/ng 换/v 成/v 了/ule 阳光/n 车/n 险/ng ，/wd 在/p 搞垮/v 平安/a 的/ude1 道/n  
 总指挥/n 弯曲/a 左臂/n ，/wd 露出/v 戴/v 在/p 左/a 手腕/n 上/f 的/ude1 金表/n ，/wd 低头/vi  
 绿地控股/nt :/wp 一个/mq 大/a 基建/n 2017/m 一/m 季度/n 增长/v 接近/v 500%/m ，/wd  
 知道/v 利害/n 了/y 吧/y  
 a/rzv 股/n 第一/m 大/a 地主/n 绿地控股/nt 。/wj 
 进场/vi :/wp   “/wyz 双重/b 改革/vn ”/wyy 受益/vi 股/n ，/wd 社保/vn 养老金/n 标的/n 股/n  
 绿地/n 若/c 周一/t 不/d 涨/vi   所有/b 绿地/n 庄家/n 霉/vi 运/v 一辈子/mq ！/wt 诅咒/v  
 绿地控股/nt 大/a 股东/n 深圳/ns 平安/a 非公开/n_new 发行/v 股票/n 解禁/vi 后/f （/wkz  
 这/rzv 是/vshi 不/d 二/m 选/v 股/q 法/n ，/wd 穿越/v 牛/n 熊/nr1 线/n  
 600606:/m 绿地控股/nt 关于/p 子公司/n 发行/v 美元/q 债券/n 的/ude1 公告/n  
 骑/v 牛/n 相/d 马/nr1 88--/m 多么/d 的/ude1 虚伪/a ！/wt 多么/d 的/ude1 不要脸/a ！/wt 
 绿地控股/nt (/wkz 600606/m )/wky 大宗/m 交易/vn 数据/n 一览/n (/wkz 02-06/m )/wky  
 绿地控股/nt (/wkz 600606/m )/wky 大宗/m 交易/vn 数据/n 一览/n (/wkz 01-23/m )/wky  
 卖/v 出/vf 绿地控股/nt ，/wd 买进/v 平/v 能/v ！/wt ！/wt 我/rr 不/d 怕/v 你/rr 套/v 。/wj 卖/v 错/vd 也/d  
 绿地控股/nt 的/ude1 底部/f 已经/d 显现/v ，/wd 最后/f 的/ude1 上车/vn 机会/n ！/wt [/wkz 赞/vg ]/wky  
 一不小心/dl 卖/v 到/v 绿地/n 今天/t 的/ude1 最高价/n 8.10/m ，/wd 谢谢/v 啊/y 。/wj 挂/v  
 3月27日/t 《/wkz 耐心/ad 是/vshi 最佳/z 选择/v 》/wky 本人/rr 表明/v ，/wd 到/v 了/ule 7月/t 才/d  
 绿地/n 慢/a 牛/n 路/n 漫漫/z   从/p 4月13日/t 写/v 《/wkz 别人/rr 家/n 的/ude1 大宗/m 交易/n  
 不/d 回/v 二十/m ，/wd 坚决/ad 不/d 卖/v ；/wf 想/v 要/v 增发/v ，/wd 投诉/v 到底/vi ！/wt 
 不要/d 倒/vi 在/p 黎明/t 之前/f                     拿/v 好/a 手中/s 筹码/n ，/wd 有/vyou 钱/n  
 绿地控股/nt 多头/n 庄家/n 在/p 出击/vi ，/wd 散/v 户/ng 是/vshi 继续/v 坚守/v 还是/c 割/v  
 谁/ry 来/vf 打/v 这/rzv 第一/m 枪/q ，/wd 行情/n 需要/v 点火/vi 。/wj 
 进场/vi :/wp   “/wyz 双重/b 改革/vn ”/wyy 受益/vi 股/n ，/wd 社保/vn 养老金/n 标的/n 股/n  
 今天/t 涨/vi 停/vi ，/wd 姐/n 买/v 入/v 了/ule 8000/m 手/q 绿地/n  
 富/vg 奥/b ，/wd 方丈/n 炭/n ，/wd 精/a 钢/n ，/wd 珠江/ns ，/wd 小康/n 等/udeng 可/v 关注/v ，/wd 大盘/n  
 绿地/n 明日/t 必/d 涨/vi 停/vi ，/wd 不/d 涨/vi 停/vi 我/rr 直播/v 吃/v 大便/n  
 进场/vi :/wp   “/wyz 双重/b 改革/vn ”/wyy 受益/vi 股/n ，/wd 社保/vn 养老金/n 标的/n 股/n  
 绿地/n 真/d 能/v 干/v 大盘/n 从/p 2016年/t 的/ude1 最低点/n 2638/m 点/qt 涨/vi 到/v 3220/m  
 今天/t 要/v 涨/vi 停/vi  
 你/rr 能/v 涨/vi 太阳能/n 从/p 西边/f 出来/vf ！/wt 
 明天/t 估计/v 大/a 涨/vi ，/wd 下/vf 车/n 的/ude1 接/v 不/d 回/v 了/ule 将/d ，/wd 一/m 飞/vi 充/v 天/qt 了/y ，/wd  
 散/v 户/ng 千万/m 别/d 被/pbei 这/rzv 句/q “/wyz 股价/n 从/p 42/m 跌/v 到/v 了/ule 7/m 元/q 多/a ”/wyy 忽悠/z  
 统计局/n ：/wp 北京/ns 6月/t 大中城市/n 新建/v 商品/n 住宅/n 价格/n 同比/n  
 今日/t 又/d 来/vf 玩/v 一/m 把/pba 绿/a 屁/n  
 绿地控股/nt (/wkz 600606/m )/wky 融资/vi 融/vi 券/ng 信息/n (/wkz 07-26/m )/wky  
 中国/ns 又/d 一/m 大/a 湾/ng 区/n 正在/d 酝酿/v   环/v 杭州湾/ns 大/a 湾/ng 区/n 将/d 出炉/v (/wkz  
 前面/f 还有/v 4/m 家/q ，/wd 绿地/n 107/m 号/q  
 早/a 盘/qv 7.82/m 买/v 入/v ，/wd 1/m 小时/n 后/f 7.74/m 卖/v 出/vf ，/wd 尾/ng 盘/ng 7.86/m 接/v 回/qv ./wj  
 绿地控股/nt (/wkz 600606/m )/wky 融资/vi 融/vi 券/ng 信息/n (/wkz 07-24/m )/wky  
 世界/n 500/m 强/a 的/ude1 耻辱/n ，/wd 无/v 良/ag 公司/n 的/ude1 丑陋/a ！/wt 
 今日/t 最低点/n 7.74./m 收盘价/n 多少/ry 我/rr 不/d 知道/v  
 绿/a 弟/n ：/wp 与/p 万哥/nr 相差/v ，/wd 3/m 倍/q 。/wj 
 绿地控股/nt (/wkz 600606/m )/wky 大宗/m 交易/vn 数据/n 一览/n (/wkz 05-25/m )/wky  
 建议/n 停止/v 绿地/n 再次/d 定向/d 增发/v 申请/v  
 绿地控股/nt :/wp 张玉良/nr 下课/vi 的/ude1 铃声/n 已/d 敲响/v ！/wt   1/m ，/wd 大盘/n 从/p  
 忍/v 者/k 进驻/v ---/wp 绿地控股/nt  
 绿地/n 六月/t 销售/v 388亿/m 勇/ag 创/vg 历史/n 新高/n 。/wj 配合/v 恒大/nz 地产/n  
 绿地控股/nt :/wp 为什么/ryv 说/v 张玉良/nr 必须/d 下课/vi ！/wt   张玉良/nr 曾/d 对/p  
 绿地控股/nt       从/p 月/n 线/n 上/f 看/v 其实/d 还/d 早/a 呢/y     下跌/vi 还/d 没/d 完/vi  
 绿地控股/nt 日程表/n ：/wp   2017年7月18日/t ，/wd 中报/v 业绩/n 预告/v  
 绿地/n ，/wd 你/rr 辜负/v 了/ule 我/rr ！/wt 
 实战/n 炒股/vi 口/n 决/vg ：/wp   十四/m 工作/vn 线/n ，/wd 来回/vd 做/v 波段/n ；/wf 突破/v  
 绿地控股/nt (/wkz 600606/m )/wky 大宗/m 交易/vn 数据/n 一览/n (/wkz 05-22/m )/wky  
 绿地/n 为什么/ryv 不/d 涨/vi ，/wd 因为/c 他/rr 要/v 非公开/n_new 发行/v 股票/n 机构/n 好/a  
 大家/rr 都/d 知道/v ，/wd 这/rzv 次/qv 准备/v 挖/v 个/q 坑/n ，/wd 让/v 宝宝/n 进来/vf 赚钱/v 养/v  
 从/p 5000/m 多/m 亿/m 市值/n 跌/v 到/p 今天/t 不足/v 千亿/m 市值/n ，/wd 这么/rz 好/a 50/m  
 今天/t 不/d 布局/v ，/wd 明天/t 又/d 踏/v 空/ng ，/wd 绿地控股/nt 必将/d 持续/vd 拉/v 升/v  
 如果/c 明天/t 开盘价/n 8.20/m ，/wd 最低价/n 8.20/m ，/wd 然后/c 一路/mq 高/a 歌/n  
 世界/n 排名/vi 居然/d 比/p 万科/nt 高/a  
 闲聊/v 606/m  
 今晚/t ，/wd 美国/nsf 《/wkz 财富/n 》/wky 杂志/n 公布/v 2017年/t 世界/n 500/m 强/ng 企/ng  
 今天/t 跑/v 了/y ，/wd 经历/v 第三/m 个/q 绿地/n 涨/vi 停/vi ，/wd 前/f 两/m 个/q 涨/vi 完/vi 就/d 跌/v  
 拉/v 到/v 7.6/m 全/a 给/p 你/rr  
 绿地控股/nt :/wp 平安/ad 是否/v 找到/v 减/v 持/v 的/ude1 新/a 办法/n ?/ww !/wt   平安/ad 还有/v  
 明天/t 万科/nt 复/vg 牌/n 会/v 跌/v 停/vi 吗/y ？/ww 
 绿地控股/nt :/wp 问/v 责/ng 张玉良/nr ，/wd 股价/n 巨幅/b 下跌/vi ，/wd 被/pbei 恶意/d 持/v  
 真是/d 熊/nr1 死/v 了/y  
 绿地/n 890.5亿/m ，/wd 中报/v 净利润/n 46亿/m 。/wj 
 绿地控股/nt   我/rr 一直/d 是/vshi 逢/v 买/v 必/d 套/q ，/wd 现在/t 是/vshi 买/v 入/v 的/ude1 好/a 时/ng  
 绿地/n 集团/n 涉嫌/v 违法/vd 销售/v   西安/ns 暂停/v 其/rz 商品房/n 预售/v 许/m  
 绿地/n 集团/n 加大/v 在/p 陕/b 投资/n   2017/m 丝博会/nr 签约/vi 成果/n 丰硕/a    
 绿地控股/nt (/wkz 600606/m )/wky 大宗/m 交易/vn 数据/n 一览/n (/wkz 05-26/m )/wky  
 绿地控股/nt (/wkz 600606/m )/wky 大宗/m 交易/vn 数据/n 一览/n (/wkz 05-24/m )/wky  
 绿地控股/nt (/wkz 600606/m )/wky 大宗/m 交易/vn 数据/n 一览/n (/wkz 07-12/m )/wky  
 牛真/nr 的/ude1 来/vf 了/y ？/ww 
 上面/f 层层/d 套/v 牢/ng ，/wd 不再/d 磨/v 半/m 年/qt 无/v 起色/n  
 尤其/d 是/vshi 1月16日/t  
 有/vyou 人/n 喜欢/vi 做/v 差价/n 。/wj 首先/c 讲/v 全/a 仓/ng 做/v 差价/n ，/wd 成功/a 了/ule 赚/v 点/qt  
 600606:/m 绿地控股/nt 2017年6月/t 新增/v 房地产/n 项目/n 情况/n 简/ag  
 猜猜/v 收盘价/n 吧/y ，/wd 我/rr 先/d 来/vf 7.81/m  
 绿地控股/nt 600606:2017/m 年/qt 一/m 季度/n 基建/n 同比/n 增长/v 470%/m !/wt 
 绿地控股/nt :/wp 再/d 次/qv 获/v 5亿/m 巨额/b 增/v 持/v 猜想/vn 。/wj 
 绿地控股/nt :/wp 13/m 条/q 惊人/a 利好/a ，/wd 谁/ry 人/n 能/v 敌/vg ?/ww !/wt  
 绿地控股/nt :/wp 超/v 200亿/m 美元/q 投资/n 海外/s   欲/vg 做/v 全球/n 资源/n 整/m  
 绿地控股/nt :/wp 2017/m 的/ude1 业绩/n 爆发/v 之/uzhi 年/n !/wt   3800亿/m 奇虎/nt 360/m 估/v  
 绿地控股/nt :/wp 土地/n 储备/vn 实力/n 超越/v 万科/nt ，/wd A/rzv 股/n 第一/m !/wt   从/p 土/n  
 绿地控股/nt :/wp 土地/n 储备/vn 雄/ag 霸/ng A/rzv 股/n !/wt   绿地控股/nt 土地/n 储备/vn 1./m  
 绿地控股/nt 600606:/m 为/p 奇虎/nt 360/m 第三/m 大/a 股东/n !/wt   奇虎/nt 360/m  
 中国/ns 第一/m 高楼/n ，/wd 武汉/ns 绿地/n 中心/n 落成/vi ，/wd 总/d 高/a 636/m 米/q !/wt  
 2017/m 绿地/n 集团/n 京津/ns 冀/b 区域/n 发布会/n 在/p 京/b 盛大/b 举行/v  
 2017年6月21日/t ，/wd 持有/v 绿地/n 43000/m 股/q ，/wd 收到/v 绿地/n 分红/vi  
 中纪委/n 进驻/v 绿地/n 集团/n 吧/y 彻/vg 查/v 张玉良/nr ，/wd 看看/v 他/rr 问题/n 够/v  
 关于/p 绿地控股/nt 的/ude1 看法/n ：/wp   1/m 股价/n 9.17/m 元/q 从/p 最高/a 的/ude1 42.9/m  
 这/rzv 股/q 是/vshi 利益/n 输送/v 吗/y  
 只/d 想/v 悄悄的/z 说/v 一/m 句/q ，/wd 都/d 割/v 肉/n 吧/y  
 绿地控股/nt (/wkz 600606/m )/wky 融资/vi 融/vi 券/ng 信息/n (/wkz 07-04/m )/wky  
 绿地控股/nt (/wkz 600606/m )/wky 融资/vi 融/vi 券/ng 信息/n (/wkz 07-03/m )/wky  
 今天/t 买/v 在/p 了/ule 最低点/n ，/wd 7.77/m  
 大宗/m 交易/n 今天/t 会/v 有/vyou 吗/y ？/ww 
 绿地/n 张玉良/nr 谈/v 20/m 多/m 年/qt 匠心/n 历程/n :/wp 从/p 2000万/m 到/v 7300亿/m  
 绿/a 城/n 集团/n 6月/t 销售/v 金额/n 约/d 117亿/m 元/q  
 绿地/n 武汉/ns 集团/n 一/m 开发/vn 楼区/n 发生/v 员工/n 殴打/v 记者/n 事件/n ，/wd  
 说到做到/vl 。/wj 分红/vi 买进/v 。/wj 7.72/m 成交/vn ，/wd 7.71/m 等待/v 着/uzhe 。/wj 
 证/n 金/ng 新增/v 仓/ng 绿地控股/nt 1.25亿/m 股/q 。/wj 为什么/ryv 平安/a 同时/c 也/d  
 600606:/m 绿地控股/nt 关于/p 子公司/n 发行/v 的/ude1 公司/n 债券/n 2017/m  
 绿地控股/nt 拟/v 10亿/m 元/q 转让/vn 子公司/n 股权/n  
 600606:/m 绿地控股/nt 2016/m 年度/n 股东大会/n_new 资料/n  
 按照/p 老夫/nr 的/ude1 判断/n 明天/t 应该/v 先/d 回/v 吃/v 掉/v 下跌/vi 的/ude1 1/m 个/q 点/qt ，/wd  
 600606:/m 绿地控股/nt 第八/m 届/q 董事会/n 第二十一/m 次/qv 会议/n 独/d  
 小/a 股东/n 人数/n  
 [/wkz 不屑/v ]/wky [/wkz 不屑/v ]/wky 我/rr 承认/v 我/rr 被/pbei 套/v ，/wd 不过/c 只/d 套/v 五/m 毛/nr1 钱/n 。/wj 百/m  
 600606:/m 绿地控股/nt 第八/m 届/q 董事会/n 第二十一/m 次/qv 会议/n 决/vg  
 绿地/n 增发/v 已/d 反馈/v ，/wd 已/d 反馈/v 不/d 等于/v 受理/v 通过/v 了/y 。/wj 否则/c  
 绿地控股/nt ：/wp 10亿/m 元/q 转让/vn 绿地/n 物业/n  
 600606:/m 绿地控股/nt 关于/p 转让/v 绿地/n 物业/n 并/cc 与/p 雅/dg 居/v 乐/a 物/ng  
 600606:/m 绿地控股/nt :/wp 绿地控股/nt 集团/n 有限公司/n 公司/n 债券/n  
 今天/t 不/d 挂/v 单/ng ，/wd 更/d 不能/v 挂/v 卖/v 单/d …/ws …/ws 让/v 庄家/n 自己/rr 表演/v 搬/v  
 今天/t 不/d 挂/v 单/ng ，/wd 更/d 不能/v 挂/v 卖/v 单/d …/ws …/ws 让/v 庄家/n 自己/rr 表演/v 搬/v  
 再/d 融资/vi 新/a 规/ng 按/p 市场/n 定价/vi ，/wd 平安/a 多数/m 会/v 在/p 市场/n 上/f 直接/a  
 持有/v 绿地/n 的/ude1 不/d 要/v 乐观/a ，/wd 这/rzv 股票/n 虽然/c 跌/v 不/d 多/a ，/wd 但是/c 涨/vi  
 明天/t 不/d 要/v 挂/v 单/ng ，/wd 买卖/v 都/d 不/d 要/v 挂/v ！/wt ！/wt 让/v 庄家/n 自己/rr 玩/v 一/m  
 玩/v 绿帽子/n 股票/n 原则/n  
 8.8/m 是/vshi 私下/d 订/v 的/ude1 交易/vn 价格/n 、/wn 交易/n 不/d 完/vi 股价/n 不/d 会/v 有/vyou 太/d  
 绿地控股/nt 的/ude1 各位/rr 小/a 散/a ，/wd 大家/rr 一起/d 去/vf 证监会/n 网站/n 投诉/vn  
 据/p 我/rr 观察/v ，/wd 非公开/n_new 发行/v 的/ude1 速度/n 为/p 每周/r 审核/v 通过/p 一/m 家/q  
 [/wkz 不屑/v ]/wky 本/d 小/a 散/ad 持/v 股/q 绿地/n ，/wd 35000/m 股/q ，/wd 成本/n 9.2/m ，/wd 被/pbei 套/v  
 采取/v 新/a 老/a 划/v 段/ng ，/wd 这/rzv 是/vshi 明确/a 的/ude1 ，/wd 是/vshi 按照/p 受理/v 日期/n ，/wd 实/a  
 信守/v 诺言/n   大/a 便/d 已/d 吃/v  
 本/rz 小/a 散/v 今天/t 号召/v 大家/rr ，/wd 周/nr1 一/m 坚决/ad 不/d 卖/v ！/wt ！/wt 拿/v 上/vf 一/m 段/q  
 周/nr1 一/m 最/d 少/a 5/m 个/q 点/qt 涨幅/n ，/wd 严重/ad 落后/a 大盘/n 了/y ！/wt 主力/n 越/d 来/vf  
 绿地控股/nt 彻底/ad 废/v 了/y   大盘/n 没/d 有/vyou 4500/m 点/qt 别/d 想/v 有/vyou 行情/n ！/wt 
 绿地/n 增发/v 已/d 反馈/v ，/wd 已/d 反馈/v 不/d 等于/v 受理/v 通过/v 了/y 。/wj 否则/c  
 再/d 融资/vi 新/a 规/ng 对/p 绿地控股/nt 不/d 说/v 是/vshi 利/n 好/a ，/wd 但/c 起/vf 马/n 也/d 不/d 是/vshi  
 下/f 周/nr1 肯定/d 破/v 九/m 元/q ，/wd 不/d 破/v ，/wd 以后/f 不/d 在/p 绿地/n 发/v 贴/v 了/y 。/wj 
 给/p 股民/n 分析/vn 融资/vn 新/a 规/ng 对/p 绿地/n 的/ude1 影响/vn   同志/n 们/k 不要/d 慌/a  
 主力/n 连夜/d 开会/vi ，/wd 商讨/v 新/a 的/ude1 操/n 盘/qv 方案/n ！/wt   据悉/v ，/wd 砸/v 盘/qv  
 绿地控股/nt 再/d 融资/vi 如果/c 没有/v 被/pbei 受理/v ，/wd 周一/t 绿地控股/nt 要/v  
 绿地/n 的/ude1 ada8480/n 这个/rz 小/a 散/a 和/cc 我/rr 斗/v ？/ww 你/rr 那/rzv 点/qt 钱/n 10.20/m 买/v  
 募集资金/n_new 110亿/m 一一/d 157亿/m ，/wd 股数/n 25亿/m ，/wd 价格/n 4.5/m 一/m  
 电力/n 明天/t 有/vyou 大/a 表现/vn ，/wd 有/vyou 新/a 政策/n ，/wd 来/vf 看/v 000883/m  
 希望/v 张玉良/nr 能/v 拉/v 升/v 绿地/n   我/rr 代表/v 南市区/ns 人民/n   老/a 上海/ns  
 没/d 耐心/a 的/ude1 不/d 适合/v 这个/rz 票/n ！/wt ！/wt ！/wt  
 这/rzv 是/vshi 有/vyou 个/q 傻/a   逼/v 写/v 的/ude1 ，/wd 我/rr 觉得/v 有/vyou 那么/rz 一点/mq 点/n 道理/n ，/wd  
 投/v 赞成票/n 的/ude1 105亿6千/m 零七拾三/m 万一千零/m 31/m 股/q ，/wd 投/v 反/vi  
 新/d 受理/v 的/ude1 再/d 融资/vi 申请/v 即/v 予/vg 执行/v ，/wd 已经/d 受理/v 的/ude1 不/d 受/v 影/ng  
 绿地控股/nt 彻底/ad 废/v 了/y  
 :/wp 现在/t 唯一/d 确定/v 的/ude1 增发/v 数量/n ，/wd 就/d 是/vshi 总/b 股本/n 121亿/m 股/q 的/ude1  
 狗/n 托/v 如此/rzv 唱/v 多/m  
 千万/m 别/d 买/v 湘/b 油泵/n ！/wt 主力/n 已/d 逃/v 顶/v  
 绿地控股/nt 各位/rr 小/a 散/a 股东/n ，/wd 周/nr1 一/m 坚决/ad 不/d 要/v 卖/v 出/vf ！/wt ！/wt 不/d  
 你们/rr 放心/v 吧/y ，/wd 明天/t 涨/vi 是/vshi 板上钉钉/vl 肯定/v 的/ude1 了/y ，/wd 因为/c 出/vf  
 如果/c 绿地控股/nt 再/d 融资/vi 没有/v 被/pbei 受理/v ，/wd 周一/t 赶紧/d 抢购/v 绿/a  
 主力/n 连夜/d 开会/vi ，/wd 商讨/v 新/a 的/ude1 操/n 盘/qv 方案/n ！/wt   据悉/v ，/wd 砸/v 盘/qv  
 星期一/t 如果/c 还/d 跌/v 就要/d 抛/v 了/y ，/wd 高开高/nr 走/v 就/d 是/vshi 好/a 现象/n 。/wj 
 2016年1月3日/t 起/f ，/wd 散/v 户/ng 三/m 年/qt 之内/f 看/v 不/d 到/v 8.79/m 。/wj 8.80/m  
 举报/v ：/wp 金/b 丰/ag 原有/v 的/ude1 未/d 分配/v 利润/n 和/cc 公积金/n ，/wd 还有/v 所谓/v  
 打/v 板/ng ！/wt  
 这/rzv 庄/nr1 有点/d 逗/v 逼/v ，/wd 散/v 户/q 福音/n  
 我/rr 是/vshi 张玉良/nr 儿子/n  
 中/b 金/b 公司/n ：/wp 三/m 大/a 利好/n 促/v 市场/n 回暖/vi   热点/n 扩散/v 至/p 二/m 线/q  
 600606:/m 绿地控股/nt 关于/p 南京/ns 地铁/njtgj 5/m 号/q 线/n 工程/n PPP/n 项目/n  
 600606:/m 绿地控股/nt 关于/p 中标/vi 宁波杭州湾/ns 滨海/n 新城/n 基/ng  
 600606:/m 绿地控股/nt 2017年5月/t 新增/v 房地产/n 项目/n 情况/n 简/ag  
 我/rr 得/v 帖子/n_new 问/v 什么/ry 不/d 见/v 了/y  
 600606:/m 绿地控股/nt 关于/p 子公司/n 发行/v 美元/q 债券/n 的/ude1 公告/n  
 3000/m 只/q 上涨/vi 153/m 只/q 下跌股/n 都/d 能/v 有/vyou 绿地/n ，/wd 这种/r 概率/n 可/v  
 绿地/n 董事长/n 张玉良/nr 的/ude1 产业/n 协同/v 之/uzhi 梦/n  
 大/a 股东/n 开始/v 资本/n 大/a 运作/vn 了/y ，/wd 这/rzv 就/d 是/vshi 将来/t 的/ude1 历史/n 大/a 底/n  
 今晚/t 公告/n 重大/a 利好/a ，/wd 周一/t 涨/vi 停/vi 。/wj 
 明天/t 我/rr 的/ude1 绿地控股/nt 分红/vi ，/wd 每股/r 0.25/m 元/q ，/wd 我/rr 三万/m 多/m 股/q  
 绿地/n 成为/v 东航/n 股东/n ，/wd 为什么/ryv 不/d 公告/v ？/ww 是/vshi 不/d 是/vshi 违反/v 重/a  
 买/v 入/v 绿地/n  
 考/v 考/v 大家/rr ：/wp   这/rzv 是/vshi 一/m 道/qv 可以/v 测出/v 一个/mq 人/n 有/vyou 没/d 有/vyou 商业/n  
 卖/v 掉/v 了/y ，/wd 见好/vi 就/d 收/v  
 下/vf 周一/t 深深/z 房/n 复/vg 牌/n 连续/a 14/m 个/q 涨/vi 停/vi ，/wd 引爆/v 特色/n 小镇/n 龙/n  
 今晚/t 深深/z 房/n 和/cc 万科/nt 双双/m 发布/v 复/vg 牌/n 。/wj 明天/t 绿地/n 率领/v 上/vf  
 绿地控股/nt 要/v 启动/v  
 分红/vi 的/ude1 潜在/b 意义/n 与/cc 信号/n  
 张玉良/nr 没有/v 儿子/n   我/rr 其实/d 是/vshi 他/rr 女儿/n  
 2017年5月12日/t   一个/mq 月/n 又/d 过去/vf 了/y ，/wd 上个月/t 持有/v 绿地/n  
 600606:/m 绿地控股/nt 2016年/t 年度/n 权益/n 分派/v 实施/v 公告/n  
 是/vshi 谁/ry 偷走/v 了/ule 我们/rr 现金分红/n_new 的/ude1 钱/n ！/wt 
 理性/n 投资/vn ，/wd 顺势/d 而/cc 为/v  
 绿地控股/nt :/wp 被/pbei 纳入/v MSCI/n 是/vshi 确定/v 无疑/d 的/ude1 !/wt   首先/d :/wp 绿地/n 控/v  
 MSCI/n 初始/b 纳入/v 222/m 股/q 中/f 没有/v 绿地控股/nt [/wkz 不/d 赞/vg ]/wky  
 分红/vi 的/ude1 意义/n 。/wj 资产/n 翻翻/v 计划/n 。/wj 
 绿地/n 此时/r 缺/v 一个/mq 涨/vi 停/vi  
 今天/t 又/d 开/v 新/a 仓/ng  
 尾/n 盘/qv 全/a 仓/ng 买入/v ！/wt 希望/v 明天/t 来/f 个/q 大/a 大/a 的/ude1 阳/ag 棒/ng ！/wt 给/p 我/rr 从/p  
 炒股/vi 不易/a ，/wd 活/v 着/uzhe 真/d 好/a  
 绿地/n 已经/d 暴露/v 底线/n  
 600606:/m 绿地控股/nt 2017年4月/t 新增/v 房地产/n 项目/n 情况/n 简/ag  
 平安/a 明里/nr2 卖/v 暗/a 里/f 买/v 。/wj 一/m 帮/q 蠢/a 猪/n 看到/v 的/ude1 假象/n 背后/f 的/ude1 故/ng  
 今天/t 反弹/vi [/wkz 为什么/ryv ]/wky  
 绿地/n 承建/v 乐/ng 视/vg 汽车/n 工厂/n 一期/b 工程/n 110亿/m   重大/a 利/n 空/ng 为/v  
 明天/t 一/m 跟/p 长阳/ns ，/wd 全部/m 洗/v 掉/v 你们/rr 这/rzv 帮/q 小鬼/n 。/wj 
 绿地/n 西安/ns 项目/n 涉/vg 捂/v 盘/qv 惜/vg 售/v   下属/vn 公司/n 商品房/n 预售/v 许/m  
 一/m 根/q 小/a 阳/nr1 线/n 爽/ag 翻/v 了/ule 众多/m 傻/a 散/a 。/wj 给/v 了/ule 1/m 个/q 棒棒糖/n 。/wj 下/f  
 地雷/n 针/n 已/d 建/v 好/a ，/wd 大家/rr 不/d 走/v 就/d 得/ude3 踩/v 雷/n 了/y ，/wd 给/v 了/ule 机会/n ，/wd  
 第一/m 目标/n 已/d 达成/v ，/wd 落/v 袋/ng 为/v 安/ag  
 下/f 周/nr1 万科/nt 深深/a 房/n 双双/m 复/vg 牌/n 连续/ad 暴涨/vi 引爆/v 特色/n 小镇/n 龙/n  
 现在/t 讲究/v 价值/n 投资/vn   买/v 绿地/n 的/ude1 别/d 慌/a   年/qt 内/f 上/f 不/d 了/ule 10.6/m  
 新/a 股/n 再次/d 中/f 签/v ，/wd 今年/t 第三/m 签/n 。/wj 谢谢/v 。/wj 等/udeng 卖/v 了/ule 新/a 股/n 再/d  
 像/p 这种/r 绩/ng 优/ag 股/n ，/wd 何必/d 在乎/v 它/rr 的/ude1 短期/b 波动/vn ，/wd 跌/v 个/q 一两/m  
 今天/t 肯定/v 庄家/n 出/vf 货/n ，/wd 要/v 跌/v 2/m 个/q 点/qt 左右/m  
 嘿嘿/o ！/wt 昨天/t 全/a 仓/ng 出/vf 的/ude1 绿地/n 买/v 的/ude1 华丽家族/nt ，/wd 华丽家族/nt  
 跑/v 了/ule 你/rr 有/vyou 涨/vi ，/wd 真/d 怂/vg 啊/y  
 日/b 线/n ，/wd 周/nr1 线/n 都/d 是/vshi 骗人/vi 线/n ！/wt 暴跌/vi 立即/d 到来/vi ！/wt 
 一/m 拨/q 牛/n 人/n 去/vf 了/ule 哪/ry ？/ww 
 有人/r 说/v 绿地/n 从/p 当初/t 4/m 块/q 涨/vi 到/v 40/m 块/q 暴涨/vi 10/m 倍/q ，/wd 如今/t 暴/ng  
 我/rr 愿/v 满/a 仓/ng 赌/v 一/m 赌/v ，/wd 绿地/n 请/v 跌/v 一/m 跌/v 给/p 我/rr 个/q 机会/n ，/wd 让/v 我/rr  
 佛/n 曰/vg ：/wp 放下/v 屠刀/n ，/wd 立/v 地/ude2 成/v 佛/n 。/wj 
 绿地/n 集团/n 在/p 滇/b 签署/v 智慧/n 健康/an 特色/n 小镇/n 项目/n  
 明天/t 停/vi 牌/n ，/wd 我/rr 计算/v 了/ule 一下/mq 如果/c 复/vg 牌/n 后/f 10/m 个/q 涨/vi 停/vi 板/ng 后/f  
 朋友/n 们/k ，/wd 近日/t 股/n 吧/y 里/f 出现/v 了/ule 大量/m 荐/vg 股/n 大师/n ，/wd 大家/rr 千/m  
 绿地/n 京津/ns 冀/b 布局/n 特色/n 小镇/n  
 明天/t 大/a 阳/nr1 线/n ，/wd 今天/t 尾/ng 盘/ng 出现/v 8.16-8.2/m 价位/n 卖/v 一/m 至/p 卖/v  
 明年6月/t 占/v 总/b 股本/n 73.51%/m 的/ude1 89.4亿/m 股/q 又/d 解禁/vi 了/y  
 相/d 马/nr1 不/d 灭/v ，/wd 绿地/n 难/ad 生/v !/wt 
 平安/ad 还有/v 4亿/m 股/q ，/wd 按/p 每天/r 600万/m 股/q 减/v 持/v 速度/n 需要/v 67/m 个/q  
 我/rr 的/ude1 麻/n 麻/n ，/wd 19亿/m 融资/vn 盘/qv 赶快/d 逃命/v 吧/y ！/wt 踩/v 踏/v ！/wt 踩/v 踏/v ！/wt 
 大家/rr 都/d 别/d 急/v ，/wd 平安/an 手里/n 现在/t 还有/v 5亿/m 股/q 以上/f ，/wd 4月份/t  
 每天/r 大宗/m 交易/n 接/v 盘/qv 的/ude1 平安/a 关/n 係/w 户/q 只/d 须/d 五仟/m 多/m 万/m 资金/n  
 等/v 平安/ad 减/v 持/v 完/vi 了/y ./wj 接/v 下去/vf 18/m 年/qt 6月/t 大于/v 流通/vn 盘/qv 三/m 倍/q 的/ude1  
 明年/t 还有/v 90亿/m 股/q 要/v 解禁/vi ，/wd 我/rr 的/ude1 麻/n 麻/n ，/wd 平安/an 才/d 6/m 个/q 亿/m  
 最/d 恐怖/a 的/ude1 是/vshi 明年/t 还有/v 90亿/m 股/q 要/v 解禁/vi ，/wd 平安/an 才/d 6亿/m 股/q  
 19亿/m 巨额/b 融资/vn 盘/qv 一旦/d 爆/v 仓/ng 后果/n 不堪设想/vl  
 19亿/m 的/ude1 融资/vn 盘/qv 一旦/d 暴/a 仓/ng ，/wd 后果/n 不堪设想/vl  
 平安/a 6亿/m 股/q 还要/d 减/v 持/v 5/m 个/q 月/n ，/wd 为何/ryv 不/d 等/v 平安/ad 减/v 持/v 完/vi 了/y  
 再说/vi 一/m 遍/qv ，/wd 平安/a 每天/r 800万/m 谁/ry 敢/v 拉/v 绿地/n ，/wd 你/rr 说/v 呢/y ？/ww 
 大家/rr 算/v 一/m 下/f ，/wd 平安/ad 还有/v 6亿/m 股/q ，/wd 每天/r 减/v 持/v 600万/m 股/q ，/wd  
 快/d 跑/v 快/d 跑/v ，/wd 听说/v 平安/ad 还有/v 6亿/m 股/q ，/wd 每天/r 减/v 持/v 600万/m 股/q  
 平安/ad 还有/v 6亿/m 股/q 要/v 减/v 持/v ，/wd 何时/ryt 才/d 卖/v 得/ude3 完/vi ？/ww 他们/rr 说/v 要/v  
 平安/an 还/d 剩/v 6亿/m 股/q ，/wd 5%/m 以下/f 了/y ，/wd 可以/v 不/d 通过/p 大宗/m 交易/n  
 2017年/t 一/m 季报/n 平安/ad 剩余/v 6亿/m 股/q ，/wd 截止/vi 4月24日/t 减/v 持/v 了/y  
 提醒/v ：/wp 平安/ad 还有/v 6亿/m 股/q ，/wd 每天/r 减/v 持/v 600万/m 股/q ，/wd 要/v 100/m  
 平安/ad 还有/v 几亿/m 股/q 没/d 抛/v ，/wd 肯定/d 有/vyou 人/n 自作聪明/vl 接/v 盘/qv ！/wt 
 平安/ad 还有/v 6亿/m 股/q ，/wd 要/v 减/v 持/v 100/m 天/qt 才/d 能/v 减/v 持/v 完/vi ，/wd 切记/v ！/wt 
 下跌/vi 中继/vn ，/wd 8/m 元/q 必/d 到/v  
 受/v 平安/an 创新/vn 恶意/d 清仓/vi 式/k 减/v 持/v 影响/vn ，/wd 上证/n 50/m 指数/n 新科/nz  
 世界/n 十/m 大/a 高楼/n 一半/m 来自/v 绿地/n  
 星期五/t ，/wd 中央/n 电视/n 新闻/n 联播/vn 报道/v ，/wd 绿地控股/nt 。/wj 可燃/b  
 市场/n 估/v 值/n 有/vyou 了/ule 参考/vn ，/wd 刚刚/d 纳入/v 上证/n 50/m 的/ude1 绿地控股/nt 看/v  
 呼叫/v 平安/a 空/a 狗/n ，/wd 赶紧/d 砸/v 盘/qv 啊/y 。/wj 不然/c 辛苦/v 几/m 个/q 月/n 打/v 压/v  
 绿地控股/nt (/wkz 600606/m )/wky 融资/vi 融/vi 券/ng 信息/n (/wkz 06-02/m )/wky  
 绿地控股/nt 土地/n 储备/vn 1.37亿/m 平方米/q ，/wd 最为/d 低估/v 的/ude1 上证/n  
 绿地控股/nt ：/wp 净/a 利率/n 行业/n 第一/m ，/wd 市值/n 却/d 缩水/vi 83%/m  
 本/rz 小/a 散/a 9.59/m 增/v 持/v 600606/m 绿地控股/nt 51/m 手/n ！/wt 并/d 承诺/v 12.6/m  
 绿地控股/nt (/wkz 600606/m )/wky 大宗/m 交易/vn 数据/n 一览/n (/wkz 06-01/m )/wky  
 绿地控股/nt 获/v 第一/m 大/a 股东/n 增/v 持/v 144万/m 股/q  
 绿地控股/nt   很/d 明显/ad 拉/v 高/a 出/vf 货/n ！/wt 保持/v 谨慎/a 态度/n   轻/vg 仓/ng 观/vg  
 30万/m 只/q 剩下/v 不/d 到/v 28万/m 。/wj 
 亲/v 们/k ４.０/m 你/rr 是否/v 安好/a  
 房地产/n 板块/n 表现/v 抢眼/a   绿地控股/nt 大/a 涨/vi 近/v 9%/m  
 盈利/vi 超过/v 10%/m 了/y ，/wd 卖/v 完/vi 。/wj 看热闹/vi 了/y 。/wj  
 突然/ad 想起/v 一/m 件/q 事/n ，/wd 绿/a 的/ude1 会/n 不/d 会/v 破/v 增发/v 价/n 啊/y ，/wd 绿/a 景/ng 破/v  
 绿地/n 管理层/n 当初/t 就/d 不/d 应该/v 以/p 如此/rzv 低/a 的/ude1 价格/n 去/vf 定/v 增/v ，/wd  
 大家/rr 看看/v 绿景控股/nt 泰禾集团/nt ，/wd 15/m 年/qt 定/v 增/v 后/f 现在/t 都/d 破/v  
 绿景控股/nt 创新/vi 低/a 了/y ，/wd 绿地控股/nt 加油/vi 啊/y ，/wd 涨/vi 停/vi 。/wj 好/a 啊/y  
 绿地/n 是/vshi 生产/v 股票/n 的/ude1 ，/wd 平安/an 是/vshi 批发/vn 股票/n ，/wd 大宗/m 交易/n 是/vshi  
 说/v 多/a 了/ule 都/d 是/vshi 废话/n ，/wd 一/m 句/q 话/n 解决/v 问题/n ，/wd 绿/a 的/ude1 会/n 不/d 会/v 破/v  
 砸/v 吧/y 砸/v ，/wd 呵呵/o 的/ude1 砸/v ，/wd 狠狠/d 地/ude2 砸/v ，/wd 今晚/t 你/rr 就/d 挂/v 跌/v 停/vi 板/ng  
 绿地控股/nt (/wkz 600606/m )/wky 大宗/m 交易/vn 数据/n 一览/n (/wkz 05-23/m )/wky  
 8/m 元/q 股价/n 还/d 有/vyou 百/m 之/uzhi 30/m 下跌/vi 空间/n ，/wd 到/v 5.6/m 元/q 我/rr 看/v 看/v 你/rr 还/d  
 绿地控股/nt (/wkz 600606/m )/wky 大宗/m 交易/vn 数据/n 一览/n (/wkz 05-03/m )/wky  
 绿地控股/nt (/wkz 600606/m )/wky 大宗/m 交易/vn 数据/n 一览/n (/wkz 05-04/m )/wky  
 绿地控股/nt (/wkz 600606/m )/wky 大宗/m 交易/vn 数据/n 一览/n (/wkz 05-05/m )/wky  
 绿地控股/nt (/wkz 600606/m )/wky 大宗/m 交易/vn 数据/n 一览/n (/wkz 05-09/m )/wky  
 绿地控股/nt (/wkz 600606/m )/wky 大宗/m 交易/vn 数据/n 一览/n (/wkz 05-10/m )/wky  
 绿地控股/nt (/wkz 600606/m )/wky 大宗/m 交易/vn 数据/n 一览/n (/wkz 05-15/m )/wky  
 绿地控股/nt (/wkz 600606/m )/wky 大宗/m 交易/vn 数据/n 一览/n (/wkz 05-16/m )/wky  
 绿地控股/nt (/wkz 600606/m )/wky 大宗/m 交易/vn 数据/n 一览/n (/wkz 05-17/m )/wky  
 绿地控股/nt (/wkz 600606/m )/wky 大宗/m 交易/vn 数据/n 一览/n (/wkz 05-18/m )/wky  
 绿地控股/nt (/wkz 600606/m )/wky 大宗/m 交易/vn 数据/n 一览/n (/wkz 05-19/m )/wky  
 证监会/n ：/wp 请/v 依法/d 常态/n 化/k 治/v 市/n ！/wt 查处/v 操纵/v 股价/n 的/ude1 不法/b  
 节后/t 操作/v 600606/m 不/d 是/vshi 涨/vi 不/d 涨/vi ，/wd 而是/c 涨/vi 多少/ry 的/ude1 问题/n ，/wd  
 另/rz 一个/mq 账户/n 8.07/m 出/vf 光/n ，/wd 赔/v 7000/m ，/wd 总体/n 保本/vi 。/wj 
 今年/t 的/ude1 5.31/m 注定/v 是/vshi 广大/b 小/a 散/v (/wkz 尤其/d 是/vshi 受/v 大小/n 非/b 疯狂/a  
 轻轻/z 的/ude1 从/p 我/rr 后面/f 入/v 吧/y ！/wt 
 平安/a 的/ude1 减/vd 持/v 就/d 是/vshi 一个/mq 典型/a 的/ude1 过/vf 桥/n 减/vd 持/v ，/wd 受/v 让/v 方/d 其实/d  
 关键/n 是/vshi   平安/an 已经/d 减/v 持/v 的/ude1 部分/n 不/d 受/v 新/a 规/ng 限制/v ，/wd   其余/rz  
 端午节/t 后/f ，/wd 绿地/n 不/d 跌/v 停/vi 我/rr 去/vf 跳/vi 楼/n ！/wt 
 张玉良/nr ：/wp   深度/ad 调整/v 两/m 年/qt 后/f   绿地/n 2017/m 将/d 迎来/v 突破性/n  
 绿地/n 的/ude1 上市/vn 导致/v 一/m 大/a 批/q 股民/n 财富/n 增发/v ！/wt 
 平安/ad 创新/vi 你/rr 也/d 有/vyou 今日/t 了/y ，/wd 新/a 出/vf 的/ude1 减/vd 持/v 对于/p 平安/ad 创新/vi  
 这么/rz 多/ad 看/v 多/a 的/ude1 ！/wt 你们/rr 太/d 天真/a 了/y ！/wt 股指/n 不/d 下/vf 3000/m 点/qt ，/wd  
 太/d 悲观/a 和/cc 太/d 乐观/a 都/d 不/d 可取/a ，/wd 先/d 看/v 到/p 六十日/t 线/n ，/wd 八/m 块/q  
 研究/v 了/ule 下/f ，/wd 平安/a 基本/a 不/d 受/v 新/a 规/ng 影响/v ！/wt   不/d 是/vshi 5％/m 以上/f  
 减/v 持/v 新/a 规/ng 概念/n 龙头/n 股/q 600606/m 绿地控股/nt  
 绿地控股/nt (/wkz 600606/m )/wky 大宗/m 交易/vn 数据/n 一览/n (/wkz 02-07/m )/wky  
 绿地控股/nt (/wkz 600606/m )/wky 大宗/m 交易/vn 数据/n 一览/n (/wkz 02-15/m )/wky  
 绿地控股/nt (/wkz 600606/m )/wky 大宗/m 交易/vn 数据/n 一览/n (/wkz 02-16/m )/wky  
 绿地控股/nt (/wkz 600606/m )/wky 大宗/m 交易/vn 数据/n 一览/n (/wkz 02-21/m )/wky  
 绿地控股/nt (/wkz 600606/m )/wky 大宗/m 交易/vn 数据/n 一览/n (/wkz 02-24/m )/wky  
 绿地控股/nt (/wkz 600606/m )/wky 大宗/m 交易/vn 数据/n 一览/n (/wkz 02-27/m )/wky  
 绿地控股/nt (/wkz 600606/m )/wky 大宗/m 交易/vn 数据/n 一览/n (/wkz 02-28/m )/wky  
 绿地控股/nt (/wkz 600606/m )/wky 大宗/m 交易/vn 数据/n 一览/n (/wkz 03-01/m )/wky  
 绿地控股/nt (/wkz 600606/m )/wky 大宗/m 交易/vn 数据/n 一览/n (/wkz 03-02/m )/wky  
 绿地控股/nt (/wkz 600606/m )/wky 大宗/m 交易/vn 数据/n 一览/n (/wkz 03-03/m )/wky  
 绿地控股/nt (/wkz 600606/m )/wky 大宗/m 交易/vn 数据/n 一览/n (/wkz 03-06/m )/wky  
 绿地控股/nt (/wkz 600606/m )/wky 大宗/m 交易/vn 数据/n 一览/n (/wkz 03-07/m )/wky  
 绿地控股/nt (/wkz 600606/m )/wky 大宗/m 交易/vn 数据/n 一览/n (/wkz 03-08/m )/wky  
 绿地控股/nt (/wkz 600606/m )/wky 大宗/m 交易/vn 数据/n 一览/n (/wkz 03-09/m )/wky  
 绿地控股/nt (/wkz 600606/m )/wky 大宗/m 交易/vn 数据/n 一览/n (/wkz 03-10/m )/wky  
 绿地控股/nt (/wkz 600606/m )/wky 大宗/m 交易/vn 数据/n 一览/n (/wkz 03-13/m )/wky  
 绿地控股/nt (/wkz 600606/m )/wky 大宗/m 交易/vn 数据/n 一览/n (/wkz 03-14/m )/wky  
 绿地控股/nt (/wkz 600606/m )/wky 大宗/m 交易/vn 数据/n 一览/n (/wkz 03-15/m )/wky  
 绿地控股/nt (/wkz 600606/m )/wky 大宗/m 交易/vn 数据/n 一览/n (/wkz 03-16/m )/wky  
 绿地控股/nt (/wkz 600606/m )/wky 大宗/m 交易/vn 数据/n 一览/n (/wkz 03-17/m )/wky  
 绿地控股/nt (/wkz 600606/m )/wky 大宗/m 交易/vn 数据/n 一览/n (/wkz 03-20/m )/wky  
 绿地控股/nt (/wkz 600606/m )/wky 大宗/m 交易/vn 数据/n 一览/n (/wkz 03-21/m )/wky  
 绿地控股/nt (/wkz 600606/m )/wky 大宗/m 交易/vn 数据/n 一览/n (/wkz 03-22/m )/wky  
 绿地控股/nt (/wkz 600606/m )/wky 大宗/m 交易/vn 数据/n 一览/n (/wkz 03-23/m )/wky  
 绿地控股/nt (/wkz 600606/m )/wky 大宗/m 交易/vn 数据/n 一览/n (/wkz 03-24/m )/wky  
 绿地控股/nt (/wkz 600606/m )/wky 大宗/m 交易/vn 数据/n 一览/n (/wkz 03-31/m )/wky  
 绿地控股/nt (/wkz 600606/m )/wky 大宗/m 交易/vn 数据/n 一览/n (/wkz 04-05/m )/wky  
 绿地控股/nt (/wkz 600606/m )/wky 大宗/m 交易/vn 数据/n 一览/n (/wkz 04-06/m )/wky  
 绿地控股/nt (/wkz 600606/m )/wky 大宗/m 交易/vn 数据/n 一览/n (/wkz 04-07/m )/wky  
 绿地控股/nt (/wkz 600606/m )/wky 大宗/m 交易/vn 数据/n 一览/n (/wkz 04-10/m )/wky  
 绿地控股/nt (/wkz 600606/m )/wky 大宗/m 交易/vn 数据/n 一览/n (/wkz 04-11/m )/wky  
 绿地控股/nt (/wkz 600606/m )/wky 大宗/m 交易/vn 数据/n 一览/n (/wkz 04-12/m )/wky  
 绿地控股/nt (/wkz 600606/m )/wky 大宗/m 交易/vn 数据/n 一览/n (/wkz 04-13/m )/wky  
 绿地控股/nt (/wkz 600606/m )/wky 大宗/m 交易/vn 数据/n 一览/n (/wkz 04-14/m )/wky  
 绿地控股/nt (/wkz 600606/m )/wky 大宗/m 交易/vn 数据/n 一览/n (/wkz 04-18/m )/wky  
 绿地控股/nt (/wkz 600606/m )/wky 大宗/m 交易/vn 数据/n 一览/n (/wkz 04-19/m )/wky  
 绿地控股/nt (/wkz 600606/m )/wky 大宗/m 交易/vn 数据/n 一览/n (/wkz 04-20/m )/wky  
 绿地控股/nt (/wkz 600606/m )/wky 大宗/m 交易/vn 数据/n 一览/n (/wkz 04-17/m )/wky  
 绿地控股/nt (/wkz 600606/m )/wky 大宗/m 交易/vn 数据/n 一览/n (/wkz 04-21/m )/wky  
 绿地控股/nt (/wkz 600606/m )/wky 大宗/m 交易/vn 数据/n 一览/n (/wkz 04-24/m )/wky  
 绿地控股/nt (/wkz 600606/m )/wky 大宗/m 交易/vn 数据/n 一览/n (/wkz 04-25/m )/wky  
 绿地控股/nt (/wkz 600606/m )/wky 大宗/m 交易/vn 数据/n 一览/n (/wkz 04-26/m )/wky  
 绿地控股/nt (/wkz 600606/m )/wky 大宗/m 交易/vn 数据/n 一览/n (/wkz 04-27/m )/wky  
 绿地控股/nt (/wkz 600606/m )/wky 大宗/m 交易/vn 数据/n 一览/n (/wkz 04-28/m )/wky  
 绿地控股/nt (/wkz 600606/m )/wky 大宗/m 交易/vn 数据/n 一览/n (/wkz 05-02/m )/wky  
 绿地控股/nt (/wkz 600606/m )/wky 大宗/m 交易/vn 数据/n 一览/n (/wkz 05-08/m )/wky  
 绿地控股/nt 大/a 股东/n 深圳/ns 平安/a 非公开/n_new 发行/v 股票/n 监禁/vn 后/f （/wkz  
 节后/t 会/v 破/v 7/m 吗/y ？/ww 
 诉苦/vi 大会/n 。/wj  
 特大/b 利好/n !/wt 证监会/n ：/wp 将/d 修改/v 若干/m 与/cc 上市公司/n_new 大/a 股东/n  
 大宗/m 交易/vn 统计表/n 20170525/m  
 600606/m 绿地控股/nt 深度/n 分析/vn  
 8/m 元/q 以下/f 不/d 买/v 绿地控股/nt 的/ude1 ，/wd 将/d 天天/d 后悔/v ，/wd 月月/n 后悔/v  
 绿地/n (/wkz 复/vg 权/n 价/n )/wky 从/p 42/m 元/q 多/ad 跌/v 到/v 8/m ，/wd 44/m 元/q 。/wj 近期/t 大宗/m 交/ng  
 绿地控股/nt 明天/t 不/d 涨/vi 停/vi 我/rr 就/d 去/vf 吃/v 屎/n 。/wj 2017年5月/t 25/m  
 绿地/n 集团/n 无/v 证/n 售房/v 被/pbei 处/n 暂停/v 网/n 签/v 、/wn 暂停/v 拿/v 地/n 资格/n 等/udeng  
 2015年/t 股/n 灾/n 提前/v 4/m 天/qt 提示/v ，/wd 连续/a 4/m 天/qt 让/v 大家/rr 清仓/vi ！/wt 神/n  
 绿地控股/nt (/wkz 600606/m )/wky 融资/vi 融/vi 券/ng 信息/n (/wkz 05-23/m )/wky  
 发/v 一个/mq 良心/n 贴/v ，/wd 都/d 进来/vf 看看/v 吧/y ！/wt 
 7.15/m 补/v 了/ule 一百/m 手/n ，/wd 现/tg 持有/v 五百/m 手/n ，/wd 成本/n 7.61/m  
 绿地/n 转型/vn 路径/n ：/wp 从/p 地产/n 主业/n 到/v 多元化/vd 发展/v  
 绿地/n 集团/n 启运/vi 中南部/f 最/d 大/a 国际/n 会展/n 中心/n  
 绿地/n 集团/n 金融/n 版图/n 扩张/v ：/wp 获/v 第三/m 方/q 支付/vn 牌照/n  
 地产/n 集团/n 持有/v 绿地控股/nt 股份/n 增至/v 25.82%/m   成/v 第二/m 大/a  
 绿地/n 南京/ns 地铁/njtgj PPP/n 项目/n 开工/vi   2020年/t 基建/n 产值/n 达/v 4000/m  
 绿地/n 总裁/n ：/wp 一/m 线/q 城市/n 房价/n 不/d 正常/a   炒/v 房/n 应该/v 收/v 60%/m 的/ude1  
 绿地控股/nt ：/wp 将/d 参与/v 陕西/ns 国资/n 混/ad 改/v   瞄准/v 金融/n 全/a 牌照/n  
 绿地控股/nt 大/a 基建/n 战略/n 加速/vi   400亿/m 开发/vn 枣/n 林/ng 湾/ng 生态/n 园/ng  
 大盘/n 要/v 暴跌/vi ，/wd 大/a m/o 头/n ，/wd 就/d 像/v 13/m 年底/t 14/m 年/qt 初/f 。/wj 
 自从/p 中国平安/n_new 在/p 6000/m 点/qt 时/ng ，/wd 借口/n 定/v 增/v 1500亿/m 压垮/v 大/a  
 绿地/n 全国/n 第47/m 名/q 的/ude1 大型/b 业绩/n 企业/n ，/wd 现/tg 股/n 比不上/vl 垃圾/n  
 有/vyou 本事/n 跌/v 到/v 五/m 毛/q 一/m 股/q  
 尽管/c 有/vyou 人/n 疯/vi 了/y 。/wj 但/c 还是/d 可以/v 逢/v 低/a 买/v 点/qt ，/wd  
 绿地/n 无/v 能/v 光/d 跌/v 不/d 涨/vi ，/wd 有/vyou 了/ule 新/a 低/a 在/p 创新/vi 低/a  
 赶紧/d 跌/v 呀/y ，/wd  
 请问/v 绿地/n 集团/n ，/wd 贵/a 公司/n 在/p 重庆市/ns 寸/ng 滩/ng 保税/v 港/n 区/n 开发/vn  
 多久/ryt 分红/vi  
 别/rz 废话/n ，/wd 求/v 跌/v 停/vi 。/wj 
 耐心/ad 等/v 着/uzhe ，/wd 唱/v 空/a 的/ude1 都/d 是/vshi 多/m 头/q ，/wd 想/v 更/d 低价/ad 拿/v 货/n 罢了/y  
 300亿/m 定/v 增/v 优化/v 资本/n 结构/n ，/wd 大/a 金融/n 战略/n 再次/d 提速/v  
 先/d 坐/v 轿/ng 然后/c 下/vf 轿/ng ！/wt 
 最后/f 一/m 次/qv 拉/v 升/v ！/wt 
 600606:/m 绿地控股/nt 关于/p 股东/n 所/usuo 持/v 股份/n 无偿/d 划转/v 完成/v  
 不/d 用/v 挂/v 跌/v 停/vi 板/ng 卖/v 了/y ，/wd 我/rr 多/d 给/v 点/qt ，/wd 给/p 大家/rr 留/v 点/qt 钱/n 吃饭/vi  
 早/ad 清仓/vi ，/wd 别/d 彷徨/vi ！/wt   十/m 年/qt 炒股/vi 两/m 茫茫/z ，/wd 先/d 亏/v 车/n ，/wd 再/d  
 无/v 良/ag 媒体/n ，/wd 集团/n 后面/f 加/v 个/q 子公司/n 好/a 吗/y ？/ww 
 今天/t 去/vf 借/v 钱/n 了/ule 借/v 了/ule 20万/m ，/wd 不/d 补/v 要/v 暴/ng 仓/ng 了/y [/wkz 哭/v ]/wky [/wkz 哭/v ]/wky [/wkz  
 平安/ad 知道/v 每天/r 大宗/m 交易/n ，/wd 绿地/n 的/ude1 股价/n 一定/d 抬/v 不/d 起/vf 头/n  
 绿地/n 调整/v 一/m 天/qt 是/vshi 不够/a 的/ude1 ，/wd 这/rzv 几/m 天/qt 应该/v 还/d 会/v 破/v 8/m 元/q ，/wd  
 7.51/m 进场/vi ，/wd 放/v 量/n 了/y ，/wd 等/v 着/uzhe 拉/v 涨/vi 停/vi  
 600606:/m 绿地控股/nt 关于/p 出售/v 所/usuo 持/v 上海/ns 农村/n 商业银行/n_new  
 股东大会/n_new 于/p 在/p 本月/t 16/m 号/q 举行/v ，/wd 将/d 安排/v 股权/n 登记/vn 事项/n  
 今天/t 居然/d 有/vyou 人/n 追/v 涨/vi ，/wd 可笑/a  
 只/d 买/v 不/d 卖/v ，/wd 亏/v 死/v 我/rr 得/v 了/y  
 重/a 房产/n 轻/a 主业/n  
 举/v 牌/n 潮/n 再次/d 出现/v   国资/n 系/v 咄咄逼人/vl 或/c 为/v 混/ad 改/v 铺路/vi   20/m  
 3月2日/t ，/wd 绿地控股/nt 开始/v 进入/v 拉/v 升/v 通道/n ，/wd 立/v 贴/v 为/p 证/n 。/wj 
 如果/c 平安/a 今天晚上/t 还/d 不/d 停/vi 手/n ，/wd 绿地/n 真/a 的/ude1 永/d 无/v 天日/n 了/y  
 绿地控股/nt 召开/v 年度/n 股东大会/n_new   四/m 大/a 战略/n 打造/v 业绩/n 新/a  
 600606:/m 绿地控股/nt 2016年/t 年度/n 股东大会/n_new 决议/n 公告/n  
 平安/ad 吃/v 相/d 为/p 中国/ns 股市/n 开办/v 以来/f 最/d 难/ad 看/v ！/wt 已/d 向/p 证监会/n  
 终于/d 割/v 肉/n 了/ule 1/m ，/wd 那/rzv 叫/vi 一个/mq 惨/a !/wt 不/d 知道/v 有/vyou 没/d 有/vyou 散/a 户/ng 能/v 挣/vi  
 走/v “/wyz 牛/n ”/wyy 一/m 年/qt 多/a 的/ude1 绿地控股/nt ，/wd 在/p 平安/ad 停止/v “/wyz 增/v 持/v ”/wyy  
 平安/ad 创新/vi 持有/v 12亿/m 股/q ，/wd 成本/n 才/d 5.5/m 元/q  
 绿地/n 今天/t 不/d 涨/vi ，/wd 让/v 平安/ad 砸/v 的/ude1 ，/wd 下午/t 开始/v 拉/v 升/v 时/ng 不/d 停/vi  
 13/m 增/v 持/v ，/wd 8/m 块/q 不/d 增/v 持/v ，/wd 绿地/n 管理层/n 明显/ad 是/vshi 在/p 伙同/v 平/v  
 大家/rr 都/d 去/vf 看看/v 绿地/n 在/p 房地产/n 板块/n 市/n 盈/vg 率/v 排名/vi 第/m 几/m ？/ww 
 8.83/m 成功/ad 出逃/vi ，/wd 昨天/t 8.67/m 买/v 的/ude1 ，/wd 哈哈/o ，/wd ！/wt 
 今天/t 大/d 涨/vi 了/y 。/wj 绿地/n 。/wj 我/rr 他/rr 妈/n 踏/v 空/v 了/ule 居然/d  
 早/a 盘/qv 卖/v 出/vf 的/ude1 ，/wd 估计/v 很/d 难/ad 回/v 补/v 了/y 。/wj 
 举报信/n  
 绿地控股/nt 半/m 年/qt 内/f 看到/v 15/m ，/wd 问题/n 就是/v 你/rr 能/v 拿/v 住/vi 吗/y ？/ww [/wkz  
 涨/vi 一点/mq 点/n 股/q 神/n 就/d 出来/vf   立/v 帖/ng 为/p 证/n 了/y  
 绿地控股/nt 可以/v 现价/n 分批/d 建/v 仓/ng ，/wd 短/a 线/n 止/v 损/vg 位/q 8.49/m 元/q ！/wt 
 洗/v 盘/qv 已经/d 结束/v ，/wd 月/n 线/n 级别/n 的/ude1 上涨/vn 浪/n 开始/v 了/y ！/wt 行情/n 总/b  
 黑夜/n 无论/c 怎样/ryv 悠长/a ，/wd 白昼/n 总会/d 到来/vi 。/wj 
 9/m 元/q 买/v 绿地/n 10万/m 股/q ，/wd 相当/d 于/p 在/p 上海/ns 市区/s 拥有/v 一/m 套/q 百/m  
 如果/c 中国平安/n_new 不/d 大宗/m 交易/n ，/wd 你/rr 知道/v 绿地控股/nt 的/ude1 前/f 十/m  
 7.92/m 那个/rz 买/v 的/ude1 服/v 了/ule 吗/y 服/v 不服/v 就/d 是/vshi 告诉/v 你/rr 。/wj 
 中国平安/n_new 尾/ng 盘/v 巨/ag 量/n 砸/v 盘/qv ，/wd 是/vshi 不/d 是/vshi 被/pbei 查/v 了/y ？/ww 
 明天/t 大/d 涨/vi ！/wt ！/wt 不/d 服/v 来/vf 辩/vg ！/wt  
 与/p 阿里/nt 的/ude1 再次/d 合作/v ：/wp 中国/ns 邮政/n 入股/vi 蚂蚁/n 金/ng 服/v ，/wd 求证/v  
 一/m 季度/n 同比/n 增长/v 百分之/m 25/m ，/wd 为什么/ryv 不/d 涨/vi 啊/y  
 "/wyz 请/v 损失/n 惨重/a 的/ude1 投资人/n 去/vf "/wyy "/wyz 中国证监会/nt "/wyy "/wyz 官方/n 网站/n ，/wd 投/v "/wyy  
 为什么/ryv 老实/a 人/n 总/d 吃亏/a ，/wd 看看/v 华夏幸福/nt 能/v 跟/p 绿地/n 比/v ？/ww 
 绿地/n 还/d 在/p 下行/vi 通道/n ，/wd 中/b 长线/n 可以/v 再/d 等等/v  
 今日/t 不/d 破/v 8.10/m 尾/q 盘/qv 可/v 重/a 仓/ng ，/wd 明日/t 有/vyou 肉/n 吃/v  
 华夏幸福/nt 成交/v 200亿/m   赌场/n 真是/d 疯狂/a   还/d 想/v 翻/v 倍/q 吗/y  
 绿地/n 开始/v 不断/d 释放/v 利好/a 消息/n ，/wd 配合/v 优美/a 的/ude1 圆弧/n 底/f K/vf  
 多重/b 辣/a 招/n 止/v 不/d 住/vi 香港/ns 楼市/n 涨势/n   再/d 成/v 投资者/n 心中/s 吸/v  
 各位/rr 老板/n 大胆/ad 买/v 入/v ，/wd 与/p 做/v 一个/mq 吃/v 货/n  
 白/nr1 鹿/n 必/d 死/v 青/a 崖/ng 间/f ，/wd 绿地/n 股价/n 上/f 九/m 重/q  
 绿地控股/nt (/wkz 600606/m )/wky 融资/vi 融/vi 券/ng 信息/n (/wkz 04-14/m )/wky  
 绿地控股/nt 的/ude1 子公司/n 就/d 截/v 了/ule 12/m 屏/ng ，/wd 绿地/n 总/b 资产/n 是/vshi 6600/m  
 绿地/n 排名/vi 160/m ，/wd 没/d 个/q 半/m 年/qt 过不去/vi 的/ude1  
 月/n 日/ng (/wkz 周五/nr )/wky 大盘/n 前瞻/n :/wp 震荡/vn 是/vshi 资金/n 调/v 仓/ng 的/ude1 一/m 种/q  
 大家/rr 狂/d 吃/v 绿地控股/nt ，/wd 打/v 爆/v 平安/a 空头/b ！/wt 
 为/p 啥/ry 大家/rr 就/d 不/d 去/vf 举报/v 平安/an 连续/ad 减/v 持/v 打/v 压/v 股价/n 的/ude1 犯罪/vn  
 高位/n 出/vf 的/ude1 资金/n 去/vf 哪里/rys ，/wd 别的/rzv 房地产/n 股/n 确实/ad 比/p 绿地/n 好/a  
 直到/v 不服/v 的/ude1 消失/vi ，/wd 被/pbei 套/v 的/ude1 懒得/v 在/p 吧/y 里/f 发言/vi ，/wd 做好/v 长线/n  
 关于/p 绿地/n 定/v 增/v  
 绿地控股/nt 从/p 42.98/m 一路/mq 跌/v 到/v 7.84/m  
 底部/f 在/p 6.30/m 元/q ，/wd 大家/rr 别/d 提前/vd 操/v 底/f  
 不要脸/a 的/ude1 绿地控股/nt 全国/n 股民/n 转发/v  
 任良/nr 成/v 操纵/v 多/m 只/q 股票/n 案/ng ——/wp 大宗/m 交易/n 接/v 盘/qv 后/f 操纵/v 股/n  
 第一/m 目/q 标价/n 6/m ，/wd 正好/z 两/m 倍/q 净资产/n ，/wd 第二/m 目标/n 价/n ，/wd 3/m ，/wd  
 你们/rr 多少/ry 钱/n 的/ude1 本/n  
 报/n 应/v 来/vf 了/y 。/wj 。/wj 。/wj 。/wj 新浪/ntz 财经/n 讯/ng   4月12日/t 消息/n ，/wd 中国/ns  
 什么/ry 时候/n 能/v 来/vf 个/q 跌/v 停/vi 板/ng ？/ww 
 为什么/ryv 我/rr 在/p 这/rzv 股/q 12/m 的/ude1 时候/n 说/v 它/rr 肯定/d 破/v 7/m 的/ude1 时候/n 引来/v  
 周梅森/nr 作为/v 曾经/d 绿地控股/nt 第一/m 大/a 流通/vn 股/n 股东/n ，/wd 绿地/n  
 绿地/n 集团/n 乃龙/nr2 的/ude1 化身/n ，/wd 必将/d 一飞冲天/vl ，/wd 将/d 其他人/r 远/a  
 我/rr 再次/d 声明/v ，/wd 看/v 好/a 绿地控股/nt ，/wd 看/v 好/a 绿地/n 集团/n ，/wd 看好/v  
 周四/t 卖/v 了/ule 绿地/n  
 啥/ry 时候/n 出/vf 票/n ，/wd 老秦/nr ？/ww 哈哈/o  
 绿地/n 最终/b 价格/n  
 绿地控股/nt (/wkz 600606/m )/wky 融资/vi 融/vi 券/ng 信息/n (/wkz 04-13/m )/wky  
 某/rz 牛/n 某/rz 马/n ，/wd 不/d 学/v 无/v 术/ng 而/cc 夸夸其谈/vl 好为人师/vl ，/wd 本身/rz 就/d  
 绿地控股/nt (/wkz 600606/m )/wky 融资/vi 融/vi 券/ng 信息/n (/wkz 04-11/m )/wky  
 绿地控股/nt 的/ude1 张/q 董/nr1 就/d 是/vshi 龙/n 的/ude1 化身/n ，/wd 巨人/n ，/wd 希望/v 张/q 董/nr1 在/p  
 各位/rr 股民/n 朋友/n ，/wd 大家/rr 好/a ，/wd 一直/d 怪/v 平安/ad 减/v 持/v ，/wd 为什么/ryv  
 原/d 持有/v 金/ng 枫/ng 投资/v 的/ude1 股东/n 应该/v 起诉/v ，/wd 向/p 大/a 股东/n 和/cc 增发/v  
 反正/d 亏/v 钱/n 了/y ，/wd 就/d 干脆/d 一直/d 买/v 买/v 买/v  
 各位/rr 老板/n 有的是/dl 弹药/n  
 我/rr 为/v 啥/ry 一/d 错/v 再/d 错/v [/wkz 心碎/vi ]/wky  
 绿地控股/nt ，/wd 我/rr 来/vf 了/y ！/wt 我/rr 有/vyou 足够/v 的/ude1 时间/n 和/cc 心理/n ，/wd 等待/v  
 估计/v 主力/n 还/d 会/v 打/v 到/v 8.53/m 元/q ，/wd 夯实/v 底部/f 。/wj 
 难道/d 后面/f 平安/a 全部/m 在/p 二级/b 市场/n 出/vf 货/n 了/ule [/wkz 好/a 困惑/an ]/wky  
 又/d 一个/mq 月/n 过去/vf 了/y ，/wd 目前/t 持有/v 绿地/n 32100/m 股/q ，/wd 成本/n 8.5/m  
 绿地控股/nt 能/v 不/d 能/v 打/v 到/v 5/m 元/q 以下/f ，/wd 可能性/n 比较/d 大/a ，/wd 我/rr  
 凄惨/a 经历/n ：/wp 2015年8月18日/t ，/wd 卖/v 了/ule 房子/n 动用/v 全部/m 身/q  
 自从/p 中国平安/n_new 在/p 6000/m 点/qt 时/ng ，/wd 借口/n 定/v 增/v 1500亿/m 压垮/v 大/a  
 股票/n 转身/vi 是/vshi 永恒/z  
 已/d 向/p 证监会/n 举报/vn 平安/an 恶劣/an 减/v 持/v 行为/n  
 还/d 亏/v 你/rr 是/vshi 国/n 足/d 赢/v 球/n 概念/n 股/q 草/n  
 平安保险/nt 为何/ryv 无/v 休止/vi 的/ude1 减/vd 持/v 绿地/n ?/ww 请/v 看/v 本/rz 帖/ng  
 平安/a 5/m 元/q 定/v 增/v ，/wd 减/v 持/v 后/f 成本价/n 大概/d 3/m 元/q 不/d 到/v ，/wd 还/d 有/vyou 五/m  
 能/v 持/v 否/y ？/ww ？/ww ？/ww ？/ww  
 今天/t 大宗/m 交易/vn 价格/n 7.14/m 还/d 是/vshi 啥/ry ?/ww 大家/rr 有/vyou 奖/n 竞猜/vn [/wkz 不屑/v  
 全/a A/rzv 股/n 谁/ry 能/v 找/v 出/vf 一个/mq 更/d 狠/a 的/ude1 ，/wd 我/rr 送/v 1万/m 股/q 你/rr ！/wt 
 九/m 元/q 多/a 融资/vn ，/wd 合约/n 到期/vi 不/d 能/v 展期/n ，/wd 今天/t 七/m 元/q 三/m 被迫/d  
 绿地控股/nt (/wkz 600606/m )/wky 融资/vi 融/vi 券/ng 信息/n (/wkz 05-03/m )/wky  
 绿地/n 在/p 雄安/nr 有/vyou 绿/a 港/n 新/a 城/n ，/wd 不知/v 为何/ryv 不/d 涨/vi 停/vi ？/ww 
 42/m 下来/vf 的/ude1 股/n 友/ag 今/tg 何在/vi ？/ww 
 绿地控股/nt 这/rzv 一/m 年/qt 来/f 的/ude1 散/a 户/ng 越来越/d 多/a ，/wd 从/p 5.1万/m 户/q 暴/n  
 还有/v 人/n 叫唤/vi 绿地/n 比/p 万科/nt 业绩/n 好/a 吗/y ?/ww 万科/nt 年报/n 1.90/m 元/q  
 确立/v 新/a 增长/vn 引擎/n   绿地/n 迎/v 利润/n 与/cc 规模/n 之/uzhi 考/ng  
 绿地控股/nt 变/v 阵/ng   欲/vg 储备/n 10/m ~/w 15/m 个/q 特色/n 小镇/n 大盘/n  
 绿地/n 迎/v 利润/n 与/cc 规模/n 之/uzhi 考/ng ：/wp 净/a 利润率/n 远/ad 低于/v 龙头/n 房/n 企/ng  
 再次/d 加/v 仓/ng ，/wd 不/d 为/v 所/usuo 惧/vi  
 绿地控股/nt 全面/ad 启动/v 千亿/m 综合/vn 产业/n 投资/vn 战略/n  
 安/nr1 概念/n 哪/ry 只/d 没有/v 国家队/n  
 亏/v 了/ule 5/m 个/q 点/n 今天/t 割/v 肉/n 了/y ！/wt [/wkz 哭/v ]/wky  
 600606:/m 绿地控股/nt 2017年/t 第一/m 季度/n 报告/n  
 2016年/t 在/p 绿地/n 的/ude1 最后/f 一/m 帖/q :/wp   1/m 、/wn 定/v 增/v 没/d 通过/v 或/c 终止/v  
 扣/v 非/b 净利/n 增长/v 21%/m ，/wd 受益/vi 行业/n 集中度/n 提升/v  
 绿地/n 金/ng 控/v 布局/n 2016/m 突进/v ：/wp 金融/n 业务/n 利润/n 39亿/m   同比/n  
 谁/ry 再/d 骂/v 我/rr 侄儿/n ，/wd 我/rr 和/cc 谁/ry 翻脸/v ！/wt 我/rr 侄/w 病/n 刚好/d ，/wd 受/v 不/d 得/v  
 绿地控股/nt 拟/v 10/m 派/nms 2.50/m 元/q  
 一/m 季报/n 速递/vn ：/wp 绿地控股/nt 2017年/t 一/m 季度/n 盈利/vi 26.78亿/m  
 绿地/n 到/p 2018年6月30日/t 解禁/vi 近/v 90亿/m 股/q ，/wd 占/v 总/b 股本/n 七/m  
 大家/rr 晒/v 晒/v 成本/n  
 绿地控股/nt ：/wp 去年/t 营/n 收/v 2471亿/m 元/q     净利/n 72亿/m 元/q 微/ag 增/v 4./m  
 控股/vi 江苏省/ns 建/v 55%/m 股权/n   绿地/n 要/v 做/v “/wyz 城/n 投/v 公司/n ”/wyy  
 最新/a 消息/n 绿地/n 巨/ag 亏/v 80亿/m ！/wt ！/wt ！/wt [/wkz 哭/v ]/wky [/wkz 哭/v ]/wky  
 今天/t 买/v 的/ude1 能/v 分/qt 到/v 红/a 吗/y ，/wd 请教/v 下/vf 高手/n  
 600606:/m 绿地控股/nt 关于/p 股东/n 股份/n 质押/vn 解除/v 的/ude1 公告/n  
 600606:/m 绿地控股/nt 关于/p 拟/v 通过/p 增资/v 扩股/vn 方式/n 投资/v 控/v  
 2017年4月5日/t ，/wd 继续/v 统计/vn 绿地/n 大宗/m 交易/n ，/wd 截至/v 3.27/m  
 巨无霸/nz 定/v 增/v 来/vf 袭/v ，/wd 大/a 金融/n 扩张/v 开启/v  
 10/m 元/q 也/d 会/v 被/pbei 套/v ，/wd 没有/d 最低/a ，/wd 只有/c 更/d 低/a ，/wd 解/v 套/q 要/v 到/v 何/ry  
 别/d 讲/v 什么/ry 技术/n ，/wd 周/nr1 一/m 又/d 是/vshi 实体/n 阴/a 线/n  
 大家/rr 好好/d 生活/vi ，/wd 有/vyou 个/q 家庭/n 是/vshi 个/q 最/d 大/a 的/ude1 幸福/an ，/wd 劝/v 不要/d  
 绿地/n 要/v 跌倒/vi 5/m 元/q ，/wd 原因/n 是/vshi 增发/v 价/n 要/v 4.5/m 元/q ，/wd 增发/v 24亿/m  
 600606:/m 绿地控股/nt 2017年/t 第一/m 季度/n 房地产/n 经营/vn 情况/n  
 我/rr 是/vshi 绿地/n 内部/f 人员/n ，/wd 可靠/a 消息/n 公司/n 证券/n 部/q 接到/v 指令/n  
 7.98/m 本/q 绿地/n 割/v 肉/n 换/v 股/n 了/y ，/wd 去/vf 你/rr 妹/n 的/ude1 平安/an 。/wj 
 已经/d 问/v 过/uguo 律师/n 了/y   真/a 的/ude1 准备/vn 起诉/vn 绿地/n 和/cc 平安/a 了/y  
 举报/vn ./wj 举报/vn ./wj 举报/v 了/y  
 抢/v 反弹/vi 了/y ，/wd 阶段性/n 底部/f 已/d 现/tg [/wkz 胜利/nz ]/wky  
 我/rr 也/d 已/d 实/a 名/q 举报/vn ，/wd 大家/rr 都/d 去/vf 举报/v  
 平安/ad 吃/v 相/d 为/p 中国/ns 股市/n 开办/v 以来/f 最/d 难/ad 看/v ！/wt 证监会/n 已/d 受/v  
 上海地产/nt （/wkz 集团/n ）/wky 有限公司/n 原/b 副/b 总裁/n 辛继平/nr 接受/v 组/n  
 1/m 、/wn 绿地控股/nt 2017年1月23日/t 发布/v 召开/v 2017年/t 第一/m 次/qv  
 绿地/n 跌/v 跌/v 不休/vi 的/ude1 原因/n ？/ww 
 向/p 高手/n 讨教/v  
 我/rr 已经/d 融资/vi 五十亿/m ，/wd 准备/v 举/v 牌/n ，/wd 下午/t 至少/d 涨/vi 三/m 个/q 点/n  
 目标/n 短/a 看/v ８/m 元/q 整/m  
 绿地/n 翻番/vi 投资/v 2017年3月30日/t 开始/v  
 “/wyz 冠军/n ”/wyy  
 机会/n 是/vshi 跌/v 出来/vf 的/ude1  
 适/vg 千/m 里/q 者/k ，/wd 三月/t 聚/v 粮/n ：/wp 地产/n 战略/n 收缩/vn ，/wd 聚/v 力/vg 地铁/njtgj 基/ng  
 加仓/nr2  
 这/rzv 是/vshi 我/rr 看见/v 的/ude1 。/wj 
 茫茫/z 大海/n 将/d 是/vshi 我/rr 的/ude1 归宿/n  
 请问/v 董/nr1 秘/ng 你/rr 所谓/v 提高/v 公司/n 内在/b 价值/n 就/d 认/v 平安/a 这样/rzv 砸/v  
 600606:/m 绿地控股/nt 2017年/t 第一/m 季度/n 基建/n 业务/n 经营/vn 情/n  
 从良/v  
 挂/v 7.77/m 一百/m 手/n ，/wd 看/v 能/v 不/d 能/v 拿/v 上/vf  
 我/rr 来/vf 告诉/v 你/rr ，/wd 绿地/n 为何/ryv 不/d 涨/vi ？/ww 因为/c 散/v 户/ng 太/d 少/a  
 600606:/m 绿地控股/nt 2017年3月/t 新增/v 房地产/n 项目/n 情况/n 简/ag  
 明天/t 绿地/n 涨/vi 五点/t 以上/f ，/wd 很/d 有/vyou 可能/n 涨/vi 停/vi 。/wj 
 张玉良/nr 啥/ry 时候/n 死/v 的/ude1 ！/wt 怎么/ryv 不/d 公布/v 啊/y ？/ww 
 别/rz 废话/n 了/y …/ws …/ws 给/p 你们/rr 上/f 个/q 图/n 吧/y !/wt !/wt !/wt  
 别/d 忘/v 了/ule 接着/c 举报/v 张/q 无/v 良/ag  
 今年/t 股息/n 0.28/m 元/q //w 股/n ，/wd  
 相/d 马/n 观/vg 市/n （/wkz ３/m ）/wky 散场/vi 啦/y ！/wt 
 绿地/n 要/v 做/v 地铁/njtgj 生意/n   张玉良/nr 千亿/m PPP/n 中/f 的/ude1 袖/ng 里/f 乾坤/n  
 借助/v 政企/n 联动/vn 模式/n   绿地/n 特色/n 小镇/n 布局/n 一/m 二线/n 远郊/s  
 8.24/m 清仓/vi 了/ule [/wkz 鼓掌/vi ]/wky [/wkz 鼓掌/vi ]/wky  
 8/m 块/q 买/v ，/wd 8.09/m 卖/v ，/wd 8.03/m 买/v ，/wd 美滋滋/z  
 出/vf 钱/n 做/v 了/ule 张/q X/n 良/ng ，/wd 报名/vi  
 8.8/m 的/ude1 成本/n   今年/t 有/vyou 希望/n 解/v 套/q 吗/y  
 这个/rz 是/vshi 证监会/n 管网/n 的/ude1 举报/vn 链接/n_new  
 亏/v 了/ule 这么/rz 多/a ，/wd 哎/e ，/wd 质押/v 了/y ，/wd 明天/t 到/v 账/n 补/v 仓/ng [/wkz 哭/v ]/wky [/wkz 哭/v ]/wky  
 重要/a 的/ude1 事/n 说/v 三/m 遍/qv :/wp 张/v 董/nr1 被/pbei 查/v 倒/vi 计时/vi  
 那个/rz 讨厌/v 鬼/n 操/v 歪/v 刘/nr1 请/v 别/d 再/d 发言/vi 了/y ，/wd 看到/v 就/d 气愤/a  
 8.07/m 进/vf 的/ude1 ，/wd 8.14/m 出/vf 了/y ，/wd 美滋滋/z  
 未来/t 绿地/n 肯定/d 会/v 下跌/vi ，/wd 不/d 是/vshi 股票/n 不好/a ，/wd 给/p 你们/rr 分析/v  
 论/v 业绩/n ，/wd 对比/v 地产/n 股/n ：/wp 保利地产/n_new 、/wn 华侨/n 城/n A/rzv 、/wn 泛/v 海/n  
 8.03/m 全部/m 出/vf 了/y ，/wd 7.9/m 等/v 着/uzhe  
 我/rr 通过/p 证监会/n 热线/n gzly@csrc.gov.cn/xe 举报/vn 平安/an 恶意/d  
 绿油油/z 地/ude2 草地/n 上/f ，/wd   一/m 只/q 兔子/n 在/p 歌唱/vi ，/wd   嘿/e ，/wd 在/p 歌唱/vi  
 绿地/n 市值/n 超/h 万亿/m  
 今后/t 没有/v 哪/ry 家/q 上市公司/n_new 定向/d 增发/v 敢/v 再/d 找/v 平安/a 创/vg 投/v 了/y  
 就/d 算/v 绿地/n 短期/b 内/f 没/v 人/n 拉/v 抬/v ，/wd 也/d 希望/v 恶/ag 庄/ag 滚/vi 出/vf 绿地/n ！/wt 
 绿地/n 已经/d 让/v 我/rr 天天/d 只能/v 泡菜/n 下酒/vi 了/ule [/wkz 哭/v ]/wky  
 直接/ad 向/p 证监会/n 举报/v 这些/rz 清仓/vi 式/k 减/v 持/v  
 反正/d 没有/d 弄/v 亏/v 吧/y ，/wd 不/d 割/v 肉/n 的/ude1 强/a  
 我/rr 塞/v   我/rr 明明/d 投诉/v 的/ude1 平安/an ，/wd 怎么/ryv 项/q 俊波/nr2 被/pbei 查/v 了/y ？/ww 
 恳求/vd 停止/v 绿地/n 的/ude1 再次/d 定向/d 增发/v 申请/v  
 刘/nr1 主席/n 4月8日/t 说/v 大/a 股/n 大幅/d 减/v 特/ag 要/v 秋后算账/vl ，/wd 吃/v 样/u 难/a  
 刘士余/nr 说/v 了/y ，/wd 上市/vi 后/f 大幅/d 坚持/v 套/q 牢/a 普通/a 投资者/n 的/ude1 ，/wd  
 刘士余/nr ：/wp 上市公司/n_new 上市/vi 后/f 大幅/d 减/v 持/v   这个/rz 要/v “/wyz 秋后/t  
 600606:/m 绿地控股/nt 关于/p 中标/vi 宁波杭州湾/ns 滨海/n 新城/n 基/ng  
 到/p 现在/t 没有/v 任何/rz 一个/mq 贴/v 把/pba 绿地/n 与/p 雄/ng 安新/ns 区/n 联系/v 起来/vf  
 600606:/m 绿地控股/nt 2015/m 年度/n 非公开/n_new 发行/v A/rzv 股/n 股票/n 预案/n  
 中国证监会/nt 热线/n   010-66210182/m   -/wp 66210166/m 打电话/vi  
 既然/c 相/d 马/nr1 求/v 着/uzhe 寡人/n 打/v 他/rr 的/ude1 脸/n ，/wd 那/rzv 寡人/n 就/d 成/v 全/a 他/rr 之/uzhi 二/m  
 小/a 绿地/n 想/v 套/q 我/rr ，/wd 我/rr 的/ude1 外号/n 叫/vi 巨/ag 能/v T/rzt ，/wd 9.4/m 的/ude1 成本/n 给/p 我/rr  
 张无良/nr 太/d 无耻/a 了/y  
 当前/t 绿地/n 的/ude1 二/m 种/q 狙击战/n 法/n ！/wt 新/d 入/v 8/m 元/q ！/wt  
 这个/rz 时候/n 大宗/m 减/v 持/v ，/wd 在/p 我/rr 看来/v ，/wd 是/vshi 筹码/n 传递/v ，/wd 平安/an  
 今夜/t 谈/v 绿地/n （/wkz 技术/n 贴/v ）/wky  
 再/d 发/v 一/m 次/qv ，/wd 再/d 删除/v 我/rr 肯定/d 不/d 发/v 了/y ，/wd 求/v 别/rz 封号/n ，/wd 绿/a 港/n  
 大家/rr 注意/v 600606/m 绿地控股/nt 在/p 雄县/ns 有/vyou 公司/n  
 放/v 个/q 假/a 回来/v ，/wd 股/n 吧/y 真/d 热闹/a ，/wd 把/pba 绿地/n 扯/v 上/vf 雄/ng 安新/ns 区/n 了/y  
 周/n */w 琪/ng 你/rr 睁/v 开/v 屎/n 眼看/d 看/v 你/rr 撕/v 相/d 马/nr1 的/ude1 几/m 只/q 股/n 与/cc 绿地/n 比/p  
 混/v 在/p 绿地/n ，/wd 你/rr 属/v 哪/ry 类/n ？/ww 
 国家级/b 新区/n 雄/ng 安新/ns 区/n 建设/vn 非/b 绿地/n 莫/d 属/v  
 《/wkz 置/v 顶/ng 》/wky 绿地/n 有/vyou 谁/ry 比/p 我/rr 高/a ？/ww 
 绿地控股/nt 股价/n 分析/v （/wkz 个人/n 观点/n     仅/d 供/vi 参考/v ）/wky  
 9/m 块/q 喊/v 你们/rr 买/v ，/wd 你们/rr 不/d 买/v 还/d 骂/v 我/rr 是/vshi 托/v ，/wd 10/m 块/q 你们/rr 又/d  
 平安/ad 违规/v 减/v 持/v 问题/n  
 600606:/m 绿地控股/nt 关于/p 股东/n 权益/n 变动/vn 的/ude1 提示/vn 性/ng 公告/n  
 600606:/m 绿地控股/nt 关于/p 股东/n 所/usuo 持/v 股份/n 无偿/d 划/v 转/v 的/ude1 进/vf  
 绿地控股/nt 的/ude1 非公开/n_new 发行/v 排队/vi 明细/a --/wp 平安/ad 持/v 股/n 及/cc 减/v 持/v  
 做/v 个/q 统计/vn ，/wd 2017年/t 初/f 平安/an 共/d 持有/v 8.04亿/m 股/q ，/wd 减/v 持/v 至/p  
 平安/ad 减/v 持/v 很/d 可怕/a ，/wd 接/v 下来/vf 还/d 有/vyou 大非/nr2 的/ude1 解禁/vn 股/n  
 看/v 销售额/n 就/d 知道/v 绿/a 毛/nr1 龟/n 为什么/ryv 不/d 涨/vi ，/wd 平安/a 为什么/ryv 要/v  
 报名/vi 开始/v ：/wp 去/vf 上海绿地/nt  
 绿地控股/nt 利/n 空/ng 绝/d 不/d 止/v 平安/ad 减/v 持/v 这么/rz 简单/a  
 鲜/a 脆/a 嫩/a 的/ude1 小/a 韭芽/n 前/f 屎/n 黄/a ，/wd 终于/d 逼/v 出/vf 大/a 招/n 来/vf  
 绿地/n 真/d 悲/ag 摧/vg ，/wd 天/qt 天/qt 看/v 三/m 位/q 。/wj 
 绿地/n 股价/n 暴跌/vi 根本/a 原因/n 并/cc 不/d 是/vshi 平安/ad 减/v 持/v 造成/v 的/ude1  
 证监会/n 为什么/ryv 不/d 调查/v 绿地控股/nt ，/wd 这种/r 股价/n 走势/n 太/d 奇/ag  
 绿地控股/nt (/wkz 600606/m )/wky 融资/vi 融/vi 券/ng 信息/n (/wkz 03-30/m )/wky  
 《/wkz 置/v 顶/ng 》/wky 有/vyou 谁/ry 比/p 我/rr 还/d 高/a ？/ww 
 散/v 户/ng 被/pbei 彻底/ad 激怒/v ！/wt 
 大家/rr 说/v 张玉良/nr 是否/v 有/vyou 误导/v 大家/rr 投资/v  
 还有/v 下/vf 周/nr1 一/m 周/qt 变/v 盘/qv ，/wd 有/vyou 图/n 为/p 证/n ！/wt 
 比/p 2015/m 股/q 灾/n 还/d 创新/vi 低/a 的/ude1 垃圾/n 股/n ——/wp 绿地控股/nt ！/wt 
 绿地控股/nt (/wkz 600606/m )/wky 大宗/m 交易/vn 数据/n 一览/n (/wkz 08-04/m )/wky  
 绿地控股/nt (/wkz 600606/m )/wky 融资/vi 融/vi 券/ng 信息/n (/wkz 03-29/m )/wky  
 耐心/ad 是/vshi 最佳/z 选择/v （/wkz 3月27日/t 谈/v 绿地/n ）/wky  
 600606:/m 绿地控股/nt 2017年2月/t 新增/v 房地产/n 项目/n 情况/n 简/ag  
 单/b 针/n  
 我/rr 41/m 块/q 买/v 的/ude1 2万/m 股/q ！/wt 现在/t 咋/ryv 办/v 啊/y ！/wt 天/n 天/qt 跌/v ！/wt 哎/e ！/wt 2/m 年/qt  
 2638/m 点/qt 时/ng ，/wd 该/rz 股/n 尚/d 在/p 12/m 元/q 附近/f  
 中/b 星/n 无偿/d 划转/v 所/usuo 持/v 绿地控股/nt 股份/n 予/vg 上海地产/nt 集团/n 获/v  
 绿地控股/nt ：/wp 中/b 星/n 集团/n 向/p 地产/n 集团/n 无偿/d 划/v 转/v 7.62%/m 公/ng  
 绿地控股/nt ：/wp 中/b 星/n 集团/n 无偿/d 划转/v 公司/n 股份/n 获/v 上海/ns 国资/n  
 600606:/m 绿地控股/nt 简/ag 式/ng 权益/n 变动/vn 报告/n 书/n  
 明日/t 必/d 涨/vi 停/vi ，/wd 不/d 涨/vi 停/vi 我/rr 吃/v 大便/n  
 玛/nr1 的/ude1 ，/wd 明天/t 真/d 要/v 涨/vi 停/vi 了/y ，/wd 明天/t 不/d 涨/vi 停/vi ，/wd 大家/rr 来/vf 干/v 我/rr  
 套/q 死/v 散/v 户/q 哈哈哈/o 哈/v  
 绿地控股/nt (/wkz 600606/m )/wky 融资/vi 融/vi 券/ng 信息/n (/wkz 03-28/m )/wky  
 600606:/m 绿地控股/nt 关于/p 股东/n 所/usuo 持/v 股份/n 无偿/d 划/v 转/v 的/ude1 进/vf  
 兄弟/n 们/k ，/wd 平安/ad 算是/v 减/v 持/v 结束/v 了/y ！/wt 
 帖/ng 是/vshi 热/a 了/y ，/wd 股/n 是/vshi 怂/vg 了/y  
 重大/a 利/n 空/v ！/wt 三/m 哥/n 团队/n 今日/t 将/d 清仓/vi ！/wt 
 中国平安/n_new 持有/v 价值/n 100/m 多/m 亿/m 的/ude1 辉/ng 山/n 乳/vg 业/ng （/wkz 港股/n ）/wky ，/wd  
 走/v 吧/y ！/wt 换/v 祁连山/nt 吧/y ！/wt 别/d 买/v 房地产/n 股/n ！/wt ！/wt ！/wt ！/wt ！/wt  
 9/m */w 5/m 进入/v 伏击圈/n ，/wd 买/v 啥/ry 陆地/n 。/wj 。/wj 。/wj 。/wj 。/wj  
 今天/t 跌/v 7分/t ，/wd 实体/n 阴/a 线/n ，/wd 8.44/m 收盘/vi  
 收盘/vi 了/y   说/v 好/a 的/ude1 来/vf 歪/v 歪/v 一下/mq  
 今天/t 没/v 大宗/m 了/y  
 群/ng 主/ag 没/v 毛病/n  
 别/d 让/v 他/rr 人/n 意见/n 左右/m 自己/rr 判断/v ，/wd 绿地/n 反弹/vi 至今/d 股价/n 可/v  
 别/d 急/v ，/wd 好戏/n 即将/d 开始/v ！/wt 
 南昌/ns 绿地/n 不/d 咋/ryv 地/n ！/wt 
 是/vshi 该/rz 转变/vn 思路/n 的/ude1 时候/n 了/y   自从/p 上/f 周五/t 卖掉/v 绿地/n 后/f ，/wd  
 姿势/n 任选/v ？/ww 排/v 好/a 队/n ？/ww 
 满仓/nr2 满/v 融/vi 赌/v 绿地/n ，/wd 跌/v 到/v 8/m 块/q 就/d 跳/vi 楼/n ！/wt ！/wt  
 今天/t 再/d 加/v 仓/ng 了/vi 五万/m 股/q ，/wd 坚定/a 信心/n 等待/v 突破/v 拉/v 升/v ，/wd 人/n  
 市场/n 还/d 欠/v 绿地/n 股民/n 一个/mq 涨/vi 停/vi 板/ng ！/wt 
 我/rr 为什么/ryv 要/v 撕/v 相/d 马/nr1 兼/v 个人/n 操作/vn  
 银河/n 和/cc 绿地/n 谁/ry 先/d 解/v 套/q （/wkz 讨论/v 帖/ng ）/wky  
 平安银行/n_new 减/vd 持/v 已/d 超/v 5%/m  
 绿地/n 合理/ad 估计/v 1875亿/m ，/wd 跌/v 到/v 一千亿/m 市值/n ，/wd 大家/rr 可以/v  
 绿地控股/nt (/wkz 600606/m )/wky 融资/vi 融/vi 券/ng 信息/n (/wkz 03-21/m )/wky  
 在/p 股市/n 处于/v 弱/a 市/n 中/f 选择/v 机构/n 天天/d 减/v 持/v 的/ude1 绿地/n ，/wd 是/vshi 不/d  
 目前/t 状况/n ，/wd 凡事/n 忽悠/z 小/a 散/ad 买/v 入/v 的/ude1 都/d 是/vshi 傻/a 逼/v 或者/c 鳖/n 三/m  
 ———/wp 气死/v 人/n 了/y   换/v 股/n  
 绿地/n 韭菜/n 榜/n ，/wd 看看/v 谁/ry 上/vf 了/y ？/ww 
 明日/t 涨/vi 停/vi ，/wd 不/d 涨/vi 停/vi 我/rr 直播/v 吃/v 大便/n  
 我/rr 人/n 撑/v 不/d 住/vi   在/p 医院/n 里/f 了/y  
 我/rr 有/vyou 个/q 姐姐/n 是/vshi 清华/nz 毕业/v 的/ude1 说/v 有/vyou 内幕/n 。/wj 主力/n 最近/t 要/v 拉/v  
 一/m 桶/q 筷子/n 在/p 喷饭/vi  
 年/qt 前/f 等/udeng ，/wd 年/qt 后/f 卖/v  
 中国/ns 赢/v 河/n 如何/ryv  
 600606:/m 绿地控股/nt 简/ag 式/ng 权益/n 变动/vn 报告/n 书/n  
 600606:/m 绿地控股/nt 详/ag 式/ng 权益/n 变动/vn 报告/n 书/n  
 卖/v 掉/v 2600亿/m 元/q 房子/n ，/wd 才/d 有/vyou 78亿/m 利润/n ，/wd 利润率/n 3%/m ，/wd 是/vshi  
 为/p 啥/ry 房价/n 暴涨/vi ，/wd 绿地/n 股价/n 却/d 暴跌/vi 8/m 成/v ？/ww   2017-03-14/m  
 震惊/v ！/wt 绿地/n 股票/n 竟然/d 跌/v 去/vf 80%/m ，/wd 真/a 的/ude1 要/v 倒闭/v 了/ule 吗/y ？/ww 
 大宗/b 何时/ryt 止/v 泻/v  
 纠结/vi  
 相/d 马/n 观/vg 市/n ：/wp 逗/v 你/rr 玩/v  
 就/d 看/v 尾/q 盘/qv 表演/vn  
 无/v 解/v  
 券商/n 雄/ag 起/vf ，/wd 股市/n 有/vyou 春风/n  
 曾经/d 赚/v 了/ule 2000万/m ，/wd 最后/f 亏/v 了/ule 900万/m 止/v 损/vg ！/wt 
 绿地控股/nt ，/wd 正/d 在/p 等待/v 时机/n 拉/v 升/v ，/wd 这个/rz 过程/n 需要/v 时间/n  
 我/rr 已/d 割/v 肉/n ，/wd 在/p 等/v 下去/vf 我会/r 疯/vi 的/ude1 。/wj 希望/v 留下来/v 的/ude1 股/n 友/ng  
 又/d 会/v 调整/vn ，/wd 老/a 套路/n  
 红先/nr2 ，/wd 高手/n 解/v 下/vf  
 周一/t 涨/vi 停/vi ，/wd 不/d 涨/vi 停/vi 我/rr 喝/vg 尿/n  
 下/vf 周一/t 高/ad 开/v 已/d 五/m 悬念/n 。/wj 尾/n 盘/qv 吓/v 走/v 不少/m 人/n ，/wd 今天/t 多少/ry  
 8.99/m 元/q ，/wd 解禁/vi 股/q 成本/n  
 不/d 是/vshi 不/d 想/v 卖/v ，/wd 35/m 的/ude1 本/rz 买/v 的/ude1 16万/m 元/q 还/d 剩/v 这/rzv 点/qt 钱/n 了/y ！/wt 我/rr  
 不/d 忘/v 初/f 心/n ，/wd 坚持/v 持/v 股/n  
 35/m 元/q 的/ude1 本/n ，/wd 10000/m 股/q ，/wd 何时/ryt 才/d 能/v 回/qv 本/n ？/ww 
 投资/v 怪象/n ！/wt 房价/n 在/p 天上/s 飞/vi ，/wd 地产/n 股/n 还/d 在/p 地下/s 走/v  
 每股/r 收益/n 高/ad 达/v 7.149/m 元/q ？/ww ！/wt  
 赞/vg 张玉良/nr 董事长/n ！/wt 
 哈哈/o 好/a 人/n 总是/d 有/vyou 好报/nthk ，/wd 第四/m 支/q 了/y [/wkz 微笑/vi ]/wky  
 曙光/n 就/d 在/p 眼前/t  
 好多/m 人/n 都/d 忽视/v 了/ule “/wyz 机器人/nt ”/wyy 的/ude1 杰作/n  
 技术/n 无/v 底/f ，/wd 价/n 投/v 有底/vi ！/wt 
 大家/rr 想想/v 主力/n 这里/rzs 反复/d 折磨/v 大家/rr 目的/n 是/vshi 什么/ry ？/ww    让/v  
 资本/n 市场/n 只/d 有/vyou 心/n 如/c 止/v 水/n 的/ude1 人/n 才/d 能/v 真正/d 做到/v 战胜/v 贪婪/a  
 特大/b 喜讯/n  
 绿地控股/nt 业绩/n 黯淡/a ：/wp 不务正业/vl 忙/v 跨/v 界/n   涉及/v 领域/n 名/q  
 鱼饵/n 不/d 沉底/vi ，/wd 鱼儿/n 不/d 上钩/vi  
 以/p 四/m 大/a 功能/n 为/p 支撑/v   武汉/ns 加快/v 建成/v 国家/n 中心/n 城市/n   26/m  
 继续/v 举报/vn  
 平安/ad 持/v 股/q 情况/n （/wkz 截至/v 今天/t 2017/m //w 2/m //w 21/m ）/wky  
 20170227/m 绿地/n 明日/t 收/v 月/n 线/n ！/wt 
 为了/p 你/rr 的/ude1 血汗钱/n 请/v 管/v 住/vi 你/rr 的/ude1 手/n  
 绿地/n 技术/n 分析/vn  
 弱/a 水/n 三千/m ，/wd 只/d 取/v 一/m 瓢/q 饮/v  
 这/rzv 票/q 拿/v 了/ule 三/m 个/q 多/a 月/n ，/wd 成本/n 9.3/m 元/q ，/wd 最高/a 10.3/m 没/d 卖/v ，/wd  
 绿地控股/nt 与/p 仪征市/ns 签署/v 不/d 少于/v 400亿/m 元/q 投资/vn 协议/n  
 兄弟/n 们/k ，/wd 请问/v 绿地/n 可以/v 买/v 入/v 了/ule 没有/v ，/wd 感觉/n 不/d 会/v 再/d 跌/v  
 姚/nr1 振华/nr 呗/y 保/v 监/vg 会/v 处罚/vn ，/wd 恒大/nz 人寿/n 估计/v 也/d 将/d 被/pbei 定格/vi 处/vi  
 绿地/n 战略/n 从/p 大/a 基建/n 向/p 大/a 投资/vn 拓展/v   拟/v 在/p 宁波杭州湾/ns  
 盘/ng 尾/ng 进/vf 了/y ，/wd 就/d 看/v 明天/t 表现/v  
 我/rr 的/ude1 成本/n 30/m 元/q 能/v 回来/v 吗/y  
 绿地/n 不/d 涨/vi 的/ude1 原因/n ！/wt 
 绿地控股/nt (/wkz 600606/m )/wky 融资/vi 融/vi 券/ng 信息/n (/wkz 02-22/m )/wky  
 这/rzv 股/q 最/d 多/ad 跌/v 到/v 5/m 元/q ，/wd 不/d 算/v 40/m 元/q 那个/rz 奇葩/n 高/a 点/qt 长期/d 可/v  
 我/rr 也/d 买/v 了/ule 绿地控股/nt ，/wd 别/d 再/d 跌/v 了/ule 好/a 吗/y ？/ww 
 反/vi 转/v Ｋ/n 线/n 是否/v 失效/vi ，/wd 取决于/v 明天/t  
 不/d 计/vi 成本/n 买入/v ！/wt 
 绿地控股/nt 准备/v 收购/v 万科/nt ，/wd 消息/n 千真万确/vl  
 好/a 公司/n ，/wd 股价/n 太/d 惨/a 了/y  
 知足/a 吧/y ，/wd 我/rr 的/ude1 兄弟/n 姐妹/n  
 算/v 了/y ，/wd 说/v 句/q 真话/n 吧/y ，/wd 绿地/n 已经/d 开始/v 启动/v ，/wd 不要/d 指望/v  
 哈哈哈/o 再/d 融资/vi 新政/n 对/p 绿地/n 想/v 要/v 再/d 融资/vi 杀伤力/n 可是/c 超/v  
 看到/v 这么/rz 多/a 傻/a 逼/v 在/p 这/rzv 说/v 涨/vi 就/d 好/a 笑/v ，/wd 首先/c 这/rzv 次/qv 延期/vi 是/vshi  
 巨款/n 抄/v 底/f 绿地控股/nt   目/ng 标价/v 11.5/m  
 大家/rr 新年/t 快乐/an  
 600606:/m 绿地控股/nt 2017年/t 第一/m 次/qv 临时/b 股东大会/n_new 决议/n  
 600606:/m 绿地控股/nt 第八/m 届/q 董事会/n 第十九/m 次/qv 会议/n 决议/n  
 600606:/m 绿地控股/nt 2017年/t 第一/m 次/qv 临时/b 股东大会/n_new 资料/n  
 仙人/n 指/v 路/n ！/wt 明日/t 或/c 涨/vi 停/vi ！/wt 
 绿地控股/nt 是/vshi 绿/a 盘/qv 系/v 的/ude1  
 浅/ad 谈/v 绿地/n 集团/n 借/v 壳/ng 金/ng 丰/ag 投资/v 的/ude1 借/v 壳/ng 价/n 为何/ryv 是/vshi 5.54/m 元/q  
 又/d 一/m 次/qv 大/a 动作/n ！/wt 上海/ns 国资/n 国企/n 改革/vn 大会/n 周四/t 召开/v (/wkz  
 600606:/m 绿地控股/nt 重大/a 资产/n 重组/v 限售/n_new 股/n 上市/vi 流通/vi 公/ng  
 600606:/m 绿地控股/nt :/wp 海通证券/n_new 股份有限公司/n_new 关于/p 绿地/n  
 明/tg 后/f 天/qt 至少/d 跌/v 10/m 个/q 点/qt 不/d 信/v 就/d 拭目以待/vl  
 今天/t 全部/m 清仓/vi ，/wd 以后/f 再/d 也/d 不/d 买/v 绿地/n 了/y 。/wj 
 郑重/ad 承诺/v ：/wp 三/m 哥/n 团队/n 所/usuo 持/v 1400/m 余/m 万/m 股/q 自愿/vd 锁/v 仓/ng ！/wt 
 600606:/m 绿地控股/nt 关于/p 进一步/d 购买/v 中国/ns 绿地/n 博大/an 绿/an  
 600606:/m 绿地控股/nt 2017年1月/t 新增/v 房地产/n 项目/n 情况/n 简/ag  
 果断/ad 建/v 仓/ng ：/wp 第四/m 次/qv 底/f 背离/v ！/wt 
 一个/mq 傻/a 得/ude3 可爱/a 的/ude1 截/q 图/n 王/nr1 ，/wd 想/v 上/f 位/q 好/a 下/f 作/v  
 绿地控股/nt 与/p 中远/nz 海运/vn 启动/v 全面/a 战略/n 合作/vn  
 你/rr 们/k 玩/v ，/wd 我/rr 走/v 了/y  
 金/b 丰/ag 股东/n 要/v 团结/v 起来/vf ！/wt 
 上联/n ：/wp 一/m 壶/q 茶/n ，/wd 一/m 包/q 烟/n ，/wd 一/m 只/q 破/a 股/n 看/v 一/m 天/qt ；/wf   求/v 下/vf  
 绿地控股/nt ：/wp 中/b 星/n 集团/n 无偿/d 划转/v 所/usuo 持/v 25.82%/m 股权/n 获/v 国/n  
 不管/c UUKD7C/n 在/p 股/n 吧/y 扮演/v 的/ude1 是/vshi 那种/r 角色/n ，/wd   以后/f 看见/v  
 绿地控股/nt 吉祥物/n  
 今日/t 开/v 临时/b 股东大会/n_new ，/wd 送/v 上/vf 打油诗/n 一/m 首/q ，/wd 望/v 我们/rr 这/rzv  
 懒散/a 户/ng 太/d 多/a   腊/ng 鸡/n 股权/n 投资/vn 基金/n 还/d 几/m 把/pba 减/v 持/v  
 昨日/t 港股/n 放/v 量/n 拉/v 升/v ！/wt 今日/t 绿地/n 或/c 放/v 量/n 涨/vi 停/vi ！/wt 
 绿地/n 香港/ns 今日/t 放/v 量/n 上涨/vi 8%/m ，/wd 为何/ryv 绿地控股/nt 压/v 盘/qv ，/wd 是/vshi  
 客观/a 分析/vn 绿地/n ！/wt 
 今天/t 才/d 知道/v ，/wd 100/m 多/m 亿/m 的/ude1 增发/v 价/n 只/d 是/vshi 5.54/m 元/q  
 首/m 图/n 为/p 乐/a 视/vg 与/p 绿地/n 集团/n 在/p 基地/n 共/d 挂/v 双方/n 企业/n 锦旗/n 。/wj 
 接/v 12月10日/t 的/ude1 ，/wd 这个/rz 月/n 一路/mq 阴/a 跌/v ，/wd 目前/t 持有/v 21000/m  
 600606:/m 绿地控股/nt 对外/vn 担保/vn 公告/n  
 明日/t 不/d 涨/vi 停/vi ，/wd 我/rr 吃/v 大便/n 一丢丢/m ！/wt ！/wt ！/wt [/wkz 傲/a ]/wky [/wkz 傲/a ]/wky [/wkz 傲/a ]/wky  
 如果/c 我/rr 是/vshi 野蛮/a 人/n   我/rr 会/v 怎么/ryv 做/v 绿地/n 。/wj 野蛮/a 人/n 做/v 万科/nt  
 张玉良/nr 活/v 着/uzhe 真/d 是/vshi 浪费/v 空气/n ，/wd 如/c 能/v 早点/d 归西/v 将/d 会/v 大/a 快/a  
 这/rzv 有/vyou 绿地/n 这/rzv 波/n 反弹/vi 没/v 份/q 不过/c 我/rr 持有/v 三五年/t   反正/d 是/vshi  
 过年/vi 了/y ，/wd 送给/v 张/q 扒/v 皮/n 四/m 句/q 话/n ，/wd 望/v 全体/n 可怜/v 小/a 散/v 共勉/vi  
 未来/t 会/v 这样/rzv 走/v  
 600606:/m 绿地控股/nt 关联/vn 交易/vn 进展/vn 公告/n  
 600606:/m 绿地控股/nt 关于/p 股东/n 进行/vx 股票/n 质押/vn 式/k 回/v 购/vg 交/ng  
 祝/v 绿地/n 董事长/n 高/ad 管/v 全家/n 归西/v ，/wd 一路/mq 吉祥/n  
 祝/v 绿地/n 董事长/n 高/ad 管/v 天/qt 打雷/vi 劈/v [/wkz 鼓掌/vi ]/wky  
 上联/n ：/wp 上证/n 指数/n 稳扎稳打/vl 朝/tg 上/f 走/v   下联/n ：/wp 绿地控股/nt  
 我/rr 从此/d 吧/y 贴/v 找/v 出/vf 一点/mq 可/v 供/vi 我们/rr 小/a 散/ad 是否/v 买卖/vn 绿地/n 作/v  
 8.85/m 以上/f 绝对/d 只能/v 抛/v 不/d 能/v 进/vf   这/rzv 完全/ad 是/vshi 主力/n 自救/vi 在/p  
 冲/v 在/p 8.85/m 以上/f 的/ude1 人/n 这个/rz 年/qt 一定/d 不/d 好/a 过/uguo 了/y   简直/d 是/vshi 猪/n  
 600606:/m 绿地控股/nt 第八/m 届/q 董事会/n 第十八/m 次/qv 会议/n 决议/n  
 今天/t 我/rr 认识/v 的/ude1 操/n 盘/qv 手/n 老前辈/n 给/p 我/rr 提/v 绿地/n 大宗/m 交易/n 的/ude1  
 今天/t 准备/v 再/d 搞/v 个/q 十字/b 星/n 吧/y ！/wt 
 过年/vi 了/y ，/wd 操控/n_new 绿地/n 的/ude1 幕后/s 黑手/n ，/wd 祝/v 你/rr 大年初一/t 出门/vi  
 600606:/m 绿地控股/nt 2015/m 年度/n 非公开/n_new 发行/v A/rzv 股/n 股票/n 预案/n  
 600606:/m 绿地控股/nt 2016年/t 第四/m 季度/n 基建/n 业务/n 经营/vn 情/n  
 哥/n 十/m 块/q 多/a 的/ude1 本/rz 套/q 到/v 现在/t 都/d 没/d 怕/v ，/wd 你们/rr 怕/v 什么/ry 啊/y ，/wd 坚/ng  
 今天/t 把/pba 最后/f 的/ude1 子弹/n 打/v 完/vi 了/y ，/wd 锁/v 仓/ng 过年/vi ，/wd 大家/rr 祝/v 我/rr 好/a  
 2月/t 17/m 号/q 网络/n 投票/vi   是否/v 延长/v 定/v 增/v   大家/rr 都/d 去/vf 否决/v  
 600606:/m 绿地控股/nt 关于/p 召开/v 2017年/t 第一/m 次/qv 临时/b 股东/n  
 今天/t 全部/m 割/v 肉/n 追/v 高/ad 买/v 入/v 了/ule 跌幅/n 更/d 大/a 但/c 已/d 觉醒/vi 的/ude1 的/ude1 三/m  
 2017年/t 绿地/n 吧/y 第一/m 帖/q :/wp   好好/d 想想/v ，/wd 此/rzs 人/n 说/v 9.12/m 再/d 考/v  
 自己/rr 打/v 脸/n 就/d 别/d 赖/v 别人/rr 喷/v 你/rr 。/wj 别/d 以为/v 时间/n 久/a 了/ule 就/d 可以/v  
 散/v 户/ng 总/d 是/vshi 死/v 在/p 黎明/t 之前/f ，/wd 现在/t 应该/v 满/a 仓/ng 绿地控股/nt 不/d  
 绿地控股/nt 最近/t 操作/v ——/wp 托/v 狗/n 勿/d 进/vf  
 600606:/m 绿地控股/nt 2016/m 年度/n 业绩/n 快报/nthk 公告/n  
 老/a 夫/ng 昨日夜/t 观/vg 天象/n  
 感觉/n 又/d 追/v 高/a 了/y ！/wt 妈/n 的/ude1  
 老/a 大/a  
 金矿/n  
 分析/v 贴/v -/wp 绿地控股/nt 到底/d 值/v 多少/ry 钱/n ？/ww 
 老乡/n 别/d 走/v  
 再/d 也/d 不/d 相信/v 绿地/n 任何/rz 利好/n ！/wt 刚刚/d 8.58/m 全部/m 清仓/vi 抛光/vn  
 十/m 号/q 直接/ad 封/v 涨/vi 停/vi 板/ng ，/wd 年底/t 到/v 20/m 左右/m  
 30亿/m 资金/n 到位/vi   利/vg 空/ng 出/vf 尽/vi 就/d 是/vshi 利好/a   下/f 周/nr1 散/n 户/ng 紧跟/v 游/v  
 机构/n 调/v 仓/ng 日/ng  
 资产/n 万亿/m ，/wd 市值/n 才/d 一千亿/m ，/wd 这样/rzv 的/ude1 公司/n 打/v 死/v 都/d 不要/d  
 养老金/n 已经/d 建/v 仓/ng  
 连续/ad 涨/vi 停/vi 模式/n 即将/d 开启/v ！/wt 开盘/vi 抢/v 入/v ！/wt ！/wt 
 谁/ry 在/p 8.36/m 割/v 肉/n 卖/v 出/vf 了/ule 啊/y ？/ww ？/ww 疼/v 不/d 疼/a 啊/y ？/ww 贱骨头/n 。/wj  
 百灵/n 从来/d 没有/d 怀疑/v 过/uguo 哪个/ry 股/n 友/ng 是/vshi 托儿/n ，/wd 第一/m 次/qv 感觉/n  
 有效/ad 跌/v 破/v ，/wd 说/v 走/v 就/d 走/v  
 爽/ag 了/vi 8.5/m 吃/v 了/ule 100/m 手/n ，/wd 妙/a  
 绿地控股/nt 此前/t 因为/p 承建/v 乐/ng 视/vg 汽车/n 工厂/n   项目/n 总值/n 200/m  
 求/v 下联/n   一/m 杯/q 茶/n ，/wd 一/m 包/q 烟/n ，/wd 一/m 只/q 破/a 股/n 看/v 一/m 天/qt  
 懂/v 技术/n 的/ude1 辩解/vn 一下/mq 绿地/n 未来/t 走势/n ，/wd 以/p 股/n 会/v 友/ng ，/wd 愿/v 结/v  
 600606:/m 绿地控股/nt 信息/n 披露/v 暂缓/v 与/cc 豁免/v 业务/n 管理制/n  
 若/c 不/d 出/vf 意外/a ，/wd 下/f 周/nr1 连续/ad 涨/vi 停/vi ！/wt 年底/t 前/f 见/v 17.5/m 元/q ！/wt 
 600606:/m 绿地控股/nt 关于/p 第一/m 大/a 股东/n 增/v 持/v 公司/n 股份/n 的/ude1  
 绿地/n 集/vg 混/v 改/v 龙头/n 三/m 大/a 转型/vn 一/m 身/q ！/wt 
 跌/v 不/d 动/v 了/y ！/wt 三/m 哥/n 团队/n 已/d 全/a 仓/ng +/m 融资/vd 介入/v ！/wt 
 1/m 、/wn 今日/t 在/p 此/rzs 吧/y 看/v 空/a 的/ude1 ，/wd 请/v 明天/t 卖/v 光/n 你们/rr 手中/s 的/ude1 筹/v  
 明日/t 不/d 涨/vi 停/vi ，/wd 大家/rr 都/d 来/vf 干/v 我/rr 妹/n  
 60/m 分钟/qt 级别/n 调整/v 有/vyou 模/ng 有/vyou 样/ng ，/wd 今天/t 有/vyou 没有/d 出现/v 买/v 点/n ？/ww 
 绿地控股/nt ：/wp 2016年/t 净利/n 78.45亿/m 元/q   同比/n 增长/v 13.9%/m  
 上百/m 账号/n 操纵/v 诱/vg 多/m 四处/d 招/v 人/n 接/v 盘/qv 侠/ng   庄/ag 托/v 统一/v 吧/y 龄/ng 1/m  
 600606:/m 绿地控股/nt 关于/p 第一/m 大/a 股东/n 增/v 持/v 公司/n 股份/n 的/ude1  
 600606:/m 绿地控股/nt 关于/p 监事/n 辞职/vi 的/ude1 公告/n  
 绿地控股/nt ：/wp 2016年/t 盈利/vi 78亿/m 元/q   同比/n 增长/v 13.9%/m  
 枯/ag 藤/n 老/a 树/n 昏/v 鸦/w  
 “/wyz 宫/ng 三/m 哥/n ”/wyy 的/ude1 ７.５/m 元/q 是/vshi 如何/ryv 想/v 出来/vf  
 我/rr 满/v 仓/ng 满/v 融/vi ，/wd 8．5/m 元/q 以下/f 要/v 爆/v 仓/ng 强/ng 平/v ，/wd 每天/r 都/d 提/v 心/n  
 全/a 仓/ng 绿地/n ，/wd 亏/v 惨/a 了/y ，/wd 老婆/n 和/cc 别人/rr 跑/v 了/y ，/wd 今年/t 过年/vi 都/d  
 绿地控股/nt 2016年/t 销售/v 金额/n 为/p 2550亿/m 元/q   同比/n 增长/v 10./m  
 原/b 绿地/n 集团/n 旗/n 下/f 云峰/nr2 集团/n 深陷/v 债务/n 危机/n   上海/ns 地区/n  
 听/v 闻/v 吧/y 里/f 有/vyou 230亿/m 债务/n 的/ude1 事情/n   一/m 开始/v 以为/v 是/vshi 造谣/vi    
 600606:/m 绿地控股/nt 2016年12月/t 新增/v 房地产/n 项目/n 情况/n  
 绿地控股/nt ：/wp 2016年/t 销售/v 金额/n 2550亿/m 元/q   同比/n 增长/v 10%/m  
 600606:/m 绿地控股/nt 2016年/t 第四/m 季度/n 房地产/n 经营/vn 情况/n  
 绿地/n 集团/n   上市/vi 后/f 多元化/v 布局/n 宣告/v ：/wp 全面/ad 破败/vi ！/wt   汽/w  
 牛/n 逼/v 的/ude1 说说/v  
 今日/t 不/d 涨/vi 停/vi ，/wd 我/rr 直播/v 吃/v 大/a 变/v  
 究竟/d 曾经/d 绿地/n 旗/n 下/f 云峰/nr2 的/ude1 230亿/m 债务/n 对/p 绿地/n 关系/n 有/vyou  
 绿地/n 制度/n 乱/a ，/wd 还/d 黑心/n  
 600606:/m 绿地控股/nt 关于/p 拟/v 出售/v 酒店/n 资产/n 的/ude1 公告/n  
 当/p 你/rr 发现/v 一/m 件/q 很/d 严重/a 的/ude1 事情/n   却/d 在/p 吧/y 里/f 无/v 人/n 提起/v 之/rz  
 看/v 指标/n 都/d 是/vshi 上涨/vi 的/ude1 ，/wd 怎么/ryv 股价/n 下跌/vi 了/y 呢/y ？/ww 有/vyou 没/d 有/vyou 人/n  
 小/a 散/a 不/d 做/v t/rzt   都/d 是/vshi 大/a 傻/a 逼/v  
 有/vyou 种/q 跌/v 到/v 8.72/m 元/q 我/rr 就/d 走/v ，/wd 当/p 没/d 买/v ！/wt 
 挂/v 8.6/m 卖/v 不/d 出去/vf ，/wd 靠/v  
 我们/rr 游资/n 30/m 人/n   10/m 个/q 亿/m 已/d 被/pbei 深/a 套/q ./wj ./wj ./wj ./wj 求/v 散/v 户/ng 不要/d 割/v  
 分析/v 庄家/n 的/ude1 砸/v 盘/qv ，/wd 大家/rr 讨论/v 一下/mq 。/wj 
 600606:/m 绿地控股/nt 关于/p 出售/v 中国/ns 绿地/n 润/v 东/f 汽车/n 集团/n  
 600606:/m 绿地控股/nt 关于/p 转让/v 上海/ns 申/vg 万/m 置业/n 有限公司/n  
 600606:/m 绿地控股/nt 关于/p 第一/m 大/a 股东/n 增/v 持/v 公司/n 股份/n 的/ude1  
 600606:/m 绿地控股/nt 关于/p 出售/v 所/usuo 持/v 上海/ns 农村/n 商业银行/n_new  
 三/m 季度/n ，/wd 绿地/n 最高/a 11.59/m 元/q ，/wd 最低/a 8.79/m 元/q 。/wj 三/m 季报/n  
 明天/t 不/d 涨/vi 停/vi ！/wt 任/v 你们/rr 蹂躏/v ！/wt 想/v 怎么样/ryv 就/d 怎么样/ryv ？/ww 
 昨天/t 确实/ad 换/v 亏/v 了/y ，/wd 今天/t 接/v 回来/v 了/y ，/wd 8.86/m 元/q 接/v 回来/v 了/y  
 六/m 次/qv 操作/vn ，/wd 五/m 次/qv 成功/a  
 诱/vg 多/m 结束/v ！/wt 哈哈/o ！/wt 高位/n 站岗/vi 吧/y  
 若/c 不/d 出/vf 意外/a ，/wd 午后/t 跌/v 停/vi ！/wt 
 若/c 不/d 出/vf 意外/a ，/wd 本/rz 周/ng 见/v 7.5/m 元/q ！/wt 
 大盘/n 跌/v 到/v 2000/m 点/qt ，/wd 这/rzv 股/q 会/v 什么/ry 价/n  
 概念/n 混淆/v ，/wd 张冠李戴/vl ，/wd 是/vshi 股/n 者/k 的/ude1 大忌/n  
 愿/v 绿地/n 今年/t 像/v …/ws …/ws  
 果断/ad 斩/v ，/wd 果断/ad 加/v ，/wd 堤/n 内/f 损失/n 堤/n 外/f 补/v  
 绵绵/z 细雨/n 何时/ryt 休/v  
 嘴/n 饱/ad 包/v 空/ng  
 8.72/m 走/v 了/ule 不/d 知道/v 是/vshi 对/p 是/vshi 错/v ？/ww 
 怎么办/ryv ？/ww 买入/v 就/d 深/a 套/q ，/wd 8.64/m 的/ude1 本/n ，/wd 年/qt 前/f 能/v 解/v 套/q 吗/y ？/ww 
 趋势/n 涨/vi 停战/vn 法/n :/wp 中科电气/nt 复制/v 5月/t 18/m 号/q 走势/n 短/a 线/n 翻番/vi  
 600606:/m 绿地控股/nt 关联/vn 交易/vn 进展/vn 公告/n  
 技术/n 高手/n 来/vf 分析/v 绿地/n 和/cc 江苏/nt 有线/b 的/ude1 未来/t 走势/n  
 条件/n 成立/vi ，/wd 就/d 回来/v ！/wt 
 600606:/m 绿地控股/nt 关于/p 股东/n 进行/vx 股票/n 质押/vn 式/k 回/v 购/vg 交/ng  
 庄家/n 在/p 极度/d 缩量/n_new 磨/v 底/f ，/wd 磨/v 耐性/n 。/wj 
 有/vyou 多少/ry 朋友/n 买/v 该/rz 股/q 被套/n 的/ude1 报/n 个/q 到/v ，/wd 相互/d 安慰/v 下/vf ！/wt ！/wt  
 相/d 马/nr1 必须/d S/vshi ，/wd 此人/r 一/d 灭/v 绿地/n 连/ulian 板/n ！/wt 
 绿地控股/nt 随时/d 开启/v 暴涨/vn 模式/n ，/wd 要/v 珍惜/v 8.80/m 元/q 以下/f 的/ude1  
 我/rr 又/d 回来/v 了/y ，/wd 今天/t 8.72/m 元/q 介入/vn ，/wd 下午/t 涨/vi 停/vi ！/wt 
 600606:/m 绿地控股/nt 对外/vn 担保/vn 公告/n  
 从/p 技术/n 面/q 基本/a 面/n 看/v 绿地控股/nt ，/wd 欢迎/v 大家/rr 来/vf 喷/v ~/w  
 销售/v 平稳/a   大/a 基建/n 迎/v 突破/v  
 低价/n 增发/v ，/wd 上市/vi 后/f 高价/d 出逃/vi ，/wd 这/rzv 就/d 是/vshi 股市/n 跌/v 跌/v 不休/vi 的/ude1  
 接/v 11月/t 11/m 的/ude1 ，/wd 转眼间/t 一个/mq 月/n 过去/vf 了/y ，/wd 这/rzv 一个/mq 月/n 绿地/n  
 绿地控股/nt 清仓/vi 上海/ns 农/ng 商/vg 行/ng   “/wyz 大/a 金融/n ”/wyy 明星/n 产业/n 舍/v  
 呸/e  
 600606:/m 绿地控股/nt 关于/p 进一步/d 购买/v 中国/ns 绿地/n 博大/an 绿/an  
 朋友/n 们/k !/wt 2016年/t 绿地/n 收盘/vi 8.71/m 元/q ，/wd 倒/d 回/v 就/d 是/vshi :/wp 178/m ，/wd 言/vg  
 当/p 抄/v 底/f 认为/v 这/rzv 是/vshi 底/n 时/ng ，/wd 没有/v 底/f  
 绿地控股/nt 606/m 又/d 在/p 发/v 帖/ng 唱/v 多/ad 鼓励/v 购买/v 606/m 股票/n 了/y ，/wd 到/v  
 七/m 律诗/n 一/m 首/m ：/wp     绿地/n 号称/v 500/m 强/ng ，/wd 跑/v 到/v 兰州/ns 耍流氓/vl  
 要是/c 增发/v 通过/v ，/wd 向/p 蚂蚁/n 金/ng 服/v 发行/v 110亿/m ，/wd 在/p 大/a 金融/n  
 一/m 根/q 大/a 阳/ag 拔/v 起/vf 时/ng 相/d 马/nr1 又/d 开始/v 看/v 多/a 了/y ，/wd 他/rr 一/d 回来/v 立马/d  
 已/d 向/p 下/f 选择/v 方向/n ！/wt 三/m 天/qt 内/f 见/v 7.5/m 元/q ！/wt 今日/t 跌/v 停/vi ！/wt  
 绿/a 地下/s 周/nr1 走势/n ，/wd 高手/n 们/k 一起/d 来/vf 说说/v ！/wt 
 600606:/m 绿地控股/nt 关于/p 股东/n 进行/vx 股票/n 质押/vn 式/k 回/v 购/vg 交/ng  
 骑/v 牛/n 相/d 马/n 你/rr 以为/v 你/rr 是/vshi 谁/ry 呀/y ！/wt 成天/d 教育/v 这个/rz 教育/vn 那个/rz  
 收盘/vi 后/f 仔细/ad 分析/v 绿地/n ，/wd 两/m 个/q 字/n 看涨/vi 。/wj 理由/n 如下/vi ，/wd  
 周三/t 必/d 跌/v ，/wd 立/v 贴/v 为/p 证/n  
 600606:/m 绿地控股/nt 关于/p 子公司/n 发行/v 美元/q 债券/n 的/ude1 公告/n  
 这/rzv 筹码/n 不能/v 丟/w  
 这/rzv 是/vshi 要/v 涨/vi 停/vi 的/ude1 节奏/n 啊/y ！/wt 相马/nr2 和/cc 军哥/nr 还/d 不/d 后悔/v 死/v 了/y ！/wt 
 完蛋/vi 了/y   又/d 放/v 量/n 破/v 位/q 暴跌/vi 了/y   妈/n 的/ude1 这/rzv 一/m 调整/vn 又/d 得/ude3 创新/vi  
 早/tg 上/f 放/v 大量/m ，/wd 全/d 抛/v 给/p 庄家/n ，/wd 买/v 创维数字/nt 先/d 避/v 避险/v ，/wd  
 600606:/m 绿地控股/nt 第八/m 届/q 董事会/n 第十七/m 次/qv 会议/n 决议/n  
 你/rr 敢/v 创新/vi 低/a ，/wd 我/rr 就/d 敢/v 加/v 仓/ng 。/wj 我/rr 不/d 相信/v 有/vyou 只/d 跌/v 不/d 涨/vi 的/ude1  
 圧/w 家/n 这样/rzv 做/v 人/n 是/vshi 要/v 遭/v 报应/n 的/ude1 ，/wd 一/m 支/q 股票/n 从/p 42.78/m 一/m  
 大家/rr 帮帮/v “/wyz 人/n 股/n 者/k ”/wyy  
 都/d 吓/v 着/uzhe 了/y ？/ww 我/rr 全/a 仓/ng 加/v 融资/vn 都/d 不怕/v ，/wd 只要/c 你/rr 坚定/a 的/ude1 看/v  
 什么/ry 叫/vi 有效/ad 跌/v 破/v ？/ww ，/wd 上网/v 查/v 一/m 查/v 。/wj 
 11.30/m 分/qt 下班/vi ，/wd 看/v 绿地/n ，/wd 晕倒/v 在/p 地/n 。/wj 
 绿地/n 股价/n 下/f 周/qt 初/f 到/v 了/ule 关健/nr 时刻/n ，/wd 持有/v 的/ude1 打/v 起/vf 精神/n 来/vf  
 看/v 到/v 很多/m 人/n 都/d 很/d 悲观/a ，/wd 我/rr 来/vf 安慰/v 下/vf 大家/rr 吧/y  
 打劫/v ！/wt 此/rzs 底/f 是/vshi 吾/rr 看/v ，/wd 要/v 想/v 打/v 此/rzs 过/vf ，/wd 留下/v 筹码/n 来/vf 。/wj 绿/a  
 如果/c 有效/ad 跌/v 破/v 毫不/d 留恋/v  
 卖/v 的/ude1 好/a 还是/c 卖/v 的/ude1 糟/a ？/ww 
 与/p 军/n 哥/n 商榷/vi  
 夜/tg 观/vg 天象/n 绿/a 的/ude1 大/a 涨/vi ，/wd 11月/t 收/v 账/n 10%/m ，/wd 12月/t 收/v 账/n 20%/m 锣/n  
 翻/v 倍/q 暂时/d 不/d 敢/v 说/v ，/wd 但/c ，/wd 两/m 个/q 月/n 左右/m 到/v 14.9/m 元/q 是/vshi 可以/v  
 古人/n 云/vg 兔/ng 死/v 狐/ng 悲/ag ，/wd 闻/v 听/v 割/v 肉/n 灾民/n 之/uzhi 痛/an ，/wd 深感/v 主力/n 洗/v  
 我/rr 再/d 也/d 不/d 相信/v 绿地/n 的/ude1 利好/a 了/y ！/wt 今天/t 老子/n 割/v 了/ule 十一万/m  
 调查/v ：/wp 亏/v 钱/n 还是/d 挣钱/vi ？/ww 亏/v 0-10万/m   2/m ）/wky   亏/ng 10-50万/m  
 国债/n 价格/n 崩/v 盘/qv   对应/vi 的/ude1 是/vshi 利息/n 飙升/v   作为/p 一/m 家/q 总/b 资产/n  
 绿地/n 今天/t 好/a 可怕/a 吗/y ？/ww 
 绿地控股/nt (/wkz 600606/m )/wky 融资/vi 融/vi 券/ng 信息/n (/wkz 12-22/m )/wky  
 股/n 友/ng 对/p 绿地/n 的/ude1 几/m 个/q 误区/n （/wkz 三/m ）/wky  
 我/rr 满/v 仓/ng 绿地控股/nt ，/wd 10.20/m 的/ude1 本/n ，/wd 本月/t 还/d 能/v 回/qv 本/n 吗/y ？/ww 
 我们/rr 认为/v 欧美/nsf 股市/n 的/ude1 单方面/n 上涨/vi 是/vshi 非法/b 的/ude1 、/wn 无效/vi 的/ude1  
 目前/t 绿地/n 吧/y 活跃/a 股/n 友/ng 自/p 报/n 持/v 股/q 成本/n  
 房子/n 是/vshi 用于/v 住/vi 的/ude1 ，/wd 不/d 是/vshi 用于/v 炒/v 的/ude1 这/rzv 句/q 话/n 意味深长/vl  
 绿地/n 的/ude1 尿/n 性/ng  
 绿地控股/nt ：/wp 拟/v 转让/v 上海/ns 农村/n 商业银行/n_new 4%/m 股权/n   投资/vn  
 大盘/n 涨/vi 到/p 年底/t ，/wd 元旦/t 后/f 大/d 跌/v ，/wd 3400/m 点/qt 跌/v 到/v 2800/m 点/qt ，/wd  
 协信/nr2 拿/v 19.36亿/m 股权/n 都/d 认可/vi 绿/a 的/ude1 9月30日/t 收盘价/n 9.61/m  
 看/v 一/m 看/v 绿地/n 的/ude1 月/n 线/n ，/wd 看/v 一/m 看/v 它/rr 的/ude1 跌幅/n ，/wd 看/v 一/m 看/v 它/rr 的/ude1  
 四平/ns 开/v 打/v ，/wd 但/c 要/v 翻山越岭/vl  
 绿地控股/nt ：/wp 子公司/n 拟/v 34亿/m 元/q 转让/v 上海/ns 申/vg 万/m 置业/n 股权/n  
 绿地控股/nt 拟/v 转让/v 上海/ns 翱/vg 弈/vg 99.99%/m 股权/n   对/p 价/n 8390万/m  
 绿地控股/nt 炒/v 好/a 必/d 先/d 知道/v 些许/m 事情/n ！/wt 
 今天/t 尾/ng 盘/ng 还/d 会/v 小/a 拉/v 一/m 波/n ，/wd 9.05/m ～/ws 9.06/m 应该/v 看见/v 。/wj 
 绿地/n 与/cc 上海交大/n 拟/v 共建/v 科研/n 产业/n 园区/n  
 600606:/m 绿地控股/nt 第八/m 届/q 董事会/n 第十六/m 次/qv 会议/n 独立/an  
 600606:/m 绿地控股/nt 股权/n 转让/vn 暨/cc 关联/vn 交易/vn 公告/n  
 绿地/n 短期/d 应/v 不/d 会/v 涨/vi 了/y ，/wd 横/v 盘/qv 是/vshi 主/ag 调/v  
 我/rr 走/v 了/y ，/wd 熬/v 不/d 住/vi 了/y ，/wd 15万/m 股/q 拿/v 了/ule 3/m 个/q 月/n ，/wd 亏损/v 13万/m  
 600606:/m 绿地控股/nt 2016年11月/t 新增/v 房地产/n 项目/n 情况/n  
 绿地/n 中/f 长/v 均/ag 线/n 的/ude1 误区/n  
 主力/n ，/wd 有/vyou 我/rr 在/p 你/rr 放心/v 拉/v 吧/y [/wkz 大笑/v ]/wky [/wkz 大笑/v ]/wky [/wkz 大笑/v ]/wky [/wkz 大/a  
 真/a 的/ude1 是/vshi 操/v 淡/a  
 绿地/n 股份/n 深度/n 报告/n  
 请问/v 相/d 马/nr1 兄/ng Mcd/n 怎么/ryv 设/v 的/ude1 ，/wd 只要/c 说/v 第一/m 个/q 数字/n 够/v 了/y  
 昨天/t 尾巴/n 买/v 的/ude1 是/vshi 今天早上/t 砸/v 的/ude1 ，/wd 制造/v 恐慌/an 用/v 吧/y ！/wt ！/wt  
 年底/t 前/f 必/d 到/v 7.5/m 元/q ！/wt 今日/t 必/d 跌/v 停/vi ！/wt 
 9/m 块/q 割/v 了/y ，/wd 8/m 块/q 7/m 再/d 进/vf ，/wd 到/v 不/d 了/ule 永远/d 不/d 进/vf 股市/n ！/wt 
 绿地控股/nt 与/p 民生银行/nt 启动/v 全面/ad 合作/v 并/cc 获/v 600亿/m 融资/vi  
 探/v 清/tg 重要/a 双/m 底/f 形态/n 的/ude1 技巧/n 分享/v  
 绿地控股/nt (/wkz 600606/m )/wky 融资/vi 融/vi 券/ng 信息/n (/wkz 12-13/m )/wky  
 大/a 神/n 来/vf 说说/v ！/wt 8.95/m 割/v 了/y ！/wt 不/d 知道/v 是/vshi 对/p 是/vshi 错/v ？/ww 
 我/rr 是/vshi 一/m 名/q 离职/vi 的/ude1 操/n 盘/qv 手/n 。/wj   据/p 我/rr 所/usuo 知/v ，/wd 主力/n 也/d 会/v 关/n  
 9月30日/t 绿/a 的/ude1 价格/n 为/p 9.61/m 元/q ，/wd 也就是说/vl 这个/rz 价格/n 协/vg  
 从/p 月/n 线/n 走势/n 简单/a 分析/vn 绿地控股/nt 未来/t 走势/n  
 600606:/m 绿地控股/nt 关于/p 股东/n 股份/n 质押/vn 的/ude1 公告/n  
 今天/t 尾/n 盘/qv 小/a 拉/v 到底/d 有/vyou 什么/ry 玄机/n ?/ww 
 [/wkz 大笑/v ]/wky [/wkz 大笑/v ]/wky [/wkz 大笑/v ]/wky [/wkz 大笑/v ]/wky  
 赚/v 的/ude1 不/d 多/a ，/wd 回/v 探/v 20/m 线/q 注意/v 买入/v ！/wt 
 六成仓/nr ，/wd 市场/n 返/v 利/vg 日/ng  
 8.9/m 元/q ，/wd 再/d 补/v 仓/ng 一/m 次/qv ，/wd 再/d 跌/v 就/d 装/v 死/v 。/wj 
 这个/rz 价/n 可以/v 进/vf 点/n  
 昨天/t 发/v 的/ude1 工资/n ，/wd 今天/t 就/d 买/v 了/ule 800/m 股/q 绿地/n ，/wd 底部/f 不/d 买/v  
 你/rr 跌/v 我/rr 来/vf 了/y  
 唉/e ，/wd 真/d 不/d 地道/a  
 少/v 来/vf 几/m 手/n 试试/v 水/n  
 绿地控股/nt (/wkz 600606/m )/wky 大宗/m 交易/vn 数据/n 一览/n (/wkz 12-08/m )/wky  
 午后/t 跌/v 停/vi ！/wt 本/d 周/nr1 见/v 7.5/m 元/q ！/wt 
 9.45/m 割/v 了/y ！/wt 太/d 他/rr 妈/n 墨迹/n ！/wt 
 山/n 与/cc 墙/n 的/ude1 区别/n  
 30/m 天/qt 仍/d 金/ng 叉/v 60/m 天/qt ，/wd MAcd/n 黄/b 线/n 一/m 年/qt 来/f 刚/d 在/p 水上/s ，/wd 急/ad 跌/v  
 10.09/m 元/q 将/d 是/vshi 绿地/n 未来/t 一/m 年/qt 的/ude1 最高点/n ！/wt 
 绿地/n 运营/vn 城市/n   空间/n 为何/ryv 远/ad 大于/v 地产/n  
 抛光/vn 光/n ，/wd 以/p 解/v 我/rr 心头/s 之/uzhi 恨/v [/wkz 不/d 赞/vg ]/wky [/wkz 不/d 赞/vg ]/wky [/wkz 不/d 赞/vg ]/wky [/wkz 不/d  
 赶快/d 上车/v  
 9/m 元/q 放/v 大量/m 画图/n 两/m 次/qv 了/y 。/wj 
 印象/n 骑/v 牛/n 相/d 马/n  
 赏/v 给/p “/wyz 骑/v niu/n 相/d 马/nr1 808/m ”/wyy 的/ude1 五/m 毛/nr1 ：/wp 持之以恒/vl 地/ude2 以/p 伪/ag 专/d  
 股/n 友/ng 对/p 绿地/n 的/ude1 几/m 个/q 误区/n （/wkz 二/m ）/wky  
 绿地/n 趋势/n 不/d 变/v ！/wt 
 绿地控股/nt K/vf 线/n 失真/vi ，/wd 让/v 小/a 散/a 错/n 把/pba 高/a 位/q 当/v 底部/f 。/wj 
 相/d 马/n ，/wd 别/d 睡/v 啊/y ，/wd 起来/vf 对质/v  
 大家/rr 见/v 过/uguo 相/d 马/nr1 的/ude1 交割单/n 吗/y ？/ww 
 绿地控股/nt 今日/t 超大/b 单/b 流出/v 排名/vi 第10/m 名/q (/wkz 12-07/m )/wky  
 绿地控股/nt (/wkz 600606/m )/wky 融资/vi 融/vi 券/ng 信息/n (/wkz 12-09/m )/wky  
 股/n 友/ng 对/p 绿地/n 的/ude1 几/m 个/q 误区/n  
 难道说/d 错/v 了/y  
 记住/v 这/rzv 段/q 话/n ，/wd 受用/a 一辈子/mq  
 今天中午/t 和/cc 下午/t 的/ude1 抄/v 底/f  
 已经/d 交/v 六/m 年/qt 款/n 了/ule 辽宁本溪/ns 业主/n 希望/v 绿地/n 集团/n 快/a 点/n 把/qv  
 明天/t 超/v 短/a 线/n 可以/v 玩/v 一/m 把/qv  
 坚持/v 自己/rr 的/ude1 看法/n ，/wd 全/a 仓/ng 绿地/n 。/wj 
 接/v 10月/新增 29日/t 的/ude1 ，/wd 做/v 个/q 新/a 计划/n ：/wp  
 投资/v 就/d 是/vshi 一/m 棵/q 树/n （/wkz 一/m ）/wky 时间/n  
 投资/v 就/d 是/vshi 一/m 棵/q 树/n （/wkz 二/m ）/wky 不/d 动/v  
 投资/v 就/d 是/vshi 一/m 棵/q 树/n （/wkz 四/m ）/wky 向/p 上/f  
 投资/v 就/d 是/vshi 一/m 棵/q 树/n （/wkz 三/m ）/wky 根基/n  
 绿地/n 自/p 15/m 年/qt 5月/t 开始/v 的/ude1 长/a 时间/n 调整/v 明/tg 后/f 两/m 天/qt 宣布/v 彻/vg  
 大家/rr 注意/v 了/y   看来/v 今天/t 真是/d 暴跌/vi 开始/v   只要/c 破/v 了/ule 9.5/m  
 绿地控股/nt 今日/t 超大/b 单/b 流出/v 排名/vi 第14/m 名/q (/wkz 12-08/m )/wky  
 绿地控股/nt (/wkz 600606/m )/wky 大宗/m 交易/vn 数据/n 一览/n (/wkz 08-23/m )/wky  
 绿地控股/nt (/wkz 600606/m )/wky 大宗/m 交易/vn 数据/n 一览/n (/wkz 08-24/m )/wky  
 绿地控股/nt (/wkz 600606/m )/wky 大宗/m 交易/vn 数据/n 一览/n (/wkz 08-26/m )/wky  
 绿地控股/nt (/wkz 600606/m )/wky 大宗/m 交易/vn 数据/n 一览/n (/wkz 09-07/m )/wky  
 绿地控股/nt (/wkz 600606/m )/wky 大宗/m 交易/vn 数据/n 一览/n (/wkz 08-30/m )/wky  
 绿地控股/nt (/wkz 600606/m )/wky 大宗/m 交易/vn 数据/n 一览/n (/wkz 08-31/m )/wky  
 绿地控股/nt (/wkz 600606/m )/wky 大宗/m 交易/vn 数据/n 一览/n (/wkz 09-02/m )/wky  
 绿地控股/nt (/wkz 600606/m )/wky 大宗/m 交易/vn 数据/n 一览/n (/wkz 09-09/m )/wky  
 绿地控股/nt (/wkz 600606/m )/wky 大宗/m 交易/vn 数据/n 一览/n (/wkz 09-20/m )/wky  
 绿地控股/nt (/wkz 600606/m )/wky 大宗/m 交易/vn 数据/n 一览/n (/wkz 09-13/m )/wky  
 绿地控股/nt (/wkz 600606/m )/wky 大宗/m 交易/vn 数据/n 一览/n (/wkz 11-09/m )/wky  
 绿地控股/nt (/wkz 600606/m )/wky 大宗/m 交易/vn 数据/n 一览/n (/wkz 09-08/m )/wky  
 绿地控股/nt (/wkz 600606/m )/wky 大宗/m 交易/vn 数据/n 一览/n (/wkz 12-02/m )/wky  
 绿地控股/nt (/wkz 600606/m )/wky 大宗/m 交易/vn 数据/n 一览/n (/wkz 11-23/m )/wky  
 绿地控股/nt (/wkz 600606/m )/wky 大宗/m 交易/vn 数据/n 一览/n (/wkz 12-05/m )/wky  
 绿地控股/nt ，/wd 不/d 经/p 一番/mq 彻骨/z 寒/ag ，/wd 怎/ryv 得/v 梅花/n 扑鼻/vi 香/a 。/wj 
 绿地控股/nt 获/v 母公司股东/n_new 提供/v 5亿/m 元/q 贷款/n   年利率/n 为/p 5./m  
 此/rzs 吧/y 不够/a 疯狂/a ，/wd 发/v 张/nr1 效果/n 图/n 提/v 提神/vi 儿/ng  
 绿地/n 我/rr 給/w 卖/v 了/y ，/wd 9.70/m 全/d 抛/v wan/a 了/vi ，/wd 所以/c 我/rr 开始/v 唱/v kon/n  
 明天/t 一个/mq 字/n “/wyz 涨/vi ”/wyy  
 我/rr 胡汉三/nr 又/d 回来/v 了/y ！/wt 
 600606:/m 绿地控股/nt 关联/vn 交易/vn 进展/vn 公告/n  
 坚持/v 绿地/n   我/rr 做/v 中/b 长线/n  
 明天/t 绿地/n 不/d 收/v 红/a ，/wd 我/rr 吃/v 屎/n 二两/m ！/wt 
 绿地控股/nt 未来/t 走势/n 分析/vn  
 发现/v 一个/mq 问题/n ！/wt 有/vyou 个/q 小/a 号叫/v ＂/w 绿地控股/nt 606/m ＂/w 的/ude1 小/a  
 给/p 两/m 个/q 支撑/v 位/q ，/wd 供/vi 股/n 友/ng 验证/v  
 该/rz 涨/vi 就/d 涨/vi 该/rz 跌/v 就/d 跌/v ，/wd 纠结/vi 什么/ry  
 大胆/ad 假设/v 绿地/n 明天/t 会/v 不/d 会/v 跳/vi 空/d 高/a 开/v ，/wd 突破/v 前期/f 高/a 点/n  
 点评/v 一下/mq  
 6月8日/t （/wkz 实/a 盘/qv 直播/vn 分析/vn ）/wky 小阴/nr 小阳/nr2 迎/v 端午/t   祝/v 大家/rr  
 珍惜/v 九点五/m 元/q 下方/f 的/ude1 筹码/n  
 大盘/n 今天/t 的/ude1 走势/n 最/d 复杂/a  
 套/q 的/ude1 是/vshi 股票/n ，/wd 赚/v 的/ude1 是/vshi 炒/v 票/n  
 我/rr 赌/v 明天/t 高/ad 开/v 高/ad 走/v  
 绿地控股/nt 吗/y ，/wd 收/v 9.14/m 或者/c 9.15/m 已/d 成/v 定局/n  
 股票/n 太/d 多/a ，/wd 眼花缭乱/al ，/wd 坚守/v 一/m 只/q ，/wd 必/d 有/vyou 厚/a 报/n 。/wj 
 绿地/n 又/d 来/vf 大宗/m 交易/n 啦/y ！/wt 
 绿地控股/nt (/wkz 600606/m )/wky 融资/vi 融/vi 券/ng 信息/n (/wkz 12-02/m )/wky  
 看涨/vi 理由/n ：/wp   1/m 、/wn 绿地控股/nt 连续/a 5/m 年/qt 进入/v 世界/n 500/m 强/ng ，/wd  
 对/p 绿地控股/nt :/wp 浅析/vn :/wp 近期/t 发现/v 此/rzs 股/n 在/p 底部/f 不断/d 放/v 量/n ，/wd  
 如果/c 今天/t 是/vshi 送/v 钱/n 你/rr ，/wd 那么/c 再/d 跌/v 就/d 是/vshi 塞/b 钱/n 你/rr 了/y ！/wt 
 利/n 空/v ：/wp 同志/n 们/k 快/d 跑/v 黑色/n 星期五/t ，/wd 周末/t 有/vyou 重大/a 利/n 空/v ！/wt 
 绿地控股/nt 今日/t 超大/b 单/b 流出/v 排名/vi 第16/m 名/q (/wkz 12-02/m )/wky  
 出/vf 了/ule 600606/m 赚/v 2万/m   多/a ，/wd 满/v 仓/ng 1/m 股/q 草/n 的/ude1 ，/wd 买/v 了/ule 海南/nt 航空/n  
 已/d 经/p 确认/v 调整/v 结束/v   大盘/n 又/d 再/d 一/m 次/qv 创/vg 新高/n   绿地控股/nt  
 分为/v  
 绿地控股/nt 今日/t 超大/b 单/b 流入/v 排名/vi 第14/m 名/q (/wkz 12-01/m )/wky  
 绿地控股/nt 今日/t 超大/b 单/b 流出/v 排名/vi 第6/m 名/q (/wkz 11-28/m )/wky  
 骑/v 牛/n 相/d 马/nr1 88/m       我/rr 看/v 你/rr 真/d 是/vshi 个/q 二/m ，/wd 哈哈/o  
 说/v 说/v “/wyz 二/m ”/wyy 的/ude1 表现/vn  
 今天/t 最高价/n 10.37/m 元/q 中/f 的/ude1 这个/rz 7/m 是/vshi 机构/n 出/vf 货/n 暗语/n ，/wd 出/vf  
 大/a 部队/n  
 预备/vn   ！/wt  
 9.95/m 卖/v 了/y ，/wd 10.29/m 又/d 追/v 进去/vf ，/wd 我/rr 就/d 擅长/v 这种/r 低/a 抛/v 高/a  
 出现/v 了/ule 顶/v 背离/v ，/wd 今天/t 买/v 的/ude1 明天/t 全/d 有/vyou 割/v 肉/n  
 绿地控股/nt (/wkz 600606/m )/wky 融资/vi 融/vi 券/ng 信息/n (/wkz 11-30/m )/wky  
 今天/t 应该/v 很/d 多/a 人/n 已经/d 获利/v 了结/v 了/ule 吧/y ？/ww 卖/v 出去/vf 了/ule 的/ude1 来/vf  
 笑/v 看/v 空/a 多/a 争论/vn ，/wd 锁/v 仓/ng 任由/v 主力/n 清洗/vn ，/wd 静/a 等/udeng 极品/n 飞车/n  
 平安/a 把/pba 绿色/n 卖/v 了/y ，/wd 换/v sT/a 中/f 企/ng 了/y ，/wd ，/wd 这/rzv 下/f 又/d 要/v 发狂/vi 了/y  
 来/m 个/q 涨/vi 停/vi 吧/y  
 诱/vg 多/m 结束/v ！/wt 午后/t 跌/v 停/vi ！/wt 
 派/nms 发/v  
 回头/vi 一/m 看/v ，/wd 涨/vi 停/vi 卖掉/v 绿地/n 还/d 真/d 走/v 对了/vl ！/wt 哈哈/o ！/wt  
 抄/v 底/f 与/p 摸/v 顶/v  
 午后/t 或/c 跌/v 停/vi ！/wt 逢/v 高/ad 减/v 仓/ng ！/wt  
 老牛/nr 的/ude1 收盘/vi 单/ng  
 给/p 你们/rr 看/v 早上/t 的/ude1 单/ng ，/wd 让/v 农民/n 增加/v 信心/n  
 如果/c 这/rzv 只/q 票/n 都/d 不/d 敢/v 买/v ，/wd 这/rzv 只/q 票/n 都/d 不/d 敢/v 持有/v ，/wd 别/d TM/n 炒/v  
 此/rzs 股/n 是/vshi 地产/n 新/a 龙头/n ？/ww 
 美貌/n 和/cc 智慧/n 很/d 少/ad 结合/v 在/p 一起/s 。/wj 
 研究/v 后/f 认真/ad 发/v 帖/ng ，/wd ，/wd ，/wd 周一/t 必/d 涨/vi ，/wd ，/wd ，/wd ，/wd  
 绿地控股/nt (/wkz 600606/m )/wky 融资/vi 融/vi 券/ng 信息/n (/wkz 11-29/m )/wky  
 绿地控股/nt 三/m 季报/n 点评/v ：/wp 销售/v 顺畅/a 回/qv 款/n 增加/v ，/wd 基建/n 翻/v  
 追击/v 绿地/n ，/wd 目标/n 价/n 27.00/m 元/q  
 让/v 张玉良/nr 滚蛋/vi  
 我/rr 有/vyou 二十亿/m 谁/ry 帮/v 我/rr 操/v 盘/qv ，/wd 一定/d 干/v 死/v 绿地控股/nt 庄/ng ，/wd 高/a  
 推/v 价/n 图/n  
 图形/n 挺/d 好/a ，/wd 双/m 动力/n 驱动/vn  
 再/d 跌/v ，/wd 老/a 神仙/n 也/d 被/pbei 套/v  
 经验/n 告诉/v 你/rr ，/wd 钱财/n 没/d 走/v 远/a  
 “/wyz 送/v 转/v ”/wyy “/wyz 股权/n ”/wyy 热/a 词/n 背后/f 的/ude1 联想/vn  
 交易/n 交易/vn 交易/vn ，/wd 重要/a 的/ude1 话/n 说/v 三/m 遍/qv  
 错/v */w 刹/v  
 今天/t 继续/v 下行/vi 还/d 得/ude3 补/v 一些/mq ？/ww 
 晒/v 一下/mq 成本/n ，/wd 大家/rr 来/vf ，/wd 我/rr 9.16/m 一万四千/m 股/q  
 若/c 不/d 出/vf 意外/a ，/wd 明天/t 跌/v 停/vi ！/wt 本/rz 周/ng 见/v 7.5/m ！/wt  
 600606:/m 绿地控股/nt 关联/vn 交易/vn 进展/vn 公告/n  
 刚刚/d 启动/v ，/wd 不/d 卖/v  
 绿地/n 股价/n 浅见/n   以/p 7月/t 1/m 号/q 为/v 界/k ，/wd   此前/t 已经/d 有/vyou 很/d 大/a 跌/v  
 绿地/n 明天/t 平/v 开/v 后/f ，/wd 立马/d 拉/v 升/v 直/d 致/v 涨/vi 停/vi  
 绿地控股/nt (/wkz 600606/m )/wky 融资/vi 融/vi 券/ng 信息/n (/wkz 11-24/m )/wky  
 绿地控股/nt (/wkz 600606/m )/wky 融资/vi 融/vi 券/ng 信息/n (/wkz 11-23/m )/wky  
 目前/t 市场/n 最/d 有利/a 的/ude1 因素/n 是/vshi 市场/n 心态/n 稳定/an ，/wd 每/rz 次/qv 回/v 调/v  
 老实/a 的/ude1 回/qv 到/v 8/m 元/q 处/n ，/wd 别/d 他妈的/vl 瞎/d 晃悠/v ！/wt 
 绿地控股/nt ：/wp 涨/vi 停/vi !/wt 涨/vi 停/vi ！/wt ！/wt  
 中/b 星/n 集团/n 持有/v 的/ude1 绿地控股/nt 股权/n 无偿/d 划/v 转/v 至/p 地产/n 集团/n  
 操/v 盘/qv 日记/n ：/wp   （/wkz 002661/m 克明面业/nt ）/wky 进入/v 攻击/vn 形态/n  
 怎么/ryv 办/v 啊/y ！/wt 买/v 了/ule 整整/d 一百/m 股/q 啊/y ，/wd 明天/t 要/v 亏/v 个/q 窟窿/n 哦/o  
 涨/vi 停/vi 没/d 卖/v ！/wt 今天/t 割/v 了/y ！/wt 亏/v 9万/m 多/m ！/wt  
 绿地控股/nt 今日/t 超大/b 单/b 流出/v 排名/vi 第5/m 名/q (/wkz 11-25/m )/wky  
 截/v 图/n 有/vyou 问题/n 吗/y ？/ww 绿地/n 吧/y 里/f 不/d 给/v 上/vf ？/ww 因为/p 我/rr 这/rzv 次/qv 准/a 了/y  
 主力/n 诱/vg 多/m ！/wt 今日/t 尾/ng 盘/ng 必/d 跌/v 停/vi ！/wt 
 买/v 入/v 的/ude1 朋友/n 们/k ，/wd 明天/t 要/v 发大财/vi 咯/y ，/wd 明天/t 开盘/vi 要/v 封/q 板/n  
 主力/n 出/vf 货/n 完毕/vi ！/wt 午后/t 暴跌/vi 开始/v ！/wt 
 绿地/n 真是/d 神奇/a 的/ude1 股票/n ，/wd 上涨/vi 时/ng 资金/n 流出/v ，/wd 下跌/vi 时/ng 资/ng  
 关于/p 绿地控股/nt 下/f 周一/t 的/ude1 走势/n ，/wd 都/d 是/vshi 个人/n 猜测/v ！/wt 
 把握/v 新/a 风口/n   基建/n 迎/v 突破/v  
 西欧/ns 第一/m 高/a 住宅/n 吸引/v 中国/ns 买家/n   绿地控股/nt 已/d 获/v 逾/vg 15/m  
 周一/t 暴跌/vi ，/wd 有/vyou 不/d 服/v 的/ude1 嘛/y ？/ww 
 快/d 跑/v  
 东方市场/nt 上/f 周三中午/t 一/m 则/q 国有/vn 股权/n 划转/vn 公告/n 干/v 两/m 涨/vi  
 绿地/n 发/v 力/vg 地产/n 运营/vn   启运/vi 中南部/f 最/d 大/a 国际/n 会展/n 中心/n  
 600606:/m 绿地控股/nt 关于/p 股东/n 所/usuo 持/v 股份/n 无偿/d 划/v 转/v 的/ude1 提/v  
 机会/n 来临/vi 时/ng 一定/d 要/v 把握/v 住/vi ！/wt 
 中标/vi 南京/ns 地铁/njtgj 5/m 号/q 线/n   绿地/n 调控/vn 周期/n 发/v 力/n 大/a 基建/n  
 600606:/m 绿地控股/nt 重大/a 事项/n 进展/vn 公告/n  
 600606:/m 绿地控股/nt 重大/a 事项/n 停/vi 牌/n 公告/n  
 昨天今天/t 招商地产/n_new 大/a 涨/vi ，/wd 绿地/n 都/d 跌/v 了/y ，/wd 明天/t 招商/vn 地/n  
 今天/t 的/ude1 无偿/d 转/v 划/v 公告/n 大家/rr 不/d 用/v 多/ad 想/v ，/wd 也/d 就/d 是/vshi 左手/n 口/n  
 谁/ry 抛/v 的/ude1 货/n 被/pbei 我/rr 接/v 了/y ？/ww 呵/e 呵/e ！/wt  
 周一/t 大幅/d 高/a 开/v 在/p 10.06/m  
 绿保/nr2 万金/n 招/v  
 赏/v 给/p “/wyz 绿地控股/nt 606/m ”/wyy 的/ude1 五/m 毛/nr1 ：/wp 持之以恒/vl 地/n 个/q 股/n 吧/y  
 绿地控股/nt 今日/t 超大/b 单/b 流出/v 排名/vi 第6/m 名/q (/wkz 11-24/m )/wky  
 9.77/m 成功/ad 卖/v 了/y ，/wd 卖/v 了/y  
 今天早上/t 9.77/m 卖/v 出/vf 了/y ，/wd 现在/t 9.66/m 买/v 它/rr 过/d 回来/v 。/wj 我/rr 的/ude1  
 我/rr 赌/v 明天/t 开盘/vi 封/v 板/ng  
 恭喜/v 今天/t 大胆/ad 买进/v 的/ude1 朋友/n ，/wd 听/v 我/rr 一个/mq 朋友/n 说/v 恒大/nz 已/d  
 持/v 股/n 不/d 动/v 就/d 好/a 了/y ，/wd 做/v 什么/ry T/rzt 啊/y ！/wt 
 超/v 跌/v 了/y ，/wd 9.08/m 补/v 仓/ng 了/y ，/wd 坐等/v 大/a 反弹/vn 。/wj 
 如果/c 绿地控股/nt 明天/t 冲/v 到/v 9.61/m ，/wd 你/rr 会/v 怎么/ryv 做/v ？/ww   我/rr 可/v  
 这/rzv 次/qv 高/a 换/v 手/n 是/vshi 好/a 还是/d 坏/a ？/ww 
 一/m 股/q 不/d 卖/v  
 今天/t 涨/vi 3/m 个/q 点/qt ，/wd 随便/ad 你们/rr 插/v 。/wj 
 各位/rr 亲/v ，/wd 今天/t 清仓/vi 的/ude1 来/vf 报到/vi ，/wd 我/rr 看/v 有/vyou 多少/ry  
 几十亿/m 进来/vf ，/wd 你/rr 以/p 为/v 进来/vf 就是/v 为了/p 插/v 我/rr 吗/y  
 第一/m 批/q 部队/n ，/wd 已经/d 在/p 9.13/m 就位/vi ！/wt 
 明天/t 直接/ad 涨/vi 停/vi ，/wd 赚/v 大/a 了/y ，/wd 9.81/m 入手/vi 1万/m 股/q  
 关注/v 持有/v 绿地控股/nt 股份/n 2.8亿/m 股/q 的/ude1 600620/m 天宸股份/nt  
 今天/t 收盘/vi 后/f 能/v 不能/v 涨/vi 一分/t ，/wd 能/v 的话/udh ，/wd 小/a 女子/n ，/wd 随便/a  
 打赌/v 收盘/vi ，/wd 能/v 不能/v 涨/vi 一分/t ，/wd 能/v 涨/vi 一分/t 我/rr 给/p 你们/rr 随便/a  
 揭秘/v 绿地控股/nt 之/uzhi 历史/n 巨/ag 量/n ：/wp 绿地控股/nt 经过/p 较/d 长/a 周期/n  
 绿地控股/nt 今日/t 超大/b 单/b 流入/v 排名/vi 第3/m 名/q (/wkz 11-23/m )/wky  
 上涨/vi 途中/s 的/ude1 洗/v 盘/qv  
 此/rzs 乃/v 仙人/n 指/v 路/n 征兆/n ！/wt 
 【/wkz 热点/n 直/d 击/vg 】/wky 房地产/n 板块/n 午前/t 为何/ryv 突然/ad 爆发/v ？/ww 
 看/v 40/m 元/q …/ws …/ws …/ws  
 老/a 大/a   ！/wt  
 上下/n 夹板/n 洗/v 盘/qv 吸/v 货/n 。/wj 
 妖/w 股/n  
 今天/t 追/v 进去/vf 的/ude1 人/n 最/d 少/a 套/q 一个/mq 月/n  
 绿地/n 以/p 增发/v 价/n 5.5/m 元/q 发行/vn ，/wd 还要/d 跌/v 多少/ry  
 5/m 元/q 的/ude1 解禁/vn 股/n 几百亿/m ，/wd 傻瓜/n 都会/n 卖/v ！/wt 暴利/n 啊/y ！/wt  
 绿地控股/nt (/wkz 600606/m )/wky 融资/vi 融/vi 券/ng 信息/n (/wkz 11-22/m )/wky  
 啊/y 哈哈/o ！/wt 这/rzv 次/qv 终于/d 套/q 牢/a 你们/rr 了/y 吧/y ！/wt 
 下午/t 可能/v 会/v 开/v 板/ng ，/wd 量/n 太/d 大/a ，/wd 不/d 乐观/a  
 绿地控股/nt (/wkz 600606/m )/wky 融资/vi 融/vi 券/ng 信息/n (/wkz 11-21/m )/wky  
 这个/rz 世界/n ，/wd 因/p 你/rr 才/d 与众不同/vl  
 下/f 周/nr1 绿地/n 操作/vn  
 请问/v ？/ww 为何/ryv 涨/vi 停/vi ？/ww 
 9.30/m 元/q ，/wd 最后/f 的/ude1 买/v 入/v 机会/n 。/wj 记住/v ：/wp 本人/rr 是/vshi 价值/n 风向/n  
 绿/a 地下/s 周/nr1 1/m 跌破/v 9/m 元/q 后/f 将/d 重/d 启/v 阴/ad 跌/v 之/uzhi 路/n 的/ude1 理由/n  
 目前/t 该/rz 股/n 已经/d 跌/v 到/v 股价/n 密集/a 成交/vn 区/n 附近/f ，/wd 该/rz 区域/n 我/rr  
 关注/v 封/q 单/b 数量/n ，/wd 破/v 20万/m 就/d 卖/v 掉/v ，/wd 做/v t/rzt 也好/y ，/wd 等/udeng 回/v 调/v  
 收/v 在/p 9.86/m 附近/f  
 终于/d 卖/v 光/n 了/y ，/wd 唉/e ，/wd 舒服/a ，/wd 虽然/c 盈利/vi 几千/m 最后/f 剩下/v 10/m  
 绿地控股/nt 起码/d 要/v 大/a 涨/vi 三/m 个/q 板/n ！/wt ！/wt 13/m 元/q 见/v 。/wj 13/m 元/q 以下/f  
 完蛋/vi 了/y ！/wt 我/rr 100万/m 涨/vi 停/vi 追/v 进去/vf 了/y ！/wt 本/rz 想/v 明天/t 高/ad 开/v 冲/v  
 9/m 块/q 19/m 重新/d 买/v 回/v 第一/m 笔/q ~/w  
 要/v 哭/v 死/v 啦/y ！/wt     守/v 了/ule 一个/mq 多/a 月/n ，/wd   9.66/m 元/q 全部/m 清仓/vi 了/y  
 9.18/m 的/ude1 本/n ，/wd 买/v 来/vf 打/v 新/a ，/wd 以为/v 套/q 牢/a 盘/qv 太/d 多/a ，/wd 封/v 不/d 了/ule 涨/vi  
 清仓/vi 成功/a 9.31/m [/wkz 微笑/vi ]/wky  
 拿/v 了/ule 两/m 个/q 多/a 月/n ，/wd 昨天/t 出/vf 了/ule 今天/t 涨/vi 停/vi         背/v 呀/y  
 守/v 了/ule 2/m 个/q 月/n ，/wd 9.1/m 的/ude1 本/n ，/wd 挂/v 着/uzhe 9.25/m ，/wd 被/pbei 收/v 走/v 了/y 。/wj 开会/vi  
 绿地控股/nt       散/a 户/ng 止步/vi ！/wt 
 新/a 老/a 韭菜/n 在/p 我/rr 这里/rzs 签/v 个/q 到/v ，/wd 我/rr 看/v 看/v 一个/mq 月/n 后/f 还/d 有/vyou 多/m  
 三/m 个/q 月/n 内/f 给/p 你/rr 一个/mq 大/a 红包/n 。/wj 你/rr 愿意/v 等/v 吗/y ？/ww 
 绿地/n 已/d 成为/v 社保/vn 、/wn 基金/n 重点/d 买/v 入/v 的/ude1 十/m 大/a 金/b 股/n ！/wt 
 大家/rr 此/rzs 股/n 觉得/v 几/m 天/qt 内/f 会/v 封/q 板/n ？/ww 猜/v 对/p 者/k 我/rr 发/v 两百/m 元/q 红/a  
 大家/rr 都/d 去/vf 推广/v ，/wd 多/m 一个/mq 人/n 就/d 多/a 一/m 份/q 力量/n ！/wt 
 这/rzv 是/vshi 个/q 是/vshi 绿地/n 董事长/n 张玉良/nr ，/wd 你们/rr 有/vyou 啥/ry 话/n 在/p 这里/rzs 给/v  
 入/v 住/vi 绿地/n 9/m 个/q 月/n 每股/r 巨/ag 亏/v 6/m 元/q ，/wd 唯一/d 值得/v 高兴/a 的/ude1 就是/v  
 下方/f 放/v 了/ule 托/v 单/b 意思/n 是/vshi 还要/d 砸/v ?/ww 
 有/vyou 谁/ry 知道/v 张玉良/nr 的/ude1 生日/n ，/wd 我/rr 想/v 去/vf 恭祝/v 他/rr 生辰/n 快乐/an ，/wd  
 600606:/m 绿地控股/nt 2016年/t 第三/m 次/qv 临时/b 股东大会/n_new 之/uzhi 法/n  
 600606:/m 绿地控股/nt 2016年/t 第三/m 次/qv 临时/b 股东大会/n_new 决议/n  
 尾/ng 盘/ng 或/c 跌/v 停/vi ！/wt 
 绿地/n 入股/vi 协/vg 信/n 谁/ry 说了算/vl   一/m 纸/q 公告/n 透/a 玄机/n  
 慈文传媒/nt  
 买/v 1-/m 买/v 5/m ，/wd 几万/m 手/n 呀/y 、/wn 就/d 是/vshi 不/d 往/p 上/f 吃/v ！/wt 想/v 弄/v 啥/ry 泥/n ？/ww  
 绿地/n 集团/n 牵/v 手/n 山里/s 寒舍/n 与/p 耀莱/nr 集团/n   加速/vd 布局/v 多/m 元/q  
 我/rr 失望/a  
 老牛/nr 老/a 牛/n 老/a 牛/n 老/a 牛/n 老/a 牛/n 老/a 牛/n 老/a 牛/n 老/a 牛/n 老/a 牛/n 老/a 牛/n 老/a 牛/n  
 绿地控股/nt 我/rr 也/d 发表/v 我/rr 的/ude1 观点/n ，/wd 现在/t 很多/m 散/v 户/ng 发表/v 被/pbei  
 绿地/n 拟/v 在/p 成都/ns 建/v 保税/v 仓/ng   面积/n 或/c 达/v 三万/m 平/a   2016-11-/m  
 对/p 绿地/n 股价/n 的/ude1 一点/mq 看法/n  
 绿地控股/nt 总/b 市值/n 1111亿/m ，/wd 双/m 11/m 啊/y ，/wd 大/d 热/a 大/a 卖/v 啊/y ，/wd 今/tg  
 你/rr 可能/v 不/d 信/v ？/ww 我/rr 每次/r 买入/v 就要/d 连/ulian 跌/v 3/m 天/qt ！/wt 今天/t 入/v 了/y  
 散/v 户/ng 的/ude1 力量/n 是/vshi 无穷/z 的/ude1 ，/wd 如果/c 一亿/m 股民/n 都/d 来/vf 买/v 绿地/n ，/wd  
 谁/ry 是/vshi 600606/m 股/q 吧/y 里面/f 的/ude1 托/v ？/ww 
 我/rr 相信/v 大家/rr 进/vf 绿/a 毛/nr1 唯一/b 的/ude1 理由/n 无非/d 就是/v 从/p 42/m 跌/v 到/v 9/m  
 绿地/n 孙子/n 一/m 天/qt 一/m 骂/v ！/wt 大家/rr 给/p 我/rr 顶/v 上/f 去/vf ！/wt 
 我/rr 算/v 了/ule 一下/mq ，/wd 小非/nr2 基本/ad 减/v 持/v 完毕/vi 。/wj 最/d 多/a 还/d 有/vyou 3亿/m 股/q  
 600606:/m 绿地控股/nt 2016年/t 第三/m 次/qv 临时/b 股东大会/n_new 资料/n  
 9.20/m 元/q 深/a 套/q 500/m 股/q ，/wd 啊/e 死/a 的/ude1 心/n 都/d 有/vyou  
 从/p 中国/ns 绿地/n 到/v 世界/n 绿地/n ！/wt 万科/nt 是/vshi 中国/ns 品牌/n ，/wd 绿地/n 是/vshi  
 江西赣江/ns 新区/n 成立/vi   签约/vi 绿地/n 万达/nz 等/udeng 逾/vg 千亿/m 项目/n   观/vg  
 趁/p 那/rzv 几/m 个/q 合伙/vn 企业/n 的/ude1 货/n 出/vf 完了/vi ，/wd 机构/n 要/v 想/v 再/d 拿/v 货/n 就/d  
 绿地控股/nt 收盘价/n 9.19/m 元/q ，/wd 600240/m 华业资本/nt 收盘价/n 11/m  
 再/d 论/v 绿地控股/nt 。/wj 欢迎/v 讨论/vn 。/wj   1：/m 股价/n 从/p 42.98/m 跌/v 到/v  
 买/v 股票/n 几/m 点/qt 基本/a 的/ude1 东西/n ！/wt 
 绿地控股/nt (/wkz 600606/m )/wky 融资/vi 融/vi 券/ng 信息/n (/wkz 11-17/m )/wky  
 特/ag 普/ag 朗/ag 财团/n 跟/p 绿地/n 有/vyou 接触/vn ，/wd 只能/v 说/v 这么/rz 多/m  
 诱/vg 多/m 结束/v ！/wt 午后/t 或/c 直/d 杀/v 跌/v 停/vi ！/wt 套/q 牢/a 最后/f 抄/v 底/f 的/ude1 人/n ！/wt 
 耐心/a 点/qt ，/wd 等/udeng 大盘/n 指数/n 跌/v ，/wd 再/d 进/vf 绿地/n ！/wt 
 明天/t 绿地/n 可能/v 还/d 会/v 缩量/n_new 调整/v 一/m 天/qt  
 看到/v 绿地控股/nt 这/rzv 股票/n ，/wd 我/rr 就/d 想/v 笑/v  
 前/f 几/m 天/qt 外资/n 抄/v 底/f ，/wd 这/rzv 是/vshi 在/p 洗/v 盘/qv ，/wd 韭菜/n 们/k 冲/v 冲/v 冲/v ！/wt 别/d  
 绿地/n 定向/d 增发/v 获/v 批/q 后/f 会/v 停/vi 牌/n 吗/y ？/ww 复/vg 牌/n 会/v 不/d 会/v 一/m 字/n 涨/vi  
 [/wkz 降/v 准/h 降息/vn 揭秘/v ]/wky 绿地控股/nt 2015年/t 三/m 季报/n [/wkz 超/v 牛/n 震撼/v  
 万科/nt 被/pbei 猎手/n 追逐/v ，/wd 真正/b 的/ude1 原因/n 你/rr 知道/v 吗/y ？/ww   2016年/t 0/m  
 置/v 疑/vg “/wyz 股/n 神/n ”/wyy 老郭/nr 四/m 的/ude1 造假/vn  
 抢/v 啊/y ，/wd 抢/v 啊/e 18日/t 大/d 涨/vi 了/y ，/wd 收/v 9.45/m 元/q 以上/f 啊/y ，/wd 锣鼓/n 喧/ag  
 明天/t 绿地/n 一/m 根/q 长阳/ns 拔/v 起/vf  
 这个/rz 股票/n 都/d 能/v 涨/vi ，/wd 我/rr 把/pba 机/n 儿/k 割/v 了/y  
 拿/v 住/vi 收益/n  
 绿地/n 收购/v 美国/nsf 生物/n 科技/n 园/ng 项目/n   产/ng 城/n 模式/n 首/m 度/qv 落地/vi  
 今年/t 签订/v 几/m 个/q 重大/a 项目/n 保证/v 绿地/n 明年/t 业绩/n 稳定/an 增长/vn  
 中/b 车/n 的/ude1 今天/t ，/wd 就是/v 绿地/n 的/ude1 明天/t 。/wj 
 如果/c 今天/t 象/ng 马/n 不/d 出来/vf ！/wt 明天/t 必/d 涨/vi [/wkz 摊/n 手/n ]/wky [/wkz 摊/n 手/n ]/wky [/wkz 摊/n  
 8.99/m 果断/ad 进场/vi 了/y  
 决战/vi 在/p 明天/t  
 绿地控股/nt 周一/t 再现/v 地/ude2 量/v 会/v 是/vshi 行情/n 爆发/v 点/qt ，/wd 抓住/v 一/m 波/n  
 万科/nt 继续/v 火/n ，/wd 绿地/n 何/ry 熄火/vi ？/ww 
 融/vi 券/ng 绿地/n  
 来去/vi 自由/an ，/wd 涨跌/v 皆/d 赚/v  
 跳/vi 空/d 低/a 开/v ，/wd 直接/ad 闷/v 死/v  
 谨防/v 双/m 头/q  
 朋友/n 你/rr 今天/t 买/v 了/ule 木/a 有/vyou  
 明日/t 又是/c 进货/vi 时/ng  
 明日/t 操作/v 预案/n  
 相/d 马/nr1 招募/v 几/m 名/q 提/v 鞋/n 童/ng  
 江西赣江/ns 新区/n 成立/vi   签约/vi 绿地/n 千亿/m 项目/n  
 常/d 回家/vi 看看/v  
 只有/c 散/v 户/ng 越/d 多/a 的/ude1 股票/n 才/d 能/v 涨/vi ，/wd 因为/c 散/v 户/ng 不/d 会/v 砸/v 盘/qv ，/wd  
 绿地控股/nt 明天/t 开盘/vi 预测/v 一/m 下/f 9.20/m 、/wn 看/v 看/v 准/a 不/d 准/a  
 16/m 年/qt 5月30日/t -/wp 16/m 年/qt 6月8日/t 共/d 8/m 天/qt 的/ude1 走势/n 和/cc 16/m 年/qt 1月/t 4/m  
 绿地/n 股价/n 不/d 涨/vi 应该/v 和/cc 它/rr 的/ude1 增发/v 收购/vn 背后/f 利益/n 输送/v 黑/a  
 昨/tg 已/d 预/d 判/v 今日/t 大/d 跌/v ！/wt 此时/r 不/d 走/v 还/d 待/vi 被套/n 牢/ng 时/ng ？/ww 
 绿地/n 周/qt k/vf 线/n 已经/d 出现/v 穿/v 头/n 破/v 脚/n 的/ude1 阳/nr1 线/n ，/wd 并且/c 一/m 阳/ag 吞/v  
 如果/c 绿地/n 的/ude1 散/a 户/ng 能/v 增加/v 到/v 50万/m ，/wd 股价/n 必/d 上/vf 20/m 元/q  
 绿地控股/nt 没/d 想到/v 有/vyou 这么/rz 大/a 的/ude1 利/n 空/ng ，/wd 我/rr 满/v 仓/ng 了/y ，/wd 怎么/ryv  
 9.38/m 元/q 买/v 的/ude1 ，/wd 下午/t 会/v 涨/vi 停/vi 吗/y ？/ww 
 我/rr 来/vf 了/ule 就/d 涨/vi 上/f 来/vf 吧/y  
 刚/d 研究/v 了/ule 绿地控股/nt 606/m 这/rzv 位/q 网友/n 资料/n   发现/v ！/wt   这/rzv 货/n  
 明日/t 大盘/n 破/v 位/q 下跌/vi ！/wt 谁/ry 能/v 独善其身/vl ？/ww 剑/n 指/v 7.5/m 元/q ！/wt  
 本/rz 周/ng 到/v 7.5/m 元/q 附近/f ！/wt 逢/v 高/ad 减/v 仓/ng ！/wt  
 看到/v 有人/r 说/v “/wyz 仙人/n 指/v 路/n ”/wyy ，/wd 忍不住/v 就/d 想/v 骂/v ！/wt 如果/c 股/n  
 清仓/vi 式/k 割/v 肉/n ！/wt 拉/v 一万/m 个/q 板/ng 也/d 不/d 后悔/v [/wkz 大便/n ]/wky [/wkz 大便/n ]/wky [/wkz  
 千/m 足/a 黄金/n 当/p 烂/a 铜/n   握紧/v 绿/an 控/v 莫/d 放松/v ！/wt 
 [/wkz 不屑/v ]/wky 今天/t 9.20/m 进货/vi ，/wd 9.40/m 我/rr 就/d 出/vf 货/n 。/wj 今天晚上/t 就/d  
 张玉良/nr 与/p 吴旭/nr 牵/v 手/n 背后/f ：/wp 商业/n 地产/n 资本/n 化/v 故事/n 正/d 待/vi  
 8/m */w 45/m 元/q 精/a 准/a 抄/v 底/f ，/wd 等/udeng ，/wd 有/vyou 图/n 有/vyou 真相/n ，/wd 淡/dg 定/v 最/d 重要/a ，/wd  
 明天/t 上海/ns 银行/n 上市/vi ，/wd 绿地/n 拥有/v 他/rr 的/ude1 股权/n 。/wj 成本/n 便宜/an  
 绿地控股/nt (/wkz 600606/m )/wky 融资/vi 融/vi 券/ng 信息/n (/wkz 11-14/m )/wky  
 今天/t 或/c 下/f 周/qt 初/f 是/vshi 买/v 入/v 绿地/n 的/ude1 最佳/z 时间/n 点/qt 。/wj 
 为了/p 庄家/n 方便/an ，/wd 我/rr 把持/v 仓/ng 和/cc 成本/n 都/d 发/v 上来/vf ，/wd 你/rr 看/v 着/uzhe  
 之间/f 来回/vd 徘徊/vi  
 股/n 神/n 回来/v 看看/v  
 该/rz 股/n 看/v 长/ad 做/v 短/a 的/ude1 一定/d 是/vshi 跟/p 我/rr 一样/uyy 的/ude1 结局/n 。/wj 
 绿地/n 今天/t 的/ude1 回/qv 探/v 较/d 理想/a  
 明天/t 不/d 上十/m 元/q ，/wd 大家/rr 不要/d 卖/v 出/vf 哈/b  
 本/rz 周/qt 必/d 到/v 7.5/m 元/q ！/wt 耐心/ad 点/v ！/wt 就/d 在/p 这/rzv 几/m 天/qt ！/wt 
 一点/mq 半/m 9.20/m 想/v 做/v t/rzt 忍/v 住/vi 了/y ，/wd 二点/t 9.17/m 想/v 做/v t/rzt 忍/v 住/vi 了/y ，/wd  
 用/p 财富/n 网/n 看/v 资金/n 流入/v ，/wd 心中/s 暗喜/v ，/wd 有/vyou 主力/n 建仓/nr2 的/ude1 味/ng  
 绿地控股/nt   我/rr 原来/d 一直/d 不/d 相信/v 有/vyou 只/d 跌/v 不/d 涨/vi 的/ude1 股/n ，/wd 直/d  
 写/v 给/p 清仓/vi 一/m 股/q 友/ng “/wyz n/o 专/d 收/v 垃圾/n ”/wyy  
 36.52/m 的/ude1 成本/n ，/wd 4万/m 股/q 。/wj 怎么/ryv 办/v 怎么/ryv 办/v ！/wt 
 明天/t 会/v 上十/m 元/q 以上/f  
 3/m 浪/n 即/d 将/d 形成/v ，/wd 看/v 高/a 12.7/m 元/q ，/wd 等待/v 验证/v ，/wd 现在/t 缺/v 的/ude1  
 我/rr 的/ude1 股票/n 交易/vn 费/n 是/vshi 万分/d 之/uzhi 四/m 手续费/n 贵/a 吗/y ？/ww 
 我/rr 觉得/v 今天/t 9.15/m 开盘/vi ，/wd 9.51/m 收盘/vi ！/wt 大家/rr 怎么/ryv 看/v ？/ww 
 建议/n 绿地控股/nt 改正/v 名/q 《/wkz 绿/a 套/q 全/a 控/vg 》/wky 同意/v 举手/vi ，/wd 大盘/n  
 半/m 年/qt 过去/t ，/wd 绿地/n 从/p 14.12/m 跌/v 到/v 9.14/m 元/q ，/wd 信/n 达/v 从/p 5.48/m  
 相/d 马/nr1 也/d 谈/v “/wyz 线/n ”/wyy  
 2018年6月/t 30/m 号/q 的/ude1 解禁/vn 股/n 有/vyou 89.45亿/m 股/q ，/wd 解禁/vi 股/n 占/v 总/b  
 说实话/vl 每次/r 看到/v 很多/m 人/n 发/v “/wyz 今日/t 涨/vi 停/vi ”/wyy “/wyz 明日/t 涨/vi 停/vi  
 无瑕/z 顾及/v  
 下/f 个/q 交易日/n ，/wd “/wyz 中国/ns 绿地/n 博大/a 绿/a 泽/ag ”/wyy 闪亮/v 登场/vi 。/wj 主/ag  
 明天/t 跌/v 停/vi 可能性/n 很/d 大/a  
 绿地控股/nt 52亿/m 收购/v 协/vg 信/n 地产/n 40%/m 股权/n   成/v 并列/v 第一/m 大/a  
 专家/n 说/v 好/a 的/ude1 年底/t 到/v 50/m 元/q 一/m 股/q 呢/y ？/ww 
 周/nr1 一/m 回/qv 踩/v 补缺/vi 周二/t 磨/v 一/m 天/qt 周三/t 开始/v 真正/d 上涨/vi  
 高手/n 三成仓/nr  
 我/rr 来/vf 了/y ！/wt  
 绿地控股/nt (/wkz 600606/m )/wky 融资/vi 融/vi 券/ng 信息/n (/wkz 11-11/m )/wky  
 一/m 则/q 笑话/n  
 绿地控股/nt ：/wp 价值/n 投资/vn 洼地/n 中/f 的/ude1 金/b 股/n  
 请教/v ：/wp 8月12日/t 那/rzv 几/m 天/qt 成交量/n 为何/ryv 放大/v ？/ww ？/ww ？/ww  
 炒股/vi 真理/n :/wp 只要/c 拿/v 出/vf 一万/m 元/q 本/n 等/udeng 机会/n ，/wd 只要/c 一百/m 个/q  
 吧/y 里/f 托/v 不少/m ！/wt 看样子/v 有/vyou 两/m 个/q 点/qt 的/ude1 涨幅/n 都/d 不错/a 了/y ！/wt 
 今天/t 进/vf 了/ule 绿地控股/nt ，/wd 这/rzv 股/q 严重/ad 超/v 跌/v ，/wd 应该/v 有/vyou 3/m 个/q 板/n  
 今天/t 很多/m 人/n 看到/v 高/ad 开/v 低/a 走/v 就/d 自以为是/vl 认为/v 是/vshi 主力/n 出/vf  
 今天/t 文化/n 三/m 哥/n 感想/n 如何/ryv ？/ww 
 绿地控股/nt 拟/v 52亿/m 元/q 收购/v 协/vg 信/n 远/ad 创/vg 40%/m 股权/n   并列/vd 成为/v  
 三/m 哥/n 守擂/v 台/q ，/wd 相/d 马/nr1 攻/v 擂/v 来/vf  
 十月/t 底/f ，/wd 17800/m 股/q ，/wd 成本/n 9.16/m 元/q ，/wd 怕/v 个/q 卵/n ，/wd 要/v 是/vshi 继/vg  
 绿地控股/nt 拟/v 51.63亿/m 入股/vi 协/vg 信/n 远/ad 创/vg   成/v 并列/v 第一/m 大/a 股/n  
 600606:/m 绿地控股/nt 关于/p 拟/v 投资/v 入股/vi 重庆/ns 协/vg 信/n 远/ad 创/vg 房/n  
 哈哈哈/o 久违/vi 的/ude1 红色/n  
 早上/t 追/v 高/a 了/ule 9.43/m 冲/v 进/vf 去/vf 了/y ，/wd 第二/m 次/qv 追/v 高/a 进/vf 票/n ，/wd 不/d 会/v  
 去年/t 以/p 增发/v 价/n 5.54/m 元/q 新/a 进/vf 的/ude1 前/f 10/m 大/a 股东/n 占/v 流通/vn 股/n 90/m  
 只/d 能/v 寄/v 希望/v 于/p 技术/n 指标/n 的/ude1 神/n 奇迹/n 出现/v  
 绿地控股/nt 拟/v 斥资/v 51亿/m 入股/vi 协/vg 信/n 远/ad 创/vg  
 绿地控股/nt 拟/v 投资/v 协/vg 信/n 远/ad 创/vg 40%/m 股权/n  
 以逸待劳/vl  
 下/f 周/nr1 一/m 场/qv 外/f 资金/n 将/d 大举/d 扫/v 货/n 绿地/n 集团/n ！/wt 
 四两拨千斤/vl ，/wd 该/rz 股/q 走势/n 显示/v 证监会/n 态度/n  
 买/v 入/v 绿地/n 过/uguo 国庆/t ，/wd 必/d 有/vyou 喜庆/vi  
 绿地控股/nt 全资/n 子公司/n 拟/v 51.63亿/m 获得/v 协/vg 信/n 远/ad 创/vg 40%/m 股/q  
 大/a 基建/n ，/wd 大/a 金融/n ，/wd 大/a 消费/vn ，/wd 大/a PPP/n ，/wd 大/a 股权/n ，/wd 2017/m  
 绿地控股/nt (/wkz 600606/m )/wky 融资/vi 融/vi 券/ng 信息/n (/wkz 11-09/m )/wky  
 负面/b 消息/n 太/d 多/a 大家/rr 知道/v 其/rz 不/d 涨/vi 原因/n ！/wt 
 绿地控股/nt ：/wp 拟/v 斥/vg 51.63亿/m 元/q 入股/vi 协/vg 信/n 远/ad 创/vg   获/v 40%/m 股/q  
 1/m 、/wn 绿地控股/nt 借/v 壳/ng 上市/vi 以来/f ，/wd 16/m 年/qt 7月/t 开始/v 出现/v 集中/v  
 股/n 神/n 满/a 仓/ng ，/wd 全部/m 押/v 上/vf  
 余则成/nr 的/ude1 伟大/a 是/vshi 值得/v 股民/n 们/k 学习/v 的/ude1 ！/wt 
