大仙/nr2 ，/wd 怎么/ryv 混/v 成/v 这样/rzv 了/y ？/ww 
 攻/v 市场/n 4000/m 点/qt 之前/f ，/wd 可/v 大胆/ad 进行/vx 低/a 吸/v 的/ude1 10/m 只/q 潜力/n 个/q  
 吸纳/v ：/wp 中/b 长线/n 必将/d 走/v 牛/n 的/ude1 小/a 盘/qv 潜力/n 成长/vn 个/q 股/n  
 时下/t 可/v 底部/f 大胆/ad 建/v 仓/ng 的/ude1 超/h 跌/v 低价/n 潜力/n 黑马/n 个/q 股/n  
 到/p 市场/n 4000/m 点/qt 之前/f ，/wd 可/v 大胆/ad 进行/vx 低/a 吸/v 的/ude1 10/m 只/q 潜力/n 个/q  
 蹲/v 下/f 就/d 可/v 捡/v 到/v 钱/n 的/ude1 低价/n 袖珍/b 小/a 盘/qv 个/q 股/n  
 攻/v 市场/n 4000/m 点/qt 之前/f ，/wd 可/v 大胆/ad 进行/vx 低/a 吸/v 的/ude1 10/m 只/q 潜力/n 个/q  
 这/rzv 一/m 幕/q ，/wd 不/d 会/v 太/d 久/a ~/w ~/w   ~/w  
 肯定/v 不/d 是/vshi 骡子/n @/w  
 [/wkz 绝对/d 震撼/v ]/wky 在/p 上/f 银/b 股/n 吧/y 唱/v 多/ad 唱/v 空/d 是/vshi 无/v 用/v 的/ude1 ，/wd 只有/c 资/ng  
 [/wkz 超级/b 震撼/vn ]/wky 罕见/a 走势/n 预示/v 别墅/n 行情/n 即将/d 到来/vi ！/wt 
 [/wkz 成交/v ]/wky 消费/vn 金融/n 公司/n 进入/v 盈利/vi 爆发/v 期/qv  
 满仓中/nr  
 [/wkz 爱心/n ]/wky 当/p 重大/a 历史/n 机遇/n 出现/v 时/ng ，/wd 你/rr 会/v 作出/v 什么/ry 选择/v  
 [/wkz 震撼/v 人类/n ]/wky ：/wp 欢迎/v @仙神明灯上海银行吧/nr   继续/v 疯狂/a  
 [/wkz 疯狂/ad 大笑/v ]/wky ：/wp 欢迎/v @仙神明灯上海银行吧/nr   继续/v 疯狂/a  
 [/wkz 微笑/vi ]/wky ：/wp 欢迎/v @仙神明灯上海银行吧/nr   继续/v 疯狂/ad 恐吓/v  
 全球/n 顶级/b 抗癌/vn 药/n ，/wd 中国/ns 拥有/v 自主/vd 研发/v 产权/n  
 咯咯/o 咯咯/o 笑/v ，/wd 三/m 年/qt 利润/n 之/uzhi 和/cc 超/v 现/tg 公司/n 市值/n 。/wj   今年/t  
 咯咯/o 咯/y ，/wd 晨鸣/nz 三/m 年/qt 利润/n 之/uzhi 和/cc 超/v 现/tg 公司/n 市值/n 。/wj   今年/t  
 上行/vi 必将/d 复制/v 2月10日/t 的/ude1 江阴/ns 银行/n ！/wt 
 上海/ns 银行/n 再/d 跌/v 15%/m  
 一路/mq 走/v 好/a ~/w ~/w   ~/w  
 出/vf 闗/w  
 上海/ns //w 分享/v   皇城/ns 金枝玉叶/nl   却/d 是/vshi 贱/a 奴/ng 使女/n 身价/n  
 小/a 银行/n ，/wd 大大/d 的/ude1 市值/n ！/wt 该/rz 怎/ryv 去/vf 就/d 怎/ryv 去/vf 吧/y ！/wt 
 汉/b 贼/n 金煜/nr2 在/p 恶意/d 做/v 空/v A/rzv 股/n 方面/n 是/vshi 做出/v 了/ule 重大/a 贡献/n 的/ude1  
 [/wkz 狗/n 蛋/n ]/wky 上海/ns 银行/n (/wkz 601229/m )/wky 或/c 将/d 一路/mq 疯狂/a 向/p 钱/n 进/vf ！/wt 
 上海/ns 银行/n 进入/v 恒生/nz A/rzv 股/n 100/m 强/a 指数/n  
 上海/ns 银行/n (/wkz 601229/m )/wky 融资/vi 融/vi 券/ng 信息/n (/wkz 09-22/m )/wky  
 感谢/v 仙/ng 灯/n ，/wd 有/vyou 你/rr 的/ude1 陪伴/vn 真/d 好/a ，/wd 上/vf 银/ng 在/p 你/rr 的/ude1 大力/d 做/v 空/ng  
 上海/ns 银行/n (/wkz 601229/m )/wky 融资/vi 融/vi 券/ng 信息/n (/wkz 09-21/m )/wky  
 上海/ns 银行/n 盈利/n 明/tg 升/v 暗/ad 降/v   拉/v 携/v 程/nr1 布局/n 消费/vn 金融/n 前景/n  
 叫/vi 什么/ry 名字/n 啊/y ？/ww 
 上海/ns 银行/n (/wkz 601229/m )/wky 融资/vi 融/vi 券/ng 信息/n (/wkz 09-19/m )/wky  
 安静/a @/w  
 上海/ns 银行/n (/wkz 601229/m )/wky 融资/vi 融/vi 券/ng 信息/n (/wkz 09-06/m )/wky  
 大部分/m 次/qv 新/a 银行/n 股/n 都/d 已/d 越过/v 了/ule 新/a 股/n 开/v 板/ng 的/ude1 位置/n ！/wt ！/wt  
 上海/ns 银行/n (/wkz 601229/m )/wky 融资/vi 融/vi 券/ng 信息/n (/wkz 09-14/m )/wky  
 太/d 热门/a 的/ude1 股/n 要/v 跌/v 破/v 发/v 价/n 。/wj 大家/rr 都/d 想/v 分红/vi 赚钱/v ，/wd 可是/c  
 靓/w 股/n ~/w 上海/ns 银行/n   西水股份/nt   华资实业/nt   佳讯飞鸿/nt   中/f  
 上海/ns 银行/n (/wkz 601229/m )/wky 融资/vi 融/vi 券/ng 信息/n (/wkz 09-13/m )/wky  
 上海/ns 银行/n (/wkz 601229/m )/wky 融资/vi 融/vi 券/ng 信息/n (/wkz 09-12/m )/wky  
 [/wkz 爱心/n ]/wky 2016年/t 中国/ns 证券/n 市场/n 最后/f 的/ude1 抄/v 底/f 大/a 牛/n 机会/n ！/wt 
 上海/ns 银行/n (/wkz 601229/m )/wky 融资/vi 融/vi 券/ng 信息/n (/wkz 09-08/m )/wky  
 上海/ns 银行/n (/wkz 601229/m )/wky 融资/vi 融/vi 券/ng 信息/n (/wkz 09-07/m )/wky  
 上海/ns 银行/n 半/m 年/qt 考/v ：/wp 净利润/n 同比/n 增长/v 6.57%/m   不良/a 率/v 下/vf  
 除/p 完/vi 权/n 后/f 不/d 涨/vi 到/v 25/m ，/wd 都/d 不好意思/a 跟/p 别人/rr 打招呼/vi  
 上海/ns 银行/n _/w TUES_/xu 绿/a 翻/v 红/a 双/m 色鬼/n 变脸/vi _/w 24.12/m  
 涨/vi 个/q 屁/n ！/wt 逃命/v 要紧/a ！/wt 新/a 股/n 已经/d 切/v 底/f 摧毁/v 了/ule 股市/n ，/wd 没/v  
 你/rr 追/v 套/q 了/y 吗/y ？/ww 长/a 阴/a 突袭/vn 了/y ！/wt 
 看样子/v 要/v 跳水/vn ！/wt 
 关注/v ：/wp  
 [/wkz 满/v 仓/ng 赚/v 大/a 牛/n ]/wky 女士/n 们/k 先生/n 们/k 朋友/n 们/k ！/wt 战胜/v 内心/n 的/ude1 恐/vg  
 上海/ns 银行/n 上半年/t 实现/v 净利润/n 77.96亿/m 元/q   非/b 息/ng 收入/n 增/v  
 上海滩/ns 不/d 容许/v 有/vyou 这么/rz 婊子/n 的/ude1 鸡/n 存在/v  
 婊子/n 银行/n  
 这个/rz 庄/ng 是/vshi 个/q 婊子/n  
 上海/ns 瘪三/n 行/ng ，/wd 干/v 你/rr 老/a 姆金煜/nrf  
 上海/ns 银行/n (/wkz 601229/m )/wky 融资/vi 融/vi 券/ng 信息/n (/wkz 08-25/m )/wky  
 你/rr 好/a 一/m 醉/v 舞/v 东方/s ，/wd 我/rr 是/vshi “/wyz   中国/ns 精神/n 健康/an 研究/vn 中心/n  
 601229:/m 上海/ns 银行/n 2017年/t 半/m 年度/n 报告/n 摘要/n  
 601229:/m 上海/ns 银行/n 2016/m 年度/n 股东大会/n_new 的/ude1 法律/n 意见书/n  
 601229:/m 上海/ns 银行/n 2017年/t 半/m 年度/n 报告/n  
 金煜/nr 出来/vf 舔/v 我/rr 记/v 吧/y  
 若/c 此/rzs 瘪三/n ，/wd 豚/w 犬/ng 耳/y ！/wt 
 上海/ns 银行/n (/wkz 601229/m )/wky 融资/vi 融/vi 券/ng 信息/n (/wkz 08-24/m )/wky  
 上海/ns 银行/n (/wkz 601229/m )/wky 融资/vi 融/vi 券/ng 信息/n (/wkz 08-18/m )/wky  
 拜/v 财神/n ，/wd 保佑/v 新股/n 中/f 签/v ，/wd 股票/n 大/a 涨/vi ，/wd 好人/n 有/vyou 好运/n ！/wt 
 不/d 抛/v 是/vshi 傻子/n 的/ude1 神灯/n 哪/ry 去/vf 了/y  
 601229:/m 上海/ns 银行/n 关于/p 上海/ns 尚/d 诚/a 消费/vn 金融/n 股份/n 有限/a  
 601229:/m 上海/ns 银行/n 关于/p 董事/n 任职/vn 资格/n 获/v 监管/vn 机构/n 核/n  
 601229:/m 上海/ns 银行/n 关于/p 收到/v 《/wkz 中国证监会/nt 行政/n 许可/vi  
 601229:/m 上海/ns 银行/n 关于/p 优先/v 股/n 发行/vn 方案/n 及/cc 公司/n 章程/n  
 601229:/m 上海/ns 银行/n 2016年/t 年度/n 权益/n 分派/v 实施/v 公告/n  
 601229:/m 上海/ns 银行/n 2016年/t 年度/n 权益/n 分派/v 实施/v 公告/n  
 601229:/m 上海/ns 银行/n 监事会/n 五/m 届/q 一/m 次/qv 会议/n 决议/n 公告/n  
 601229:/m 上海/ns 银行/n 董事会/n 五/m 届/q 一/m 次/qv 会议/n 决议/n 公告/n  
 601229:/m 上海/ns 银行/n 独立董事/n_new 独立/a 意见/n  
 601229:/m 上海/ns 银行/n 2016/m 年度/n 股东大会/n_new 决议/n 公告/n  
 601229:/m 上海/ns 银行/n 关于/p 召开/v 2016/m 年度/n 股东大会/n_new 的/ude1 提/v  
 601229:/m 上海/ns 银行/n 2016/m 年度/n 股东大会/n_new 会议/n 材料/n  
 601229:/m 上海/ns 银行/n 关于/p 选举/v 产生/v 第五/m 届/q 监事会/n 职工/n  
 谁/ry 恶意/d 做/v 空/ng ，/wd 婊子/n 请/v 回答/v ？/ww 
 上海/ns 银行/n (/wkz 601229/m )/wky 融资/vi 融/vi 券/ng 信息/n (/wkz 08-11/m )/wky  
 社保/vn 加/v 仓/ng :/wp   怎么/ryv 跌/v 的/ude1 就/d 会/v 怎么/ryv 涨/vi 上去/vf （/wkz 荐/vg 股/n ）/wky  
 时间/n 之/uzhi 窗/ng 明天/t 开启/v ，/wd 看看/v 老/a 夫/ng 水平/n   如何/ryv ~/w   @/w   ~/w  
 2017.6.23/m 号/q ：/wp 据说/v 上海/ns 银行/n 有/vyou QF11/n ？/ww 我/rr 喜欢/vi 。/wj  
 明天/t 不/d 抄/v 底/f ，/wd 日后/t 必/d 遭/v 天/qt 谴/vg ——/wp 穷困/a 一生/n ~/w ~/w  
 上海/ns 银行/n 真是/d 奇葩/n ！/wt 
 上海/ns 银行/n (/wkz 601229/m )/wky 融资/vi 融/vi 券/ng 信息/n (/wkz 06-06/m )/wky  
 上海/ns 银行/n (/wkz 601229/m )/wky 融资/vi 融/vi 券/ng 信息/n (/wkz 06-02/m )/wky  
 上海/ns 银行/n (/wkz 601229/m )/wky 融资/vi 融/vi 券/ng 信息/n (/wkz 05-17/m )/wky  
 [/wkz 金/b 爷/ng 怒吼/vi ]/wky 一/m 醉/v 舞/v 东方/s 杂种/n 全家/n 不/d 死/v 绝/ag ，/wd 上海/ns 银行/n  
 热烈/ad 欢迎/v 仙/ng 灯/n 回归/v 上/vf 银/ng 吧/y ！/wt ！/wt ！/wt  
 此时/r 不/d 满/a 仓/ng ，/wd 难道/d   等/udeng 天/n 雷/n 劈/v 乎/y ~/w ~/w   ~/w ？/ww 
 上海/ns 银行/n 你/rr 看跌/v 何不/d 回家/vi 休息/v   ？/ww 
 上海/ns 银行/n 上市/vi 告诉/v 了/ule 我们/rr ——/wp  
 上海/ns 银行/n 非公开/n_new 发行/v 200亿/m 元/q 优先/vn 股/n 获/v 批/q  
 今天/t 不/d 涨/vi 停/vi 大家/rr 去/vf 上海/ns 银行/n 营业厅/n 拉/v 屎/n  
 明天/t 不见/v 长阳/ns ，/wd 老夫/nr 决定/v 金/b 盆/n 洗手/vi ——/wp 从此/d   醉/v 江/nr1  
 上海/ns 银行/n 大/a 股东/n 全家人/n 死/v 光/n 。/wj 坑人/vi  
 上海/ns 银行/n 2亿/m 优先/vd 股/v 发行/v 获/v 银监/n_new 局/n 批复/v  
 仙/ng 神明/n 灯/n ，/wd 尼玛/ns 贵姓/n 吖/n ？/ww ！/wt ！/wt  
 一/m 季度/n 现金流/n_new 为何/ryv 是/vshi -/wp 3.92/m 元/q ？/ww 这/rzv 是/vshi 什么/ry 情况/n ？/ww 请/v  
 现在/t 开始/v 让/v 我们/rr 见证/v 上/vf 银/ng 慢慢/d 填/v 权/n 之/uzhi 路/n  
 资产/n 质量/n 企稳/n_new   突破/vn 增长/vn 瓶颈/n 可/v 期/qv  
 瘪三/n 银行/n 再次/d 赤裸裸/z 散发/v 出/vf A/rzv 股/n 市场/n 的/ude1 所有/b 无耻/an  
 [/wkz 爱心/n 提示/v ]/wky :/wp 上海/ns 银行/n 二/m 次/qv 暴力/n 满/a 仓/ng 抄/v 底/f 的/ude1 时机/n 又/d  
 上海/ns 银行/n   铿锵/o 三/m 人/n 行/ng 、/wn 、/wn 、/wn  
 22/m 地/ude2 成功/ad 建/v 仓/ng 上/f 银/ng 出来/vf 举/v 举手/vi ！/wt ！/wt ！/wt  
 运作/vi 上/f 银/ng 三万/m 股/q ，/wd 从/p 最/d 多/ad 亏/v 十五万/m 到/v 今天/t 清仓/vi 赚/v 八/m  
 上海/ns 银行/n (/wkz 601229/m )/wky 融资/vi 融/vi 券/ng 信息/n (/wkz 04-18/m )/wky  
 无锡/ns 银行/n 欢迎/vn 神灯/n 先生/n 的/ude1 光临/vn 。/wj 
 除/p 权/n 价/n   20.43/m 元/q  
 除/p 权/n 除/p 息/vg 价/n 的/ude1 计算/vn 公式/n ::/wp 一千/m 股/q :/wp 收盘价/n 减/v 分/qt 现金/n  
 上海/ns 银行/n 将/d 复制/v 牛/n 股/q 走势/n ，/wd 收复/v 新高/n ，/wd 坐等/v 吃/v 肉/n 了/y  
 上海/ns 银行/n 为什么/ryv 会/v 成为/v 6/m 、/wn 7月/t 银行/n 主力/n   股/q  
 我/rr 是/vshi 对/p 的/ude1 ，/wd 没有/d 抛/v 错/v 。/wj 
 明天/t 是/vshi 最后/f 出局/vi 机会/n ！/wt 
 张家港/ns 行/ng 成/v 中国/ns 第一/m 高价/n 银行/n 股/n 是/vshi 谁/ry 的/ude1 耻/ag 乳/ng  
 上海/ns 银行/n 的/ude1 功效/n ：/wp 兑/v 新/a   保值/vi   增值/vi （/wkz 每年/r 分红/vi 高于/v  
 [/wkz 敬请/v 投资者/n 注意/v ]/wky ：/wp 女士/n 们/k 先生/n 们/k 朋友/n 们/k ！/wt 财富/n 号/q  
 上海/ns 银行/n ：/wp 今日/t 跌/v 了/ule 1.12%/m  
 上海/ns 银行/n 信用卡/n 经营/vn 存/v 漏洞/n   17/m 人/n 各/rz 留/v 3万/m 坏账/n 玩/v 隐/v  
 今天/t 全部/m 卖/v 出/vf 上海/ns 银行/n （/wkz 有/vyou 图/n 有/vyou 真相/n ）/wky  
 跌破/v 26/m 元/q ，/wd 即/d 爆/v 仓/ng 。/wj 欢迎/v 围观/vi 。/wj  
 张家港/ns 农村/n 信用社/n 竟然/d 26.83/m 元/q 超过/v 上海/ns 银行/n 啦/y  
 传说/n 中/f 的/ude1 老/a 鸭/ng 头/n 惊/v 现/tg 上海/ns 银行/n ！/wt 
 上海/ns 银行/n 内/f 动力/n 强劲/a  
 提前/vd 庆祝/v 上海/ns 银行/n 明天/t 突破/v 25/m 元/q ，/wd 提前/vd 庆祝/v 股市/n 第/m  
 下/vf 周一/t 上/f 银/ng 涨/vi 停/vi 怎么办/ryv ，/wd 今天/t 买/v 不/d 买/v ？/ww ？/ww  
 呵呵/o   还有/v 7万/m 股/q 融/vi 券/ng 的/ude1 傻/a 叉/n ?/ww   天/qt 哪/y !/wt  
 上海/ns 银行/n ：/wp 去年/t 净利/n 增/v 一/m 成/q   拟/v 10/m 转/v 3/m 股/q 派/nms 5/m 元/q  
 上海/ns 银行/n ：/wp 岁/qt 未/d 看好/v [/wkz 12/m 股/q ]/wky   愿/v 牛/nr1 股/n 排队/vi  
 上海/ns 银行/n ：/wp 北京/ns //w 上海/ns   比/p 拼/v 中国/ns 第一/m 金融/n 座位/n ！/wt 
 此/rzs 股/n 有/vyou 国家队/n 压/v 盘/qv ，/wd 不/d 碰/v 为/p 妙/a ！/wt 
 鸭/ng 鼻孔/n 吗/y  
 上海/ns 银行/n 全球/n 排名/vi 升/v 至/p 第85/m 位/q  
 我/rr 赌/v 十/m 斤/q 屎/n ，/wd 下/vf 周一/t 瘪三/n 银行/n 往/p 上/f 走/v 。/wj 
 如果/c 上海/ns 银行/n 拿/v 不/d 住/vi ，/wd 那/c 你/rr 咋/ryv 在/p 股市/n  
 601229:/m 上海/ns 银行/n 2016/m 年度/n 业绩/n 快报/nthk 公告/n  
 明灯/n ，/wd 你/rr 说/v 这些/rz 话/n 无非/d 以下/f 这/rzv 几/m 点/qt   如果/c 你/rr 是/vshi 庄/nr1 托/v  
 天下/n 无敌/vi 手/n ：/wp 涨/vi 涨跌/v 跌/v ，/wd 高/ad 抛/v 低/a 吸/v ！/wt 一个/mq 月/n 至少/d 赚/v  
 高/ad 开/v 低/a 走/v ，/wd 开盘/vi 就/d 抛/v ！/wt 
 一个/mq 字/n :/wp 涨/vi   两/m 个/q 字/n :/wp 启/v 涨/vi   三/m 个/q 字/n :/wp 大胆/ad 买/v   四/m 个/q 字/n :/wp  
 重大/a 利好/n ！/wt 上海/ns 银行/n 重大/a 利好/n ！/wt ！/wt ！/wt …/ws …/ws 仙/ng 神明/n 灯/n  
 上海/ns 银行/n ~/w 新股/n 若/c 破/v 发/v   IPO/n 将/d 难/a 进行/vx 下去/vf (/wkz 附/v 股/q )/wky  
 我/rr 今天/t 清仓/vi 所有/b 股票/n ！/wt 
 上海/ns 银行/n 的/ude1 后市/n 薛/nr1 海/n 忻/nr1 已经/d 说/v 的/ude1 明白/a 了/y ！/wt ！/wt  
 辛苦/v 中/f 签/v 的/ude1 1000/m 股/q 决不/d 相让/vi （/wkz 上/f 40/m 元/q 再说/vi ）/wky  
 上海/ns 银行/n ，/wd 业绩/n 优良/z ，/wd 成长/vn 空间/n 可/v 期/qv ，/wd 新/a 入选/vn 上证/n  
 601229:/m 上海/ns 银行/n 关于/p 召开/v 2016/m 年度/n 股东大会/n_new 的/ude1 通/a  
 601229:/m 上海/ns 银行/n 2017年/t 第一/m 季度/n 报告/n  
 明明白白/z 是/vshi 上/f 箱体/n 顶部/f ，/wd 涨幅/n 有限/a ，/wd 还/d 有人/r 买/v ，/wd 太/d  
 601229:/m 上海/ns 银行/n 2016/m 年度/n 业绩/n 说明/v 会/v 会议/n 纪要/n 公/ng  
 上海/ns 银行/n 将/d 让/v 你/rr 目瞪口呆/al ，/wd 直/d 冲/v 80/m 元/q  
 赚钱/v -/wp 亏/v 钱/n -/wp 淡/a 定/v 一点/mq  
 预测/v ：/wp 下/f 一/m 波/b 涨幅/n 最/d 大/a 的/ude1 银行/n 股/n 是/vshi ——/wp  
 不/d 好/a ！/wt 主力/n 出逃/vi 迹象/n 明显/a ！/wt 要/v 跌/v 光/n ！/wt  
 出/vf 问题/n 了/y ！/wt 主力/n 逃跑/v 了/y ！/wt 资金/n 流出/v 5000/m 多/m 万/m 啊/y ！/wt 
 我/rr 抛/v 错/v 了/ule 吗/y ？/ww 
 那/rzv 个/q 什么/ry 灯/n 的/ude1 ，/wd 若/c 股价/n 回/qv 调/v ，/wd 不/d 到/v 23/m 元/q 之下/f 你/rr 千万/m  
 价值/n 投资/vn 标的/n ，/wd 上海/ns 银行/n ，/wd 短/a 线/n 目标/n ：/wp 25/m 元/q ，/wd 短/a 线/n  
 仙/ng 神明/n 灯/n ：/wp 你/rr 敢/v 不/d 敢/v 来/vf 无锡/ns 银行/n ？/ww 
 现在/t 拉/v 一/m 下/f ，/wd 明天/t 又/d 来/vf 大/a 阴/a 棒/ng 而/cc 准备/vn 的/ude1 吧/y ！/wt 你/rr 骗/v 谁/ry  
 上海/ns 银行/n 什么/ry 时候/n 可以/v 买/v  
 应该/v 将/p “/wyz 仙/ng 神明/n 灯/n ”/wyy 封号/n  
 平均/v 每天/r 跌/v 4/m 毛/q ，/wd 五/m 天/qt 2/m 元/q ，/wd 下/vf 星期二/t 破/v 22/m 元/q 。/wj 算/v 好/a  
 上海/ns 银行/n ：/wp 涂鸦/vi 了/ule 几/m 条/q 线/n  
 哈哈/o ，/wd 本来/d 我/rr 是/vshi 不/d 买/v 上海/ns 银行/n 的/ude1 ，/wd 看到/v 仙/ng 明/ag 神灯/n 在/p  
 24.75/m 半/m 仓/ng 追/v 入/v ！/wt 
 热烈/ad 祝贺/v 招商银行/nt 取代/v 瘪三/n 银行/n 成为/v 第一/m 银行/n 股/n ！/wt 
 最后/f 上车/v 机会/n ，/wd 50/m 元/q 见/v  
 形势/n 有点/d 不/d 对/p  
 我/rr 己/rr 经/p 抛/v 掉/v 20/m 多/m 万/m 股/q 了/y ！/wt 大/d 跌/v 开始/v 了/y ！/wt 你/rr 追/v 套/q 了/y 吗/y  
 我/rr 又/d 没有/d 抛/v 在/p 高/a 点/qt ，/wd 但是/c 拋/w 在/p 次/qv 高/a 点/qt 了/y ，/wd 也/d 是/vshi 很/d 了/y  
 上海/ns 银行/n ：/wp 箭在弦上/vl 。/wj 
 上海/ns 银行/n ：/wp YY/n 一下/mq 。/wj 
 太/d 高兴/a 了/y ，/wd 我/rr 虽然/c 没有/d 抛/v 在/p 最高点/n ，/wd 但是/c 抛/v 在/p 次/qv 高/a  
 底部/f 探明/v ，/wd 只/d 剩/v 阶梯/n 震荡/vn 箱体/n 式/k 上涨/vi 。/wj 
 新/a 生涯/n 第一/m 单/ng  
 大家/rr 给/v 个/q 预测/vn ，/wd 明天/t 能/v 板/ng 吗/y  
 创兴资源/nt 已/d 成/v 净/a 壳/ng 等待/v 重大/a 资产/n 重组/vn 的/ude1 研究/vn 发现/v !/wt  
 许/dg 想想/v ，/wd 出来/vf 说/v 句/q 话/n  
 上海/ns 银行/n ：/wp 大家/rr 都/d 会/v 用/v 的/ude1 初级/b 指标/n  
 现在/t 哭/v 的/ude1 心/n 都/d 有/vyou ，/wd 上午/t 23.15/m 出/vf 的/ude1 ，/wd 感觉/v 亏/v 死/v 了/y ，/wd  
 上海/ns 银行/n ：/wp 木/ng 有/vyou 量/n 了/y  
 热烈/ad 庆祝/v 4.37/m 元/q 发行价/n 的/ude1 张家港/ns 行/ng 成为/v 最高/a 股价/n 银/ng  
 上海/ns 银行/n ：/wp 补发/v 的/ude1  
 中/f 签/v 还/d 没/d 走/v 的/ude1 举手/vi  
 上海/ns 银行/n ：/wp 堆积/v 木/ng  
 上海/ns 银行/n ：/wp 下/f 踩/v 趋势/n 线/n  
 下/vf 周一/t 危险/an 分析/v ：/wp  
 上海/ns 银行/n ：/wp 连续/a 第11/m 个/q 交易日/n 开盘/vi 低/a 开/v  
 上海/ns 银行/n ：/wp 主力/n 是/vshi 不/d 是/vshi 13点/t ，/wd 快/d 揭晓/vi 了/y 。/wj 
 601229:/m 上海/ns 银行/n 董事/n 、/wn 监事/n 和/cc 高级管理/n_new 人员/n 所/usuo 持/v  
 601229:/m 上海/ns 银行/n 董事会/n 四/m 届/q 二十/m 次/qv 会议/n 决议/n 公告/n  
 上海/ns 银行/n ：/wp 没/v 兴趣/n 的/ude1 就/d 不/d 要/v 参与/v  
 上海/ns 银行/n ：/wp 日/b 线/n 缩/vi 图/n  
 上海/ns 银行/n ：/wp 价值/n 终/d 会/v 回归/v 。/wj 
 请教/v 一下/mq 某/rz 位/q 职业/n 操/v 盘/qv 手/n  
 上海/ns 银行/n ：/wp 王者/n 的/ude1 荣耀/an  
 上海/ns 银行/n ：/wp 插/v 旗帜/n 吗/y ？/ww 
 上海/ns 银行/n ：/wp 从/p 开盘/vi 的/ude1 集合/n 竞价/v 开始/v 就/d 有/vyou 看/v 点/qt 了/y 。/wj 
 我/rr 只/d 等/v 送/v 股/q 分红/n  
 上海/ns 银行/n ：/wp 不/d 懂/v 瞎/d 比比/v 一下/mq  
 上海/ns 银行/n ：/wp 转折/vi 在即/vi 。/wj 
 上海/ns 银行/n 主力/n 已/d 控/v 盘/qv ！/wt 
 今日/t KDJ/n 线/n 金/nr1 叉/n ，/wd 择/v 机/ng 买入/v 或/c 补/v 仓/ng ，/wd 持/v 股/n 待/vi 涨/vi 。/wj 
 银行/n 龙头/n 上海/ns 银行/n 是/vshi 珍藏/v 品/ng   现在/t 买进/v 放/v 上/vf 2/m 个/q 月/n    
 今天/t 龙/n 回头/vi 第二/m 天/qt ，/wd 明天周三/t 大量/m 负/b 能量/n 范云枫/nr 韭/w  
 下/f 周/nr1 一早/t 盘/ng 大量/m 技术/n 面/q 韭菜/n 喷子/n 狗/n 集中/v 来/vf 袭/v ，/wd 如/v 蝗/w  
 上海/ns 银行/n 在/p 今年9月份/t 不/d 跌/v 到/v 15/m 元/q 我/rr 直播/v 吃/v 翔/vg 。/wj 
 当心/v 黑色/n 星期/n 一：/m  
 上海/ns 银行/n 走势/n 分析/v ：/wp  
 我/rr 抛/v 掉/v 4000/m 股/q ，/wd 我/rr 害怕/v 明天/t 暴跌/vi ！/wt 小心/ad 拉/v 升/v 出/vf 货/n ！/wt 
 601229:/m 上海/ns 银行/n 监事会/n 2017年/t 第二/m 次/qv 临时/b 会议/n 决/vg  
 观摩/v :/wp 山东/ns 投资/vn 咨询/vn 公司/n 骗/v 托/v 范云枫/nr 水军/n 喷子/n 狗/n 割/v  
 上海/ns 银行/n (/wkz 601229/m )/wky 融资/vi 融/vi 券/ng 信息/n (/wkz 04-07/m )/wky  
 上海/ns 银行/n (/wkz 601229/m )/wky 融资/vi 融/vi 券/ng 信息/n (/wkz 03-31/m )/wky  
 上海/ns 银行/n (/wkz 601229/m )/wky 融资/vi 融/vi 券/ng 信息/n (/wkz 03-29/m )/wky  
 上海/ns 银行/n (/wkz 601229/m )/wky 融资/vi 融/vi 券/ng 信息/n (/wkz 03-27/m )/wky  
 上海/ns 银行/n (/wkz 601229/m )/wky 融资/vi 融/vi 券/ng 信息/n (/wkz 03-24/m )/wky  
 上海/ns 银行/n (/wkz 601229/m )/wky 融资/vi 融/vi 券/ng 信息/n (/wkz 03-23/m )/wky  
 上海/ns 银行/n (/wkz 601229/m )/wky 融资/vi 融/vi 券/ng 信息/n (/wkz 03-22/m )/wky  
 上海/ns 银行/n (/wkz 601229/m )/wky 融资/vi 融/vi 券/ng 信息/n (/wkz 03-21/m )/wky  
 上海/ns 银行/n (/wkz 601229/m )/wky 融资/vi 融/vi 券/ng 信息/n (/wkz 03-20/m )/wky  
 哪/ry 位/q 高手/n 给/p 解答/v 一/m 下/f ：/wp 上海/ns 银行/n 何时/ryt 除/p 权/n ？/ww 
 为什么/ryv 说/v 上海/ns 银行/n 要/v 下跌/vi ？/ww 看看/v 浦发银行/nt 会/v 跌/v 到/v 多/m  
 请/v 看/v ./wj 这个/rz 算/v 不/d 算/v 养老金/n  
 上海/ns 银行/n 等/udeng 城/n 商行/n 次/qv 新/a 股/n 都/d 有/vyou 巨大/a 的/ude1 上涨/vn 空间/n 。/wj 
 上海/ns 银行/n 股东/n 下/f 场/qv  
 上海/ns 银行/n 一/m 季度/n 盈利/vi 超/v 38亿/m 增/v 6.55%/m  
 上海/ns 银行/n 将/d 发/v 200亿/m 优先/vd 股/v “/wyz 补血/v ”/wyy  
 601229:/m 上海/ns 银行/n 关于/p 非公开/n_new 发行/v 优先/vd 股/v 预案/n 的/ude1 公/ng  
 上海/ns 银行/n ：/wp 去年/t 净利润/n 143亿/m   上市/vi 半/m 年/qt 即/d 募集/v 200/m  
 以后/f 就/d 是/vshi 绩/ng 优/ag 股/n 的/ude1 天下/n  
 玩/v 上/vf 银/b 结局/n  
 10/m 转/v 3/m ，/wd 今年/t 中报/v 继续/v 转/v 3/m 。/wj 
 谁/ry 想/v 到/v 瘪三/n 还/d 会/v 送/v 股/q 哈/b ？/ww 哈哈/o ~/w  
 上海/ns 银行/n 拟/v 10/m 转/v 3/m 派/nms 5/m 元/q  
 601229:/m 上海/ns 银行/n 关于/p 非公开/n_new 发行/v 优先/vd 股/v 摊/ng 薄/a 即/v 期/qv  
 上海/ns 银行/n ，/wd 噩梦/n 从/p 中/f 签/v 开始/v ！/wt 有/vyou 没有/d 比/p 我/rr 更/d 笨/a 的/ude1 ？/ww 
 601229:/m 上海/ns 银行/n 2016/m 年度/n 社会/n 责任/n 报告/n  
 601229:/m 上海/ns 银行/n 2016/m 年度/n 内部/f 控制/v 评价/vn 报告/n  
 今年/t 要/v 发/v 优先/vd 股/v 的/ude1 第六/m 家/q 银行/n 来/vf 了/y ！/wt   上海/ns 银行/n 200/m  
 601229:/m 上海/ns 银行/n 独立董事/n_new 关于/p 公司/n 非公开/n_new 发行/v 优/ag  
 601229:/m 上海/ns 银行/n 关于/p 举办/v 业绩/n 说明/v 会/v 的/ude1 公告/n  
 601229:/m 上海/ns 银行/n 2016年/t 年度/n 报告/n  
 601229:/m 上海/ns 银行/n :/wp 截至/v 2016年12月31日/t 止/v 前次/t 募集/v  
 上海/ns 银行/n 2016年/t 利/n 增/v 一/m 成/q   拟/v 10/m 转/v 3/m 派/nms 5/m  
 看看/v  
 上/f 银/ng 发行/v 200亿/m 面值/n 优先/vd 股/v ，/wd 如果/c 这/rzv 200亿/m 元/q 每/rz 年/qt 产/v  
 601229:/m 上海/ns 银行/n 2016年/t 年度/n 报告/n 摘要/n  
 十/m 送/v 五/m 配/v 六/m 元/q 是/vshi 偷看/v 报表/n 算/v 出来/vf 的/ude1 !/wt 错/v 不/d 那/rzv 去/vf !/wt 只有/c  
 竞猜/vn 分配方案/n_new ，/wd 看/v 谁/ry 最/d 接近/v ，/wd 不要/d 乱/d 猜/v  
 上海/ns 银行/n (/wkz 601229/m )/wky 融资/vi 融/vi 券/ng 信息/n (/wkz 04-20/m )/wky  
 严重/ad 破/v 位/q ，/wd 快/d 逃/v  
 上海/ns 银行/n 。/wj  
 谁/ry 是/vshi 成长/vi 性/ng 最高/a 银行/n 股/n  
 上/f 银/ng ，/wd 我/rr 爱/v 你/rr ，/wd 无怨无悔/vl ，/wd 股市/n 熊熊/z 烈火/n 中/f ，/wd 我/rr 只/d  
 上海/ns 银行/n 欠/v 我们/rr 6/m ~/w ~/w 10/m 个/q 涨/vi 停/vi 板/ng ，/wd 上海/ns 银行/n 这么/rz 好/a  
 各/rz 类型/n 交易/vn 心理/n :/wp   1/m   投资/vn 公司/n ，/wd 反正/d 已经/d 吃/v 饱/a 了/y ，/wd  
 今天/t 将/d 小/a 涨/vi 五/m 个/q 点/qt 以上/f ，/wd 明天/t 涨/vi 停/vi ！/wt 分红/vi 配股/v 即将/d  
 铁/n 粉/n 们/k ，/wd 上海/ns 银行/n 以下/f 几/m 点/qt 值得/v 关注/v :/wp   1/m   年报/n 时/ng ，/wd  
 每股/r 收益/n 2.02/m 元/q   发行价/n 17.77/m 元/q   净资产/n 19.3/m 元/q 公/ng    
 上海/ns 银行/n 宁波/ns 违规/v 以/p 贷/v 转/vd 存/v  
 601229:/m 上海/ns 银行/n 董事会/n 四/m 届/q 十三/m 次/qv 临时/b 会议/n 决议/n  
 一/m 虎/n 怒/vg 时/ng 惊/v 万/m 狼/n ，/wd   霸/vg 业/ng 奋起/v 天下/n 惶/w 。/wj   挥/v 指/v 雄师/n 三/m  
 强烈要求/n_new 上海/ns 银行/n 高/a 分红/n ，/wd 高/ad 送/v 股/q ，/wd 16/m 年/qt 年报/n 每/rz 股/n  
 上海/ns 银行/n 宁波/ns 分行/n 因/c 以/p 贷/v 转/vd 存/v 被/pbei 监管/v 处罚/v 20万/m  
 你/rr 该/v 吃/v 药/n 了/y  
 上海/ns 银行/n (/wkz 601229/m )/wky 融资/vi 融/vi 券/ng 信息/n (/wkz 03-30/m )/wky  
 [/wkz 郑重/ad 申明/v ]/wky ：/wp 散货/n 如/v 猪/n ，/wd 低位/n 不/d 敢/v 追/v 涨/vi 必/d 被/pbei 套/v ！/wt 
 阿拉上海/ns 人/n ，/wd 你/rr 挣/vi 口/q 气/n 呀/y ，/wd 涨/vi 停/vi 一/m 次/qv 呀/y 或者/c 拉倒/vi 8-/m  
 今天下午/t 23.23/m 元/q 我/rr 已/d 满/a 仓/ng 上海/ns 银行/n ，/wd 16/m 年/qt 每股/r 收/v  
 2万/m 股/q ，/wd 23.7/m 的/ude1 本/rz 套/q 死/v 了/y 。/wj 怎么办/ryv  
 今天/t 不/d 翻/v 红/a 老/a 夫/ng 从此/d 金/nr1 盆/n 洗手/vi ——/wp 闭关/vi 修炼/v  
 601229:/m 上海/ns 银行/n 关于/p 2017/m 年度/n 部分/n 关联/vn 方/q 日常/b 关/n  
 昨天/t 盘/ng 中/f kdj/n 金/b 叉/n ，/wd 今天/t kdj/n 又/d 死/v 叉/n ，/wd 大量/m 追/v 高/a 韭菜/n  
 清明/t 时节/n 雨/n 纷纷/z ，/wd 瘪三/n 行长/n 又/d 哭/v 新/a 坟/n 。/wj 
 我/rr 的/ude1 成本价/n 是/vshi 43/m 元/q ，/wd 不/d 知道/v 何时/ryt 可以/v 解/v 套/q ？/ww 
 下/f 周/nr1 放/v 量/n 就/d 要/v 大/a 涨/vi ，/wd 不/d 涨/vi ./wj 我/rr 吃/v 屎/n 。/wj 
 生/v 子/ng 当/v 如/v 王自忠/nr ，/wd 若/c 铜臭/n 儿子/n ，/wd 豚/w 犬/ng 耳/y ！/wt 
 未来/t 几/m 天/qt ，/wd 以下/f 任意/d 一/m 种/q 可能/n 即/d 可/v 买/v 完/vi 全部/m 流通/vn 股/n  
 问/v 一/m 下/f ，/wd 现在/t 中/f 签/v 的/ude1 还有/v 坚持/v 没有/d 卖/v 的/ude1 吗/y ？/ww ！/wt  
 3月23日/t 上海/ns 银行/n 涨/vi 停/vi 。/wj 
 今天/t 小/a 涨/vi 2/m 毛/q ，/wd 不/d 是/vshi ，/wd 我/rr 吃/v 屎/n 。/wj 
 股东/n 建议/n :/wp 10/m 转/v 15/m 、/wn 10/m 转/v 10/m 。/wj 哪/ry 一/m 方案/n 更/d 符合/v 公司/n  
 上海/ns 银行/n ，/wd 目标/n 39.99/m 元/q 。/wj 
 上海/ns 银行/n 业绩/n 快报/nthk ：/wp 2016年/t 净利/n 143.12亿/m 元/q   增/v 10./m  
 上海/ns 银行/n ：/wp 优选/v IPO/n 新/a 股/n   银行/n 股/n 或/c T+0/n 试点/n   (/wkz 附/v 股/q )/wky  
 未来/t 6/m 个/q 月/n ，/wd 上海/ns 银行/n 可能/v 复制/v 西部建设/nt 走/v 出/vf 接近/v  
 经/p 本/rz 股/q 神/n 掐/v 指/v 一/m 算/v ，/wd 上/vf 银/ng 明日/t 涨/vi 停/vi 。/wj 
 macd/n 死/v 叉/n 已经/d 四/m 天/qt ，/wd 洗/v 出/vf 了/ule 中线/s 投资者/n ，/wd 割/v 肉/n 结束/v  
 601229:/m 上海/ns 银行/n 监事会/n 四/m 届/q 十五/m 次/qv 会议/n 决议/n 公告/n  
 601229:/m 上海/ns 银行/n 年报/n 信息/n 披露/v 重大/a 差错/n 责任追究/n_new  
 面对/v 瘪三/n ，/wd 我/rr 放声/d 大/a 笑/v ，/wd 竖起/v 中指/n ~/w 草尼马/nrf  
 新/a 融资/vn 融/vi 券/ng 标的/n ，/wd 多/ad 杀/v 多/m 后/f ，/wd 中线/s 投资者/n 割/v 肉/n 结束/v  
 今天/t 的/ude1 主力/n 全/d 用/v 小/a 单进/nr  
 下/f 周/nr1 不/d 涨/vi 停/vi 我/rr 吃/v 十/m 斤/q 屎/n  
 好/a 股/n 不怕/v 践踏/v  
 快/d 跑/v 吧/y ，/wd  
 张家港/ns 行/vi 29/m ，/wd 45/m 元/q 了/y ？/ww 
 [/wkz 图片/n ]/wky  
 上海/ns 银行/n ：/wp 慢/a 步/qv 爬行/vi 20/m 交易日/n   换/v 手/n 率/k 超/v 100%/m  
 明天/t 是/vshi 3月16日/t ，/wd 上海/ns 银行/n 开始/v 震荡/vi 向上/vi   ，/wd 时间/n 3/m 个/q  
 我/rr 真正/d 领教/v 了/ule 上海/ns 人/n   上海/ns 银行/n 也/d 是/vshi 满/a 脸/n 大/a 包/n  
 掘/v 底/f 金/b ~/w 华安/ns 证券/n   中原/ns 证券/n   上海/ns 银行/n   绵石/nr2 投资/v  
 601229:/m 上海/ns 银行/n 内幕信息/n_new 知情人/n 登记/vn 管理办法/n_new  
 4.37/m 元/q 发行/v 的/ude1 张家港/ns 行/ng 终于/d 在/p 今天/t 超过/v 了/ule 17.77/m 元/q  
 601229:/m 上海/ns 银行/n 投资者/n 关系/n 管理办法/n_new  
 大盘/n 银行/n 股/n 不/d 可能/v 单独/d 走/v 出/vf 一/m 波/n 上涨/vn 行情/n ，/wd 除非/c 银/ng  
 下/f 周/nr1 张家港/ns 行/ng 股价/n 要/v 突破/v 30/m ，/wd 上海/ns 瘪三/n 真/d 丢人/a ！/wt 
 这家/r 行长/n   出生/vi 青/a 楼/n  
 区位/n 优势/n 显著/a ，/wd 资产/n 质量/n 优良/z  
 婊/w //w 子/ng 银行/n  
 下/f 周/nr1 一/m 天/qt 不/d 涨/vi ，/wd 庄家/n 里/f 死/v 一/m 人/n ，/wd 五/m 天/qt 不/d 涨/vi 死/v 庄/nr1 全家/n  
 上海/ns 银行/n 是/vshi 唯一/b 在/p 今年/t 就/d 会/v 有/vyou 大量/m 解禁/vn 股/n 的/ude1 新/a 银行/n  
 上海/ns 银行/n 一旦/d 被/pbei 大/a 资金/n 拉/v 起/vf 的/ude1 话/n ，/wd 就是/v 业绩/n 浪/n 的/ude1 真/a  
 国家/n 不/d 会/v 叫/vi 上海/ns 银行/n 涨/vi 太/d 多/a 。/wj 但是/c 你/rr 想/v 保值/vn 之类/rz 的/ude1  
 全/a 仓/ng 出击/vi 上海/ns 银行/n ，/wd 目标/n 39.99/m 元/q 。/wj 
 [/wkz 胜利/nz 红烧肉/nms 提示/v ]/wky ：/wp 火速/d 高/a 抛/v 万科/nt A/rzv ，/wd 抄/v 上海/ns 银行/n 历/vg  
 上海/ns 银行/n ~/w 坚守/v 价值/n 投资/vn 理念/n   买真/nr2 金/ng 与/cc 成长/vn 白马/n (/wkz 5/m  
 当/p 无锡/ns 银行/n 价格/n 超过/v 上海/ns 银行/n 时/ng ，/wd 你们/rr 就/d 明白/v 啥/ry 叫/vi  
 4.37/m 元/q 发行价/n 的/ude1 张家港/ns 行/ng 股价/n 都/d 要/v 超过/v 你/rr 啦/y ！/wt 
 上海/ns 银行/n ：/wp 位/q 占/v 中国/ns 金融/n 中心/n   板块/n 业绩/n 第一/m 名/q ！/wt 
 上海/ns 佬/ng 这/rzv 会/v 真/d 是/vshi 把/pba 他们/rr 祖宗/n 的/ude1 脸/n 给/p 丢/v 尽/vi 了/y ，/wd 都/d 让/v 张/q  
 上周/t 三四/m 连续/a 两/m 天/qt 少量/m 跟/p 风/n 韭菜/n 来/vf 袭/v ，/wd 调整/v 三/m 天/qt ，/wd  
 我/rr 媳妇/n 儿/k 说/v :/wp   再/d 等/v 10/m 天/qt 你/rr 不/d 涨/vi 上去/vf 她/rr 就/d 和/cc 我/rr 离婚/vi 了/y  
 珍惜/v 上海/ns 银行/n 廉价/a 筹码/n ，/wd 迎接/v 涨/vi 停/vi ！/wt 
 上周/t 二/m 大量/m 跟/p 风/n 韭菜/n 来/vf 袭/v ，/wd 上周/t 震荡/vi 三/m 天/qt ，/wd 本/rz 周/qt 两/m  
 大量/m 韭菜/n 割/v 肉/n 盘/qv 来/vf 袭/v ，/wd 买/v 呗/y 。/wj 
 一/m 对/q 公婆/n 想/v 对/p 儿媳/n 说/v 的/ude1 话/n ：/wp  
 2016/m 年度/n 上海/ns 银行/n 业绩/n 是/vshi 杭州/ns 银行/n 的/ude1 两/m 倍/q ！/wt 上海/ns 银/ng  
 好/a 在/p 一早/t 全/a 仓/ng 抛光/vn 了/ule 上海/ns 银行/n ，/wd 全/a 仓/ng 17/m 。/wj 98/m 元/q 进入/v  
 上海/ns 银行/n 2/m 周/qt 内/f 会/v 有/vyou 一/m 次/qv 大/a 的/ude1 爆发/vn  
 调研/v 简报/n ：/wp 资产/n 质量/n 压力/n 大幅/d 缓解/v ，/wd 业绩/n 成长/vi 有/vyou 提/v  
 吴江/ns   江阴/ns   张家港/ns   无锡/ns 等/udeng 诸多/m 银行/n 股价/n 逼近/v 20/m 元/q  
 无/v 跟/p 风/n 韭菜/n 来/vf 袭/v ，/wd 纯属/v 洗/v 盘/qv ，/wd 继续/v 持有/v 。/wj 
 明天/t 张家港/ns 可能/v 还要/v 爆/vd 涨/vi ，/wd 而/cc 对/p 应/v 上/vf 银/ng 可能/v 还要/d 阴/a  
 被/pbei 江阴/ns 超过/v 了/y ，/wd 怎么/ryv 城市/n 干/v 不/d 过/uguo 农村/n 呢/y  
 长期/d 持有/v 。/wj 必/d 有/vyou 厚/a 报/n 。/wj 
 张家港/ns 行/vi 与/p 上海/ns 银行/n 比/p 拼/v  
 上海/ns 银行/n 就/d 和/cc 上海/ns 人/n 一样/uyy 的/ude1 小气/a ！/wt 
 二月/t 二/m ，/wd 龙/n 抬头/vi 。/wj 
 妈/n 的/ude1 ，/wd 江阴/ns 银行/n 涨/vi 疯/vi 了/y ，/wd 你/rr 还/d 在/p 这里/rzs 蔫/vi ，/wd 难道/d 比/p 不/d  
 上海/ns 银行/n (/wkz 601229/m )/wky 大宗/m 交易/vn 数据/n 一览/n (/wkz 02-15/m )/wky  
 [/wkz 牛/n ]/wky 历史/n 大/a 底/f 已/d 现/tg ，/wd 暴力/n 满/a 仓/ng 上海/ns 银行/n ！/wt 
 上海/ns 银行/n ：/wp 精品/n 银行/n   精耕细作/vl 展/vg 鸿图/n  
 吴江/ns 银行/n 涨/vi 停/vi 板/ng 了/y ，/wd 上海/ns 银行/n 也/d 会/v 涨/vi 停/vi 板/ng 吗/y ？/ww 买/v 买/v  
 上海/ns 银行/n ：/wp 彰/ag 显/v 成长/vi 中国/ns 白马/n 小/a 盘/qv 优/ag 股/n (/wkz 9/m 只/q )/wky  
 给/p 张家港/ns 提/v 鞋/n 都/d 不/d 配/v  
 这/rzv 打/v 压/v 是/vshi 过分/a 了/y 。/wj 
 当然/d 持有/v 啦/y 。/wj 欢迎/v 围观/vi 明天/t 上海/ns 银行/n 的/ude1 爆/v 仓/ng 。/wj 
 已/d 加/v 至/p 78.8/m 成/q 仓/ng 。/wj 清仓/vi 盈利/vi 仓/ng 位/ng ，/wd 只/d 持有/v 两/m 只/q 上海/ns  
 逢/v 低/a 吸纳/v ！/wt  
 即将/d 拉/v 升/v ，/wd 破/v 31/m 元/q 。/wj 
 大宗/m 24.50/m 都/d 能/v 买/v  
 周/nr1 一/m ，/wd 上海/ns 银行/n 将/d 是/vshi 银行/n 股/n 和/p 次/qv 新/a 股/q 龙头/n ，/wd 涨/vi 停/vi ！/wt 
 上海/ns 银行/n ：/wp 牛市/n 不/d 能/v 缺/v 绩/ng 优/ag 银行/n 小/a 盘/qv 唱/v 大戏/n   (/wkz 附/v 5/m  
 10/m 送/v 10/m 转增/v 20/m 派/nms 30/m 元/q ！/wt 
 上海/ns 银行/n 要/v 涨/vi 要/v 承受/v 住/vi 74亿/m 的/ude1 获利/v 套/q 牢/a 盘/qv ！/wt 
 22.03/m 的/ude1 成本/n ，/wd 能/v 走/v 吗/y ？/ww 
 上海/ns 银行/n 终归/d 属于/v 大块头/n ，/wd 期望/v 像/v 小/a 票/n 一样/uyy 飙升/v 不/d  
 [/wkz 牛/n ]/wky 上海/ns 银行/n 享/vg 金融/n 中心/n 机制/n 红利/n ，/wd 打造/v 特色/n 精品/n  
 上海/ns 银行/n ：/wp 节后/t 板块/n 轮/qv 动/v 依旧/z   题材/n 与/cc 价值/n (/wkz 15/m 股/q )/wky  
 关注/v 上海/ns 银行/n 2016/m 年度/n 分配方案/n_new ：/wp 预计/v 每/rz 10/m 股/q 转/vd 增/v  
 上/f 银/ng 、/wn 今生/t 解/v 套/q 无望/vi ！/wt 
 亏本/vi 百分之/m 二十八/m ，/wd 清/tg 空/v 三万/m 股/q 上海/ns 银行/n ，/wd 换/v 成/v 三/m  
 打/v 新/a 的/ude1 朋友/n 们/k 进来/vf 拜拜/v 了/y ，/wd 拜/v 了/ule 多多/d 中/f 签/v [/wkz 拜神/v ]/wky [/wkz  
 思/v ：/wp 集体/n 做/v 空/a 小/a 盘/qv 新股/n 涉/vg 操控/n_new     监管/vn 当/p 查/v ！/wt 
 怀疑/v 我/rr 是/vshi 拖/v 的/ude1 ，/wd 有/vyou 图/n 有/vyou 真相/n 。/wj 
 气死/v 庄家/n ，/wd 今天/t 22.56/m 又/d 继续/v 买/v 入/v 了/y  
 重/v 仓/ng 买入/v 上海/ns 银行/n ，/wd 亏/v 惨/a 了/y  
 上海/ns 银行/n ：/wp 被套/n 虽/c 心/n 悲/ag   看好/v 价值/n 加/v 仓/ng 战/vg 中/b 线/n ！/wt 
 22/m 年/qt 老/a 股民/n ，/wd 23/m 元/q 以下/f 买入/v 锁/v 仓/ng ，/wd 绝/d 不/d 手软/a ！/wt 
 只有/c 出现/v 新/a 股/n 破/v 发/v ，/wd 海量/n 的/ude1 新/a 股/n 发行/v 才/d 能/v 止步/vi ，/wd 只/d  
 上海/ns 银行/n ，/wd 今年/t 到/v 3000亿/m 市值/n ，/wd 能否/v 赶超/v 浦发银行/nt  
 任/v 你/rr 跌/v ，/wd 老子/n 10000/m 股/q 高/a 抛/v 低/a 吸/v 成本/n 已/d 做到/v 14.8/m 元/q  
 二十七/m 元/q 多/m 一千/m 手/n ，/wd 今生/t 有望/v 解/v 套/q 吗/y ？/ww 
 多少/ry 年/qt 来/f ，/wd 只/d 听说/v 大/a 上海/ns  
 个人/n 认为/v 上海/ns 银行/n 跌破/v 发行价/n 没有/v 悬念/n 。/wj 不/d 知道/v 有/vyou  
 【/wkz 讨论/v 】/wky 大盘/n 次/qv 新/a 股/n 会/v 不/d 会/v 破/v 发/v ？/ww  
 上/f 银/ng 明天/t 破/v 21/m 元/q 立/v 贴/v 为/p 证/n ！/wt ！/wt ！/wt ！/wt ！/wt ！/wt ！/wt 
 [/wkz 赚/v 大/a 牛/n 了/y ]/wky [/wkz 满/v 仓/ng 买入/v 上海/ns 银行/n ，/wd 如同/v 顶/v 格/b 打/v 新/a 全/a 仓/ng  
 [/wkz 护城河/n ]/wky 人/n 一生/n 能/v 抄/v 到/v 一/m 只/q 牛/n 股/q 上海/ns 银行/n 历史/n 大/a 底/n  
 [/wkz 拜神/v ]/wky 人/n 一生/n 能/v 抄/v 到/v 一/m 只/q 牛/n 股/q 上海/ns 银行/n 历史/n 大/a 底/f 足/d  
 [/wkz 抄/v 底/f ]/wky [/wkz 满/v 仓/ng 买入/v 上海/ns 银行/n ，/wd 如同/v 顶/v 格/b 打/v 新/a 全/a 仓/ng 中/f 签/v  
 [/wkz 兴奋/v ]/wky [/wkz 满/v 仓/ng 买入/v 上海/ns 银行/n ，/wd 如同/v 顶/v 格/b 打/v 新/a 全/a 仓/ng 中/f 签/v  
 [/wkz 不/d 说/v 了/ule ]/wky [/wkz 满/v 仓/ng 买入/v 上海/ns 银行/n ，/wd 如同/v 顶/v 格/b 打/v 新/a 全/a 仓/ng 中/f  
 [/wkz 微笑/vi ]/wky [/wkz 满/v 仓/ng 买入/v 上海/ns 银行/n ，/wd 如同/v 顶/v 格/b 打/v 新/a 全/a 仓/ng 中/f 签/v  
 [/wkz 鼓掌/vi ]/wky [/wkz 满/v 仓/ng 买入/v 上海/ns 银行/n ，/wd 如同/v 顶/v 格/b 打/v 新/a 全/a 仓/ng 中/f 签/v  
 上/f 不/d 上百/m ，/wd 看/v 我们/rr 中/f 签/v 者/k  
 上海/ns 银行/n ，/wd 韭菜/n 小/a 游资/n 玩/v 真/a 的/ude1 。/wj 血/n 拼/v 割/v 肉/n 佩服/v 佩服/v  
 时机/n 磨/v 磨/v 唧唧/o 的/ude1 差不多/al 了/y ，/wd 请/v 积极/ad 潜伏/v     不/d 解释/v  
 随便/a 、/wn 随便/ad 跌/v ，/wd 告诉/v 你/rr ，/wd 我/rr 就/d 是/vshi 买/v 了/y  
 叫/p 你/rr 别/d 炒股/vi ，/wd 这/rzv 下/f 可/v 好/a ，/wd 成/v 光/n 屁股/n 了/y ！/wt 
 [/wkz 微笑/vi ]/wky 消费/vn 金融/n 有望/v 成为/v 下/vf 一个/mq “/wyz 风口/n ”/wyy   十万亿/m  
 上海/ns 银行/n ：/wp 创新/vn 金融/n 服务/vn   支持/vn 实体/n 经济/n 发展/vn  
 上海/ns 银行/n (/wkz 601229/m )/wky 大宗/m 交易/vn 数据/n 一览/n (/wkz 12-27/m )/wky  
 上海/ns 银行/n 打造/v 全面/a 风险/n 管理/vn 体系/n 硕果累累/vl  
 前/f 五/m 只/q 银行/n 股/n 已/d 浮/v 盈/vg 破/v 百亿/m ！/wt 最/d 大/a IPO/n 上海/ns 银行/n 的/ude1  
 上海/ns 银行/n IPO/n 获/v 批/q   长三角/nz 地区/n 城/n 商行/n 将/d 聚首/vi A/rzv 股/n  
 上海/ns 银行/n 争取/v 今年/t 上市/vi   上市/vi 后/f 分红/n 率/k 不/d 低于/v 20%/m  
 今天/t 是/vshi 30/m 年/qt 大/a 底/f 的/ude1 最后/f 一/m 天/qt  
 中/f 签/v 没/d 走/v 的/ude1 举手/vn ，/wd 怎么办/ryv 是/vshi 走/v 是/vshi 留/v  
 上海/ns 银行/n 关键/n 是/vshi 发行价/n 太/d 高/a 了/y ，/wd 和/cc 当年/t 中/f 石油/n 一样/uyy  
 22/m //w 2=11/m 元/q 肯定/d 买/v ;/wf 但愿/v 能/v 买/v 到/v  
 2016年/t 快报/nthk 点评/v ：/wp   收入/n 趋/v 缓/vi ，/wd 资产/n 稳定/an ，/wd 估/v 值/n 便/d  
 银行/n 板块/n 表现/vn 并/cc 不/d 算/v 太/d 糟糕/a ，/wd 上/vf 银/ng 却/d 明目张胆/nl 的/ude1 K/vf  
 上海/ns 银行/n 最/d 多/a 不/d 超过/v 15/m 元/q 。/wj 
 新/a 股/n 不/d 能/v 碰/v 了/y ，/wd 接/v 盘/qv 必/d 死/v ！/wt 
 过年/vi 了/y ，/wd 快/d 回家/vi 吧/y ，/wd 再/d 战斗/vi 下去/vf 恐怕/d 一/m 毛/q 难/ad 拨/v 了/y 。/wj 
 亏得/v 只/d 剩/v 骨头/n 了/y ，/wd 回家/vi 吧/y 。/wj 
 上海/ns 银行/n …/ws …/ws …/ws …/ws 银行界/n 的/ude1 “/wyz 中/b 石油/n ”/wyy ，/wd 你/rr 懂/v 的/ude1 [/wkz  
 董/nr1 秘/b 先生/n ：/wp 上海/ns 银行/n 是/vshi 经过/p 包装/n 造假/v 上市/vi 的/ude1 吗/y ？/ww 独/d  
 上海/ns 银行/n 必/d 破/v 发行价/n ，/wd 立/v 贴/v 为/p 证/n !/wt 
 第一/m 次/qv 买/v 到/v 比/p 当天/t 收盘价/n 低/a ！/wt 
 哪/ry 来/vf 超大/b 单/b 卖/v 出/vf ，/wd 赔钱/vi 也/d 卖/v 吗/y ？/ww 
 上海/ns 银行/n 还/d 有/vyou 下跌/vn 空间/n 。/wj   上海/ns 银行/n 原/b 发行价/n 定/v 7.7/m  
 恭喜/v 上海/ns 银行/n 成为/v 近/a 几/m 年/qt 第一/m 只/q 破/v 发/v 股票/n  
 技术/n 分析/v 17/m 元/q 见/v 底/f 坚持/v 就/d 是/vshi 胜利/vi ！/wt 
 当初/t 中/f 石油/n ，/wd 国泰君安/nt 上市/vi ，/wd 也/d 不/d 是/vshi 大幅/d 破/v 发/v ，/wd 上/f  
 维持/v 跌/v 到/v 10/m 快/a ，/wd 再/d 10/m 送/v 30/m 除/p 权/n 后/f 股价/n 3/m 块/q ，/wd 再/d 来/vf 一/m  
 上/f 银/b 主力/n 最新/a 动态/n   杀敌/vi 800/m ，/wd 自/p 损/vg 1000/m [/wkz 俏皮/a ]/wky [/wkz 俏/a  
 多年/mq 赚钱/a 经验/n 告诉/v 我/rr ，/wd 只有/c 敢/v 吃/v 肉/n 的/ude1 人/n 才/d 能/v 吃/v 到/v 肉/n  
 上海/ns 银行/n ，/wd 你/rr 准备/v 破/v 发/v 吗/y ？/ww 
 10/m 年/qt 前/f 被/pbei 套/v 在/p 华夏银行/nt ，/wd 现在/t 被套/n 上海/ns 银行/n 。/wj 发财/vi  
 先/d 定/v 一个/mq 小/a 目标/n 破/v 25/m ，/wd 我/rr 每天/r 翻/v 一/m 遍/qv ./wj  
 国泰君安/nt 来/vf 了/y  
 上海/ns 银行/n ：/wp 按/p 套路/n 出/vf 牌/n  
 现在/t 割/v 肉/n 就/d 是/vshi 傻/a 逼/v  
 我/rr 只/d 拿/v 我/rr 应该/v 得到/v 的/ude1 那/rzv 部分/m ，/wd 后市/n 即使/c 大/d 涨/vi 也/d 不/d 后/f  
 新/a 股/n 破/v 发/v 是/vshi 百年/mq 一/d 遇/v 的/ude1 幸事/n ，/wd 卖/v 房/n 典/ng 车/n 去/vf 干/v ，/wd 忍/v 两/m  
 22.49/m 准备/v 再/d 买/v 1万/m 股/q ，/wd 快/d 快/a 下/f 来/vf 吧/y ，/wd 别/d 矜持/a 了/ule 好/a 不/d  
 上海/ns 银行/n 你/rr 那个/rz 净/a 资/ng ，/wd 收益/n 我/rr 怀疑/v 是/vshi 造/v 假/a 的/ude1 。/wj 怎么/ryv  
 异常/d 下跌/vi 的/ude1 上/f 银/ng 是/vshi 申银/nz 万国/nz 和/cc 国泰君安/nt 承销/v 的/ude1  
 601229:/m 上海/ns 银行/n 关于/p 完成/v 注册/vn 资本/n 工商/n 变更/vn 登记/vn  
 上海/ns 银行/n ：/wp 套/v 多/a 了/ule 总/d 有/vyou 像样/a 的/ude1 反弹/vn 。/wj 
 买/v 银行/n 股/q ，/wd 买/v 个/q 心静/nr 。/wj 
 上海/ns 银行/n 今天/t 要/v 飞/vi 了/y  
 本月/t 或/c 下月/t 预告/v 送/v 转/v 预案/n ！/wt 据说/v 超/h 预期/vn 。/wj 目前/t 资金/n  
 年底/t 了/y ，/wd 比/p 亏/v 大会/n 开会/vi ，/wd 晒/v 晒/v 自己/rr 在/p 这个/rz 垃圾/n 亏/v 了/y  
 上海/ns 银行/n 获准/v 筹建/v 消费/vn 金融/n 公司/n  
 上海/ns 银行/n (/wkz 601229/m )/wky 龙虎榜/n 数据/n (/wkz 11-18/m )/wky  
 上海/ns 银行/n 今日/t 超大/b 单/b 流入/v 排名/vi 第1/m 名/q (/wkz 11-18/m )/wky  
 上海/ns 银行/n 上市/vi 3/m 天/qt 即/d 打开/v 涨/vi 停/vi 板/ng  
 上海/ns 银行/n (/wkz 601229/m )/wky 龙虎榜/n 数据/n (/wkz 11-16/m )/wky  
 上海/ns 银行/n 今日/t 上市/vi   批量/d 造/v 富/vg 近/a 6000/m 员工/n  
 上海/ns 银行/n 前/f 三/m 季/q 净利/n 增/v 10.11%/m   今日/t 挂牌/vi 上交所/n  
 上海/ns 银行/n 16日/t 登陆/vi 上交所/n   定位/vd 分析/v  
 上海/ns 银行/n 网上/s 发行/v 中签号/n 出炉/v   4日/t 缴/v 款/n  
 上海/ns 银行/n 网上/s 发行/v 中签号/n 出炉/v   共/d 540405/m 个/q  
 上海/ns 银行/n 上市/vi 将/d 造就/v 39/m 名/q “/wyz 准/a 千万/m ”/wyy 富翁/n  
 上海/ns 银行/n 网上/s 发行/v 最终/b 中/f 签/v 率/v 0.2301%/m  
 上海/ns 银行/n 今日/t 申购/v   刷新/v 今年/t 来/f A/rzv 股/n IPO/n 最/d 大/a 规模/n 纪/ng  
 上海/ns 银行/n 11月2日/t 发行/v   申购/vn 上限/n 18万/m 股/q  
 上海/ns 银行/n 成/v 今年/t 发行价/n 最高/a 的/ude1 银行/n 股/n   难/ad 逃/v 首发/v 破/v  
 趋势/n 涨/vi 停战/vn 法/n :/wp 中科电气/nt 复制/v 5月/t 18/m 号/q 走势/n 短/a 线/n 翻番/vi  
 风平浪静/vl ，/wd 步步为营/vl ，/wd 风/n 生水/n 起/vf ，/wd 气势如虹/nl 。/wj   为/p  
 601229:/m 上海/ns 银行/n 关于/p 盐城/ns 分行/n 开业/vi 的/ude1 公告/n  
 601229:/m 上海/ns 银行/n 关于/p 变更/v 注册/vn 资本/n 获得/v 核准/v 的/ude1 公/ng  
 601229:/m 上海/ns 银行/n 公司/n 章程/n (/wkz 2016年/t 修订/v )/wky  
 601229:/m 上海/ns 银行/n 关于/p 获准/v 筹建/v 消费/vn 金融/n 公司/n 的/ude1 公/ng  
 关于/p N/o 上/f 银/ng (/wkz 601229/m )/wky 盘/ng 中/f 临时/d 停/vi 牌/n 的/ude1 公告/n  
 关于/p 上海/ns 银行/n 股份有限公司/n_new 人民币普通股/n_new 股票/n 上市/vi  
 601229:/m 上海/ns 银行/n 首/m 次/qv 公开/ad 发行/v A/rzv 股/n 股票/n 上市/vn 公告/n 书/n  
 601229:/m 上海/ns 银行/n 公司/n 章程/n  
 601229:/m 上海/ns 银行/n 首/m 次/qv 公开/ad 发行/v A/rzv 股/n 发行/vn 结果/n 公告/n  
 601229:/m 上海/ns 银行/n 首/m 次/qv 公开/ad 发行/v A/rzv 股/n 网/n 下/f 初步/d 配售/v 结/v  
 601229:/m 上海/ns 银行/n 首/m 次/qv 公开/ad 发行/v A/rzv 股/n 网上/s 中/f 签/v 率/v 公告/n  
 601229:/m 上海/ns 银行/n 董事会/n 四/m 届/q 十二/m 次/qv 临时/b 会议/n 决议/n  
 建仓/nr2 50万/m 股/q 上海/ns 银行/n     先/d 看/v 它/rr 上/vf 30/m 元/q ！/wt 
 有/vyou 没/d 有/vyou 中/b 新/a 股/n 没/d 走/v 的/ude1 [/wkz 哭/v ]/wky [/wkz 哭/v ]/wky [/wkz 哭/v ]/wky [/wkz 哭/v ]/wky  
 见好/vi 就/d 收/v  
 真/d 不/d 知道/v 那些/rz 唱/v 空/a 的/ude1 人/n 目的/n 何在/vi     知道/v 是/vshi 什么/ry 银行/n  
 601229:/m 上海/ns 银行/n 独立董事/n_new 工作/vn 规则/n  
 上海/ns 银行/n 的/ude1 抄/v 底/f 时机/n  
 一个/mq 地方/n 银行/n ，/wd 股价/n 搞/v 得/ude3 这么/rz 高/a ，/wd 合理/a 价/n 3/m 块/q 钱/n  
 成本价/n 23.45/m 元/q 5000/m 股/q 是否/v 要/v 抛/v 、/wn 高手/n 指点/v ！/wt 
 上海/ns 银行/n ，/wd 预/d 估价/v 为/p 35/m 元/q 左右/m ！/wt 高/a 不/d 到/v 哪里/rys 去/vf ！/wt  
 问询/v 函/n   《/wkz 关于/p 证监会/n 批复/v IPO/n 等/udeng 重大/a 事项/n 的/ude1 问询/v 函/n  
 601229:/m 上海/ns 银行/n 首/m 次/qv 公开/ad 发行/v A/rzv 股/n 股票/n 上市/vn 公告/n 书/n  
 下/f 周/qt 出/vf 分配/v 预案/n 。/wj 高/a 比例/n 分红/vi 。/wj 
 601229/m 公告/n ：/wp 上海/ns 银行/n 关于/p 总行/n 关门/vi 歇/v 菜/n 的/ude1 公告/n 。/wj 
 银行/n 股/n 普遍/ad 跌破/v 净资产/n   上海/ns 银行/n   高/a 了/y  
 鸡肋/n 也/d 有/vyou 肉/n  
 成本价/n 24.16/m ，/wd 今年/t 是/vshi 解/v 套/q 无望/vi 了/y 。/wj 
 本/rz 打算/n 买/v 点/qt 上海/ns 银行/n ，/wd 现在/t 暂时/d 放弃/v  
 我/rr 立/v 了/ule 块/q 咒/v 牌/n 写/v 上海/ns 银行/n 高/ad 管/v 和/cc 庄/ag 遭/v 雷/n 劈/v 腿/n 爆/v 菊/ng 。/wj 
 上海/ns 银行/n 年报/n 高/ad 送/v 转/v 是/vshi 必须/d 的/ude1 ，/wd 10/m 送/v 25/m 派/nms 5/m 元/q 也/d 不/d  
 上海/ns 银行/n 的/ude1 老板/n 看到/v 自己/rr 股票/n ，/wd 不/d 知道/v 会/v 有/vyou 什么/ry 感/vg  
 你/rr 就/d 不/d 应该/v 上市/vi 。/wj 害/v 死/v 广大/b 的/ude1 群众/n 。/wj 操/v 你/rr 妈/n 的/ude1 上海/ns  
 被/pbei 套/v 了/y ，/wd 求/v 安慰/an 。/wj 
 上海/ns 银行/n 和/cc 中国/nt 石油/n 有/vyou 可比性/n 吗/y ？/ww 
 上海/ns 银行/n 、/wn 杭州/ns 银行/n 等/udeng 刚/d 上市/vi 大/a 股东/n 就/d 拼命/d 抛售/v 。/wj 
 抄/v 股/n 有/vyou 规律/n ，/wd 年底/t 低价/n 多/ad 吸/v 货/n ，/wd 年/qt 后/f 上涨/vi 我/rr 发财/vi ！/wt 
 享/vg 金融/n 中心/n 机制/n 红利/n ，/wd 打造/v 特色/n 精品/n 银行/n  
 上海/ns 银行/n ，/wd 年报/n 出来/vf 后/f 就/d 知道/v 是/vshi 谁/ry 在/p 作/v 妖/w ！/wt   清仓/vi  
 绝望/a  
 一/m 群/q 空/a 狗/n 叫/vi 叫/vi 叫/vi   抛/v 出/vf 走/v 人/n 不/d 就/d 好/a 啦/y   难道/d 叫唤/vi 空/ng 还/d  
 不/d 盯/v 大盘/n ，/wd 只/d 盯/v 跌幅/n !/wt 买/v 的/ude1 就是/d 跌/v ，/wd 不/d 跌/v 还/d 不/d 买/v 呢/y !/wt 
 没有/d 大/a 跌/v ，/wd 怎么/ryv 会/v 有/vyou 筹码/n 出来/vf ？/ww   没有/v 筹码/n ，/wd 怎么/ryv  
 一网打尽/vl  
 享/vg 金融/n 中心/n 的/ude1 区域/n 优势/n ，/wd 经营/v 具有/v 差异/n 化/v  
 大家/rr 说/v 这个/rz 垃圾/n 股票/n 能/v 跌/v 到/v 多少/ry ，/wd 说/v 说/v 看/v ，/wd 本人/rr 已/d  
 此/rzs 股/n 中线/s 可以/v 抄/v 底/f 了/y 吗/y ？/ww 
 每股/r 净资产/n 19.13/m ，/wd 每股/r 未/d 分配/v 利润/n 5.95/m ，/wd 最/d 基本/a  
 十/m 年/qt 大/a 底/n 今天下午/t 10/m 分钟/qt 之内/f 形成/v  
 瘪三/n 肯定/d 破/v 发/v ，/wd 明年/t 还有/v 一/m 堆/q 的/ude1 老/a 瘪三/n 等/v 着/uzhe 减/v 持/v 呢/y  
 再见/vi ，/wd 伤害/v 阴/a 行/n ！/wt 没有/v 上海/ns 银行/n 就/d 没有/d 伤害/v ！/wt 
 有/vyou 没有/d 比/p 我/rr 惨/a 的/ude1 ？/ww 27/m ，/wd 39/m 全/a 仓/ng  
 准备/v 22.5/m 抄/v 底/f ，/wd 大家/rr 认为/v 可以/v 吗/y  
 不/d 排除/v 三/m 天/qt 内/f 有/vyou 一个/mq 涨/vi 停/vi  
 内部/f 消息/n :/wp 上/f 银/b 年报/n 10/m 送/v 30/m 派/nms 现/tg 8.8/m 元/q ！/wt 
 30.8/m 买/v 的/ude1 10000/m 股/q 还/d 能/v 解/v 套/q 吗/y ？/ww 
 是/vshi 不/d ，/wd 跌/v 11%/m 了/y  
 认/v 亏/v 4万/m 走/v 了/y 。/wj 
 多数/m 人/n 看到/v 5-6/m 个/q 板/n  
 23.89/m 成功/ad 操/v 底/f ，/wd 明天/t 必须/d 涨/vi  
 满/v 仓/ng 上海/ns 银行/n ！/wt 
 已/d 卖/v ，/wd 上海/ns 银行/n 不/d 得/ude3 好/a 死/v  
 24/m 铁/n 底/f ，/wd 怕/v 个/q 鸟/n  
 银行/n 股/q 破/a 净资产/n 破/v 上海/ns 银行/n 19/m 不/d 用/v 半/m 个/q 月/n  
 上海/ns 银行/n ：/wp 跌/v 到/v 20/m 都/d 不/d 敢/v 看/v  
 上海/ns 银行/n 为了/p 圈/qv 钱/n ，/wd 业绩/n 造假/v ，/wd 净值/n 造假/v ，/wd 跌/v 到/v 5/m  
 上海/ns 银行/n 的/ude1 比价/n 效应/n  
 我/rr 欲/d 清仓/vi 归去/v ，/wd 又/d 恐/d 迅速/ad 反弹/vi ，/wd 踏/v 空/ng 不胜/d 寒/ag 。/wj   与/p  
 朋友/n 见面/vi ，/wd 我/rr 都/d 不好意思/a 说/v 我/rr 中/f 签/v 上海/ns 银行/n ！/wt 
 上海/ns 银行/n ，/wd 一/m 块/q 没有/d 开垦/v 的/ude1 土地/n  
 十/m 倍/q 的/ude1 市/n 盈/vg 率/v 算/v 高/a 吗/y ？/ww 它/rr 是/vshi 下/vf 一个/mq 深/a 发展/vn 。/wj 
 中/f 签/v 新股/n 开/v 板/ng 后跟/n 投/v 的/ude1 确切/a 盈利/vn 模式/n  
 有/vyou 点/qt 看/v 不/d 懂/v 了/y ，/wd 上海/ns 银行/n 属于/v 什么/ry 板块/n 的/ude1 ？/ww 银行/n 涨/vi  
 期望/v 越/d 高/a ，/wd 失望/an 越/d 大/a  
 贵阳/ns 银行/n 与/p 上海/ns 银行/n 的/ude1 真实/a 比较/vn  
 今天/t 完成/v 1万/m 股/q 上海/ns 银行/n 筹码/n 收集/v 、/wn 自愿/vd 锁定/v 三/m 年/qt  
 金融/n 中心/n 中/f 的/ude1 皇冠/n 一一/d 傲视/v 群雄/n 的/ude1 上海/ns 银行/n  
 这/rzv 是/vshi 破/v 发/v 的/ude1 节奏/n  
 上海/ns 银行/n 每股/r 收益/n 2.02/m 元/q ，/wd 股价/n 24.55/m 元/q ；/wf 吴江/ns 银/ng  
 只要/c 坚持/v ，/wd 坚持/v 自己/rr 的/ude1 风格/n 就/d 会/v 有/vyou 意外/a 的/ude1 收获/n  
 我/rr 对/p 上海/ns 银行/n 的/ude1 目标/n 价/n 是/vshi 这样/rzv 看/v 的/ude1 ./wj ./wj ./wj  
 九/m 阴/a 白骨/n 爪/ng 已经/d 练/v 成/v ，/wd 恭喜/v 恭喜/v ！/wt   下/vf 一/m 步/qv 是/vshi 什么/ry  
 上海/ns 银行/n 是/vshi 金融/n 创新/vi 的/ude1 龙头/n ，/wd 目标/n 价/n 50/m 元/q ，/wd 现在/t 不/d  
 亲爱/a 的/ude1 主力/n ，/wd 明天/t 真/d 不/d 能/v 再/d 砸/v 了/y ，/wd 再/d 砸/v 帐/ng 号/n 户/ng 里/f 真/d  
 我/rr 从/p 30/m 元/q 跌/v 到/v 26/m 都/d 没/d 跑/v ，/wd 难道/d 还/d 担心/v 它/rr 从/p 26/m 跌/v 到/v 21/m  
 上海/ns 银行/n 牛/n 啊/y ！/wt 迟早/d 突破/v 20/m ！/wt 
 明天/t 不/d 低/a 开/v 低/a 走/v 跌/v 两/m 点/qt 我/rr 裸/ag 奔/v 。/wj 
 20/m 元/q 以上/f 买/v 这个/rz 垃圾/n 的/ude1 都/d 是/vshi 脑子/n 进/vf 水/n 的/ude1 人/n  
 一/m 问/v ？/ww 上市/vi 两/m 个/q 板/ng 就/d 开/v 板/ng ，/wd 是/vshi 不/d 是/vshi 广大/b 散/v 户/ng 约/d 好/a 一/m  
 说实话/vl ，/wd 上海/ns 银行/n 股价/n 太/d 高/a 了/y ，/wd 不/d 该/v 买/v  
 莫/d 哭/v ，/wd 内部/f 消息/n ，/wd 明天/t 下跌/vi 四/m 个/q 点/qt 。/wj 
 与/p 跨境/vn 金融/n 业务/n  
 有/vyou 在/p 30/m 元/q 以上/f 套/q 牢/a 的/ude1 吗/y   出来/vf 点/n 个/q 赞/vg  
 阿飞/n 伤感/an 的/ude1 歌阿凡达/nrf  
 怕/v 套/q   ，/wd 最/d 多/a 三/m 天/qt 一/m  
 下午/t 增/v 持/v 50万/m 股/q ;/wf 40/m 元/q 以下/f 不/d 减/v 持/v  
 【/wkz 竞猜/vi 】/wky 上海/ns 银行/n 开/v 板/ng 价/n   看看/v 你/rr 能/v 赚/v 多少/ry ？/ww 
 中/f 签/v 没/d 走/v 的/ude1 [/wkz 毛/nr1 估估/v ]/wky 请/v 举手/vi  
 中/f 签/v 的/ude1 你们/rr 被/pbei 洗/v 干净/a 了/y 吗/y ？/ww 
 抬头/vi 了/y 。/wj     明天/t 不/d 涨/vi 我/rr 啃/v 大粪/n  
 十九/m 块/q 的/ude1 净资产/n ，/wd 近/v 四/m 块/q 的/ude1 公积金/n ，/wd 进/vf 六/m 块/q 的/ude1 未/d 分/v  
 高/ad 送/v 配/v ！/wt 十/m 送/v 30/m 派/nms 30/m 元/q  
 上海/ns 银行/n 188/m ，/wd 拜/v 财神/n ！/wt 拜/v 盟主/n ！/wt  
 25.5/m 买/v 入/v  
 五日/t 线/n 能/v 挡住/v 大/a 牛/n 股/q 脚步/n 嘛/y  
 今天/t 不/d 涨/vi 。/wj 我/rr 啃/v 大粪/n  
 上海/ns 银行/n ，/wd 长线/n 持有/v  
 蓝/a 筹/v 股利/n 好/a 来/vf 了/ule 大盘/n 不/d 涨/vi 都/d 难/a ！/wt 
 上海/ns 银行/n 懒得/v 说/v  
 上海/ns 银行/n 今天/t 上市/vi 本人/rr 预计/v 股价/n 和/cc 上海/ns 电影/n 相近/a ，/wd  
 地产/n 贷款/n 占/v 比较/d 高/a ，/wd 提升/v 资金/n 与/cc 跨境/vn 金融/n 业务/n  
 回归/v 之/uzhi 路/n 上海/ns 银行/n 股/q 走/v 在/p 时代/n 前/f 潮/n 。/wj 北京/ns 毛/nr1 行/ng ，/wd 南/f  
 银行业/n 中/f 的/ude1 国泰君安/nt  
 高/a 发行价/n 上市/vi 就/d 是/vshi 坑人/vi 。/wj 
 拉稀/vi 瘪三/n 银行/n ，/wd 开/v 板/ng 最/d 快/a ，/wd 跌/v 的/ude1 最/d 快/a  
 创造/v 新/a 股/q 历史/n 啦/y [/wkz 兴奋/v ]/wky  
 上海/ns 银行/n 的/ude1 业务/n 集中/ad 在/p 沪/b 深/a 两/m 地/n ，/wd 而/cc 游资/n 大本营/n 也/d  
 底/f 背离/v   布局/n 正当/a 时/ng 。/wj 
 此/rzs 股/n 看/v 阴部/n 能/v 破/v 发/v ！/wt 切记/v  
 近来/t 心情/n 糟/a ，/wd 找/v 鸡/n 玩玩/v 鸟/n 。/wj 本/rz 想/v 红/a 小妹/n ，/wd 却/d 遇/v 绿/a 大/a  
 上海/ns 银行/n 的/ude1 风险/n 在/p 哪里/rys  
 星期一/t 逆势/vd 补/v 张/q ，/wd 能/v 逆势/vd 上涨/vi 多少/ry ？/ww 
 应该/v 是/vshi 最后/f 一/m 跌/v  
 小/a 散/v 上/vf 机构/n 的/ude1 档/ng 了/y ，/wd 主力/n 吃/v 货/n  
 1978年/t 上海/ns 的/ude1 GDP/n 占/v 全国/n 的/ude1 1/m //w 8/m ，/wd 去年/t 1/m //w 27/m ；/wf 上海/ns 怎/ryv  
 上海/ns 银行/n 现在/t 这样/rzv 的/ude1 行情/n 只/d 是/vshi 暂时/b 的/ude1 ，/wd 你们/rr 还/d 没有/v  
 果断/ad 卖/v 出/vf ，/wd 亏/v 六/m 个/q 点/qt 。/wj 
 还是/c 那/rzv 句/q 话/n ，/wd 如果/c 你/rr 现在/t 割/v 肉/n 就/d 是/vshi 帮/v 了/ule 恶/a 庄/nr1 的/ude1 大/a 忙/a  
 一旦/d 转/v 向/p 你/rr 会/v 目瞪口呆/al 的/ude1 ，/wd 主力/n 不/d 会/v 这样/rzv 白白/d 损失/v  
 今天/t 加/v 仓/ng 一万/m 股/q ，/wd 下星期/t 等/udeng 着数/n 钱/n [/wkz 大笑/v ]/wky [/wkz 大笑/v ]/wky [/wkz  
 我/rr 说/v 上海/ns 银行/n 会/v 跌/v 到/v 6/m 元/q ，/wd 肯定/d 有/vyou 人/n 会/v 骂/v 我/rr 神经病/n  
 15/m 元/q 人民币/n 入场/vi  
 满仓/nr2 7900/m 股/q 上海/ns 银行/n  
 “/wyz 最/d 熊/nr1 新/a 股/n ”/wyy 上海/ns 银行/n 上市/vi 第4/m 天/qt 跌/v 近/a 6%/m   逾/vg 26亿/m 资/ng  
 我/rr 割/v 肉/n 了/y ！/wt 破/v 26/m 我/rr 就/d 走/v ，/wd 说/v 好/a 了/ule 的/ude1 ！/wt 
 27.39/m 全/a 仓/ng 进场/vi ，/wd 跑步/vd 抄/v 底/f 毫不犹豫/dl ，/wd 哈/v 哈哈哈/o ！/wt 
 为什么/ryv 要/v 买/v 上海/ns 银行/n ，/wd 脑子/n 瓦/n 塌/v 了/y ，/wd 北京/nt 银行/n ，/wd 南/f  
 停止/v 幻想/n 吧/y 。/wj 30.97/m 将/d 是/vshi 铁/n 顶/v ！/wt   等/v 着/uzhe 它/rr 下/f 来/vf 吧/y ，/wd 17/m  
 泡沫/n 太/d 大/a 了/y ！/wt 会/v 跌/v 到/v 15/m 元/q 的/ude1 ！/wt 那/rzv 时候/n 有/vyou 投资/vn 价值/n ，/wd  
 散/v 户/ng 看/v 多/a 的/ude1 太/d 多/a 了/y ，/wd 上/vf 银/ng 是/vshi 第二/m 个/q 中国/nt 石油/n ，/wd 第一/m  
 中/f 签/v 到/p 现在/t 没有/d 走/v 的/ude1 报道/n 了/y ，/wd 真是/d 蓝/a 瘦/a 香菇/n ！/wt 
 想不到/vl 啊/y 。/wj  
 远离/v 毒品/n ，/wd 远离/v 伤害/vn ，/wd 远离/v 伤害/vn 银行/n  
 如果/c 我/rr 投资/v 上海/ns 银行/n ，/wd 会/v 从/p 18/m 开始/v 往/p 下/f 买/v 。/wj 说实话/vl  
 昨天/t 26.05/m 割/v 了/y ，/wd 今天/t 26.40/m 追/v 高/ad 买/v 入/v 。/wj 
 上海/ns 银行/n 操作/v 让/v 我/rr 最/d 恶心/a 的/ude1 ！/wt 
 上海/ns 银行/n 明天/t 必/d 有/vyou 5/m 个/q 点/qt 以上/f 涨幅/n ！/wt ！/wt [/wkz 怒/vg ]/wky  
 逢/v 低/a 吸纳/v ，/wd 不/d 追/v 高/a ，/wd 切记/v ！/wt 
 这/rzv 就/d 对/p 啦/y  
 今天早上/t 10/m 分钟/qt ，/wd 中午/t 开盘/vi 3/m 分钟/qt ，/wd 尾/ng 盘/ng 8/m 分钟/qt 均/d 为/v  
 感觉/n 今天/t 割/v 肉/n 的/ude1 好/a 多/a ？/ww 
 昨天/t 26.05/m   割/v 肉/n 了/y ，/wd 今天/t 没有/d 买/v 回来/v ，/wd 怎么办/ryv 啊/y ？/ww 
 上海苍山/ns 难道/d 全部/m 崩/v 漏/v 了/y ，/wd 吗/y 的/ude1  
 分析/v 一下/mq 上海/ns 银行/n 未来/t 的/ude1 走势/n  
 现在/t 补/v 量/n 结束/v ，/wd 值得/v 期待/v 2000亿/m 市值/n 。/wj 
 已经/d 买进/v 50/m 成/q 仓/ng 位/q 。/wj 
 上海/ns 银行/n   买进/v 了/y  
 强烈要求/n_new 证监会/n 调查/v 上海/ns 银行/n ，/wd 是否/v 存在/v 造假/v 上市/vi  
 从没/d 见/v 过/uguo 连续/ad 跌/v 这么/rz 多/m 天/qt 的/ude1 新/a 股/n ，/wd 上/vf 银/n 庄/nr1 你们/rr 必/d 断/v  
 可以/v 说/v ，/wd 26/m 元/q 是/vshi 最低/a 的/ude1 底线/n 。/wj 想/v 等/udeng 25/m 元/q 买/v 进/vf 的/ude1 只能/v  
 流通/vn 市值/n 不/d 大/a ，/wd 想/v 坐庄/vi 的/ude1 机构/n 撬/v 开/v 了/y 。/wj   铁/n 粉/ag 懂/v ，/wd  
 没/v 中/f 过/d 签/v ，/wd 第一/m 次/qv 买/v 到/v 新/a 股/n ，/wd 好/a 高兴/a  
 今天/t 26.05/m 割/v 了/y  
 26/m 有/vyou 强/a 支撑/vn ！/wt 大家/rr 拭目以待/vl ！/wt 
 那/rzv 北京银行/nt 来/f 比较/d ，/wd 市值/n 已经/d 相当/vi ，/wd 上海/ns 作为/p 中国/ns  
 买/v 上海/ns 银行/n 就/d 是/vshi 为了/p 省/n 心/n  
 一/m 刀/q 下去/vf 割/v 肉/n 了/y ，/wd 亏/v 了/ule 七千/m 多/m [/wkz 哭/v ]/wky  
 上/f 银/ng 就/d 和/cc 国泰君安/nt 一样/uyy ，/wd 注定/v 要/v 破/v 发/v 。/wj 
 明天/t 拉/v 高/a 30/m  
 上/f 银/ng 的/ude1 主力/n 全线/n 套/q 牢/a ，/wd 难道/d 是/vshi 百姓/n 的/ude1 钱/n 吗/y ？/ww 他们/rr 不/d  
 赔/v 的/ude1 快/a 撑/v 不/d 住/vi 了/y  
 上海/ns 银行/n 今日/t 超大/b 单/b 流出/v 排名/vi 第15/m 名/q (/wkz 11-29/m )/wky  
 我/rr 打/v 光/n 了/ule 所有/b 子弹/n ！/wt 27.8/m 全/a 仓/ng ！/wt 等待/v 命运/n 安排/v ！/wt 
 狗庄/nr 怎么/ryv 不/d 往/p 下/f 砸/v 盘/qv 了/y ？/ww 老子/nr 挂/v 的/ude1 25.60/m 元/q 等/v 着/uzhe 你/rr  
 这/rzv 就/d 是/vshi 高/a 溢价/n_new 发行/vn ，/wd 恶意/d 圈/qv 钱/n 的/ude1 后杲/nr ！/wt 今后/t 一旦/d 大/a  
 上海/ns 银行/n ，/wd 当前/t 只/d 能/v 买/v 不/d 能/v 卖/v 哈/b  
 累计/vd 换/v 手/n 率/k 近/v 150%/m ，/wd 不要/d 说/v 还有/v 中/f 签/v 者/k 没/d 走/v 吧/y ？/ww 
 还有/v 中/f 签/v 没/d 走/v 的/ude1 吗/y ？/ww 
 明天/t 再/d 打下/v 几/m 个/q 点/n ？/ww 呵呵/o 。/wj  
 [/wkz 微笑/vi ]/wky 昨天/t 26.50/m 元/q 买/v 进/vf 了/ule [/wkz 鼓掌/vi ]/wky  
 上/f 银/ng 一/m 板/ng 就/d 开/v ，/wd 这/rzv 是/vshi 主力/n 设/v 的/ude1 第一/m 个/q 局/n ，/wd 这/rzv 叫/vi 多/m 头/q  
 上海/ns 银行/n 一个/mq 月/n 17/m 元/q  
 5555555/m [/wkz 哭/v ]/wky [/wkz 哭/v ]/wky [/wkz 哭/v ]/wky [/wkz 哭/v ]/wky 我/rr 的/ude1 上海/ns 银行/n 被套/n 了/y 。/wj 2/m  
 我/rr 现在/t 有/vyou 20%/m 仓/ng 位/ng ，/wd 有/vyou 耐心/an ，/wd 有/vyou 恒心/n 与/cc 垃圾/n 主力/n 拼/v  
 中/f 签/v 的/ude1 1000/m 股/q 上海/ns 银行/n 不/d 卖/v 了/y ，/wd 任凭/c 涨跌/v ，/wd 压/v 在/p 箱/ng  
 */w 此/rzs 股/n 从/p 今日/t 开始/v 每天/r 跌/v 一/m 元/q ，/wd 年底/t 正好/z 跌/v 到/v 零/m */w  
 本来/d 中/f 一/m 签/v 开/v 板/ng 赚/v 1万/m 多/m ，/wd 经过/p 两/m 次/qv 补/v 仓/ng 后/f 现在/t 倒/vi  
 现在/t 换/v 手/n 率/v 是/vshi 144%/m 了/y ，/wd 快/d 到/v 底/f 了/y  
 26.91/m 是/vshi 铁/n 底/f  
 现在/t 27.50/m 四分/t 之一/rz 的/ude1 仓/ng 位/ng ，/wd 请问/v 高手/n 何时/ryt 可以/v 加/v  
 中/f 签/v 的/ude1 还/d 在/p 的/ude1 ，/wd 报道/v 了/y ！/wt ！/wt  
 老夫/nr 也/d 中/v 了/ule 1000/m 股/q ，/wd 老夫/nr 说/v 三/m 个/q 板/ng 开/v 板/ng 被/pbei 骂/v 的/ude1 狗/n 血/n  
 上海/ns 银行/n 最终/d 会/v 跌/v 至/p 6/m 元/q ！/wt 持有/v 的/ude1 人/n 会/v 骂/v 我/rr ，/wd 这/rzv 我/rr  
 继续/v 加/v 仓/ng 买进/v ，/wd 目前/t 成本/n 27.96/m ，/wd 7800/m 股/q ！/wt 
 多少/ry 可以/v 进/vf ?/ww 哪/ry 位/q 高人/n 指点/v 一下/mq  
 割/v 肉/n 了/y ，/wd 庄/nr1 太/d 狠/a  
 信心/n 不/d 灭/v ，/wd 精神/n 不/d 死/v ！/wt ！/wt ！/wt  
 上海/ns 银行/n 我/rr 的/ude1 买卖/vn 也许/d 是/vshi 塞/v 翁/ng 失/v 马/n ！/wt 
 26.8/m 看来/v 是/vshi 特/d 底/f ，/wd 补/v 仓/ng 500/m 股/q ！/wt 
 上海/ns 银行/n 的/ude1 目标/n 位/q 20/m 元/q 左右/m  
 这样/rzv 的/ude1 公司/n 太/d 不/d 负责/v ，/wd 没有/v 这个/rz 实力/n ，/wd 就/d 不/d 能/v 把/pba 发/v  
 中/f 签/v 的/ude1 秘诀/n 必/d 看/v  
 套/q 人/n 没/d 商量/v ，/wd 那/rzv 既然/c 不/d 值/v 这个/rz 钱/n ，/wd 为/v 啥/ry 还/d 定/v 这么/rz 贵/a  
 601229:/m 上海/ns 银行/n 关于/p 更改/v A/rzv 股/n 名称/n 公告/n   鉴于/p 本/rz 公/ng  
 问/v 董/nr1 秘/ng :/wp 呼吁/v 公司/n 每/rz 10/m 股/q 转/v 30/m 股/q 可以/v 不/d ？/ww 
 今天/t 是/vshi 最后/f 这么/rz 低/a 的/ude1 价格/n 上/f 车/n 了/y ！/wt 再/d 不/d 上/vf 车/n 你们/rr 就/d  
 今天/t 要/v 到/v 25/m 元/q 了/y ，/wd 拭目以待/vl  
 当/p 所有/b 人/n 都/d 对/p 这/rzv 支/q 股票/n 失望/a 的/ude1 时候/n ，/wd 机会/n 也/d 就/d 来/vf 了/y  
 预测/v 收盘价/n  
 这些/rz 败类/n 都/d 在/p 减/v 持/v ，/wd 你/rr 还/d 有/vyou 必要/a 跟/p 它/rr 扯/v 情怀/n 吗/y ？/ww 
 吧/y 内/f 有/vyou 原始/a 股/q 股东/n 吗/y ？/ww 请/v 老/a 法师/n 赐教/vi  
 大家/rr 赶快/d 进/vf   要/v 暴发/vi 在即/vi  
 27.34/m 买/v 5000/m 股/q  
 只有/c 10/m 转/v 30/m 能/v 救/v 此/rzs 股/n  
 有/vyou 多少/ry 踏/v 空/a 的/ude1 机构/n 大户/n ，/wd 在/p 虎视眈眈/vl 的/ude1 盯/v 着/uzhe 上海/ns 银/ng  
 告/v 上海/ns 银行/n 中/f 签/v 同胞/n 书/n  
 上海/ns 银行/n 今日/t 超大/b 单/b 流出/v 排名/vi 第7/m 名/q (/wkz 11-22/m )/wky  
 上海滩/ns 小/a 瘪三/n ，/wd 跌/v ，/wd 破/v 20/m 元/q  
 明显/ad 是/vshi 个/q 大盘/n 股/q 。/wj 故意/d 包装/v 成/v 中型/b 股/n 。/wj 60亿/m 的/ude1 股本/n  
 机构/n 撤离/v 上海/ns 银行/n  
 满/v 仓/ng 上海/ns 银行/n ，/wd 明天/t 是/vshi 个/q 刺激/v 的/ude1 日子/n   作为/p 周/nr1 5/m 留下/v  
 上海/ns 银行/n ，/wd 周一/t 主力/n 你/rr 还/d 不/d 拉/v 吗/y ？/ww 
 F10/n 说/v 净资产/n 29.34/m 元/q ，/wd 破/v 净/a ？/ww 还/d 跌/v ？/ww 抛售/v 都/d 是/vshi 傻/a 蛋/n  
 数/m 数/n 多少/ry 板/ng 上海/ns 银行/n 股东/n 必/d 看/v  
 市场/n 永远/d 是/vshi 正确/a 的/ude1  
 上海/ns 银行/n  
 一/m 群/q 乡巴佬/n 没/d 有/vyou 14/m 个/q 板/n 以上/f 卖/v 毛/nr1 上/f 银/ng  
 南京/nt 银行/n 与/p 上海/ns 银行/n  
 上海/ns 银行/n   侬/ng 看看/v 还是/c 苗头/n 不错/a 的/ude1   上图/n 看看/v  
 咬/vi 住/vi 青山/n 不/d 放松/v ，/wd 看/v 你/rr 怎么/ryv 跌/v ？/ww 
 预测/v 一下/mq 周五/t 买进/v 的/ude1 能/v 赚/v 吗/y ？/ww 
 我/rr 刚才/t 27.23/m 割/v 了/y ，/wd 我/rr 了/ule 个/q 草/n ，/wd 等/udeng 下/f 下午/t 难道/d 会/v 涨/vi [/wkz  
 上海/ns 银行/n 我/rr 就/d 号/q 上/f 你/rr 了/y ，/wd 随便/ad 跌/v ！/wt 
 上海/ns 银行/n 今日/t 超大/b 单/b 流出/v 排名/vi 第7/m 名/q (/wkz 11-24/m )/wky  
 敢/v 不/d 敢/v 猜猜/v 今天/t 的/ude1 开盘/vi 、/wn 收盘价/n ？/ww 
 清仓/vi 了/y ，/wd 27.6/m ，/wd 休息/v 两/m 个/q 月/n ，/wd 太/d 累/a 了/y  
 主力/n 在/p 高位/n 接/v 盘/qv 低位/n 抛售/v ，/wd 这种/r 情况/n 主力/n 应该/v 是/vshi 赔/v  
 涨/vi 停/vi 就/d 在/p 明天/t 或者/c 后天/n  
 年报/n 预报/vn 10/m 转/v 8/m 送/v 2/m 派/nms 5/m  
 和/cc 写作/v 一个/mq 道理/n ，/wd 中国/ns 股市/n 玩/v 的/ude1 是/vshi 人性/n 还有/v 兵法/n ，/wd  
 上海/ns 银行/n 开/v 板/ng 后/f 主力/n 一直/d 在/p 卖/v ，/wd 大家/rr 想想/v 同样/d 是/vshi 新/a  
 今天/t 上/f 银/ng 这/rzv 根/q 大/a 阴/a 棒/ng ，/wd 意义/n 重大/a ，/wd 其/rz 一：/m 把/pba 所有/b 对/p  
 今早/t 28.74/m 进/vf 的/ude1 ，/wd 很/d 感谢/v 主力/n 给/p 我/rr 这么/rz 低/a 的/ude1 价格/n 建/v  
 只/d 需/v 一个/mq 利好/a 公告/n ！/wt 
 消费/vn 金融/n ：/wp 电/n 商/vg 支付/v 新/a 潮流/n ，/wd 呈现/v 井喷/vi 增长/v  
 好/a 消息/n ！/wt  
 一个/mq 银行/n 股/q 发行价/n 这么/rz 高/a 干/v 嘛/y ？/ww 上/f 二级/b 市场/n 抢/v 钱/n 啊/y  
 希望/v 20/m 能/v 买/v 到/v  
 司令部/n 封/q 板/n 作战/vn 指挥部/n ：/wp 不要/d 麻痹大意/vl     继续/v 每天/r  
 卖/v 掉/v 上/vf 银/ng 买/v 什么/ry 股/n 可以/v 挽回/v 失去/v 的/ude1 ？/ww 有/vyou 好心人/n 看到/v  
 明天/t 直接/ad 封/v 板/ng  
 这/rzv 股/q 除了/p 我们/rr 中/f 签/v 的/ude1 有/vyou 小/a 赚/v 以外/f ，/wd 请问/v 有/vyou 赚钱/a 的/ude1 吗/y  
 开盘/vi 之后/f 换/v 手/n 率/v 118%/m ，/wd 中/f 签/v 的/ude1 机构/n 散/v 户/ng 已经/d 基本/ad 走/v  
 上/f 银/ng 你/rr 还/d 能/v 再/d 多/ad 跌/v 点/qt 么/y ？/ww [/wkz 微笑/vi ]/wky  
 昨天/t 收盘/vi 28.28/m ，/wd 今天/t 27.27/m 好/a 了/y ，/wd 狗庄/nr  
 看/v 图/n ，/wd 都/d 是/vshi 谁/ry 在/p 买/v ？/ww 
 不/d 到/v 25/m 大/a 家/n 千万/m 不/d 要/v 买/v ，/wd 千万/m 记住/v  
 明天/t 高/ad 开/v ，/wd 盘/qv 中/f 最/d 高涨/a 5/m 个/q 点/qt 左右/f ，/wd 收盘/vi 涨/vi 3/m 个/q 点/qt 左/f  
 当心/v 突然/ad 暴涨/vi  
 严重/ad 低估/v  
 上午/t 买/v 下午/t 套/v 入/v  
 这/rzv 架势/n ，/wd 请问/v 大家/rr 都/d 在/p 割/v 肉/n 么/y ？/ww 
 留/v 着/uzhe 当/p 打/v 新/a 门票/n 吧/y ---/wp 难道/d 会/v 破/v 发/v ？/ww 
 还有/v 中/f 签/v 没/d 跑/v 的/ude1 没/d ？/ww 
 庄家/n 为什么/ryv 砸/v 开/v 板/ng ，/wd 砸/v 低/a 股价/n ？/ww 还/d 不/d 是/vshi 获得/v 更/d 多/a 的/ude1  
 震荡/vn 震荡/vn ，/wd 中/f 签/v 韭菜/n 就/d 出来/vf 了/y 。/wj 
 上/f 银/ng 中/f 签/v N/o 个/q ，/wd 价值/n 几何/n ？/ww 只有/c 炒作/v 价值/n ，/wd 没有/d 估/v  
 这么/rz 大/a 的/ude1 银行/n 股/q ，/wd 一/d 签/v 能/v 赚/v 13000/m ，/wd 居然/d 开盘/vi 有/vyou 这/rzv  
 说/v 什么/ry 好/a 呢/y ，/wd 自己/rr 看/v 吧/y  
 29.95/m 买入/v 坚决/ad 持有/v  
 上海/ns 银行/n 损坏/v 上海/ns 形象/n  
 11月/t 18/m 号/q ，/wd 上海/ns 银行/n 主力/n 30/m 元/q 左右/m 进/vf 10/m 多/m 亿/m ，/wd 然后/c  
 明天/t 直接/ad 封/v 板/ng ，/wd 大家/rr 有/vyou 肉/n 吃/v 了/y …/ws  
 无论/c 涨跌/v ，/wd 你/rr 说/v 涨跌/v 我会/r 怕/v 吗/y ？/ww 
 明天/t 上/f 银/ng 早/a 盘/qv 开/v 出/vf ，/wd 直接/ad 破/v 28/m 元/q 整数/n 关口/n ，/wd 27．78/m  
 上海/ns 银行/n 人/n 弃/vg 我/rr 取/v ！/wt 
 上海/ns 银行/n 天天/d 买/v ！/wt 
 我/rr 也/d 来/vf 测试/v 下/vf 明天/t 走势/n  
 都/d 散/v 了/ule 吧/y ！/wt 这/rzv 个/q 星期/n 上海/ns 银行/n 没戏/vi 。/wj 既然/c 敢/v 这么/rz 早/a  
 28.28/m 抛/v 了/y  
 预计/v 除/p 第一/m 天/qt 涨/vi 40%/m 以外/f ，/wd 另/d 涨/vi 两/m 个/q 板/ng 到/v 30/m 不/d 是/vshi 问/v  
 胆子/n 大/a 的/ude1 可以/v 陆续/d 开始/v 了/y 。/wj 
 上海/ns 银行/n ，/wd 明日/t 走势/n 预测/vn ，/wd 100%/m 胜算/n  
 第一/m 垃圾/n 的/ude1 新/a 股/n ，/wd 中/f 签/v 的/ude1 应该/v 都/d 跑/v 的/ude1 差不多/al 了/y ！/wt 
 上海/ns 银行/n 的/ude1 走势/n 让/v 我/rr 联想/vi 起/vf 之前/f 的/ude1 第一/m 创业/vi ，/wd 也/d 是/vshi  
 上午/t 有/vyou 没/v 兄弟/n 跟/v 着/uzhe 一/m 起/q 撤退/vi 的/ude1  
 今年/t 终于/d 找到/v 次/qv 大/a 干/a 的/ude1 机会/n ，/wd 全/a 仓/ng ！/wt 
 卖/v 出/vf 了/ule 上海/ns 银行/n ，/wd 买/v 入/v   0022816/m 和/cc 科达/nrf ，/wd 不/d 知道/v 对/p  
 再/d 创/vg 收盘/vi 新/a 低/a ，/wd 唉/e ！/wt 
 我/rr 30.4/m 的/ude1 成本/n ，/wd 今天/t 能/v 回/qv 本/n 吗/y ？/ww 
 超/v 快/d 开/v 板/ng 不/d 封/v 板/ng ，/wd 周一/t 必/d 涨/vi 无疑/d  
 上海/ns 银行/n 实/a 盘/qv 直播/v 卖/v 出/vf 点/n 位/q ！/wt 
 28.30/m 支撑/v 位/q ，/wd 今天/t 吓/v 出/vf 不少/m 中/f 签/v 者/k 。/wj 
 11月23日/t 巨/ag 量/n 封/q 板/ng 涨/vi 停/vi ！/wt 
 上海/ns 银行/n 创/vg 上市/vi 新/a 股/n 最低/a 涨幅/n 的/ude1 原因/n 分析/vn  
 对/p 上海/ns 银行/n 有/vyou 著名/a 分析师/n_new 这样/rzv 评论/n 你们/rr 看到/v 了/ule 吗/y ？/ww 
 中/f 签/v 的/ude1 还/d 有/vyou 没/d 走/v 的/ude1 吗/y ，/wd 是/vshi 谁/ry 没有/v 耐性/n 啊/y ，/wd 之前/f 几/m 个/q  
 请/v 大家/rr 参考/v ，/wd 第一/m 创业/vi 上市/vi 初期/f 的/ude1 走势/n 。/wj 本人/rr 第一/m  
 会/v 不/d 会/v 十/m 送/v 十/m ？/ww 
 谁/ry 是/vshi 主力/n ?/ww  
 上海/ns 银行/n 十八/m 块/q 钱/n 的/ude1 净资产/n ，/wd 另外/c 还有/v 高/a 公积金/n ，/wd  
 抢/v 入/v ，/wd 将/d 快速/d 涨/vi 至/p 56/m 元/q  
 明天/t 开启/v 第二/m 波/n 涨/vi 停/vi ！/wt 
 明天/t 还/d 会/v 有/vyou 更/d 低/a 的/ude1 筹码/n  
 目前/t 主力/n 连续流/n 入/v 1400/m 多/m 万/m ，/wd 都/d 压/v 不住/d 空头/b ～/ws 呵呵/v  
 已/d 加/v 至/p 61.8/m 成/q 仓/ng 。/wj 
 亏/v 掉/v 一个/mq 跌/v 停/vi 板/ng ！/wt 我/rr 要/v 你/rr 翻/v 倍/q 返还/v ！/wt 融资/vn 融资/vn 融资/vn  
 13/m 个/q 亿/m 封/q 不/d 了/ule 涨/vi 停/vi ，/wd 5千/m 多/m 万/m 的/ude1 都/d 拉/v 不/d 动/v 的/ude1 股票/n 还/d  
 都/d 不/d 睁/v 眼/n 看看/v ，/wd 量/n 缩/vi 成/v 昨天/t 一半/m 了/y ，/wd 还/d 指望/v 涨/vi ？/ww ？/ww  
 明天/t 还/d 有/vyou 最后/f 一/m 杀/v  
 机构/n 继续/v 砸/v ，/wd 砸/v 到/v 28.15/m 我/rr 就/d 全/a 仓/ng 。/wj 
 第三/m 天/qt 资金/n 进来/vf 12.9/m 个/q 亿/m     现在/t 砸/v 盘/qv   自己/rr 套/v 自己/rr    
 拉/v 高/a -/wp 出/vf 货/n ，/wd 拉高/nrf -/wp 出/vf 货/n …/ws …/ws  
 sb/n 股/n  
 上海/ns 小/a 瘪三/n 装/v B/o   呱呱叫/z  
 向/p 主力/n 发起/v 心理/n 战/vg   庄庄/nr 我/rr 只/d 警告/v 你/rr 一/m 句/q ，/wd 此/rzs 股/n 下/f  
 拉/v 一/m 下/f ，/wd 出/vf 下/vf 货/n ，/wd 再/d 拉/v 一/m 下/f ，/wd 再/d 出/vf 。/wj 
 开盘/vi 30.78/m 挂/v 出/vf 单/ng ，/wd 成交/v 30.96/m 的/ude1 成交/vn 单/ng 。/wj 看/v 一/m 看/v 吧/y  
 上海/ns 银行/n 今日/t 超大/b 单/b 流出/v 排名/vi 第7/m 名/q (/wkz 11-21/m )/wky  
 等/v 小/a 散/v 把/pba 肉/n 肉/n 割/v 完/vi 了/ule 就/d 该/v 上/vf 了/y   吧/y ，/wd 该/rz 跑/v 的/ude1 都/d 跑/v 了/y  
 上海/ns 银行/n 真的/d 完蛋/vi 了/y 吗/y  
 中/f 签/v 一千/m ，/wd 护/v 盘/qv 一千五/m ，/wd 30/m 又/d 杀/v 进/vf 一千五/m ，/wd 今天/t 又/d  
 就/d 是/vshi 不/d 卖/v  
 我/rr 说/v 顶/v 帖/ng 连续/a 中/f 签/v ，/wd 还有/v 人/n 不/d 信/v ，/wd [/wkz 赞/vg ]/wky 继续/v 顶/ng ，/wd 继/vg  
 希望/v 接/v 盘/qv 侠/ng 好运/n ，/wd 明天/t 涨/vi 停/vi ！/wt 三/m 连/n 板/ng  
 司令部/n ：/wp 巨震/nr2 之后/f ，/wd 必/d 见/v 光明/n ！/wt 
 大家/rr 猜猜/v ，/wd 阿拉上海/ns 银行/n ，/wd 今天/t 会/v 跳/vi 空/d 低/a 开/v 几/m 个/q 点/n  
 一大早/t 起来/vf ，/wd 全/d 是/vshi 利/n 空/a 消息/n ，/wd 洗刷/v 了/ule 一/m 天/qt ，/wd 收盘/vi 后/f  
 纯/a 新手/n ，/wd 求/v 指点/v ，/wd 周五/t 集合/v 进/vf 的/ude1 ，/wd 我/rr 人生/n 第一/m 股/q ，/wd  
 散/v 户/ng 不要/d 高位/n 接/v 盘/qv ，/wd 这种/r 高/a 发行价/n 的/ude1 大盘/n 股/q ，/wd 又/d 是/vshi  
 ~/w 大家/rr 配合/v 我/rr 顶/v 俺/rr 的/ude1 帖/ng （/wkz 价值/n 投资/v 硬/a 道理/n ）/wky  
 周一平/nr 开/v ，/wd 之后/f 震荡/vi 20/m 分钟/qt   ，/wd 30/m 分钟/qt 涨/vi 停/vi  
 怎么/ryv 理解/v ？/ww 那/rzv 位/q 大/a 神/n 能/v 说明/v 下/f ，/wd 钱/n 一直/d 在/p 进/vf ，/wd 股价/n  
 上海/ns 银行/n ，/wd 100/m 元/q 以下/f 锁/v 仓/ng 联盟/n 成立/vi ，/wd 跟/p 贴/v 报道/v ！/wt 
 很多/m 人/n 都/d 是/vshi 上海/ns 银行/n 股价/n 高/a ，/wd 你们/rr 去/vf 看看/v 南京/nt 银行/n  
 上海/ns 银行/n ，/wd 坚定/ad 持有/v ，/wd 跌/v 停/vi 又/d 如何/ryv  
 超级/b 小/a 盘/qv 绩/ng 优/ag 上海/ns 银行/n 违反/v 新/a 股/n 上市/vi 开/v 板/ng 定律/n 补/v 涨/vi  
 上海/ns 银行/n 实际/ad 换/v 手/n 率/k 为/p 0.01/m  
 中/f 签/v 赚/v 的/ude1 不/d 多/a ，/wd 但/c 我/rr 还是/d 看/v 好/a 上海/ns 银行/n ！/wt   2/m 年/qt 前/f 我/rr  
 明天/t 大家/rr 决定/v 去留/v 重要/a 依据/n  
 有/vyou 好多/m 可怜/a 的/ude1 小/a 散/a 户/q 被/pbei 骗/v 走/v 了/ule 一点/mq 点/n 可怜/v 的/ude1 筹码/n  
 超越/v 国泰君安/nt ，/wd 上海/ns 银行/n 荣获/v 超级/b 熊/n 桂冠/n ！/wt 
 今天/t 又/d 买/v 入/v 了/ule 上海/ns 银行/n ，/wd 不/d 知道/v 是/vshi 不/d 是/vshi 买/v 早/a 了/y ？/ww 高/a  
 总/d 有/vyou 人/n 拿/v 上海/ns 银行/n 的/ude1 股价/n 和/cc 浦发银行/nt 、/wn 招商银行/nt 和/cc  
 司令部/n ：/wp 每天/r 挂/v 单/d 护/v 盘/qv ，/wd 空/a 狗/n 惨叫/vi 继续/v ！/wt 
 这/rzv 小/a 银行/n 居然/d 市值/n 都/d 要/v 超过/v 光大银行/nt 啊/y  
 司令部/n ：/wp 我/rr 问心无愧/vl ，/wd 上海/ns 银行/n 我/rr 还/d 拿/v 在/p 手里/s ！/wt 感/vg  
 领/v 御/vg 一/m 无限/b ：/wp 连/d 扳/v 总动员/vn ：/wp 每天/r 护/v 盘/qv ！/wt 玩/v 死/v 机构/n ！/wt  
 护/v 盘/qv   护/v 盘/qv   护/v 盘/qv ，/wd 明天/t 继续/v 挂/v 买/v 单/d ！/wt ！/wt 一/m 天/qt 一个/mq 涨/vi  
 好/a 尴尬/a 啊/y ！/wt  
 全仓/nr2 杀/v 入/v 做/v 个/q 短/a 线/n [/wkz 鼓掌/vi ]/wky [/wkz 拜神/v ]/wky  
 每天/r 择/v 机/ng 进/vf 一万/m 股/q [/wkz 献花/vi ]/wky [/wkz 胜利/nz ]/wky  
 换/v 手/n 率/v 不够/a ，/wd 主力/n 还/d 没/d 吃/v 饱/a ！/wt 
 这/rzv 股/q 会/v 不/d 会/v 破/v 发/v 呀/y ?/ww 有/vyou 这个/rz 可能/n [/wkz 俏皮/a ]/wky  
 这么/rz 多/a 大/a 单/d 进场/vi ，/wd 后/f 继/vg 还/d 不/d 会/v 涨/vi ?/ww 难道/d 主力/n 进场/vi 只/d  
 上/f 银/b 优质/b 标的/n ，/wd 空头/b 都/d 快/a 急/ad 疯/vi 了/y ，/wd  
 今天/t 28.8/m 买/v 入/v ，/wd   明天/t 会/v 大/a 涨/vi 吗/y ？/ww 
 破/v 16/m 是/vshi 买/v 点/qt  
 尾/n 盘/qv 杀/v 进来/vf 的/ude1 报/n 个/q 到/v     明天/t 好/d 领/v 红包/n  
 上海/ns 银行/n 基本/a 面/n 情况/n ，/wd 股价/n 40.52-46.53/m 元/q ！/wt 
 聪明/a 的/ude1 钱/n 都/d 走/v 了/y ，/wd 你/rr 比/p 机构/n 聪明/a 吗/y ？/ww 
 上海/ns 银行/n 我/rr 上午/t 全/a 仓/ng 买入/v ，/wd 等待/v 星期一/t 的/ude1 涨/vi 停/vi 。/wj 
 上海/ns 银行/n 开始/v 阴/ad 跌/v ，/wd 求/v 高/a 手/n 指/v 路/n 30/m 的/ude1 本/n 怎么办/ryv  
 内部/f 消息/n  
 还有/v 中/f 签/v 没/d 跑/v 的/ude1 没/d ？/ww 报/n 个/q 到/v  
 你们/rr 走/v 了/y ，/wd 但/c 我/rr 选择/v 进入/v 。/wj 
 感觉/n 下午/t 会/v 涨/vi 停/vi     没/v 人/n 和/cc 我/rr 感觉/v 一样/a 吗/y  
 我/rr 就/d 不/d 信/v 你/rr 会/v 一直/d 跌/v 下去/vf [/wkz 不屑/v ]/wky  
 周五/t 不管/c 什么/ry 价位/n 买入/v 上/vf 银/ng 的/ude1 朋友/n ，/wd 我/rr 的/ude1 建议/n 供/vi 你/rr  
 这/rzv 几/m 天/qt 主力/n 资金/n 净/d 流入/v 在/p 10亿/m 以上/f ，/wd 你/rr 说/v 是/vshi 在/p 出/vf 货/n  
 继/vg 国泰君安/nt 成为/v 首/m 支/q 破/v 发/v 券商/n 股/n 后/f 上海/ns 银行/n 成为/v 首/m  
 我/rr 只/d 关心/v 几时/r 上市/vn  
 5万/m 股/q 30.76/m 的/ude1 成本/n 什么/ry 时候/n 能/v 解/v 套/q ？/ww 
 上海/ns 银行/n 周一/t 预测/v ，/wd 直接/ad 高/v 开/v 或者/c 直接/ad 封/v 涨/vi 停/vi  
 下午2点/t 左右/m 跌/v 停/vi ，/wd 做好/v 准备/vn 。/wj 
 就/d 是/vshi 50/m 元/q 一/m 股/q 我/rr 感觉/v 都/d 值/v  
 周/nr1 一/m 跌/v 停/vi ，/wd 连续/ad 阴/ad 跌/v ，/wd 跌/v 破/v 发行价/n ！/wt 不/d 怕/v 死/a 的/ude1 就/d 继/vg  
 今天/t 追/v 高/a 的/ude1 是/vshi 十足/z 的/ude1 大/a 傻/a 比/n 。/wj 
 收盘/vi 可能/v 涨/vi 停/vi 板/ng ！/wt 中/f 签/v 不易/a ，/wd 拭目以待/vl 。/wj 
 卖/v 掉/v 一半/m 的/ude1 上海/ns 银行/n ，/wd 也/d 不/d 知道/v 对/p 不/d 对/v ？/ww 高手/n 给/v 个/q  
 浦发银行/nt 复/vg 权/n 价/n 现/tg 是/vshi ～/ws 130/m 元/q   上海/ns 银行/n ～/ws 必/d 在/p 100/m  
 死/v 了/ule 都/d 不/d 卖/v 加/v 仓/ng  
 周一/t 低点/n 择/v 机/ng 而/cc 入/v ，/wd 继续/v 看好/v 上海/ns 银行/n 。/wj 
 逢/v 低/a 买/v 入/v 601997/m 贵阳/ns 银行/n ./wj  
 上海/ns 银行/n 30.97/m 元/q 会/v 不/d 会/v 是/vshi 历史/n 最高/a 点/n ？/ww 中国/nt 石油/n 4/m  
 大家/rr 来/vf 猜猜/v 周一/t 开盘价/n  
 《/wkz 上海/ns 银行/n 资讯/n 》/wky 大清早/t 就/d 发/v 上/f 银利空/nrf 新闻/n 意欲/v 何/ry  
 上海/ns 银行/n 只要/c 回/v 调/v 都/d 是/vshi 买/v 入/v 机会/n ，/wd 后面/f 应该/v 还/d 有/vyou 好/a  
 大家/rr 看看/v 浦发银行/nt 就/d 知道/v 净资产/n 一样/uyy 收益/n 比/p 上海/ns 银/ng  
 不/d 看/v 好/a 银行/n 新/a 股/n 的/ude1 原因/n  
 上海/ns 银行/n 太/d 坑/v 爹/n 了/y  
 洗/v 盘/qv 牛/n 逼/v ，/wd 周一/t 涨/vi 停/vi ！/wt 
 顶/v 帖/ng 的/ude1 也/d 连续/a 中/f 签/v ！/wt ！/wt ！/wt [/wkz 财力/n ]/wky [/wkz 财力/n ]/wky [/wkz 财力/n ]/wky  
 看看/v 北京银行/nt 的/ude1 k/vf 线/n 图/n 就/d 知道/v 上海/ns 银行/n 的/ude1 今后/t 走势/n  
 上海/ns 银行/n 188/m ，/wd 城/n 商行/n 盟主/n ！/wt ！/wt ！/wt  
 阿拉/ns 说/v 上海/ns 银行/n 一定/d 上/vf 50/m ，/wd 你们/rr 信/v 吗/y ？/ww 反正/d 我/rr 相信/v  
 星期一/t 持/v 股/n 涨/vi 停/vi 的/ude1 点/n 赞/vg 。/wj 不管/c 什么/ry 股/n 都/d 红盘/n 。/wj 点/n 赞/vg  
 上海/ns 银行/n 星期一/t 走势/n  
 右眼/n 跳/vi 得/ude3 历/d 害/v ，/wd 明天/t 又/d 要/v 亏/v 钱/n 了/y ，/wd 希望/v 不要/d 跌/v 停/vi 。/wj 
 今天/t 没/d 卖/v 上海/ns 银行/n 的/ude1 报道/n  
 有意思/al ，/wd 这/rzv 根/q 阴/a 线/n 实体/n 长度/n 0.73/m ，/wd 下/vf 阴/a 线/n 也/d 是/vshi 0.73/m  
 庄家/n 会/v 把/pba 上行/vi 推/v 到/v 45/m 元/q 之上/f ，/wd 明天/t 我/rr 吸/v 货/n 。/wj 
 明天/t 估计/v 跌/v 到/v 28.20/m 元/q ，/wd 一路/mq 阴/a 跌/v 到/v 24/m 元/q  
 明天/t 涨/vi 停/vi 就/d 是/vshi 一万/m 的/ude1 收入/n 了/y ，/wd 这/rzv 在/p 银行/n 里/f 也/d 是/vshi 不/d 多/a  
 纯/a 新手/n 求/v 指点/v ，/wd 注册/vi 还/d 没/v 一个/mq 月/n ，/wd 看/v 上海/ns 银行/n 新/a 股/n  
 估/v 值/v 上海/ns 银行/n 30/m 元/q ~/w 35/m 元/q 今天/t 正确/a 一半/m ，/wd 我/rr 估计/v 破/v  
 上海/ns 银行/n 盘/qv 中/f 的/ude1 现象/n 并/cc 请教/v 高手/n ！/wt 
 11月18日/t 注定/v 是/vshi 不/d 平凡/a 的/ude1 一/m 天/qt ，/wd 上海/ns 银行/n 第三/m 板/ng 被/ng  
 上海/ns 银行/n 有/vyou 一点/mq 想/v 不通/a  
 还有/v 人/n 跟/p 我/rr 一样/uyy 坚定/a ，/wd 持有/v 上海/ns 银行/n 吗/y ？/ww 换/v 手/n 率/k 太/d  
 上海/ns 银行/n 很多/m 小/a 散/n 中/f 签/v 卖/v 出/vf 后/f ，/wd 就/d 唱/v 空/a ！/wt 第二/m 个/q 板/n  
 47.77/m 元/q 以下/f 不/d 卖/v  
 上海/ns 银行/n 周一/t 必定/d 爆/v 跌/v 停/vi ！/wt 
 上海/ns 银行/n 有/vyou 机会/n 冲/v 到/v 38/m 没有/v ？/ww 能/v 盈利/vi 两万/m 就/d 很/d 高兴/a  
 上海/ns 银行/n 必/d 破/v 发/v ，/wd 步/qv 601211/m 后尘/n  
 机构/n 怎么/ryv 能/v 配售/v 到/v 100万/m 股/q ？/ww 有人/r 解释/v 吗/y ？/ww 
 预测/v ：/wp 上海/ns 银行/n 还/d 有/vyou 50%/m 涨幅/n （/wkz 深度/n 分析/v ）/wky  
 ∮/m 上海/ns 银行/n 离奇/an 开创/v 新/a 股/n 开/v 板/ng 纪录/n ！/wt 5.6亿/m 资金/n 封/q  
 六十亿/m 的/ude1 总/b 盘/qv ，/wd 六亿/m 的/ude1 流动/vn 盘/qv ，/wd 动态/n 市/n 盈/vg 率/v 只/d 有/vyou 十/m  
 上海/ns 银行/n 的/ude1 神奇/a 数字/n 25.59/m     28.15/m 说明/v 了/ule 什么/ry ？/ww 
 坐等/v 周一/t 跌/v 到/v 23/m ，/wd 进来/vf  
 没/v 龙虎榜/n 吗/y ？/ww 集合/v 竞价/v 小/a 买/v 了/ule 3/m 手/n ，/wd 亏/v 了/ule 将近/d 250/m 块/q  
 妈/n   的/ude1   ，/wd 我/rr 是/vshi 不/d 是/vshi 买/v 高/a 了/y ，/wd 30.7/m  
 今天/t 整/v 了/ule 两/m 个/q 菜/n  
 【/wkz 讨论/v 】/wky 上海/ns 银行/n 上市/vi 第3/m 个/q 交易日/n 就/d 开/v 板/ng ，/wd 此刻/r  
 ，/wd 大户/n 超大/b 户/ng 狂/dg 进/vf  
 周/nr1 一一/d 字/n 板/ng  
 实在/d 看/v 不/d 下去/vf 这/rzv 帮/v 看/v 空/a 的/ude1 ，/wd 两/m 个/q 板/ng 打开/v 了/ule 你/rr 卖/v 掉/v 了/y  
 银行/n 股/q 收益/n 高/a ，/wd 股价/n 低/a ，/wd 其/rz 原因/n 是/vshi 盘子/n 太/d 大/a ，/wd 小庄/nr  
 30．97/m 买/v 单/d 己/rr 挂/v 好/a 。/wj 
 一个/mq 中/b 鉴/ng 盈利/vi 10万/m 的/ude1 经验/n   一个/mq 中/b 鉴/ng 盈利/vi 10万/m 的/ude1 经/p  
 不/d 要/v 问/v 吾/rr 为什么/ryv ！/wt 不/d 日/qt 内/f 必/d 先/d 要/v 到/v 50/m 元/q ，/wd 你/rr 只要/c 拿/v  
 也许/d 不/d 是/vshi 板/v 不够/a ，/wd 而是/c 发行价/n 已经/d 两三/m 个/q 涨/vi 停/vi 板/ng 了/y  
 开/v 板/ng 了/y ？/ww 呵呵/e ，/wd 主力/n 真/d 敢/v 玩/v 。/wj 
 我/rr 查/v 过/uguo 杭银/nr ，/wd 江银/nr ，/wd 贵/a 银/ng ，/wd 常银/nr ，/wd 开/v 板/ng 后/f 还/d 有/vyou 百分/m  
 上海/ns 银行/n 估/v 值/n 及/cc 上市/vi 开/v 板/ng 价/n 预测/vn  
 主力/n 今天/t 流入/v 13亿/m ，/wd 如果/c 周一/t 低/ad 开/v 那/rzv 他们/rr 不/d 是/vshi 也/d 跑/v  
 老夫/nr 以为/v ，/wd 成功/an 中/f 签/v 上海/ns 银行/n 的/ude1 人们/n 至少/d 赚/v 42600/m  
 我/rr 先/d 举手/vi ，/wd 我/rr 保证/v 不/d 卖/v 。/wj 
 明白/v 没/v ？/ww 开/v 板/ng 越/d 早/a 越/d 好/a 啊/y ！/wt 
 草/n 泥/n 马/n ！/wt 误/d 操作/v 开盘/vi 买/v 入/v 了/y ，/wd 真/d 衰/ag ！/wt 
 主力/n 流入/v 那么/rz 多/a ，/wd 洗/v 掉/v 那么/c 多/ad 散/v 户/ng ，/wd 下/f 周/nr1 有/vyou 不/d 涨/vi 的/ude1  
 江苏/ns 银行/n 赚/v 了/ule 6k/n ，/wd 上海/ns 银行/n 12k/n ，/wd 蚊子/n 再/d 小/a 也/d 是/vshi 肉/n  
 今日/t 洗/v 盘/qv 是/vshi 成功/a 的/ude1 ，/wd 后面/f 还/d 会/v 有/vyou 很/d 大/a 的/ude1 涨幅/n ，/wd 请/v 大/a  
 主力/n 今天/t 故意/d 不/d 封/v 板/ng （/wkz 骗取/v 散/v 户/q 筹码/n ）/wky  
 机构/n 手里/s 的/ude1 100万/m 股/q 筹码/n 是/vshi 怎么/ryv 来/vf 的/ude1 ？/ww 这/rzv 需要/v 多少/ry  
 中/f 签/v 经历/n ！/wt 好/a 险/a ！/wt ！/wt  
 咬定/v 上/vf 银/ng 不/d 放手/vi  
 上海/ns 银行/n 非/b 一般/a 银行/n 可/v 比/p  
 两/m 个/q 版/n 就/d 开/v 了/y ，/wd 那些/rz 指导/v 我/rr 的/ude1 高手/n 呢/y ？/ww 卖/v 还是/c 不/d 卖/v  
 第二/m 个/q 中/b 石油/n  
 持有/v 上海/ns 银行/n 就/d 等/v 着数/n 钱/n 吧/y ，/wd 大/d 涨/vi 还/d 在/p 后面/f 呢/y  
 坚持/v 到/v 最后/f 2/m 分钟/qt 走/v 了/y  
 上海/ns 银行/n 上涨/vi 是/vshi 必然/b 的/ude1 ，/wd 不/d 要/v 问/v 为什么/ryv 哈/v  
 今早/t 30.95/m 卖/v 出/vf 29.58/m 买/v 回/v  
 已经/d 走/v 了/ule 的/ude1 兄弟/n ，/wd 进来/vf 报/n 个/q 到/v ！/wt 
 想/v 赚钱/v 的/ude1 抢/v 筹码/n 啦/y ！/wt 过期/vi 不/d 候/v [/wkz 大笑/v ]/wky [/wkz 大笑/v ]/wky  
 下午/t 一样/uyy 封/v 涨/vi 停/vi 板/ng  
 猜猜/v 上市/vi 后/f 几/m 个/q 板/n ？/ww 猜/v 对/p 我/rr 发/v 红包/n  
 上海/ns 银行/n --/wp 中国/ns 金融/n 中心/n 的/ude1 新/a 龙头/n (/wkz 预测/v 开/v 板/ng )/wky  
 上海/ns 银行/n 开盘/vi 竞猜/vi ！/wt 
 顺利/ad 全/a 仓/ng 买进/v ，/wd 发财/vi 了/y  
 明天/t 开饭/vi  
 老/a 牛/n 我/rr 没/v 钱/n 挂/v 单/ng ，/wd 但是/c 我/rr 不/d 卖/v 。/wj 
 全/d 是/vshi 小/a 散/v 在/p 卖/v ，/wd 大家/rr 不要/d 上当/vi ，/wd 有/vyou 图/n 有/vyou 真相/n  
 布依/nrf 在/p 29.60/m 元/q 又/d 买/v 回/v 601229/m  
 让/v 我们/rr 一起/d 唱/v ：/wp 大/a 上海/ns ，/wd 大/a 上/vf 银/ng ，/wd 宇宙/n 第一/m 行/q ！/wt 
 4/m 天/qt 中/f 三/m 个/q 上海/ns 新/a 股/n 的/ude1 股/n 灰/ag ，/wd 签到/vi 。/wj 
 请/v 各位/rr 和/cc 我/rr 一样/uyy 有幸/v 中/f 签/v 的/ude1 小/a 散/a 好好/d 想想/v ，/wd 卖/v 了/ule 它/rr  
 一个/mq 中/b 鉴/ng 盈利/vi 10万/m 的/ude1 经验/n  
 被/pbei 机构/n 偷袭/v ，/wd 吸取/v 来/vf 咿/w 份/q 的/ude1 教训/n ！/wt   来/vf 伊/b 份/q 开/v 板/ng 后/f  
 周/nr1 一/m 开/v 板/ng ，/wd 立/v 贴/v 为/p 证/n  
 屮/w 屮/w 高/a 成长/vn 绩/ng 优/ag 蓝/a 筹/v 上海/ns 银行/n 业绩/n 2.7/m 元/q 对/p 应/v 80/m 元/q  
 ≈/m 上海/ns 银行/n 业绩/n 2.7/m 元/q 股价/n 严重/ad 低估/v ~/w 步长/nz 制药/vn 业绩/n  
 『/wyz ↗/w 2016/m 业绩/n 2.7/m 元/q 上海/ns 银行/n 板/ng 数/m 第十六/m 板/q 上百/m 元/q  
 丿/w 丿/w 平安/a 证券/n 给/v 出/vf 上/f 银/ng 2016/m 业绩/n 2.7/m 元/q 对应/vn 股价/n 57./m  
 ↖/w 蓝/a 筹/v 绩/ng 优/ng ↗/w 业绩/n 2.7/m 元/q 中/f 签/v 者/k 团结/v 一致/an ，/wd 一/m 字/n 天/qt  
 ↗/w 1/m ⊕/w →/w 下/f 周/nr1 每天/r 将/d 有/vyou 几千/m 元/q 多/a 大/a 进账/n   高兴/a 吧/y   哈/b 8/m  
 领/v 御/vg 一/m 无限/b ：/wp 今天/t 首发/v 诅咒/v 帖/ng ！/wt 为了/p 中/f 签/v 者/k 的/ude1 利益/n  
 哪怕/c 你/rr 开/v 板/ng 再/d 卖/v   也/d 少/ad 赚/v 不/d 了/ule 多少/ry   但是/c 漏/v 一个/mq 板/n 损/vg  
 已/d 挂/v 单/d ！/wt  
 最近/t 上市/vn 银行/n 股市/n 盈/vg 率/v 在/p 28/m 至/p 35/m 之间/f ，/wd 上海/ns 银行/n 全/a  
 明天/t 挂/v 30.97/m 元/q  
 开/v 板/ng 前/f ，/wd 如果/c 有/vyou 人/n 发/v 帖子/n_new 唱/v 空/ng ，/wd 说明/v 家里/s 有/vyou 人/n 挂/v 了/y  
 中/f 签/v 的/ude1 朋友/n ：/wp 参考/v 乐/a 心/n 医疗/n ！/wt 拷贝/n 了/ule 给/p 大家/rr 看看/v  
 今天/t 卖/v 出/vf 的/ude1 散/a 户/q 你/rr 要/v 多/ad 想想/v   谁/ry 也/d 不/d 能/v 怨/v （/wkz 别/rz 院/n 控/v  
 上海/ns 银行/n …/ws …/ws 机构/n 们/k 必/d 配/v 收藏/v 品种/n ！/wt 
 本/rz 周/qt 不/d 会/v 开/v 板/ng ，/wd 不服/v 来/vf 辩/vg 。/wj 下/vf 周二/t 可能/v 危险/an  
 上海/ns 银行/n 真正/b 的/ude1 价格/n 应该/v 定位/vi 在/p 70/m 元/q 至/p 100/m 元/q 之间/f  
 我/rr 来说/vi 一下/mq 新/a 股/n 开/v 板/ng 的/ude1 原理/n ，/wd 散/v 户/ng 一定/d 要/v 看/v 一下/mq ！/wt 
 上海/ns 银行/n 和/cc 浦发银行/nt 比较/vn 。/wj 上/f 银/b 总/b 股本/n 60亿/m 股/q 。/wj 浦/b  
 上海/ns 银行/n :/wp 中国/ns 及/cc 亚洲/ns 金融/n 中心/n 皇冠/nz 上/f 最/d 耀眼/a 的/ude1 2/m 颗/q  
 新/a 股/n 为什么/ryv 能/v 天天/q 涨/vi 停/vi   1./m 新/a 股/n 的/ude1 庄家/n 不/d 是/vshi 机构/n ，/wd  
 开/v 板/ng 前/f ，/wd 如果/c 有/vyou 人/n 发/v 帖子/n_new 唱/v 空/ng ，/wd 说明/v 他/rr 家/n 死/v 人/n 了/y ！/wt 
 假设/v 上海/ns 银行/n 上市/vi 来/vf 这/rzv 两/m 个/q 交易日/n 卖/v 出/vf 的/ude1 筹码/n 为/p 浮/v  
 领/v 御/vg 一/m 无限/b ：/wp 封/v 板/ng 今天/t 取得/v 圆满/a 成功/an ，/wd 希望/v 中/f 签/v 者/k  
 又/d 中/f 一/m 签/n   吴江/ns 银行/n     上海/ns 银行/n 给/p 我/rr 带/v 来/vf 鸿运/n ./wj ./wj 继/vg  
 看到/v 了/ule 吧/y 里/f 很多/m 正/b 能量/n ，/wd 很/d 欣慰/a ，/wd 我们/rr 小/a 散/n 中/f 签/v 不/d  
 我/rr 为/p 人人/n 挂/v 三/m 手/n ，/wd 人人/n 为/p 我/rr 挂/v 万/m 手/n 。/wj 以/p 图/n 为/p 证/n  
 算法/n 很多/m ，/wd 我/rr 提供/v 一/m 种/q 算法/n ，/wd 就/d 是/vshi 按照/p 市/n 净/d 率/v 估算/v  
 我/rr 为/p 人人/n 封一/n 手/n ，/wd 人人/n 为/p 我/rr 封/v 万/m 手/n 。/wj 让/v 上/vf 银/ng 打造/v 中/f  
 小/a 散/ad 护/v 盘/qv 成果/n 初/f 显/v ，/wd 数据/n 说话/vi ，/wd 大家/rr 继续/v 挂/v 单/d 护/v 盘/qv  
 《/wkz 贺/vg 上海/ns 银行/n 上市/vi 》/wky   良/ag 多/m   丙申/m 冬/tg   东方/s 一/m 座/q 金融/n  
 司令部/n 发/v 来/vf 贺电/n ：/wp 恭喜/v 今天/t 圆满/ad 封/v 板/ng ！/wt 明天/t 继续/v 护/v  
 ＜＜/m 友情/n 提示/v ＞＞/m 上/f 银/b 总/b 市值/n 不/d 会/v 低于/v 兴业银行/nt  
 小/a 散/ad 护/v 盘/qv 初见成效/vl ，/wd 数据/n 说话/vi ，/wd 人心/n 齐/tg ，/wd 泰山/ns 移/v  
 大家/rr 拿/v 好/a 手里/s 筹码/n ，/wd 看/v 这/rzv 两/m 天/qt 的/ude1 成交量/n 十/m 天/qt 都/d 开/v 不/d  
 上海/ns 银行/n 下/f 周四周五/t 会/v 开/v 板/ng 。/wj 
 中/f 签/v 的/ude1 股/n 友/ng 看/v 过/uguo 来/f ，/wd 好好/d 看看/v 并/cc 置/v 顶/ng ，/wd 顶/v 起来/vf ！/wt  
 能够/v 赚/v 大钱/n 。/wj 
 完了/vi ，/wd 卖/v 了/ule [/wkz 心碎/vi ]/wky  
 恒大/nz 的/ude1 事/n ，/wd 故事/n 里/f 的/ude1 事/n  
 民生/n 、/wn 浦/b 发/v 与/p 上/f 银/ng 比较/d   得出/v 结论/n   压/v 箱底/n   别/d 卖/v  
 护/v 盘/qv 计划/n 。/wj  
 麦格理/nrf 发表/v 报告/n ，/wd 列出/v 香港/ns 银行/n 股/q 最新/a 评级/vn 及/cc 目标/n  
 明天/t 换/v 手/n 预计/v ！/wt ！/wt ，/wd 明日/t 情况/n 猜测/vn ，/wd 给/p 大家/rr 提示/v 应/v  
 卖/v 掉/v 了/y ，/wd 好/d 后悔/v ，/wd 接/v 不/d 回来/v 了/ule [/wkz 哭/v ]/wky  
 上海/ns 银行/n 目标/n 35/m ！/wt 
 大家/rr 预测/v 上/vf 银/ng 有/vyou 几/m 个/q 涨/vi 停/vi ？/ww 
 关于/p 何时/ryt 开/v 板/ng 的/ude1 判断/vn ，/wd 建议/v 小/a 白/a 们/k 看看/v …/ws …/ws   只/d 看/v  
 明天/t 什么/ry 价/n 告诉/v 你/rr ！/wt 
 憋/v 不/d 住/vi ，/wd 我/rr 射/v 了/y  
 看来/v 今天/t 买入/v 无望/vi ，/wd 明早/t 继续/v 掛/w 买/v 单/ng ，/wd 不/d 多/a 掛/w 而/cc ’/wyy  
 上海/ns 银行/n 上市/vi 定位/vi 的/ude1 预测/vn  
 大家/rr 不要/d 卖/v 主力/n 没/v 筹码/n 就/d 砸/v 不/d 开/v 涨/vi 停/vi 板/ng  
 山/n 别/d 大/a 傻/a 逼/v     爷们/n 就/d 不/d 卖/v ，/wd 气/n 死/v 你/rr 个/q 驴/n 草/n 的/ude1 猪/n 养/v 的/ude1  
 上/f 银/ng 下午/t 的/ude1 换/v 手/n 率/k 仅仅/d 是/vshi 0.01/m   这/rzv 才/d 是/vshi 最/d 真实/a 的/ude1 数/n  
 作为/p 一/m 名/q 多次/mq 中/f 签/v 的/ude1 老/a 战士/n 告诉/v 你/rr   一定/d 不/d 要/v 慌/a   今/tg  
 上海/ns 银行/n 上市/vn 强有力/bl 打破/v 了/ule 沪/b 深/b 股市/n 熊市/n 格局/n ！/wt 
 就/d 早/ad 盘/v 一点/mq 对/p 到/v 量/n   散/a 户/ng 不/d 动/v   这么/rz 看/v 估计/v 还有/v 几/m 个/q  
 『/wyz 绩/ng 优/ag 成长/vi ↗/w 2016/m 业绩/n 2.7/m 元/q 上海/ns 银行/n 板/ng 数/m 第十六/m  
 为/p 啥/ry 我家/n 才/d 700/m 股/q 原始/a 股/n  
 对于/p 新/a 股/n ，/wd 强调/v 下/f ，/wd 中/f 签/v 和/cc 持有/v 的/ude1 朋友/n 们/k 必须/d 把/pba 此/rzs  
 上海/ns 银行/n 在/p 中/f 签/v 者/k 的/ude1 齐心协力/vl 护/v 盘/qv 下/f ，/wd 必将/d 取得/v 胜/v  
 排/v 第一/m 的/ude1 ，/wd 932/m ，/wd 太/d 幸运/a 了/y ！/wt 
 28/m 块/q ，/wd 看看/v 其他/rzv 银行/n 股/n 的/ude1 价位/n ，/wd 这/rzv 股/q 有点/d 高/a 了/y  
 今天/t 接着/v 上图/n   说/v 得/ude3 再/d 多/a 也/d 不/d 如/v 这个/rz 实在/d  
 上海/ns 银行/n 六/m 个/q 板/n   41/m 元/q 比较/d 可行/a ，/wd 因为/c 新/a 股/n 最/d 热门/a  
 全体/n 中/f 签/v 散/v 户/ng 16日/t 开始/v ，/wd 请/v 进入/v 一级/b 战备/vn 状态/n ：/wp 每/rz  
 通过/p 大家/rr 的/ude1 团结/an 努力/an 今天/t 已经/d 完全/ad 挡住/v 了/ule 龙/n 狗/n 的/ude1 进/vf  
 看/v 到/v 者/k ！/wt   不/d 点/v 赞/vg 从此/d 不/d 中/f 签/v ，/wd 点/qt 赞/vg 下次/t 必/d 中/f ！/wt 
 全体/n 中/f 签/v 散/v 户/ng 阻击/v 外来/b 入侵/v 者/k (/wkz 唯一/b )/wky 办法/n 就/d 是/vshi 中/f 签/v  
 挂/v 了/ule 50/m 手/n ，/wd 不/d 看/v 好/a 的/ude1 卖/v 给/p 我/rr [/wkz 献花/vi ]/wky [/wkz 献花/vi ]/wky [/wkz 献花/vi ]/wky  
 号召/v 全体/n 小/ad 散/v 每天/r 挂/v 单/d 护/v 盘/qv  
 祝贺/v 上海/ns 银行/n 封/q 板/n  
 说明/v 了/ule 什么/ry ？/ww 
 中/f 签/v 的/ude1 ，/wd 经济/n 专家/n 测算/v ，/wd 上/vf 银/ng 肯定/d 能/v 到/v 80/m ，/wd 千万/m 别/vi  
 新/a 股民/n 请/v 看/v ！/wt 上/f 银/ng 中/f 签/v 散/v 户/ng 必/d 看/v ，/wd 别/d 让/v 机构/n 趁/p 虚/a 而/cc  
 才/c 几/m 分钟/qt 换/v 手/n 已/d 远/ad 超/v 昨天/t ，/wd 不妙/a ！/wt 
 入/v 了/y ，/wd 这/rzv 在/p 银行/n 里/f 也/d 是/vshi 不/d 多/a  
 明天/t 开盘/vi 就/d 卖/v ，/wd 否则/c 跌/v 停/vi  
 笑/v 对/p 人生/n 88888/m 尼玛/ns 死/v 了/y ，/wd 你/rr 粑/w 粑/w 问/v 你/rr 回/v 不/d 回家/vi ？/ww 
 看/v 着/uzhe 吧/y ！/wt  
 ￥￥/m 北京/ns 的/ude1 新华网/ntz =/m 上海/ns 的/ude1 银行/n ￥/m /w  
 集合/v 竞价/v 卖/v 盘/qv 7500万/m 股/q ，/wd 上海/ns 银行/n 开/v 板/ng 了/y  
 换/v 手/n 率/v 这么/rz 低/a   中/f 签/v 散/v 户/q 们/k 都/d 有/vyou 功劳/n     第一/m 炮/n 打的/v  
 不必/d 咒骂/v 他们/rr   也/d 不要/d 咒骂/v 那些/rz 卖/v 盘/qv   我/rr 以/p 从业者/n 身/ng  
 上海/ns 银行/n 首日/t 第一/m 炮/n 走红/vi   打/v 好/a 坚实/a 基础/n   换/v 手/n 率/v 0./m  
 猜/v 明天/t 开/v 板/ng 的/ude1 打/v 1/m ，/wd 周五/t 开/v 板/ng 的/ude1 打/v 2/m  
 换/v 手/n 率/v  
 华尔街/nsf 小/a B/o 和/cc 澳大利亚/nsf 驴/n 就/d 是/vshi 俩/m 个/q 畜/ng 类/n  
 2016-11-05/m   15:16:05/m   对于/p 新/a 股/n ，/wd 强调/v 下/f ，/wd 中/f 签/v 和/cc  
 大家/rr 比较/d 一下/mq 港股/n 。/wj 汇丰/nz 控股/vi ，/wd 渣打/nz 银行/n 。/wj 净资产/n  
 [/wkz 图片/n ]/wky  
 主/ag 帖/ng （/wkz 每天/r 必/d 顶/v ）/wky ：/wp 涨/vi 停/vi 板/ng 司令部/n 狙击/v 空头/b 阴暗/a 小/a  
 申购/v 价/n 就/d 已经/d 暗示/v 了/ule 大家/rr 了/ule 高/a 点/qt 在/p 77.71/m  
 80/m 不/d 敢/v 保证/v ，/wd 60/m 坂/n 上/f 钉/v 钉/v 。/wj 
 上海/ns 银行/n ：/wp 5/m 板/q 一/m 倍/q ，/wd 9/m 板/ng 上/f 50/m 元/q ，/wd 13/m 板/q 80/m 元/q ，/wd 16/m 板/ng  
 杭州/ns 银行/n 本人/rr 也/d 中/f 了/y ，/wd 第一/m 天/qt 换/v 手/n 百分之/m 0.1/m 。/wj 今/tg  
 本/rz 周/nr1 上海/ns 银行/n 不/d 会/v 开/v 板/ng ，/wd 不用/d 护/v 板/ng 。/wj 
 10/m 个/q 涨/vi 停/vi 板/ng  
 咱们/rr 捂/v 着/uzhe 不/d 卖/v 也/d 等于/v 变相/vd 挂/v 买/v 单/d 封/v 板/ng 了/y ，/wd 珍惜/v 我们/rr  
 今天/t 龙虎榜/n 就/d 是/vshi 机构/n 对/p 倒/vi 的/ude1 ，/wd 吓唬/v 散/v 户/ng 的/ude1 ，/wd 我们/rr 坚/ng  
 下午/t 1.30/m 成交/v 1000/m 股/q ，/wd 有/vyou 图/n 有/vyou 真相/n  
 笑/v 对/p 人生/n 88888/m ，/wd 确实/ad 是/vshi 狗/n 杂碎/n ，/wd 其/rz 心/n 可/v 诛/vg ！/wt 
 卖/v 单/d 是/vshi 机构/n 自己/rr 倒手/v ，/wd 把/pba 中/f 签/v 的/ude1 多/m 个/q 账户/n 转移/v 归/v 一/m  
 明天/t 开/v 板/ng ，/wd 大/a 震荡/vn  
 能/v 有/vyou 3/m 个/q 板/ng ，/wd 就/d 磕头/vi 吧/y ，/wd 别/d 忘/v 了/y ，/wd 这/rzv 是/vshi 银行/n 股/n  
 上海/ns 银行/n ，/wd 净资产/n 收益率/n 最/d 差/a 的/ude1  
 上海/ns 银行/n ，/wd 必然/d 破/v 发/v  
 上海/ns 已经/d 没落/vi ，/wd 上海/ns 银行/n 破/v 发/v  
 拜/v 财神/n ，/wd 求/v 中/f 签/v  
 看看/v 挂/v 单/ng ，/wd 等/v 着/uzhe 你们/rr 卖/v 呢/y ，/wd 傻/a X/n  
 签/v 友/ng 们/k 请/v 注意/v   网/n 名叫/v 华尔街/nsf 小刀/n 的/ude1 网友/n ，/wd 为/p 哄骗/v  
 是/vshi 机构/n 自己/rr 的/ude1 多/m 帐/q 号/n 分散/a 筹码/n 再/d 集中/v ，/wd 以后/f 便于/v 操/v  
 大家/rr 看/v 明白/v 没/v 龙虎榜/n  
 今天/t 散/v 户/q 怎么/ryv 了/y ，/wd 明天/t 再/d 这样/rzv 要/v 开/v 板/ng 了/y  
 拜/v 财神/n ，/wd 求/v 中/f 签/v 。/wj 
 杭州/ns 银行/n 的/ude1 中/f 签/v 率/k 比/p 上海/ns 银行/n 高/a 一/m 倍/q ，/wd 首日/t 成交量/n  
 全/a 天/qt 成交/v 50.87万/m 股/q ，/wd 还/d 不/d 够/v 买/v 一/m 73.81万/m 股/q 的/ude1 量/n    
 上/f 银/ng ，/wd 再/d 显/v 海派/n 雄风/n  
 个人/n 估计/v 到/v 35/m 左右/m ，/wd 你们/rr 怎么/ryv 看/v  
 10/m 手/n 20/m 手/n 的/ude1 卖/v 还/d 能/v 理解/v ，/wd 一/m 手/n 一/m 手/n 的/ude1 卖/v 是/vshi 嘛/y 意思/n ？/ww 
 成交/v 了/ule 1000/m 股/q ，/wd 咋/ryv 回/v 事/n ？/ww 我/rr 怎么/ryv 排/v 到/v 前面/f 的/ude1 ？/ww 
 这样/rzv 的/ude1 新/a 票/n 居然/d 有/vyou 人/n 在/p 卖/v 出/vf ？/ww 脑子/n 瓦/n 塔/n 啦/y ？/ww 看/v 不/d 懂/v  
 下午/t 开始/v     不要/d 在/p 顶/v 空/a 狗/n 的/ude1 帖子/n_new     也/d 不/d 要/v 点/qt 。/wj 锁仓/nr2  
 我/rr 昨天/t 挂/v 的/ude1 202/m 在/p 第二/m 单/ng ，/wd 可/v 第一/m 单/b 的/ude1 9800/m 手/n ，/wd 到/v  
 上海/ns 银行/n 188/m ，/wd 城/n 商行/n 龙头/n ！/wt ！/wt ！/wt  
 到底/d 谁/ry 在/p 卖/v ？/ww 
 那些/rz 自诩/v 买/v 到/v ，/wd 惊呼/v 开/v 板/ng 的/ude1 都/d 是/vshi 庄/nr1 托/ng ，/wd 不用/d 理睬/v ，/wd  
 明天/t 开/v 板/ng  
 乘风破浪/vl 牛/n 起来/vf 。/wj 
 发/v 个/q 山/n 鳖/ng 大革命/n 今天/t 的/ude1 照片/n 和/cc 16日/t 以后/f 的/ude1 照片/n 给/p 大/a  
 无论/c 你/rr 多/d 有/vyou 钱/n   中/f 签/v 上/vf 银/ng 就/d 要/v 珍惜/v   团结/an 起来/vf   不/d 主/ag  
 :/wp 今天/t 我们/rr 就/d 好好/d 分析/v 一下/mq 封/v 单/b 的/ude1 重要性/n ，/wd 如何/ryv 多/m  
 要/v 开/v 板/ng 了/y ，/wd 完/vi 了/y ，/wd 卖/v 求/v 了/ule 算/v 哒/o  
 龙头/n 股/q 上海/ns 银行/n 来/vf 了/ule 弟兄/n 们/k 拿/v 好/a 手里/s 珍贵/a 的/ude1 筹码/n  
 上海/ns 银行/n 11月16日/t 上市/vi 定位/vi 分析/v  
 眼红/v 了/ule 心/n 就/d 黑/a 了/y ！/wt 
 上海/ns 银行/n 突破/v 80/m 元/q 的/ude1 方法/n ，/wd 中/f 签/v 的/ude1 必/d 看/v ！/wt 中/f 签/v 散/v 户/ng  
 众人拾柴火焰高/nl ，/wd 25.59/m   一手/d 大家/rr 往/p 上/f 堆/v ！/wt 上海/ns 银/ng  
 上海/ns 银行/n ，/wd 破/v 发/v  
 为什么/ryv 上海/ns 银行/n 第一/m 天/qt 只/d 有/vyou 20%/m  
 封/v 单/b 顶板/n ，/wd 捂/v 股/n 惜/vg 售/v ，/wd 做好/v 这/rzv 两/m 件/q 事/n ，/wd 一/m 字/n 板/ng 就/d 会/v  
 发行价/n 17.77/m ，/wd 每股/r 净资产/n 18.37/m 元/q 市/n 净/d 率/v ：/wp 0.97/m 发/q  
 说/v 句/q 实在/a 话/n ，/wd 除了/p 第一/m 天/qt 44％/m 外/f ，/wd 可能/v 不/d 会/v 超过/v 一/m  
 上海/ns 银行/n 中/f 签/v 的/ude1 朋友/n 们/k 齐心协力/vl 扶/v 其/rz 登/v 上/vf 金融/n 第一/m  
 上海/ns 银行/n 十六/m 个/q 板/n  
 根据/p 估/v 值/v 40/m 元/q 以下/f 不/d 抛/v  
 上海/ns 银行/n 上/f 市价/n 合理/ad 判断/v  
 签/v 友/ng 们/k     签/v 友/ng 们/k   我们/rr 能/v 做/v 的/ude1 就/d 是/vshi 挂/v 单/ng     捂/v 股/n     不/d  
 上海/ns 银行/n 中/f 签/v 1000/m 股/q ，/wd 每天/r 贡献/n 100/m 股/q 封/v 单/d ！/wt ！/wt ！/wt 2/m  
 只要/c 大家/rr 不/d 卖/v ，/wd 劲/ag 往/p 一/m 处/q 使/v ，/wd 想/v 涨/vi 多/m 高/a 就/d 涨/vi 多/m 高/a ，/wd  
 领/v 御/vg --/wp 无限/vd 代发/v ：/wp 涨/vi 停/vi 板/ng 司令部/n 狙击/v 空头/b 阴暗/a 小人/n  
 明天/t 开始/v ，/wd 每天/r 挂/v 5/m 手/n 买/v 单/d ！/wt 成交/v 就/d 继续/v 挂/v ！/wt 每/rz 人/n  
 上海/ns 银行/n 值得/v 期待/v ，/wd 在/p 银行/n 股/n 里/f 很/d 难/ad 找到/v 与/p 之/rz 媲美/vi  
 今年/t 第6/m 签/n   3/m 个/q 银行/n 股/n   郁闷/a  
 大体/n ——/wp 差不多/al 了/y 多少/ry ？/ww 
 =/m 中国/ns 金融/n 中心/n :/wp 上海/ns 银行/n 绩/ng 优/ag 蓝/a 筹/v 成长/vn 股/n 15/m 个/q 板/ng 80/m  
 其实/d ，/wd 市场/n 上/f ，/wd 最/d 大/a 的/ude1 庄家/n ，/wd 就/d 是/vshi 散/v 户/ng ，/wd 我们/rr 要/v 团/n  
 上海/ns 银行/n 过/uguo 百/m 的/ude1 理由/n  
 朋/ng 天一/n 起来/vf 数/m 板/ng 我/rr 看/v 到/v 十/m 个/q 你们/rr 呢/y ?/ww 
 一/m 签/v 千/m 股/q ，/wd 非常/d 感谢/v 。/wj 
 银行/n 股/n 异/ag 动/v     迎接/v 龙头/n 上海/ns 银行/n 上市/vi  
 超过/v 35/m 就/d 可/v 做/v 空/a 了/y 。/wj 整个/b 行业/n 也/d 没有/v 这个/rz 价/n 。/wj 这/rzv 已/d  
 我们/rr 就/d 来/vf 参考/v 江苏/ns 银行/n ，/wd 他们/rr 两/m 个/q 板/ng ，/wd 中/f 签/v 率/v 0.47/m  
 看看/v 002142/m ，/wd 宁波/nt 银行/n 目前/t 的/ude1 价位/n ;/wf   现在/t 大家/rr 就/d 应/v  
 上海/ns 银行/n 不愧/d 是/vshi 玩/v 金融/n 的/ude1 ，/wd 对/p 数字/n 要求/v 这么/rz 高/a 。/wj 
 上海/ns 银行/n 封/q 板/ng 战斗/vi 总动员/vi 一/m 号/q 令/v ：/wp 炒股/vi 就是/v 要/v 炒/v 确/d  
 好/a 漂亮/a 的/ude1 3/m 季报/n   每股/r 净资产/n 19/m 元/q ，/wd 每股/r 收益/n 2.02/m 元/q  
 第一/m 天/qt 急/ad 涨/vi 40%/m 我/rr 就/d 高/a 抛/v 低/a 吸/v ！/wt 
 全体/n 中/f 签/v 散/v 户/ng 16日/t 开始/v ，/wd 请/v 进入/v 一级/b 战备/vn 状态/n ：/wp 每/rz  
 中/f 签/v 的/ude1 幸运儿/n 必/d 看/v  
 16日/t 上市/vi ！/wt ！/wt ！/wt 
 客观/n 分析/v 上海/ns 银行/n 上市/vn 定位/n ！/wt      记得/v 当年/t 我/rr 也/d 中/f  
 上海/ns 银行/n 突破/v 百/m 元/q 大关/n 的/ude1 方法/n ，/wd 中/f 签/v 的/ude1 必/d 看/v ！/wt 
 能/v 翻/v 一/m 倍/q 不/d ？/ww 大/a 神/n 指点/vn 下/f ，/wd 我/rr 新手/n ，/wd  
 上海/ns 银行/n ；/wf 银行/n 标杆/n ，/wd 然后/c 带动/v 银行/n 股/n 群/ng 的/ude1 全面/ad 开/v  
 我/rr 推荐/v 领/v 御/vg 一/m 无限/vd 作为/v 上海/ns 银行/n 签/v 友/ag 总指挥/n   组织/v    
 上市/vi 尚/d 待/vi 时日/n  
 上海/ns 银行/n ，/wd 看看/v 国泰君安/nt 是不是/v 破/v 了/y  
 上海/ns 银行/n 估计/v 16/m 号/q 上市/vn 最/d 晚/tg 不/d 会/v 超过/v 18/m 号/q 上市/vi ，/wd 大/a  
 明天/t 必定/d 出/vf 公告/n 。/wj 
 中/f 签/v 的/ude1 必/d 看/v ！/wt 中/f 签/v 散/v 户/ng 应/v 对/p 办法/n 其实/d 很/d 简单/a ，/wd 每天/r  
 解释/v 一/m 下/f 6001229/m 。/wj 上海/ns 银行/n 成立/vi 日期/n 是/vshi 1995年/t 12/m  
 我/rr 刚刚/d 咨询/v ：/wp 上市/vn 日期/n 确定/v 为/p 16日/t  
 11月15日/t 上市/vi ，/wd 预计/v 开/v 板/ng 价/n 40/m 元/q  
 上海/ns 银行/n 股权/n 科/n 电话/n 021-53065572/m 谁/ry 打/v 个/q 电话/n 问/v 一/m  
 预测/v 上海/ns 银行/n 开盘/vi 时间/n ，/wd 11月14日/t  
 200/m 个/q 号/n 都/d 没/v 中/f ，/wd 几/m 个/q 号/n 中/f 了/y ，/wd 气/n 得/ude3 吐血/vi  
 我/rr 发/v 个/q 山/n 鳖/ng 大革命/n 的/ude1 照片/n 给/p 大家/rr 看看/v ，/wd 看看/v 山/n 鳖/ng 大/a  
 像/p 别/rz 山/n 大/a 这种/r 狗/n 大家/rr 别/d 去/vf 点/qt 别/d 回复/v 让/v 它/rr 自己/rr 沉/v 下去/vf  
 开盘/vi 跌/v 停/vi  
 发现/v 上/vf 银/ng 中/f 签/v 的/ude1 人/n 很/d 多/a 真/d 没/v 出息/n 。/wj 
 各位/rr 亲人/n 大家/rr 早上/t 好/a ，/wd 今天/t 我们/rr 继续/v 战斗/vi   如果/c 还/d  
 上海/ns 银行/n 有/vyou 几/m 个/q 涨/vi 板/ng ？/ww 
 我/rr 的/ude1 中/f 签/v 率/v 是/vshi 高/a 还是/c 底/n ？/ww 
 论/v 上海/ns 银行/n 100/m 元/q 保卫/v 战/ng 的/ude1 战争/n ：/wp 我们/rr 要/v 全体/n 中/f 签/v  
 上海/ns 银行/n 与/cc 民生/n 、/wn 浦发银行/nt 比较/d   得天独厚/bl   空间/n 很/d  
 上海/ns 银行/n ：/wp 连/v 板/ng 之/uzhi 多/ng 将/d 出乎/v 所有/b 人/n 的/ude1 预料/vn  
 上海/ns 银行/n 先锋/n 开路/vi ！/wt 带领/v 银行/n 板块/n 价值/n 突破/v ！/wt 
 上海/ns 银行/n 怎么/ryv 这么/rz 难产/vi 啊/y ？/ww 到底/d 什么/ry 时间/n 上市/vi ？/ww 
 注意/v ：/wp 证券/n 给/p 评级/vn 80/m 元/q ，/wd 保守/v 也/d 值/v 40/m 元/q  
 继续/v 看好/v 人民币/n 贬值/vn 概念/n 股/q ，/wd 继续/v 看好/v 美/b 股/n 表现/vn ，/wd  
 大家/rr 注意/v 了/ule ：/wp 丧/vg 门/n 星/n 要/v 上市/vi 了/y ，/wd 大盘/n 要/v 见/v 顶/v 了/y  
 上海/ns 银行/n 在/p 静候/v 最佳/z 上市/vi 窗口/s ，/wd 最/d 少/ad 会/v 有/vyou 五/m 个/q 涨/vi 停/vi  
 上海/ns 银行/n 板/ng 数/n 与/cc 市值/n 、/wn 赢利/v ，/wd 第十六/m 板/q 上百/m 元/q ！/wt 大/a  
 中/f 了/ule 2000/m 股/q ，/wd 能/v 盈利/n 多少/ry ？/ww 
 作为/p 投机/vn ，/wd 开/v 板/ng 就/d 卖/v ！/wt 
 银行/n 新/a 股/n 从/p 上海/ns 银行/n 开始/v 改变/v 命运/n ，/wd 连续/a 10/m 个/q 板/n ！/wt 
 上海/ns 银行/n 11月15日/t 上市/vn 交易/n  
 同/p 天/qt 申购/v 的/ude1 神宇/n 股份/n 周一/t （/wkz 11月/t 14/m 号/q ）/wky 上市/vi ，/wd 上海/ns  
 ~/w 上海/ns 银行/n 业绩/n 2.7/m 股价/n 严重/ad 低估/v ~/w 步长/nz 制药/vn 业绩/n 0.9/m  
 14日/t 不/d 会/v 上市/vi 了/y ，/wd 还/d 没有/v 公告/n  
 上海/ns 银行/n ，/wd 必须/d 破/v 发/v ！/wt 
 中/f 签/v 上海/ns 银行/n 的/ude1 散/a 户/ng 要/v 学习/v 长征/n 5/m 号/q 火箭/n 的/ude1 精神/n  
 资金/n 账户/n 多/a 了/ule 1000/m 股/q 上/f 银/b 申购/vn ，/wd 是/vshi 不/d 是/vshi 中/f 签/v 了/y ？/ww 网/n  
 人心/n 齐/tg ，/wd 泰山/ns 移/v ！/wt 每天/r 护/v 盘/qv ，/wd 百/m 元/q 不/d 是/vshi 梦/n ！/wt 
 用/p 上海/ns 的/ude1 房价/n 看/v   上海/ns 银行/n 门店/n 一/m 平米/q 多少/ry 万/m 来着/y  
 上海/ns 银行/n 后续/vn 过/uguo 100/m 元/q 的/ude1 理性/n 分析/vn  
 上海/ns 已经/d 没落/vi ，/wd 银行/n 当天/t 开/v 板/ng  
 上/f 银/ng 中/f 签/v 散/v 户/ng 必/d 看/v ，/wd 别/d 让/v 机构/n 趁/p 虚/a 而/cc 入/v   上/vf 银/ng 中/f 签/v  
 上海/ns 破/v 发/v 银行/n ，/wd 低于/v 杭/b 银/b 十/m 块/q  
 听/v 着/uzhe ：/wp 下/f 周/nr1 开始/v 立即/d 行动/vi  
 有的/rz 帖子/n_new 写/v 到/v 上海/ns 银行/n 破/v 发/v ，/wd 太/b 额度/n   每股/r 净资产/n  
 我/rr 就/d 当/v 这/rzv 10/m 手/n 上海/ns 银行/n 买/v 了/ule 理财/vi 了/y  
 我们/rr 每/rz 位/q 签/v 友/ng 1000/m 股/q ，/wd 成本/n 一万/m 多/m 块/q 钱/n ，/wd 各位/rr 请/v 不/d  
 中/f 了/ule 一/m 签/v ，/wd 能/v 盈利/vi 18000/m 么/y ？/ww 除了/p 炒股/vi ，/wd 还要/d 写作/v  
 上海/ns 银行/n   我/rr 看/v 行/ng  
 上/f 银/b 兄弟/n 伙/q 全体/n 都/d 有/vyou   关于/p 封/v 单/d ：/wp 今天/t 我/rr 重点/d 说/v 的/ude1  
 我/rr 发觉/v 股价/n 越/d 高/a 收益/n 就/d 越/d 大/a ，/wd 不知/v 为什么/ryv  
 首先/c 祝贺/v 中/f 签/v 的/ude1 朋友/n ，/wd 本人/rr 也/d 中/v 了/ule 上海/ns 银行/n ，/wd 谁知/v  
 小/a 散/v 们/k 注意/v 了/y  
 中国/ns 建/v 银/ng 投资/v 有限/a 责任/n 公司/n 是/vshi 上海/ns 银行/n 的/ude1 第三/m 大/a 股/n  
 第一/m 板/ng ：/wp 25.59/m   盈利/vi   7820/m 。/wj    第二/m 板/ng ：/wp 28.15/m   103/m  
 拜/v 财神/n 保佑/vn 中/f 签/v  
 菩萨/n 保佑/v 我/rr 中/f 签/v  
 这/rzv 只/q 票/n 不/d 开盘/vi 还/d 好/a ，/wd 开盘/vi 能/v 气死/v 你/rr ，/wd 不/d 信/v 就/d 看/v 结果/n  
 竟然/d 没有/d 算/v 板/ng 价/n 的/ude1 。/wj 每/rz 只/d 新/a 股/n 都/d 有/vyou 人/n 算/v 第一/m 个/q 板/ng 多/m  
 上海/ns 银行/n 什么/ry 时候/n 上市/vi ？/ww 
 发行/v 日期/n 推迟/v 三/m 周/nr1 时间/n  
 我/rr 市值/n 80Ｗ/n ，/wd 上海/ns 50Ｗ/n ，/wd 只/d 中/v 了/ule ３/m 只/q 沪市/n  
 50万/m 市值/n ，/wd 今年/t 打/v 新/a 以来/f 中/v 过/uguo 一/m 签/v 新华网/ntz ，/wd 一/d 签/v 上/vf  
 上海/ns 银行/n 就/d 是/vshi 当年/t 的/ude1 深/a 发展/vn ！/wt 拿/v 稳/a ，/wd 拿/v 稳/a ，/wd 拿/v 稳/ad 说/v  
 哪/ry 天/qt 上市/vn 交易/n  
 十/m 一月份/t 中/f 了/ule 三/m 个/q 奖/n （/wkz 上/f 银/ng 、/wn 桂花/n 、/wn 步长/nz ）/wky ，/wd 人品/n  
 方大化工/nt 被/pbei 深/a 套/q   老天/n 你/rr 是/vshi 来/vf 安慰/v 我/rr 的/ude1 么/y  
 上海/ns 银行/n 房屋/n 的/ude1 价值/n ，/wd 与/p 支付宝/nz 价值/n 大家/rr 想想/v ！/wt 
 银行/n 股/q 第一/m 高价/n （/wkz 上海/ns 银行/n ）/wky 目标/n 100/m 元/q [/wkz 赞/vg ]/wky [/wkz 赞/vg ]/wky [/wkz  
 同日/d 发行/v 的/ude1 50/m 分钟/qt 以前/f 已经/d 公告/v 周一/t 上市/vi ，/wd 上海/ns 银/ng  
 步长/nz 制药/v 有/vyou 人/n 中/f 吗/y ？/ww 
 对比/v 一下/mq 贵阳/ns 银行/n 、/wn 江苏/ns 银行/n 、/wn 杭州/ns 银行/n 的/ude1 流通/vn 市/n  
 热烈/ad 庆祝/v 上海/ns 银行/n 11月/t 14/m 号/q 在/p 上海/ns 证券交易所/n_new 上市/vi  
 新/a 股/n 的/ude1 封/q 板/n 和/cc 炒作/v 揭秘/v 好好/d 读/v 一/m 读/v   我/rr 问/v 了/ule 一/m 哥们/n  
 保守/vd 估计/v 40/m 以上/f !/wt !/wt !/wt  
 几/m 号/q 上市/vi 啊/y 有人/r 预测/v 一下/mq 嘛/y  
 上海/ns 银行/n ：/wp 连/v 板/ng 之/uzhi 多/ng 会/v 出乎/v 所有/b 人/n 的/ude1 预料/vn  
 一个/mq 账号/n 中/f 了/ule 两/m 个/q 签/n 的/ude1 炫耀/v 一下/mq ！/wt 
 拜/v 财神/n ，/wd 必/d 中/f 签/v ！/wt 
 炒股/vi 15/m 年/qt ，/wd 首/m 次/qv 中/f 签/v ！/wt 
 谁/ry 说/v 盘子/n 大/a 就/d 不行/a 了/y ，/wd 中国/ns 核/n 建/v 16/m 个/q 板/ng ，/wd 中国/ns 电影/n  
 看看/v 杭州/ns 银行/n 就/d 知道/v 上海/ns 银行/n 会/v 怎么样/ryv 了/y ！/wt 不/d 会/v 有/vyou  
 不/d 会/v 超过/v 25/m 元/q ，/wd 开市/vi 之/uzhi 日/ng 就/d 是/vshi 开/v 板/ng 之/uzhi 时/ng  
 上海/ns 银行/n   中签号/n 6648/m  
 上行/vi 最/d 少/a 10/m 个/q 板/ng ，/wd 众/ag 散/v 户/ng 不要/d 妄/d 自/p 菲/b ，/wd 误/v 信/n 庄/ag 托/v 谣/ng  
 上海/ns 银行/n 上市/vi 的/ude1 表现/vn 怎么样/ryv ，/wd 我们/rr 看看/v 分析/v 吧/y ！/wt 
 能/v 涨/vi 多/m 高/a 我/rr 来/vf 告诉/v 你/rr ，/wd 总/d 有/vyou 过早/d 抛售/v 的/ude1 散/a 户/ng ，/wd 因为/p  
 本人/rr 10月/新增 27/m 号/q 中/f 了/ule 一/m 只/q 妖/w 股/q 海/n 天/qt 精工/n 发行价/n 1.5/m 元/q  
 中/f 了/ule 1000/m 股/q ，/wd 今年/t 第三/m 签/v ，/wd 新/a 股/n 真/a 的/ude1 好/a 难/a 中/f [/wkz 滴/v 汗/n ]/wky  
 郑重/ad 说明/v ，/wd 三/m 位/q 一/m 和/cc 六/m 的/ude1 不/d 中/f ！/wt 
 上海/ns 银行/n 中/f 签/v 率/k 出炉/v   机构/n “/wyz 乌/b 龙/n 弃/vg 购/vg ”/wyy 情况/n 减少/v  
 中/f 签/v 的/ude1 朋友/n ，/wd 中/f 签/v 是/vshi 你/rr 的/ude1 福/n 报/n ，/wd 谢谢/v 财神/n 吧/y ！/wt 
 有/vyou 谁/ry 知道/v 上海/ns 银行/n 几/m 号/q 上市/vi 开盘/vi 啊/y ？/ww 
 银行/n 股/n 也/d 应该/v 出/vf 一/m 妖/w 王/n ，/wd 上海/ns 银行/n 有/vyou 这个/rz 潜质/n 啊/y [/wkz  
 感恩/vi   感恩/vi  
 上海/ns 银行/n 上市/vi ，/wd 以/p 你/rr 想/v 不/d 到/v 的/ude1 价格/n 开/v 板/ng ，/wd 引领/n_new 银行/n  
 新/a 龙头/n 上海/ns 银行/n  
 托管/v 的/ude1 原始/a 股/n 什么/ry 时候/n 上市/vi ？/ww 
 对于/p 新/a 股/n ，/wd 强调/v 下/f ，/wd 中/f 签/v 和/cc 持有/v 的/ude1 朋友/n 们/k 必须/d 把/pba 此/rzs  
 致/v 喜欢/vi 吃/v 酸/a 的/ude1 ，/wd 想法/n 不/d 单纯/a 的/ude1 空/a 狗/n ：/wp   不/d 感觉/v 酸/a 的/ude1  
 新/a 股/n 上市/vn 股价/n 的/ude1 真实/a 走势/n :/wp   1./m 新/a 股/n 的/ude1 庄家/n 不/d 是/vshi 机构/n  
 2016年/t 次次/q 定格/vi 申购/v 次次/q 不/d 中/f ，/wd 大盘/n 股/n 也/d 只/d 中/v 过/uguo 三/m  
 ~/w 上海/ns 银行/n 地处/v 经济/n 发达/a 地区/n 80/m 元/q 见/v  
 看/v 图/n 说话/vi ，/wd 为什么/ryv 期望/v 60/m 元/q 开/v 板/n ？/ww 为什么/ryv 不/d 是/vshi 26/m 元/q  
 家/q 人/n   上海/ns 银行/n 601229/m   中/f 签/v   1000/m 股/q  
 割/v 了/ule 2800/m 股/q 中航资本/nt 交/ng 的/ude1 款/n ，/wd 但愿/v 不要/d 二/m 面/q 吃/v 耳光/n  
 10/m 几/m 年/qt 终于/d 中/v 了/ule 一/m 次/qv 签/v 了/y ，/wd 点/qt 赞/ng 的/ude1 今年/t 中/f 签/v 。/wj 
 没/v 60/m 元/q ，/wd 恐怕/d 很/d 难/ad 开/v 板/ng 。/wj 
 理性/n 预测/v ：/wp 44%+3/m 板/ng 或/c 4/m 板/q +1/m 天/qt 冲/v 高价/n  
 从/p 业绩/n 上/f 和/cc 北京银行/nt 江苏/ns 银行/n 比较/vn ，/wd 发行价/n 已经/d 不/d  
 40-45/m 元/q 左右/m  
 申购/v 57/m ，/wd 中/f 2000/m ，/wd 幸运/a  
 老/a 牛/n 我/rr 第一/m 回/qv 中/f ，/wd 准备/v 把/pba 这/rzv 1000/m 股/q 留/v 儿子/n 。/wj 就/d 当/v 这/rzv  
 上海/ns 银行/n 有望/v 创造/v 银行/n 股/n 涨/vi 停/vi 神话/n ，/wd 所有/b 唱/v 空/a 的/ude1 都/d  
 上海/ns 银行/n ，/wd 能够/v 赚/v 一万/m 元/q 吗/y ？/ww 
 上市/vi 当天今/t 部/n 套/q 牢/a  
 都/d 在/p 瞎/v BB/n ，/wd 60/m 是/vshi 底部/f ，/wd 120/m 是/vshi 腰/n ，/wd 顶部/f 末/f 知/v  
 第9/m 支/q 新/a 股/n 。/wj 。/wj 。/wj  
 大盘/n 两/m 周/qt 内/f 冲/v 关/n ，/wd 超/h 大盘/n 股/n 一定/d 首当其冲/vl ，/wd 上/vf 银/ng 上/f  
 上海/ns 人/n 精明/a 上海/ns 房价/n 高/a 上海/ns 电影/n 强/ng 上海/ns 银行/n 火/n  
 能/v 到/v 38/m 元/q ，/wd 大家/rr 就/d 偷/v 着/uzhe 乐/a 吧/y ，/wd 别/d 想/v 太/d 多/a 了/ule [/wkz 想/v 一/m 下/f ]/wky  
 2/m 个/q 研/v 报/n       一个/mq 35/m 目标/n   一个/mq 40/m     大家/rr 去/vf 看/v  
 打/v 新/a 我/rr 与/p 银行/n 结缘/vi 的/ude1 故事/n ！/wt 
 中国/ns 电影/n 近/a 5亿/m 流通/vn 盘/qv ，/wd 那么/rz 多/m 板/q 。/wj 上海/ns 银行/n 质地/n  
 奇怪/v 了/y ，/wd 怎么/ryv 每个/r 新/a 股/n 吧/y 里/f 新/a 股/n 还/d 没/d 上市/vi ，/wd 就/d 有/vyou 一/m  
 上海/ns 银行/n 金融/n 中心/n 银行/n 股/q 新/a 龙头/n 高/a 净值/n 送/v 股/n 50/m 元/q 挡/v  
 上海/ns 银行/n 的/ude1 板/ng 数/v 可以/v 参考/v 中国/ns 电影/n 的/ude1 走势/n  
 诸位/rr 不要/d 理睬/v 庄/ag 托/v 的/ude1 唱/v 空/ng ，/wd 坚定/ad 持/v 股/q ，/wd 届时/d 挂/v 单/d 买/v  
 180/m 个/q 配号/n ，/wd 没/v 中/f 签/v ？/ww 怎么/ryv 解释/v ，/wd 这么/rz 巧/a 啊/y ？/ww 
 此/rzs 股/q 客观/a 地/ude2 认为/v 只/d 是/vshi 只/d 二/m 板/q 股/n ，/wd 基本/ad 不/d 会/v 有/vyou 三/m 板/ng ，/wd  
 上海/ns 银行/n 最/d 多/a 第一/m 天/qt 涨/vi 百分之/m 四四/m ，/wd 第二/m 天/qt 绝对/d 开/v  
 上海/ns 银行/n 至少/d 8-10/m 个/q 板/n 以上/f 开/v 板/ng ，/wd 那些/rz 没/v 中/f 签/v 的/ude1 整/m  
 多/a 的/ude1 不/d 说/v ，/wd 50/m 元/q 以下/f 不/d 会/v 开/v 板/ng 的/ude1 。/wj 毕竟/d 上海/ns 的/ude1 资金/n  
 这/rzv 只/q 股/n 的/ude1 成败/n 可以/v 看出/v 上海/ns 国际/n 金融/n 中心/n 是否/v 实/ad 至/v  
 我/rr 觉得/v 上海/ns 银行/n 至少/d 应该/v 有/vyou 6/m 个/q 涨/vi 停/vi  
 拜/v 此/rzs 财神/n 必/d 发财/vi ！/wt 本人/rr 已/d 中/f 六/m 签/v ，/wd 骗子/n 永不/d 中/f 签/v ！/wt 
 报道/v 帖/ng ，/wd 一/m 起/q 中/f 签/v 的/ude1 吧/y 友/ag 们/k 发财/vi [/wkz 献花/vi ]/wky [/wkz 献花/vi ]/wky [/wkz 献/v  
 上海/ns 银行/n 看齐/vi 浦发银行/nt 市值/n  
 蚊子/n 腿/n 也/d 是/vshi 肉/n ，/wd 咱/rr 不/d 挑肥拣瘦/vl ，/wd 一/m 块/q 钱/n 不/d 嫌/v 少/a   十/m  
 最高价/n 的/ude1 银行/n 股/n 了/y  
 上海/ns 银行/n 加入/v 100/m 元/q 股/n 行列/n [/wkz 牛/n ]/wky  
 初步/d 预计/v 14/m 个/q 板/ng 开/v 板/ng  
 我/rr 怎么/ryv 现在/t 也/d 没/d 扣/v 款/n ？/ww 以前/f 从没/d 遇到/v 这种/r 情况/n 。/wj 
 一/m 下/qt 中/f 俩/m ，/wd 牛/n  
 中/f 签/v 的/ude1 别/d 高兴/a 太/d 早/a ，/wd 这个/rz 说不定/vl 就/d 破/v 发/v ！/wt 
 不好意思/vl ，/wd 我/rr 主动/ad 放弃/v 缴/v 款/n 了/y  
 来/vf 来/f 来/vf 来/f 来/vf       新/a 股/n 中/f 签/v 的/ude1 朋友/n 报到/vi 一下/mq ！/wt   十/m 年/qt 中/f  
 6亿/m 流通/vn 股/n ，/wd 17.7/m 价/n ，/wd 最/d 多/ad 涨/vi 多少/ry ？/ww 
 我/rr 是/vshi 中/b 泰/b 证券/n ，/wd 中/f 了/ule 签/v ，/wd 怎么/ryv 还/d 没/d 扣/v 款/n 啊/y ，/wd 哪/ry 位/q 知/v  
 中/f 签/v 率/v 过/uguo 高/a 今天/t 交/ng 不/d 交/v 钱/n 还/d 正在/d 考虑/v  
 【/wkz 讨论/v 】/wky 上海/ns 银行/n 公布/v 中签号/n   你/rr 中/f 了/y 吗/y ？/ww 
 上海/ns 银行/n 定位/vi 48/m 元/q 以上/f  
 感恩/vi 佛祖/n 菩萨/n  
 三/m 位/q 数/m 076/m ，/wd 576/m  
 太/d 幸运/a 了/y ，/wd 会/v 这样/rzv 走/v 吗/y ？/ww 
 17:10/m     怎么/ryv 还/d 没/d 扣/v 款/n  
 上海/ns 乃/v 国际/n 金融/n 中心/n   上海/ns 银行/n 有/vyou 可能/n 连续/a 10/m 个/q 以/p  
 三/m 位/q 数/m 148-648/m ，/wd 四/m 位/q 数/m 3576/m 和/cc 5638/m ，/wd 还/d 差/a 一个/mq 四/m  
 破/v 发/v 是/vshi 大/a 概率/n 事件/n  
 中签号/n 148.1996+152=2148/m ，/wd 为什么/ryv 没有/v 啊/y 。/wj 吐/v  
 猜猜/v 有/vyou 几/m 个/q 板/n  
 中/f 签/v 后/f 怎么/ryv 交款/v ，/wd 在/p 线/n 急/v 等/udeng  
 今年/t 第二/m 签/v ！/wt  
 超高/b 命中率/n ，/wd 绝对/a 的/ude1 幸运/an ，/wd 恭喜/v 自己/rr  
 祝贺/v 我/rr 吧/y ，/wd 两/m 个/q 签/n ！/wt 
 恭喜/v 今年/t 第二/m 次/qv 中/f 签/v  
 642+6/m ，/wd 吐血/vi 啊/y ，/wd 蓝/a 瘦/a ，/wd 香菇/n  
 请教/v 631+17/m 个/q 号/n ，/wd 中/f 了/ule 没/d ？/ww 
 二/m 户/q 配号/n 与/p 上/f 银/ng 擦肩而过/vl 可惜/v 了/y ，/wd 可喜/a 的/ude1 是/vshi 连/ulian 中国/ns  
 光/d 大/a 的/ude1 有/vyou 显示/v 中/f 了/y 吗/y  
 那/rzv 位/q 能/v 说/v 说/v 上/vf 银/ng 几/m 个/q 板/ng 。/wj 请教/v 。/wj  
 中/f 了/ule 1000/m 股/q ，/wd 但是/c 价格/n 好/a 高/a 哦/o ~/w ~/w 会/v 不/d 会/v 第一/m 天/qt 就/d 破/v  
 拜/v 财神/n 求/v 中/f 签/v !/wt 清/tg 保佑/v 我/rr 等/v 能够/v 中/f 签/v 上海/ns 银行/n !/wt   一/m  
 双喜临门/vl [/wkz 胜利/nz ]/wky [/wkz 胜利/nz ]/wky ，/wd 同时/c 中/f ！/wt 恭祝/v 大家/rr 也/d 一样/a  
 中签号/n ：/wp 三/m 位/q ：/wp 148/m ，/wd 648/m ；/wf 四/m 位/q ：/wp 3576/m ，/wd 8576/m ，/wd ./wj ./wj  
 中/f 签/v 了/ule 1000/m 股/q ，/wd 怎么/ryv 交款/v ，/wd 明天/t 缴/v 吗/y ？/ww 第一/m 次/qv 中/f 啊/y  
 点/qt 太/d 背/v 了/ule 吧/y  
 今年/t 第一/m 次/qv 中/f 签/v ，/wd 有/vyou 点/qt 小/a 激动/a ，/wd 自从/p 二月/t 底/f 进入/v 股/n  
 今年/t 第10/m ，/wd 11/m 中/f 签/v 新/a 股/n  
 怎么/ryv 显示/v 二千/m 股/q ？/ww ？/ww  
 【/wkz 讨论/v 】/wky 上海/ns 银行/n 公布/v 中/f 签/v 率/k 仅/d 为/v 0.2301%/m   你/rr 能/v 中/f  
 表面/n 看/v 是/vshi 中/b 了/ule 2/m 签/v ，/wd 可惜/v 华泰/nz 还/d 没/d 显示/v ，/wd 有/vyou 同行/n 么/y  
 213/m 个/q 号/n 。/wj 洪荒/n 之/uzhi 力/n 。/wj 只/d 为/v 回手/v 气/n 。/wj 
 中/f 了/ule 俩/m 个/q ，/wd 3545-3724/m  
 跟/p 银行/n 股/q 干/v 上/vf 了/y ，/wd 这/rzv 次/qv 还/d 来/vf 个/q 双/m 黄/nr1 蛋/n  
 哭/v 晕/vi 在/p 厕所/n 里/f 了/y  
 648/m 中/f 一个/mq  
 抢先/vd 晒/v 号/q 300+15/m [/wkz 鼓掌/vi ]/wky  
 148/m 
50148/m 中/f 了/ule 一/m 签/n  
 百/m 位/q 数/n 是/vshi 6/m 的/ude1 进来/vf 晒/v 号/n 中/f 签/v 啦/y ！/wt 
 中签号/n   430/m   930/m   必须/d 的/ude1  
 《/wkz 一/m 句/q 话/n 买/v ：/wp ST/a 神/n 火/n   3/m 季报/n 盈利/vi 8.2亿/m   铁定/nr2 摘/v 帽/ng    
 谁/ry 知道/v 前/f 几/m 天/qt 银行/n 股/n 的/ude1 中/f 签/v 号码/n  
 杭州/ns 银行/n 赚/v 的/ude1 不/d 多/a ，/wd 希望/v 再/d 来/vf 个/q 上海/ns 银行/n 。/wj 附/v 上/f 去/vf  
 上海/ns 银行/n 预计/v 中/f 签/v 率/k 约/d 为/v 0.225/m ，/wd 上海/ns 银行/n 是/vshi 今年/t  
 "/wyz 拜/v 财/n "/wyy "/wyz 中/f 签/v ·/w 八八八八八八八八/m "/wyy  
 如果/c 上海/ns 银行/n 确定/v 17.77/m 的/ude1 发行价/n 本人/rr 拒绝/v 申购/v  
 上海/ns 银行/n 老/a 股/n 转让/v  
 年/qt 内/f 第十/m 签/v 看来/v 还/d 得/ude3 指望/v 上海/ns 银行/n 杭州/ns 银行/n ！/wt 
 