小/a 盘/qv 2.6亿/m 业绩/n 1.7/m 元/q 发行价/n 14.39/m 次/qv 新/a 股/n 杭州/ns 银行/n  
 -/wp >/w 华泰证券/nt +/m 美国/nsf 金融/n 科技/n 企业/n 颠覆/v “/wyz 金融/n 系统/n  
 -/wp >/w 华泰证券/nt +/m 美国/nsf 金融/n 科技/n 企业/n 颠覆/v “/wyz 金融/n 系统/n  
 上海/ns 老梁/nr 又/d 出/vf 来说/vi 翻/v 倍/q 了/y ，/wd 看/v 丫/n 忽悠/z 到/v 几/m 时/ng ！/wt 还/d 收/v  
 白/a 富/vg 美/b 本性/n 难/ad 改/v   风/n 高/a 物/ng 燥/ag ，/wd 小心/a 火烛/n ，/wd 捂/v 紧/d 包/v 包/v    
 播种/vi 东/f 邪/a 西/b 毒/n ，/wd 期待/v 收/v 货/n 的/ude1 季节/n ，/wd 浇水/vi   施肥/vi   锄草/v  
 咯咯/o 笑/v   狂笑/vi   瞎子/n 狂笑/vi   连续/a 4/m 年/qt 业绩/n 翻/v 倍/q ，/wd 三/m 年/qt 利/n  
 继续/v 拿/v 着/uzhe 吧/y ，/wd 反正/d macd/n 红/a 柱/ng 也/d 重新/d 放大/v 了/y ，/wd 我/rr 感觉/v  
 东兴/nr ./wj 分享/v   皇城/ns 金枝玉叶/nl   却/d 是/vshi 贱/a 奴/ng 使女/n 身价/n  
 超/v 短/a 王者/n 技术/n 贴/v 今日/t 重大/a 更新/vn ，/wd 散/v 户/q 朋友/n 必读/v 。/wj 
 券商/n 股/q 值得/v 逐步/d 全/a 仓/ng 买入/v 和/cc 拼命/d 捂住/v 的/ude1 根本/a 原因/n  
 一/m 心/n 陪/v 股/n 友/ng 走/v 完/vi 东兴/nt 证券/n 从/p 16/m 到/v 32/m 元/q 全程/n  
 券商/n 2017年5月/t 底/f 前/f 筑/v 完/vi 底/f ，/wd 上/vf 车/n 不/d 要/v 犹豫/an 。/wj 
 2017/m 半/m 年/qt 报/n 点评/v ：/wp 资/ng 管/v 主动/ad 管理/v 提升/v   投/v 行/ng 项目/n 储/vg  
 完了/vi 完了/vi ，/wd 这/rzv 次/qv 8月份/t 看/v 的/ude1 更/d 高/a 了/ule 20/m 块/q 也/d 在/p 向/p 我/rr 招/v  
 此/rzs 庄/nr1 画/n 线/n 历/vg 害/ng ，/wd 完全/ad 控制/v 此/rzs 股/q ，/wd 5/m 天/qt 以内/f 必/d 有/vyou 一/m 根/q  
 东兴/ns 的/ude1 无耻/an 已经/d 到/v 了/ule 无以复加/vl 地步/n ---/wp 这/rzv 一/m 现象/n 即/v  
 国家队/n 也/d 是/vshi 短/a 线/n 高手/n  
 601198:/m 东兴/nt 证券/n 2017年8月/t 财务/n 数据/n 简报/n  
 华通/nz 线缆/n 启动/v IPO/n 上市/vn   辅导/vn 机构/n 为/p 东兴/nt 证券/n  
 证/n 金/ng 为什么/ryv 要/v 持续/vd 增/v 持/v 东兴/nt 证券/n 至/p 成为/v 第一/m 大/a 流体/n  
 >/w -/wp 新/a >/w 华泰证券/nt 价值/n 投资/vn 的/ude1 芳香/n ，/wd 需要/v 时间/n  
 证/n 金/ng ，/wd 汇/v 金/ng 这/rzv 这些/rz 国家队/n 大幅度/d 增/v 持/v 券商/n 股/q ，/wd 代表/n  
 东兴/nt 证券/n 之/uzhi 潜力/n 本质/n ！/wt ——/wp 吹牛/vi 篇/ng ，/wd 不/d 看/v 后悔/v ！/wt 
 瑞/b 格/b 股份/n 披露/v 未/d 签字/vi 盖章/vi 年报/n 审计/vn 报告/n   东兴/nt 证券/n  
 东兴/nt 证券/n 上半年/t 净利润/n 下降/vi 25%/m   证金/nr2 公司/n 成为/v 第一/m  
 说/v 什么/ry 好/a 呢/y  
 东兴/nt 证券/n 上半年/t 净利润/n 5.65亿/m 元/q   同比/n 下降/vi 25.75%/m  
 东兴/nt 证券/n 上半年/t 净赚/v 5.65亿/m 元/q  
 东兴/nt 证券/n ：/wp 上半年/t 净利/n 降/v 26%/m   证金/nr2 公司/n 大幅/d 增/v 持/v 成/v  
 中报/n 速递/vn ：/wp 东兴/nt 证券/n 2017年上半年/t 盈利/vi 5.65亿/m 元/q ，/wd  
 超/v 短/a 王者/n 技术/n 贴/v 今日/t 更新/v ！/wt 重大/a 风险提示/n_new ！/wt 必读/v ！/wt  
 东兴/nr 吧/y 里/f 现状/n  
 601198:/m 东兴/nt 证券/n 2017年7月/t 财务/n 数据/n 简报/n  
 东兴/ns 重大/a 消息/n 东兴/nr 重大/a 消息/n 即将/d 上/vf 头/m 条/q  
 东兴/nt 证券/n 股票/n 分析/v （/wkz 2017年5月19日/t ）/wky   东兴/nt 证券/n 是/vshi  
 进场/vi :/wp   “/wyz 双重/b 改革/vn ”/wyy 受益/vi 股/n ，/wd 社保/vn 养老金/n 标的/n 股/n  
 骗子/n 的/ude1 套路/n  
 基金/n 抱/v 团/n 炒/v 个/q 股/n 是/vshi 中国式/n 庞/nr1 氏/ng 骗局/n ，/wd 隐患/n 危害/v 大/a 19/m  
 近期/t 关注/v 东兴/nt 证券/n (/wkz 601198/m )/wky  
 赤裸裸/z 放/v 量/n 拉/v 高/a 出/vf 货/n ！/wt 骗/v 散/v 户/ng ，/wd 套/q 的/ude1 就是/d 妄想/v 抛/v 在/p  
 人们/n 贪婪/an 和/cc 恐惧/a 成就/n 了/ule 骗子/n 的/ude1 千年/t 伟业/n 。/wj 
 东兴/nr  
 对于/p 白富美/nr  
 601198:/m 东兴/nt 证券/n 2016年/t 年度/n 权益/n 分派/v 实施/v 公告/n  
 今/tg 是/vshi 哪个/ry 傻/a B/o 庄/ng 往/p 下/f 打/v ，/wd 爷/ng 请/v 野驴/n 日/qt 你/rr 妈/n 和/cc 你/rr 奶奶/n b/o  
 对于/p 白/a 富/vg 美/b 守护神/n ，/wd 我/rr 给/p 几/m 点/qt 建议/n ：/wp 不/d 浏览/v ，/wd 不/d 回/v  
 隔/v 空喊/v 话/n 大/a 憨/ag 子/ng ，/wd 无论/c 你/rr 是/vshi 因为/p 无知/an 而/cc 做/v 了/ule 坏人/n 办/v  
 好/a 好/a 的/ude1 一个/mq 股/n 吧/y 变/v 得/ude3 乌烟瘴气/al  
 白富美/nr 请/v 悠/v 着/uzhe 点/n  
 601198:/m 东兴/nt 证券/n 关于/p 全资/n 子公司/n 境外/s 发行/v 美元/q 债/n  
 唱/v 多/ad 唱/v 空/ng 都/d 正常/a ，/wd 拍/v 点/qt 小/a 砖/n 也/d 正常/a ，/wd 但/c 白富美/nr 的/ude1 装/v  
 斗争/vn 太/d 复杂/a ，/wd 坏人/n 胆/n 太/d 大/a 。/wj 只要/c 良心/n 在/p ，/wd 强大/a 我/rr 中/f  
 寻/v 狗/n 启事/n   走失/v 一/m 只/q 白色/n 的/ude1 1/m 岁/qt 法/n 斗/v (/wkz 法国/nsf 斗牛/vn )/wky 公/ng 犬/ng  
 白富美/nr 大/a 屁/n 鼓/v  
 唱/v 空/ng 唱/v 多/m 都/d 正常/a   发表/v 自己/rr 的/ude1 观点/n ，/wd 展开/v 讨论/vn ，/wd 包/v  
 白/a 富/vg 美/b 守护神/n ，/wd 以后/f 骗人/vi 的/ude1 把戏/n 你/rr 还/d 是/vshi 不要/d 搞/v 了/y ，/wd  
 白/a 富/vg 美/b 守护神/n 你/rr 还/d 有/vyou 多少/ry 号/n 来/f 出来/vf 为/v 自/rr 已/d 的/ude1 贴/v 子/ng 顶/v  
 白/a 富/vg 美/b 守护神/n 你/rr 骗/v 哦/e 接着/v 骗/v 在/p 拿/v 多/m 点/qt 号/n 出来/vf 为/v 自/rr 已/d  
 股/n 吧/y 从来/d 苍蝇/n 多/a ，/wd 嗡嗡/o 嗡/o ，/wd 嗡嗡/o 嗡/o [/wkz 大笑/v ]/wky [/wkz 大笑/v ]/wky [/wkz  
 白富美/nr 还/d 在/p 顶/v 自/rr 已/d 的/ude1 贴/v 子/ng ，/wd 时间/n 是/vshi 试/v 金/ng 时/ng ，/wd 还要/d 在/p  
 白富美/nr 这/rzv 骗子/n 用/p 小号/n 又/d 开始/v 淫/ag 诗/n 了/y ，/wd 哈哈/o 不/d 改/v 品性/n  
 白/a 富/vg 美/b 守护神/n ，/wd 出来/vf 叫/vi 爹/n 啊/y  
 苦肉计/n 之/uzhi 白富美/nr N/o 总/b 号/n 回/qv 贴/v 言/ng  
 白/a 富/vg 美/b 守护神/n  
 白/a 富/vg 美/b 守护神/n  
 这/rzv 骗子/n 白/a 富/vg 美/b 守护神/n 还/d 超/v 短/a 线/n  
 白/a 富/vg 美/b 守护神/n 要/v 等/udeng 小/a 回/qv 调/v 才/d 会/v 出来/vf 鬼/n 叫/vi 叫/vi 别人/rr 卖/v 的/ude1  
 试问/v 谁/ry 能/v 理论/n 过/uguo 骗子/n 呢/y ，/wd 看见/v 骗子/n 就/d 是/vshi 一/m 顿/qv 锤/ng ，/wd 大/a  
 理性/n 分析/v 白/a 富/vg 美/b 守护神/n 为什么/ryv 是/vshi 骗子/n  
 白富/nr 说/v 守护神/n 打/v 脸/n 打/v 的/ude1 他/rr 啪/o 啪啪/o 的/ude1 就是/v 骗子/n 一个/mq  
 白/a 富/vg 美/b 守护神/n 我/rr 就/d 跟/p 你/rr 这/rzv 骗子/n 对/p 着/uzhe 干/v 了/y  
 看到/v 白/a 富/vg 美/b 守护神/n 这/rzv 骗子/n 在/p 那/rzv 自吹自擂/vl ，/wd 还/d 恩人/n ，/wd  
 白/a 富/vg 美/b 守护神/n ，/wd 你/rr 个/q 骗人/vi 的/ude1 你/rr 怕/v 我/rr 什么/ry ？/ww 把/pba 我/rr 设置/v  
 白/a 富/vg 美/b 守护神/n 打/v 这/rzv 骗子/n 的/ude1 脸/n 打/v 的/ude1 他/rr 啪/o 啪啪/o 的/ude1 响/a  
 上海/ns 老/a 梁/n VS/n 白/d 富/vg 美/b 守护神/n  
 白富美/nr 说/v 长期/d 不/d 看/v 好/a 房地产/n  
 白/a 富/vg 美/b 守护神/n 好好/d 乖乖/d 的/ude1 不/d 要/v 出来/vf 骗人/vi ，/wd 不然/c 哥/n 就/d  
 白/a 富/vg 美/b 守护神/n 你/rr 除了/p 老/a 叫/vi 别人/rr 看/v 你/rr 以前/f 的/ude1 贴/v 子/ng 就/d 没/v  
 大家/rr 记住/v 一点/mq  
 看看/v 白富美/nr 的/ude1 贴/v ，/wd 又/d 回复/v 叫/vi 大家/rr 卖/v 了/y ，/wd 他/rr 不/d 会/v 错/v ./wj  
 如果/c 这个/rz 群/ng 没有/v 那/rzv 几/m 个/q 常客/n ，/wd 估计/v 就/d 会/v 涨/vi 了/y ，/wd 天天/q  
 老/a 梁/n 早上/t 说/v 今天/t 大/a 阳/ng ，/wd 收盘/vi 说/v 主力/n 跟/p 大家/rr 捉/v 迷/ng 藏/v ，/wd  
 这/rzv 吧/y 里/f 只要/c 不再/d 有/vyou 骂/v 老梁/nr 和/cc 白富美/nr 的/ude1 贴/v 了/y ，/wd 就/d 安静/a  
 Ladies/n   and/c   gentlemen/n   路过/v 不要/d 错过/v  
 第一/m 创业/vi 已/d 涨/vi 了/ule 8/m 个/q 多/m 点/qt  
 东兴/nt 证券/n 和/cc 第一/m 创业/vi 获准/v 设立/v 分支机构/n_new  
 601198:/m 东兴/nt 证券/n 2016年/t 年度/n 股东大会/n_new 文件/n  
 601198:/m 东兴/nt 证券/n 2017年5月/t 财务/n 数据/n 简报/n  
 又/d 补/v 仓/ng 了/y  
 上海/ns 老/a 梁/n 那个/rz 傻/a 逼/v 又/d 在/p 吹牛/vi 逼/v 了/y ，/wd 说/v 有/vyou 机构/n 威胁/v 他/rr  
 上海/ns 老梁/nr     你好/vl 牛/n 逼/v 啊/y  
 601198:/m 东兴/nt 证券/n 公司/n 债券/n 2017年/t 跟踪/v 评级/vn 报告/n  
 601198：/m 利/n 空/v 出/vf 尽/vi ，/wd 加快/v 低/a 吸/v  
 现在/t 不/d 是/vshi 底部/f ，/wd 下半年/t 东兴/ns 看到/v 18/m 元/q ，/wd 6月2日/t  
 上海/ns 老/a 梁/n 那个/rz 傻/a 逼/v 终于/d 骗/v 不/d 下去/vf 了/y ，/wd 说/v 要/v 关闭/v 微/ag 博/ag  
 超/v 短/a 王者/n 之/uzhi 节后/t 战术/n 贴/v ！/wt 短期/b 最后/f 一/m 贴/v ！/wt 散/v 户/q 朋友/n  
 东兴/nt 证券/n (/wkz 601198/m )/wky 盘/ng 中/f 即时/d 分析/v 12/m //w 24/m  
 完/vi 了/ule 上海/ns 老/a 梁/n 傻/an 逼/v 一/m 说话/vi 开盘/vi 就/d 大/a 跌/v  
 我/rr 说/v 上海/ns 老梁/nr 是/vshi 个人/n 渣/n 大家/rr 同意/v 么/y ！/wt        看看/v 今/tg  
 601198:/m 东兴/nt 证券/n 首/m 次/qv 公开/ad 发行/v 限售/n_new 股/n 上市/vi 流通/vi 公/ng  
 恭祝/v 2017年/t 东兴/nt 证券/n 全体/n 高/ad 管/v 后代/n 活/n 不/d 过/uguo 22/m 岁/qt  
 等/v 你/rr 18.5/m 以下/f 满/v 仓/ng  
 东兴/nr 解禁/vi ：/wp 危/ag 与/p 机/ng 仅/d 在/p 咫尺/n 之间/f  
 东兴/nt 证券/n (/wkz 601198/m )/wky 大宗/m 交易/vn 数据/n 一览/n (/wkz 05-19/m )/wky  
 上海/ns 老/a 梁/n 那个/rz 二/m 逼/v 又/d 在/p 画/n 大饼/n 呢/y ，/wd 说/v 3016/m 就/d 是/vshi 大/a 底/n  
 大王/n 来/vf 寻/v 票/n ，/wd 国/n 九/m 哥/n CDS/n ，/wd 同蔚祥/nr 为/v 同/p 一个/mq 人/n  
 ?/ww 601688/m 华泰证券/nt +/m 互联网/n 金融/n +/m 绩/ng 优/ag 成长/vi 蓝/a 筹/v 股/n  
 东兴/nt 证券/n ：/wp 解禁/vi 是/vshi 造谣/vi ，/wd 加速/vd 满/v 仓/ng 杀/v 进/vf ！/wt 
 定/v 增/v 增/v 厚/a 资本/n ，/wd 股东/n 优势/n 明显/a  
 老梁/nr 是/vshi 劵/w 商/vg 股/n 的/ude1 大/a 功臣/n  
 东兴/nt 证券/n (/wkz 601198/m )/wky 大宗/m 交易/vn 数据/n 一览/n (/wkz 05-10/m )/wky  
 发/v 一/m 贴/v ，/wd 让/v 上海/ns 老梁/nr 大/d 傻/a 逼/v 再/d 升/v 升/v 热度/n ，/wd 让/v 他/rr 别/d 再/d  
 601198:/m 东兴/nt 证券/n 2017年4月/t 财务/n 数据/n 简报/n  
 有意思/al ，/wd 提前/vd 止/v 跌/v 了/y ，/wd 可能/v 券商/n 龙头/n 就/d 是/vshi 他/rr  
 讲/v 讲/v 自己/rr 被/pbei 老梁/nr 所/usuo 骗/v 的/ude1 经过/n     转/v 西部证券/nt 吧/y  
 老/a 梁/n 那个/rz 傻/a 逼/v 不/d 知道/v 今天/t 收盘/vi 又/d 说/v 什么/ry ，/wd 哈哈哈/o  
 敢/v 不/d 敢/v 量/n 大/a 点/n ？/ww 张/q 五/m 个/q 点/n 我/rr 就/d 卖/v 给/p 你/rr 100/m 手/n  
 老梁/nr ，/wd 东兴/nr 想/v 你/rr 了/y ，/wd 你/rr 曾经/d 的/ude1 二/m 妹/n 啊/y ，/wd 现在/t 不/d 问/v 了/y  
 建议/n 大家/rr 向/p 北京/ns 的/ude1 证监会/n 举报/v 本/rz 股票/n 机构/n 常年/d 做/v 空/ng  
 上海/ns 老梁/nr 又/d 在/p 微/ag 博/ag 里面/f 说/v 券商/n 板块/n 逆势/vd 走/v 强/a 呢/y ，/wd 殊/ag  
 上海/ns 老/a 梁/n 中午/t 又/d 发出/v 怒吼/vi ，/wd 下午/t 券商/n 要/v 带领/v 大盘/n 反/vi  
 下跌/vi 中继/vn ，/wd 不要/d 信/v 人间/n 四月/t 天/qt ，/wd 也/d 不要/d 信/v 最/d 美/a 是/vshi 五/m  
 开始/v 涨/vi 了/y  
 小学生/n 的/ude1 水平/n 又/d 发/v 帖/ng 了/y ，/wd 不/d 会/v 看/v 盘/qv 就/d 不要/d 害人/vi  
 601198:/m 东兴/nt 证券/n :/wp 华融/nr 证券/n 股份有限公司/n_new 关于/p “/wyz 14/m  
 老狗/nr     你/rr 又/d 蒙/vi 错/v 了/y  
 辩证/vd 看待/v 强/ng 控/v 的/ude1 “/wyz 金融/n 风险/n ”/wyy ，/wd 银行/n 在/p 委/ng 外/f 上/f ，/wd 在/p  
 20/m 块/q 钱/n 加/v 仓/ng 的/ude1 “/wyz 上海/ns 老梁/nr ”/wyy ，/wd 赚/v 的/ude1 不/d 老/a 少/a 了/y 吧/y ！/wt 
 妈/n 的/ude1 老梁/nr 又/d 说/v 5月/t 3300/m 了/y ，/wd nnd/n 之前/f 说/v 3月/t 3300/m ，/wd 最/d  
 为什么/ryv 还/d 不/d 发/v 复/vg 牌/n 公告/n ？/ww 
 老/a 狗/n 最近/t 也/d 不/d 出来/vf 吹牛/vi 逼/v 了/y 。/wj 。/wj  
 股东/n 协同/vd 强化/v ，/wd 资本/n 实力/n 扩充/v  
 超/v 短/a 王者/n 下/f 周/nr1 重要/a 机会/n 提示/v 贴/v ，/wd 本/rz 周/qt 最后/f 一/m 贴/v ，/wd 赠/v  
 东兴/nt 证券/n 拟/v 10/m 派/nms 1.50/m 元/q  
 老梁/nr 手里/s 还/d 会/v 有/vyou 东兴/ns 吗/y ？/ww 用/p 你们/rr 的/ude1 脚趾头/n 想想/v 吧/y ！/wt 
 紧急/a 告示/n ：/wp 立即/d 抢购/v 处于/v 历史/n 低价/n 的/ude1 金钼股份/nt 6019/m  
 2016年/t 业绩/n 快报/nthk 点评/v ：/wp 业绩/n 优于/v 行业/n 平均/a 水平/n ，/wd “/wyz  
 哈哈/o 通知/n 17.70/m 到/v 17.40/m 买/v 买/v  
 跟/p 老/a 梁/n 赌/v 这/rzv 个/q 星期/n 会/v 不/d 会/v 破/v 3200/m 又/d 把/pba 我/rr 拉/v 黑/a 了/y ，/wd 记/v  
 老梁/nr 今天/t 又/d 被/pbei 大/a 脸/n  
 601198:/m 东兴/nt 证券/n 关于/p 公司/n 董事/n 辞职/vi 的/ude1 公告/n  
 老梁/nr 终于/d 闭/v 嘴/n 了/ule [/wkz 大笑/v ]/wky  
 对/p 老梁/nr 有点/d 无/v 语/ng 。/wj 看看/v 他/rr 的/ude1 辩解/vn ，/wd 怎么/ryv 说/v 呢/y ，/wd 是/vshi 不/d  
 平稳/ad 收/v 官/n  
 劵/w 商/vg 算是/v 股/q 灾/n 4.0/m 了/y 吧/y  
 601198:/m 东兴/nt 证券/n 2016/m 年度/n 业绩/n 快报/nthk 公告/n  
 今日/t 盘/ng 中/f 重要提示/n_new 更新/v ！/wt ！/wt 得/v 此/rzs 诗/n 者/k 得/v 天下/n ！/wt ！/wt  
 一/m 波/n 更/d 比/p 一/m 波/n 底/f ，/wd 你/rr 割/v 不/d 割/v  
 关于/p 上海/ns 老梁/nr ，/wd 谈/v 一点/mq 自己/rr 的/ude1 看法/n 。/wj        有人/r 告/v  
 601198:/m 东兴/nt 证券/n 关于/p 全资/n 子公司/n 东兴/ns 资本/n 投资/v 管/v  
 601198:/m 东兴/nt 证券/n 非公开/n_new 发行/v A/rzv 股/n 股票/n 发行/vn 情况/n 报告/n  
 601198:/m 东兴/nt 证券/n 2017年3月/t 财务/n 数据/n 简报/n  
 601198:/m 东兴/nt 证券/n :/wp 海通证券/n_new 股份有限公司/n_new 关于/p 东兴/nr  
 18/m 元/q ，/wd 全/a 仓/ng 东兴/ns ，/wd 目标/n 翻/v 倍/q ！/wt ！/wt  
 白富美/nr 同学/n ，/wd 偶/d 下/vf 周/nr1 也/d 要/v 进/vf 了/y  
 怎么办/ryv  
 坚定/a 挖潜/vn 价值/n 投资/vn 才/d 是/vshi 财富/n _/w _/w _/w _/w _/w _/w _/w _/w _/w _/w _/w _/w _/w _/w _/w _/w _/w _/w _/w _/w  
 东兴/nt 证券/n (/wkz 601198/m )/wky 大宗/m 交易/vn 数据/n 一览/n (/wkz 03-30/m )/wky  
 东兴/nt 证券/n (/wkz 601198/m )/wky 大宗/m 交易/vn 数据/n 一览/n (/wkz 03-28/m )/wky  
 今日/t 技术/n 贴/v ，/wd 非常/d 重要/a ！/wt 针对/p 所有/b 投资者/n ！/wt 
 今日/t 走势/n 完美/a ，/wd 继续/v 努力/an ！/wt 
 601198:/m 东兴/nt 证券/n 关于/p 收到/v 中国/ns 证券/n 监督管理/n_new 委员/n  
 一切/rz 利/n 空/ng 已/d 化解/v ，/wd 开始/v 反弹/vi 之/uzhi 旅/ng 。/wj 
 短/a 线/n 技术/n 贴/v 最后/f 一/m 贴/v ，/wd 正式/ad 告别/vi 东兴/ns ！/wt 
 两/m 市/n 最/d 烂/a 股票/n   没有/v 之一/rz  
 今日/t 技术/n 贴/v ，/wd 重/d 回/v 二级/b 市场/n ，/wd 针对/p 全体/n 散/v 户/q 朋友/n ！/wt 
 601198:/m 东兴/nt 证券/n 非公开/n_new 发行/v 2017/m 年度/n 次级债券/n_new (/wkz 第/m  
 东兴/nt 证券/n (/wkz 601198/m )/wky 大宗/m 交易/vn 数据/n 一览/n (/wkz 03-20/m )/wky  
 最后/f 劝/v 一/m 遍/qv ，/wd 如果/c 真/d 听/v 不/d 进去/vf 那/rzv 就/d 算/v 了/y ，/wd 能/v 救/v 一个/mq  
 今日/t 技术/n 贴/v  
 《/wkz 我/rr 的/ude1 话/n ，/wd 39/m 家/q 机构/n 听/v 就/d 行/vg 》/wky  
 刘士余/nr 称/v 正在/d 论证/v 沪/b 伦/ng 通/v   券商/n 股/n 受益/vi  
 今日/t 技术/n 贴/v ，/wd 只/d 针对/p 短/a 线/n 投资者/n ！/wt 
 601198:/m 东兴/nt 证券/n 2017年2月/t 财务/n 数据/n 简报/n  
 601198:/m 东兴/nt 证券/n 2017年1月/t 财务/n 数据/n 简报/n  
 东兴/nt 证券/n (/wkz 601198/m )/wky 解禁/vi 股/q 信息/n (/wkz 02-26/m )/wky  
 东兴/nt 证券/n 底部/f 构建/v 夯实/v ，/wd 即将/d 进入/v 上升/vi 通道/n ，/wd 持有/v  
 601198:/m 东兴/nt 证券/n 关于/p 收/v 到/v 上海/ns 证券交易所/n_new 《/wkz 关于/p  
 明天/t 此/rzs 票/n 会/v 有/vyou 中/f 到/v 大/a 阳/ng ，/wd 先/d 恭喜/v 今天/t 还/d 持有/v 的/ude1 朋友/n  
 华鑫/nr2 证券/n 借/v 壳/ng 华鑫股份/nt   将/d 成/v 最/d 小/a 盘/qv 券商/n ！/wt ！/wt ！/wt  
 券商/n 股/n 再度/d 走/v 强/ng   题材/n 多/m 点/qt 开/v 花/n  
 601198:/m 东兴/nt 证券/n 关于/p 召开/v 2017年/t 第一/m 次/qv 临时/b 股东/n  
 东兴/nt 证券/n  
 股指/n 期货/n 估计/v 是/vshi 要/v 放开/v 了/y ，/wd 券商/n 最近/t 一直/d 在/p 异/ag 动/v 抢/v  
 东兴/ns 全体/n 员工/n 后代/n 活/n 不/d 过/uguo 40/m 岁/qt 的/ude1  
 东兴/nt 证券/n (/wkz 601198/m )/wky 大宗/m 交易/vn 数据/n 一览/n (/wkz 02-09/m )/wky  
 专业/n 提供/v 股票/n 资金/n 批发/vn ，/wd 独立/v 账户/n  
 东兴/nt 证券/n (/wkz 601198/m )/wky 大宗/m 交易/vn 数据/n 一览/n (/wkz 01-16/m )/wky  
 大/a 股东/n AMC/n 背景/n ，/wd 定/v 增/v 提升/v 资本/n 实力/n  
 东兴/nt 证券/n (/wkz 601198/m )/wky 大宗/m 交易/vn 数据/n 一览/n (/wkz 01-09/m )/wky  
 东兴/nt 证券/n (/wkz 601198/m )/wky 大宗/m 交易/vn 数据/n 一览/n (/wkz 03-01/m )/wky  
 东兴/nt 证券/n (/wkz 601198/m )/wky 大宗/m 交易/vn 数据/n 一览/n (/wkz 01-03/m )/wky  
 东兴/nt 证券/n (/wkz 601198/m )/wky 大宗/m 交易/vn 数据/n 一览/n (/wkz 12-29/m )/wky  
 601198:/m 东兴/nt 证券/n 关于/p 全资/n 子公司/n 参股/v 东方/s 邦/ng 信/n 金/ng  
 东兴/nt 证券/n (/wkz 601198/m )/wky 大宗/m 交易/vn 数据/n 一览/n (/wkz 03-07/m )/wky  
 东兴/nt 证券/n  
 证券/n 股/n 必将/d 诞生/vi 百/m 元/q 股/n 若干/m ，/wd 券商/n 为何/ryv 狂/d 泄/vg 不止/v ，/wd  
 601198:/m 东兴/nt 证券/n 第三/m 届/q 监事会/n 第十四/m 次/qv 会议/n 决议/n  
 2016年/t 三/m 季报/n 点评/v ：/wp 定/v 增/v 落地/vi   打开/v 公司/n 长期/d 发展/v  
 定/v 增/v 扩充/v 资本/n 实力/n ，/wd 集团/n 协同/vd 打造/v 差异/n 化/k 发展/v  
 东兴/nt 证券/n 贴/v 吧/y 封/v 笔/n 贴/v ，/wd 我/rr 以后/f 绝不/d 会/v 在/p 东兴/nt 证券/n 出/vf  
 券商/n 股/n 中/f 跌/v 最/d 惨/a 的/ude1 就/d 数/v 东兴/ns 了/y ！/wt 为什么/ryv ？/ww  
 个人/n 还/d 是/vshi 非常/d 看好/v 未来/t 调整/v 好/a 后/f 的/ude1 券商/n 的/ude1 ，/wd 现在/t 这/rzv  
 601198:/m 东兴/nt 证券/n 关于/p 完成/v 非公开/n_new 发行/v 后/f 变更/v 注册/vi  
 行情/n 尾声/n ，/wd 注意/v 风险/n ！/wt 经济/n 每况愈下/vl ，/wd 牛市/n 没/v 基础/n  
 601198/m 今年/t 破/v 新高/n ，/wd 22.4/m 以下/f 闭/v 着/uzhe 眼睛/n 买/v 就/d 是/vshi  
 601198:/m 东兴/nt 证券/n 2016年11月/t 财务/n 数据/n 简报/n  
 立/v 将/d 腾飞/vi 最/d 快/a 的/ude1 证券/n 股/n !/wt 
 东兴/nt 证券/n 涨/vi 不/d 上去/vf 的/ude1 原因/n 在/p 哪里/rys ?/ww 
 继续/v 买/v  
 601198:/m 东兴/nt 证券/n 关于/p 向/p 全资/n 子公司/n 东兴/nt 证券/n 投资/vn  
 今天/t 应该/v 有/vyou 根/n 单/b 针/n  
 东兴/nr 入选/v 上证/n 50/m 指/v ，/wd 看/v 高/a  
 23.55/m 买入/v 东兴/nt 证券/n ，/wd 迎接/v 深/a 港/n 通/v  
 周五/t 买/v 券商/n 股票/n ，/wd 押/v 注/v 10000/m 股/q ，/wd 专/d 买/v 的/ude1 打/v 压/v 严重/a  
 东兴/nt 证券/n 具备/v 高/ad 送/v 转/v 的/ude1 可能性/n ！/wt 
 下/f 周/nr1 券商/n 起舞/vi  
 东兴/nt 证券/n 为何/ryv 在/p 本轮/r 行情/n 中/f 表现/v 如此/rzv 之/uzhi 差/ng ？/ww 
 深/a 港/n 通/v 12.5/m 开通/v ，/wd 下/f 周/nr1 会/v 不/d 会/v 连/ulian 板/ng 五/m 天/qt [/wkz 鼓掌/vi ]/wky  
 601198/m 集/q AMC/n   举/ng 牌/n   业绩/n 增长/v 40/m 倍/q   更名/vi 于/p 一身/n  
 这/rzv 波/n 深/a 港/n 预期/v 炒作/v 基本/a 告一段落/vl  
 获利/v 了结/v  
 头寸/n 建/v 仓/ng 完毕/vi ，/wd 准备/v 第二/m 波/n  
 现价/n 卖出/v 东兴/nt 证券/n ，/wd 做/v 个/q 高/a 抛/v 低/a 吸/v  
 今日/t 高/a 点/qt 已/d 出现/v ，/wd 参考/v 卖/v 出/vf  
 本人/rr 预测/v 000630/m 下/f 一个/mq 四川/nt 双马/nz  
 东兴/nt 证券/n 拉/v 升/v 在即/vi ！/wt 
 俺/rr 骑/v 了/ule 一/m 头/q 大/a 红牛/nz ，/wd 西出/nrj 函谷关/n ，/wd 紫/a 气/n 却/d 从/p 东边/f 来/vf  
 价/n 高/ad 估/v 位/q 没戏/vi 了/ule */w 明起/nr2 全仓/nr2 转/v 000731/m 四川/nt 美/b 丰/ag 10/m 年/qt  
 尾/n 盘/qv 打/v 到/v 23/m 、/wn 22/m 的/ude1 单子/n 明细/b 里/f 怎么/ryv 看/v 不/d 到/v ，/wd 哪/ry 位/q 知/v  
 温州/ns 帮/v 将/d 入/v 驻/v 中海科技/nt 002401仟/m 源/ng 医药/n 300254/m 目标/n  
 周末/t 看/v 了/ule 一下/mq ，/wd 东兴/ns 怎么/ryv 看/v 怎么/ryv 好看/a ，/wd 大盘/n 怎么/ryv 看/v  
 601198:/m 东兴/nt 证券/n 关于/p 公司/n 聘任/v 副/b 总经理/n 的/ude1 公告/n  
 东兴/nt 证券/n 母公司/n 10月/新增 净利润/n 环/v 比/p 增长/v 143%/m  
 不/d 是/vshi 不/d 看好/v 东兴/ns ，/wd 只是/c 大盘/n 要/v 尿/n ，/wd 先/d 出/vf 来/vf 看看/v ，/wd 只/d  
 601198:/m 东兴/nt 证券/n :/wp 2016年/t 东兴/nt 证券/n 股份有限公司/n_new 债/n  
 601198:/m 东兴/nt 证券/n 2016年10月/t 财务/n 数据/n 简报/n  
 601198:/m 东兴/nt 证券/n :/wp 华融/nr 证券/n 股份有限公司/n_new 关于/p “/wyz 14/m  
 大盘/n 今天/t 是/vshi 创/vg 了/ule 新/a 高/a 的/ude1 ，/wd 但/c 60/m 分钟/qt macd/n 红/a 柱/ng 始终/d 放/v  
 完蛋/vi ，/wd 东兴/ns 没有/d 深/a 港/n 通/v 权限/n  
 收/v 个/q 光头/n 阳/nr1 线/n 对/p 东兴/ns 来说/uls 就/d 这么/rz 难/a 吗/y ？/ww 日/b  
 本/rz 应该/v 悄悄的/z 来/vf ，/wd 于心不忍/vl 。/wj 
 这/rzv 货/n 最近/t 怎么/ryv 老/a 逆/vg 着/uzhe 大盘/n 走/v ，/wd 测试/v 庄家/n 控/v 盘/qv 能力/n 呢/y  
 东兴/nt 证券/n  
 东兴/nt 证券/n 今日/t 超大/b 单/b 流出/v 排名/vi 第3/m 名/q (/wkz 11-01/m )/wky  
 有意思/al  
 今天/t 这/rzv 一/m 洗/v ，/wd 短期/d 我/rr 看到/v 25/m ，/wd 不/d 见/v 不/d 散/v  
 601198:/m 东兴/nt 证券/n 2016年/t 第三/m 季度/n 报告/n  
 601198/m （/wkz 东兴证券/nt ）/wky 走势/n 推演/v 图/n  
 2016年/t 三/m 季报/n 点评/v ：/wp 股东/n 资源/n 丰富/a   投/v 行/ng 逆势/vd 增长/v  
 601198:/m 东兴/nt 证券/n 信息/n 披露/v 暂缓/v 与/cc 豁免/v 业务/n 内部/f 管/v  
 唯一/b AMC/n 系/n 券商/n 股/q ，/wd 协同/vd 打造/v 综合/vd 投/v 行/ng  
 债/n 转/v 股/n 带来/v 的/ude1 投资/vn 机会/n   那些/rz 股/n 值得/v 重点/n 关注/v  
 债/n 转/v 股/q 行情/n 拉开/v 大/a 幕/n   AMC/n 正/d 遭/v 各路/r 资金/n 疯/vi 抢/v  
 唯一/b 全国/n 四/m 大/a AMC/n 系/n 券商/n ，/wd 最/d 纯正/a AMC/n 标的/n :/wp 东兴/nt 证券/n  
 大干/v 快/a 上/f ，/wd 不/d 创/vg 历史/n 新高/n 不/d 回头/vi ！/wt 历史/n 新高/n 待/vi 到/v 深/a  
 盯/v 盘/qv 的/ude1 朋友/n 发现/v 今天/t 东兴/ns 盘/ng 中/f 有/vyou 异/ag 动/v 没有/v ，/wd 今天/t 2/m  
 东兴/nt 证券/n (/wkz 601198/m )/wky 大宗/m 交易/vn 数据/n 一览/n (/wkz 10-25/m )/wky  
 挖掘/v 债/n 转/v 股/n AMC/n 概念/n 股/n 未/d 大/a 涨/vi 暴涨/vi 过/uguo 的/ude1 大/a 黑马/n 牛/nr1 股/n  
 今天/t 的/ude1 上影线/n 和/cc 两/m 个/q 月/n 前/f 高度/d 刚好/d 吻合/vi ，/wd 当然/d 此/rzs 一/m  
 从/p 4月/t 底/f 到/v 现在/t ，/wd 东兴/nr 维持/v 箱体/n 震荡/vn ，/wd 上/f 沿/p 25/m 左右/m  
 今天/t 又/d 当/v 接/v 盘/qv 侠/ng 了/y ，/wd 不知/v 是/vshi 你们/rr 哪/ry 位/q 高/a 人/n 卖/v 给/p 我/rr 的/ude1  
 说/v 两/m 句/q 哈/b ，/wd 新手/n 们/k 不/d 要/v 相信/v 吧/y 里/f 某/rz 位/q 半/m 桶/q 水/n 大/a 神/n 天/qt  
 拿/v 到/v 深/a 港/n 通/v 开通/v ，/wd 主力/n 在/p 吸/v 筹码/n ，/wd 资金/n 流入/v ，/wd 中线/n  
 认/v 准/h 大/a 趋势/n 做/v 股票/n 不/d 会/v 吃亏/a 。/wj 债/n 转/v 股/n 是/vshi 大/a 趋势/n ，/wd 不/d  
 炒/v 债/n 转/v 股/n 资/ng 管/v ？/ww 你/rr 不/d 如/v 炒/v 东兴/nt 证券/n 大/a 股东/n 资产/n 注入/v  
 挖掘/v 债/n 转/v 股/n AMC/n 概念/n 股/n 未/d 大/a 涨/vi 暴涨/vi 过/uguo 的/ude1 大/a 黑马/n 牛/nr1 股/n  
 东兴/nt 证券/n 定/v 增/v 成功/a 募/vg 资/ng 48亿/m 元/q   完成/v 上市/vi 后/f 首/m 次/qv 再/d  
 债/n 转/v 股/q ，/wd 混/ad 改/v 是/vshi 这/rzv 波/b 主题/n  
 601198:/m 东兴/nt 证券/n 关于/p 净/a 资本/n 变动/vn 情况/n 的/ude1 公告/n  
 601198:/m 东兴/nt 证券/n :/wp 验/v 资/ng 报告/n  
 601198:/m 东兴/nt 证券/n 非公开/n_new 发行/v 股票/n 发行/vn 结果/n 暨/cc 股份/n  
 601198:/m 北京/ns 国枫/nr 律师/n 事务所/n 关于/p 东兴/nt 证券/n 股份/n 有/vyou  
 601198:/m 东兴/nt 证券/n 关于/p 签署/v 募集资金/n_new 专户/n 存储/v 三/m 方/q  
 601198:/m 东兴/nt 证券/n :/wp 海通证券/n_new 股份有限公司/n_new 、/wn 瑞/b 银/b 证/n  
 主力/n 洗/v 盘/qv 不要/d 太/d 明显/a 啊/y ，/wd 就/d 把/pba 股价/n 压/v 着/uzhe 等/v 货/n 吃/v 。/wj 卖/v  
 东兴/nt 证券/n 今日/t 超大/b 单/b 流入/v 排名/vi 第15/m 名/q (/wkz 10-13/m )/wky  
 2016年/t 注册/vi 制/k 临近/v ，/wd 小/a 盘/qv 劵/w 商/vg 601198/m 将要/d 久/ad 发/v ，/wd 正/d  
 601198:/m 东兴/nt 证券/n 2016年9月/t 财务/n 数据/n 简报/n  
 东兴/nt 证券/n ，/wd 老梁/nr 的/ude1 最/d 爱/v ，/wd 不/d 翻/v 倍/q 不/d 出来/vf  
 东兴/nt 证券/n 母公司/n 9月/t 净利润/n 环/v 比/p 下降/vi 52%/m  
 高手/n 指点/v ：/wp 只要/c 东兴/ns 拉/v 升/v ，/wd 大/d 卖/v 单/d 就/d 出来/vf 了/y ？/ww 拉/v 高/a  
 尼玛/ns ，/wd 真是/d 一/d 卖/v 就/d 涨/vi ！/wt 22.7/m 还/d 能/v 见到/v 不/d ？/ww 
 东兴/nr 要/v 雄/ag 起/vf ？/ww ？/ww ？/ww ？/ww ？/ww  
 16:38/m 东方/s 资产/n 本/rz 周/qt 正式/ad 挂牌/vi 宣告/v 完成/v 股/n 改/v   注册/vi 资/ng  
 重复/v 昨天/t 的/ude1 故事/n  
 东兴/nt 证券/n (/wkz 601198/m )/wky 大宗/m 交易/vn 数据/n 一览/n (/wkz 03-09/m )/wky  
 东兴/nt 证券/n (/wkz 601198/m )/wky 大宗/m 交易/vn 数据/n 一览/n (/wkz 03-11/m )/wky  
 601198:/m 东兴/nt 证券/n 关于/p 控股股东/n_new 完成/v 改制/vn 及/cc 更名/vi 的/ude1  
 21.93/m ，/wd 又/d 是/vshi 今天/t 的/ude1 至/p 高/a 点/n  
 浪/n 里/f 个/q 浪/n ，/wd 大盘/n 今天/t 搞/v 不好/a 是/vshi 个/q 下跌/vn 中继/vn  
 下/f 周/nr1 不/d 收复/v 23/m ，/wd 就/d 绵绵/z 阴/a 跌/v 到/v 13/m  
 21.80/m 以下/f ，/wd 获利/v 盘/qv 为/v 0/m 的/ude1 奇葩/n 股/n  
 今天/t 什么/ry 情况/n ？/ww 
 2016/m 中报/n 点评/v ：/wp 与/p 集团/n 层面/n 协同/vd 逐步/d 深化/v  
 东兴/nt 证券/n (/wkz 601198/m )/wky 大宗/m 交易/vn 数据/n 一览/n (/wkz 09-14/m )/wky  
 放心/v 了/y ，/wd 21.82/m 今天/t 的/ude1 低点/n 。/wj 庄/nr1 不/d 敢/v 再/d 砸/v 了/y ，/wd 砸/v 就/d  
 东兴/nt 证券/n (/wkz 601198/m )/wky 大宗/m 交易/vn 数据/n 一览/n (/wkz 09-13/m )/wky  
 东兴/nt 证券/n 0909/m  
 看来/v 星期一/t 能/v 捡便宜/vl 了/y 。/wj 
 601198:/m 东兴/nt 证券/n 2016年8月/t 财务/n 数据/n 简报/n  
 家/n 印/b 掐/v 灭/v 烟头/n ，/wd 解开/v 了/ule 爱/v 马/nr1 仕/n 腰带/n 说/v ：/wp “/wyz 阿兴/nrf 我/rr 来/vf  
 东兴/nt 证券/n (/wkz 601198/m )/wky 大宗/m 交易/vn 数据/n 一览/n (/wkz 09-06/m )/wky  
 清仓/vi 了/y ，/wd 哈哈哈/o  
 集团/n 资源/n 协同/vd 显著/a ，/wd 定/v 增/v 扩/vg 资/ng 实力/n 提升/v  
 调整/v 马上/d 就/d 好/a ，/wd 东兴/ns 即将/d 起飞/vi ！/wt 慢/a 的/ude1 话/n 调整/v 这/rzv 周/qt ，/wd  
 601198:/m 东兴/nt 证券/n 关于/p 与/p 大连/ns 银行/n 股份有限公司/n_new 签/v  
 2016年/t 中报/v 点评/v ：/wp 与/p 集团/n 层面/n 协同/vd 逐步/d 深化/v  
 601198/m   东兴/nt 证券/n 与/p 002560/m 通达股份/nt 相比/vi 谁/ry 最/d 大/a 潜/vg  
 背/v 靠/p 东方/s 资产/n ，/wd 业务/n 协同/v 前景/n 广阔/a  
 23/m 块/q 5/m 进/vf 还/d 有/vyou 谁/ry 举手/vi  
 东兴/nt 证券/n (/wkz 601198/m )/wky 大宗/m 交易/vn 数据/n 一览/n (/wkz 08-22/m )/wky  
 东兴/nt 证券/n …/ws …/ws 启动/v 千/m 点/qt 行情/n ，/wd 谁/ry 是/vshi 证券/n 类/n 板/ng 的/ude1 领头/vn  
 大/a 股东/n 引/v 战/vg 上市/vi ，/wd 俏/v 东兴/nr 定/v 增发/v 力/n  
 东兴/ns 周一/t 可以/v 加/v 仓/ng 。/wj 个/q 人/n 看好/v ，/wd 理由/n 是/vshi 30/m 分钟/qt 调整/v  
 今天/t 要/v 逆/vg 天/n ？/ww 
 食/v 之/uzhi 无味/a ，/wd 弃/vg 之/uzhi 可惜/a  
 我/rr 感觉/v 明天/t 会/v 下/vf 破/v 3100/m 点/qt 。/wj   今天/t 几/m 只/q 银行/n 股/q 基本/a  
 只要/c 主力/n 洗/v 盘/qv ，/wd 都/d 是/vshi 低/a 吸/v 的/ude1 机会/n ，/wd 十/m 年/qt 难/ad 遇/v 的/ude1 机会/n  
 哈哈/o 解/v 套/v 了/ule 盈利/vi 4000/m 元/q 拜拜/v  
 8月/t 第1/m 周/qt ，/wd 东兴/nt 证券/n 可否/v 能/v 指标/n 背/v 驰/vg ？/ww 
 东兴/nr ，/wd 周/nr1 线/n 已经/d 是/vshi 第七/m 周/qt 了/y ，/wd 下/f 周/nr1 就/d 是/vshi 第八/m 周/qt ，/wd 月/n  
 大家/rr 看看/v 中信/nz 证/n 卷/ng 前/f 高/a 17.3/m 元/q 现在/t 17.06/m ，/wd 国泰/nz 君/ng  
 证券/n 里面/f 东兴/nt 证券/n 己/rr 经/p 最/d 垃圾/n 了/y 。/wj 
 好/a ，/wd 今天/t 进/vf 的/ude1 5亿/m 多/m ，/wd 全/d 给/v 套/q 。/wj [/wkz 赞/vg ]/wky [/wkz 赞/vg ]/wky [/wkz 赞/vg ]/wky [/wkz 赞/vg ]/wky  
 601198:/m 东兴/nt 证券/n 关于/p 为/p 东兴/nt 证券/n (/wkz 香港/ns )/wky 金融/n 控股/vi  
 601198:/m 东兴/nt 证券/n 2016/m 年度/n 次级债券/n_new (/wkz 第一/m 期/qv )/wky 在/p 上/f  
 26/m 的/ude1 本/n ，/wd 谁/ry 比/p 我/rr 高/a ？/ww 
 券商/n 股/n 己/rr 具备/v 暴发/vn 条件/n ，/wd 龙头/n 必/d 是/vshi 601198/m ！/wt 
 东兴/nt 证券/n (/wkz 601198/m )/wky 大宗/m 交易/vn 数据/n 一览/n (/wkz 08-08/m )/wky  
 601198:/m 东兴/nt 证券/n 首/m 次/qv 公开/ad 发行/v 限售/n_new 股/n 上市/vi 流通/vi 公/ng  
 东兴/nt 证券/n 母公司/n 7月/t 净利润/n 环/v 比/p 下降/vi 五/m 成/q  
 东兴/nt 证券/n (/wkz 601198/m )/wky 大宗/m 交易/vn 数据/n 一览/n (/wkz 08-05/m )/wky  
 601198:/m 东兴/nt 证券/n 2016年7月/t 财务/n 数据/n 简报/n  
 真/d 到底/vi 了/y 吗/y ？/ww 
 券商/n 股/q 拉/v 升/v 时间/n 不/d 会/v 超过/v 8月/t 底/f  
 破/v 位/q ，/wd 今天/t 又/d 放/v 量/n 下跌/vi ，/wd 要/v 碰/v 前/f 低/a ，/wd 看/v 19/m 能/v 不能/v 止/v  
 下星期/t ，/wd 满/v 仓/ng 601198/m ，/wd  
 601198:/m 东兴/nt 证券/n :/wp 华融/nr 证券/n 股份有限公司/n_new 关于/p “/wyz 14/m  
 时间/n 验证/v 一切/rz ，/wd 说/v 再/d 多/a 的/ude1 话/n 也/d 是/vshi 苍白/a 的/ude1 ！/wt ！/wt  
 东兴/nt 证券/n (/wkz 601198/m )/wky 大宗/m 交易/vn 数据/n 一览/n (/wkz 07-28/m )/wky  
 东兴/nt 证券/n (/wkz 601198/m )/wky 大宗/m 交易/vn 数据/n 一览/n (/wkz 03-17/m )/wky  
 东兴/nt 证券/n (/wkz 601198/m )/wky 大宗/m 交易/vn 数据/n 一览/n (/wkz 05-25/m )/wky  
 东兴/nt 证券/n (/wkz 601198/m )/wky 大宗/m 交易/vn 数据/n 一览/n (/wkz 05-16/m )/wky  
 周/nr1 线/n 月/n 线/n 显示/v ，/wd 一/m 轮/qv 直线/d 拉/v 升/v 即将/d 开启/v ！/wt ！/wt  
 东兴/nt 证券/n (/wkz 601198/m )/wky 大宗/m 交易/vn 数据/n 一览/n (/wkz 06-01/m )/wky  
 东兴/nt 证券/n (/wkz 601198/m )/wky 大宗/m 交易/vn 数据/n 一览/n (/wkz 06-16/m )/wky  
 东兴/nt 证券/n (/wkz 601198/m )/wky 大宗/m 交易/vn 数据/n 一览/n (/wkz 06-22/m )/wky  
 东兴/nt 证券/n (/wkz 601198/m )/wky 大宗/m 交易/vn 数据/n 一览/n (/wkz 06-29/m )/wky  
 东兴/nt 证券/n (/wkz 601198/m )/wky 大宗/m 交易/vn 数据/n 一览/n (/wkz 07-01/m )/wky  
 东兴/nt 证券/n (/wkz 601198/m )/wky 大宗/m 交易/vn 数据/n 一览/n (/wkz 07-13/m )/wky  
 601198:/m 东兴/nt 证券/n 关于/p 非公开/n_new 发行/v 股票/n 获得/v 中国/ns 证/n  
 东兴/nt 证券/n (/wkz 601198/m )/wky 大宗/m 交易/vn 数据/n 一览/n (/wkz 03-03/m )/wky  
 601198:/m 东兴/nt 证券/n 非公开/n_new 发行/v 2016年/t 次级债券/n_new (/wkz 第一/m  
 东兴/nt 证券/n (/wkz 601198/m )/wky 大宗/m 交易/vn 数据/n 一览/n (/wkz 03-31/m )/wky  
 601198:/m 东兴/nt 证券/n :/wp 华融/nr 证券/n 股份有限公司/n_new 关于/p “/wyz 14/m  
 大/a 反弹/vn ！/wt 短/a 线/n 50%/m 空间/n ！/wt 券商/n 龙头/n ！/wt  
 下/f 周/nr1 我/rr 能/v 解/v 套/q 么/y ！/wt 
 东兴/nt 证券/n (/wkz 601198/m )/wky 大宗/m 交易/vn 数据/n 一览/n (/wkz 04-22/m )/wky  
 东兴/nt 证券/n (/wkz 601198/m )/wky 大宗/m 交易/vn 数据/n 一览/n (/wkz 04-20/m )/wky  
 东兴/nt 证券/n (/wkz 601198/m )/wky 大宗/m 交易/vn 数据/n 一览/n (/wkz 04-18/m )/wky  
 东兴/nt 证券/n (/wkz 601198/m )/wky 大宗/m 交易/vn 数据/n 一览/n (/wkz 04-15/m )/wky  
 东兴/nt 证券/n (/wkz 601198/m )/wky 大宗/m 交易/vn 数据/n 一览/n (/wkz 04-14/m )/wky  
 东兴/nt 证券/n (/wkz 601198/m )/wky 大宗/m 交易/vn 数据/n 一览/n (/wkz 04-12/m )/wky  
 东兴/nt 证券/n (/wkz 601198/m )/wky 大宗/m 交易/vn 数据/n 一览/n (/wkz 04-08/m )/wky  
 东兴/nt 证券/n (/wkz 601198/m )/wky 大宗/m 交易/vn 数据/n 一览/n (/wkz 04-06/m )/wky  
 东兴/nt 证券/n (/wkz 601198/m )/wky 大宗/m 交易/vn 数据/n 一览/n (/wkz 04-05/m )/wky  
 东兴/nt 证券/n (/wkz 601198/m )/wky 大宗/m 交易/vn 数据/n 一览/n (/wkz 03-30/m )/wky  
 东兴/nt 证券/n (/wkz 601198/m )/wky 大宗/m 交易/vn 数据/n 一览/n (/wkz 03-29/m )/wky  
 东兴/nt 证券/n (/wkz 601198/m )/wky 大宗/m 交易/vn 数据/n 一览/n (/wkz 02-26/m )/wky  
 东兴/nt 证券/n 被/pbei 评为/v CCC/n 级/n 了/y ，/wd 赶紧/d 跑/v ！/wt 
 601198:/m 东兴/nt 证券/n 2016年6月/t 财务/n 数据/n 简报/n  
 最终/b 的/ude1 等待/vn 终/d 将/d 会/v 有/vyou 回报/vn ，/wd 蓄/v 势/ng 待/vi 发/v ，/wd 随时/d 准备/v 起/vf  
 券商/n 业绩/n 环/v 比/p 改善/v 明显/a   两/m 大/a 利好/n 望/v 刺激/v 行业/n 爆发/v  
 601198:/m 东兴/nt 证券/n 关于/p 收/v 到/v 上海/ns 证券交易所/n_new 《/wkz 关于/p  
 彻底/ad 清仓/vi 了/ule 东兴/ns 这/rzv 坨/q 狗/n 屎/n 。/wj 祝/v 留下来/v 的/ude1 人/n 可以/v 赚钱/v  
 东兴目/nr 标价/v 37.2/m 元/q 时间/n 8月3日/t  
 今天/t 不/d 知道/v 骗/v 多少/ry 散/v 户/ng 进来/vf 接/v 减/v 持/v 的/ude1 ，/wd 仔细/ad 想想/v ，/wd  
 东兴/nt 证券/n 母公司/n 6月/t 净利润/n 环/v 比/p 增/v 逾/vg 2/m 倍/q  
 东兴/nt 证券/n ：/wp 6月/t 净利润/n 环/v 比/p 增/v 逾/vg 2/m 倍/q  
 今天/t 东兴/nt 证券/n 长阳/ns 突破/v ！/wt 彻底/ad 暴发/vi ！/wt  
 大家/rr 的/ude1 智商/n 是/vshi 多少/ry 呢/y ？/ww 都/d 是/vshi 人/n 名/q ，/wd 看看/v 谁/ry 能/v 猜/v 对/v ？/ww 
 东兴/ns 的/ude1 技术/n 面/n 解析/v  
 先/d 试试/v 能/v 不能/v 发/v 出去/vf  
 东兴/nt 证券/n 5月/t 净利/n 7540万/m 元/q   环/v 比/p 下降/vi 51.67%/m  
 收盘价/n 暴露/v 主力/n 意图/n 了/y ，/wd 24.30/m ，/wd 熬/v 死/v 散/v 们/k 。/wj [/wkz 大笑/v  
 601198:/m 东兴/nt 证券/n 关于/p 实施/v 2015/m 年度/n 利润/n 分配方案/n_new  
 回/v 踩/v 2950/m ，/wd 铁板/n 定/v 钉/v [/wkz 鼓掌/vi ]/wky 进/vf 等/udeng 23/m [/wkz 牛/n ]/wky  
 明天/t 冲/v 高/a 3-5/m 个/q 点/n  
 今天/t 开始/v 布局/n 东兴/nt 证券/n 啦/y …/ws …/ws 明天/t 会/v 怎样/ryv 呢/y ？/ww 
 明天/t 千古/n 涨/vi 停/vi ，/wd 因为/c 我/rr 满/v 仓/ng  
 历史/n 证明/v ，/wd 能够/v 发动/v 深/a 港/n 通/v 大/a 行情/n 的/ude1 只/d 有/vyou 券商/n 双/m 雄/ag  
 出/vf 了/ule 一半/m ！/wt 昨天/t 自作聪明/vl 卖/v 掉/v 的/ude1 今天/t 要/v 悔/vg 青/a 肠子/n 了/y  
 唉/e ，/wd 当/p 股东/n 收/v 收/v 分红/vi 也/d 是/vshi 不错/a 的/ude1 ，/wd 总/d 比/p 存/v 银行/n 好多/m  
 东兴/nt 证券/n 股份有限公司/n_new 与/p 北京/ns 兴致/n 科技/n 股份/n 有限/a 公/ng  
 601198:/m 东兴/nt 证券/n 2015/m 年度/n 利润/n 分配/vn 实施/vn 公告/n  
 第二/m 小/a 盘/v 次/qv 新/a 券商/n 股东/n 兴/v 证券/n ，/wd 极/d 可能/v 接替/v 第一/m 创/vg  
 ！/wt ！/wt 东兴/nt 证券/n 一一/d 大盘/n 护/v 花/n 一一/d 王/nr1 的/ude1 近/a 卫/v ！/wt ！/wt  
 埋伏/v 东兴/nt 证券/n ，/wd 等/udeng 后面/f 拉/v 升/v 顶/v 大盘/n 就/d 跑/v ！/wt 进/vf 三/m 成/q  
 东兴/ns 东方证券/nt 4月/t 被/pbei 减/v 持/v 超/h 7亿/m 元/q   券商/n 股/n 下半年/t 解/v  
 今天/t 轻/v 仓/ng 进入/v  
 华夏银行/nt 600015/m 爆出/v 股权/n 争夺/v ！/wt 上涨/vi 目标/n ：/wp 20/m 元/q ！/wt 
 世界/n 上/f 真/a 的/ude1 有/vyou 套/q 牢/a 鬼/n 吗/y ？/ww 见鬼/v 撞/v 鬼/n 碰到/v 鬼/n 了/y 。/wj 一/m 买/v  
 每人/r 都/d 来/vf 看看/v 吧/y 。/wj 投/v 投票/vi 。/wj 下/f 周/nr1 是/vshi 走/v 那/rzv 根/q 线/n ？/ww 
 来/m 张/q 特写/n 图/n 。/wj 今天/t 买/v 在/p 山腰/n 上/vf 了/y 。/wj 套/v 了/y 。/wj 能/v 说说/v 什/ng  
 今天/t 一/m 冲动/an 全/a 仓/ng 杀/v 入/v 。/wj 不/d 知道/v 是/vshi 福/n 是/vshi 祸/n 。/wj 子弹/n 打/v 完/vi  
 谢谢/v 主力/n 。/wj 尾/ng 盘/ng 捡/v 了/ule 8万/m 股/q 。/wj 直接/ad 上/vf 图/n 。/wj  
 东兴/nt 证券/n 今日/t 超大/b 单/b 流入/v 排名/vi 第8/m 名/q (/wkz 04-11/m )/wky  
 节前节后/t 逐步/d 进场/vi  
 东兴/nt 证券/n 我/rr 的/ude1 挚爱/n ，/wd 从/p 下/f 周/nr1 一/m 开始/v 我/rr 会/v 看/v 着/uzhe 连/d 拉/v 三/m  
 601198:/m 东兴/nt 证券/n 2016年5月/t 财务/n 数据/n 简报/n  
 第一/m 创业/vn 持续/vd 暴涨/vi ，/wd 必将/d 激发/v 第二/m 小/a 盘/qv 券商/n 股东/n 兴/v  
 好/a 吧/y 算/v 你/rr 狠/d 。/wj 直接/ad 上/vf 图/n 。/wj 什么/ry 都/d 不/d 说/v 了/y 。/wj 自己/rr 看看/v  
 看到/v 这个/rz 我/rr 真/a 的/ude1 震惊/vn 了/y ？/ww 又/d 出/vf 大事/n 了/y ？/ww 这/rzv 还/d 能/v 玩/v 吗/y  
 想/v 说/v 点/qt 什么/ry 但是/c 无/v 语/ng 。/wj 直接/a 上图/n 真/d 丢人/a 呀/y 。/wj 还/d 能/v 解/v  
 ！/wt ！/wt 券商/n 或/c 再/d 成/v 风向标/n 一/m 东兴/nt 证券/n 一/m 中线/n 标/ng 配/v ！/wt ！/wt  
 大盘/n 缩量/n_new 盘整/vn 券商/n 再现/v 一日/t 游/v  
 601198:/m 东兴/nt 证券/n 关于/p 非公开/n_new 发行/v 股票/n 申请/v 获得/v 中/f  
 短/a 线/n 机会/n 又/d 现/tg  
 东兴/nt 证券/n :/wp 核心/n 分析/v (/wkz 附/v 1/m 图/n )/wky 此/rzs 股/n 2016年/t 仅/d 一/d 贴/v  
 平和/a 的/ude1 心境/n 战胜/v 恐惧/an ./wj ./wj ./wj  
 回/v 来/vf 看看/v  
 601198/m 东兴/nt 证券/n 未来/t 走势/n 超级/b 想象/vn 图/n  
 年报/n ：/wp 净利润/n 增长/v 96%/m ，/wd 股东/n 背景/n 带来/v 广阔/a 业务/n 空/ng  
 周末/t 利/n 空/ng 频频/d     周一/t 券商/n 板块/n 必定/d 带头/vd 砸/v 盘/qv  
 601198:/m 东兴/nt 证券/n 2015年/t 年度/n 股东大会/n_new 文件/n  
 东兴/nt 证券/n ，/wd 该/rz 板块/n 没有/v 持续性/n ，/wd 多多/d 观望/v ~/w  
 别/d 买入/v ！/wt 耐心/ad 等待/v 融资/vn 盘/qv 被/pbei 强/ad 平/v 爆/v 仓/ng 时/ng 抄/v 底/f 不/d 迟/a 98/m  
 斯太尔/nt 动力/n   “/wyz 神秘/a ”/wyy 技术/n 之/rz (/wkz 一/m )/wky  
 程博明/nr 等/udeng 人/n 被/pbei 依法/d 批捕/v  
 24.20/m 安全/an 区域/n ，/wd 我/rr 全/a 仓/ng  
 601198:/m 东兴/nt 证券/n 2016年4月/t 财务/n 数据/n 简报/n  
 五/m 家/q 上市/vn 券商/n 公布/v 年报/n ：/wp 中央/n 汇/v 金/ng 驻守/v 未曾/d 减/v 仓/ng  
 最/d 合力/n 的/ude1 板块/n 就/d 是/vshi 券商/n ./wj 下午/t 崛起/v  
 权/n 重/a 股/n 搭/v 台/q ，/wd 题材/n 成长/vn 股/n 唱戏/vi 。/wj 
 601198:/m 东兴/nt 证券/n :/wp 2014年/t 东兴/nt 证券/n 股份有限公司/n_new 债/n  
 抛/v ！/wt 机构/n 拉/v 升/v 诱/vg 多/m 不/d 是/vshi 解放军/n ，/wd 对/p 倒/vi 放/v 量/n 是/vshi 笑/v 着/uzhe 数/m  
 利/n 空/v ！/wt 保/v 监/vg 会/v 叫/vi 停/vi 1/m 年/qt 期/qv 理财/vn 型/k 保险/n 产品/n   1-3/m 年产/v  
 601198:/m 东兴/nt 证券/n 关于/p 2016年/t 一/m 季度/n 累计/vd 新增/v 借款/n  
 东兴/nt 证券/n 一/m 季度/n 累计/vd 新增/v 借款/vi 28亿/m 元/q  
 依托/v 股东/n 优势/n ，/wd 业务/n 协同/vd 发展/v  
 周末/t 消息/n 总结/v ，/wd 周一/t 操/v 盘/qv 策略/n ！/wt 
 东兴/nt 证券/n       我/rr 不/d 是/vshi 什么/ry 股/q 神/n 巴菲特/nrf ，/wd 但/c 能/v 保/v 你/rr 会/v  
 东兴/nt 证券/n 目标/n 价/n !/wt !/wt !/wt !/wt !/wt !/wt  
 601198:/m 东兴/nt 证券/n 2016年/t 第一/m 季度/n 报告/n  
 据/p 传言/n ：/wp 5.1/m 后/f 交易/vn 制度/n 变更/v 为/v T+0/n !/wt 
 东兴/nt 证券/n 今日/t 超大/b 单/b 流入/v 排名/vi 第20/m 名/q (/wkz 04-28/m )/wky  
 东兴/nt 证券/n 3月份/t 净利/n 环/v 比/p 增/v 2.74/m 倍/q  
 守/v 到/v 云/vg 开/v 雾/n 散/v  
 尾/n 盘/qv 券商/n 拉/v 升/v 明天/t 是否/v 有/vyou 机会/n ？/ww 
 人气/n 指示/n 券商/n 走/v 向/p 何处/rys  
 守/v 是/vshi 一/m 种/q 方/d 但/c 不/d 是/vshi 唯一/b 方法/n  
 东兴/nt 证券/n   目标/n 价/n  
 东兴/nt 证券/n 定/v 增/v 申请/v 获/v 证监会/n 审核/v 通过/v  
 没什么/vl 大不了/vl 的/ude1  
 靠/v ，/wd 伤心/a 的/ude1 割/v 肉/n ，/wd 更/d 伤心/a 的/ude1 是/vshi 尾/q 盘/qv 拉/v 升/v ，/wd 你们/rr 有/vyou 没/d  
 三千/m 点/qt 保卫/v 战/ng  
 601198:/m 东兴/nt 证券/n 2016年3月/t 财务/n 数据/n 简报/n  
 说说/v 今天/t 的/ude1 小/a 东兴/nr  
 603002/m 涨/vi 停/vi ？/ww  
 小非/nr2 抛售/v  
 下/f 周/nr1 突破/v 上/f 攻/v 行情/n 即将/d 展开/v  
 3月/t 母猪/n 存栏/vi 符合/v 预期/v   谨慎/a 布局/n 养猪/v 股/n  
 明日/t 详细/ad 操作/v 指南/n  
 主力/n 故技重演/vl ，/wd 东兴/nt 证券/n 能否/v 挣脱/v ？/ww 
 草/n   你/rr   奶奶/n ！/wt 你/rr 就/d 缺/v 老子/n 这/rzv 几/m 手/n 吗/y ！/wt ？/ww ！/wt [/wkz 不屑/v ]/wky  
 明日/t 操作/v 建议/n  
 可以/v 加/v 仓/ng 了/y  
 东兴/nr 可以/v 补/v 仓/ng 了/y  
 东兴/nt 证券/n ：/wp 受/v 周末/t 消息/n 影响/v 利好/a ，/wd 今日/t 早/a 盘/qv 券商/n 领/v  
 有/vyou 几/m 个/q 朋友/n 一直/d 询问/v 我/rr 东兴/nt 证券/n 后面/f 怎么/ryv 做/v !/wt 
 东兴/nt 证券/n 母公司/n 3月/t 净利润/n 环/v 比/p 增长/v 2.7/m 倍/q  
 【/wkz 热点/n 追踪/v 】/wky 券商/n 板块/n 是否/v 能/v 引领/n_new 一/m 期/qv 新/a 的/ude1 大/a 涨/vi  
 下午/t 进场/vi 买入/v ，/wd 呵呵/e ，/wd 等/udeng 东兴/ns 扛/v 旗/n 领/v 涨/vi 。/wj 缺口/n 补缺/vi  
 券商/n 股/q 高/a 开/v 领/v 涨/vi   东兴/nt 证券/n 涨幅/n 居/v 前/f  
 关注/v 东兴/nt 证券/n  
 慢/a 牛/n 格局/n 已/d 成/v  
 周一/t 东兴/ns 用/v 涨/vi 停/vi 來/w 反击/v 有关/vn 人士/n (/wkz 狗生/nr 的/ude1 ，/wd 连/ulian 名字/n  
 谢谢/v 主力/n ，/wd 涨/vi 停/vi 价/n 出/vf 了/y 。/wj 没/d 睡/v 懒觉/n 啊/y [/wkz 兴奋/v ]/wky  
 [/wkz 买入/v ]/wky [/wkz 买入/v ]/wky [/wkz 买入/v ]/wky [/wkz 买入/v ]/wky [/wkz 买入/v ]/wky  
 东兴/nt 证券/n ：/wp 今天/t 涨/vi 停/vi ！/wt ！/wt  
 券商/n 重大/a 利好/n   此/rzs 板块/n 周一/t 或/c 集体/n 涨/vi 停/vi   娃哈哈/nz  
 东兴/nt 证券/n 估计/v 周一/t 集合/v 竞价/v 大/a 概率/n 就/d 封/v 涨/vi 停/vi 了/y  
 国家/n 又/d 在/p 降/v 券商/n 的/ude1 杠杆/n ，/wd 降低/v 净资产/n 比率/n ，/wd 相当于/v  
 东兴/nt 证券/n ，/wd 突破/v 历史/n 高/a 点/n 创/vg 新高/n 是/vshi 必然/n  
 券商/n 股/q 走势/n 低迷/a   东方证券/nt 领/v 跌/v  
 601198:/m 东兴/nt 证券/n :/wp 16/m 东兴/ns 债/n -/wp 跟踪/v 评级/vn 公告/n (/wkz 联合/v [/wkz 2/m  
 模拟/v 盘/qv 日记/n  
 601198:/m 东兴/nt 证券/n 关于/p 公司/n 次级债券/n_new “/wyz 13/m 东兴/ns 01/m ”/wyy  
 发行价/n 9.18/m 元/q ，/wd 现价/n 23.19/m 元/q ，/wd 回报/v 14/m 元/q ，/wd 150%/m 的/ude1  
 关注/v 低价/n 603002/m 。/wj 
 ！/wt ！/wt 外汇/n 宠儿/n 、/wn 王/nr1 的/ude1 女人/n 一一/d 光大证券/nt 一一/d ！/wt ！/wt  
 7亿/m 主力/n 资金/n 近/v 三日/t 杀/v 入/v 券商/n 概念/n 股/n  
 601198/m ，/wd 下/f 个/q 星期二/t 等待/v 23.80/m 赌/v 一/m 把/qv  
 601198:/m 东兴/nt 证券/n 2014年/t 公司/n 债券/n 2016年/t 付息/vi 公告/n  
 券商/n 股/n 一马当先/dl   东兴/nt 证券/n 涨/vi 逾/vg 3%/m  
 601198:/m 东兴/nt 证券/n 2016年2月/t 财务/n 数据/n 简报/n  
 一直/d 在/p 补/v 仓/ng ，/wd 从未/d 放弃/v 过/vf  
 对/p 东兴/nt 证券/n 合理/ad 回/v 调/v 做/v 一个/mq 预测/vn ，/wd 希望/v 大家/rr 批评/v 些/q  
 大盘/n 是/vshi 正常/a 的/ude1 回/qv 调/v ？/ww 还是/c 低位/n 进场/vi 的/ude1 时机/n ？/ww 精/ad 准/v 分/v  
 大盘/n 有/vyou 跌/v 不/d 下去/vf 的/ude1 感觉/n  
 今日/t 关键/n 价位/n 25.46/m ，/wd 如果/c 跌/v 破/v ，/wd 大家/rr 各自/rr 逃命/v 吧/y  
 ∩+∩/m 华泰证券/nt 价值/n 投资/vn 的/ude1 芳香/n ，/wd 需要/v 时间/n 来/vf 沉淀/vi  
 成/v 也/d 券商/n 败/vi 也/d 券商/n  
 关键/n 时刻/n 考验/vn 智慧/n  
 东兴/nt 证券/n 今日/t 超大/b 单/b 流出/v 排名/vi 第9/m 名/q (/wkz 03-24/m )/wky  
 我/rr 想/v 要/v 一/m 套/q 小/a 房子/n ，/wd 能/v 做/v 你/rr 的/ude1 小/a 妻子/n ，/wd 一起/d 提/v 着/uzhe 菜/n  
 量/n 就/d 是/vshi 人气/n  
 东兴/nt 证券/n   明天/t 能否/v 继续/v 突破/vn ，/wd 冲锋/vi 新高/n  
 改革/v 中/f 前进/vi  
 小/a 散/a 十/m 年/qt 练就/v 炒股/vi “/wyz 绝活/n ”/wyy  
 券商/n 股/q 全线/n 大/a 涨/vi   机构/n 看好/v 3/m 股/q （/wkz 名单/n ）/wky  
 东兴/nt 证券/n   继续/v 看好/v  
 希望/v 有/vyou 人/n 能/v 看/v 明白/an ，/wd  
 卖/v 了/ule 金证股份/nt 来/vf 押/v 你/rr  
 东兴/nt 证券/n   仍/d 有/vyou 上升/vn 空间/n  
 下/f 周/qt 初/f 注意/v 高/ad 抛/v  
 好笑/a 的/ude1 可怜虫/n ，/wd 竟然/d 想到/v 13/m 元/q  
 券商/n 股/n 频/ag 获/v 大/a 股东/n 增/v 持/v   午后/t 强势/n 崛起/v  
 关注/v 小/a 而/cc 美/b 300121/m 。/wj 
 肺腑之言/nl ，/wd 一定/d 会/v 让/v 东兴/nt 证券/n 的/ude1 朋友/n 有所/v 收获/n  
 大/a 股东/n 资源/n 优势/n 显著/a ，/wd 深度/n 协同/v 潜力/n 巨大/a  
 散/v 户/q 操作/vn 七大/n 陋习/n  
 牛市/n 牛/n 股/q 牛气/n 冲天/z ，/wd 锁/v 住/vi 金/b 牛/n ，/wd 抓住/v  
 哎/e !/wt  
 东兴/nt 证券/n ，/wd 短期/d 表现/v 止/v 跌/v ，/wd 但/c 反弹/vi 意愿/n 不/d 强/a  
 券商/n 板块/n 有望/v 迎来/v 反弹/vn 行情/n  
 周末/t 利好/n  
 券商/n 股/n 奋力/d 护/v 盘/qv   东兴/nt 证券/n 等/udeng 逆/ng 市/n 翻/v 红/a  
 【/wkz 投票/vi 】/wky 券商/n 股/n 今日/t 能否/v 护/v 盘/qv 成功/a ？/ww 
 东兴/nt 证券/n 今日/t 超大/b 单/b 流入/v 排名/vi 第4/m 名/q (/wkz 03-11/m )/wky  
 券商/n 股/q 拉/v 升/v   东兴/nt 证券/n 涨/vi 3.14%/m  
 静/ad 待/vi 春雷/n  
 601198/m   ，/wd 尾/q 盘/qv 信号/n 看/v 懂/v 多少/ry ？/ww （/wkz 在/p 补/v 一/m 贴/v ）/wky  
 人大/n 本/n 周/nr1 审议/v 调整/vn 证券/n 法/n 注册/vi 制/v 议案/n     注册/vi 制/k 加快/v  
 601198/m 近期/t 走势/n  
 大/a 股东/n 助力/b 资/ng 管/v 、/wn 投/v 行/ng ，/wd 协同/vd 打造/v 竞争力/n  
 借助/v 大/a 股东/n 资源/n ，/wd 打造/v 综合/vn 金融/n 服务/vn 商/n  
 沪市/n 王者/n 归来/vi ？/ww 
 601198:/m 东兴/nt 证券/n :/wp 海通证券/n_new 股份有限公司/n_new 关于/p 东兴/nr  
 东兴/nt 证券/n 净利/n 同比/n 近/v 翻番/vi   10/m 派/nms 2.5/m 元/q  
 东兴/ns 证/n 卷/q 最新/a 消息/n ，/wd 主力/n 上演/v 惊人/a 一/m 幕/q !/wt 
 西南/s 、/wn 太平洋/nt …/ws  
 东兴/nt 证券/n 2015年/t 净利润/n 增长/v 96%/m   拟/v 10/m 派/nms 2.5/m 元/q  
 601198:/m 东兴/nt 证券/n 2015年/t 年报/n 摘要/n  
 ！/wt 东兴/nt 证券/n ：/wp 11月中旬/t 走势/n ，/wd 操作/v 政策/n ！/wt 
 601198:/m 东兴/nt 证券/n 2015年/t 年报/n  
 大家/rr 说/v 说/v 看法/n ，/wd 一共/d 3/m 个/q 问题/n ，/wd 不/d 得/ude3 其/rz 解/v  
 东兴/nr 一定/d 是/vshi 换/v 操/v 盘/qv 手/n 了/y  
 最新/a 消息/n ：/wp 今年/t 高/ad 送/v 转/v 。/wj 。/wj 10/m 送/v 10/m 左右/m  
 谈谈/v 券商/n  
 看/v 两/m 点/qt 后/f 吧/y ，/wd 东兴/nr 可能/v 爆发/v  
 天涯/n 刀/n 客/ng 开/v 谈/v ——/wp 东兴/nt 证券/n  
 601198:/m 东兴/nt 证券/n :/wp 2014年/t 东兴/nt 证券/n 股份有限公司/n_new 债/n  
 骗子/n 骗/v 钱/n 的/ude1 时候/n ，/wd 是/vshi 不/d 会/v 说/v 实话/n 的/ude1 ，/wd 我们/rr 散/v 户/ng 要/v 学/v  
 601198:/m 东兴/nt 证券/n 关于/p 2015年/t 累计/vd 新增/v 借款/vi 的/ude1 公告/n  
 2016年/t 预测/v ：/wp A/rzv 股/n 2000-2500/m 之间/f  
 东兴/ns 近期/t 操作/v 要点/n  
 节后/t 机会/n 在/p 这里/rzs  
 十/m 大/a 机构/n 论/v 市/n ：/wp 新/a 升势/n 最低/a 目标/n 3700/m 点/qt  
 东兴/nt 证券/n 走势/n 分析/vn  
 东兴/nt 证券/n ，/wd 昨日/t 收盘/vi 突破/v 表现/v 22.6/m ，/wd 但/c 并/d 不/d 能/v 表明/v  
 2018年2月/t 26/m   解禁/vi 15亿/m   重大/a 利/n 空/ng   快/d 跑/v 吧/y   哈哈哈/o  
 B/o 浪/n 反弹/vi 已经/d 结束/v ，/wd 接/v 下来/vf 开始/v C/o 浪/n 下/f 杀/v 。/wj 
 这/rzv 下/f 完蛋/vi 了/y ，/wd 5000/m 手/n 23.3/m 卖/v 的/ude1 点/qt 成/v 了/ule 买/v ，/wd 这/rzv 下/f 满/v 仓/ng  
 实践/v 证明/v 市值/n 配售/vn 新股/n 是/vshi 券商/n 的/ude1 利/n 空/v ！/wt 打/v 新/a 资金/n 不/d  
 601198:/m 东兴/nt 证券/n :/wp 海通证券/n_new 股份有限公司/n_new 关于/p 东兴/nr  
 东兴/nt 证券/n 跨/v 年/qt 上/f 40/m ，/wd 超越/v 历史/n ，/wd 创造/v 新/a 高/a ！/wt 
 看好/v 才/d 会/v 去/vf 买/v ，/wd 不/d 相信/v 不/d 涨/vi  
 建议/n ：/wp 10/m 送/v 2/m 股/q ，/wd 转/vd 增/v 3/m 股/q 。/wj 希望/v 董事会/n 采纳/v ！/wt 
 东兴/nt 证券/n ：/wp 短/a 线/n 还有/v 上/f 冲动/an 能/v ，/wd 可以/v 继续/v 持/v 股/n  
 东兴/nt 证券/n ——/wp 短/a 线/n 向前/vi 看/v 向钱看/vi  
 东兴/nt 证券/n 今日/t 超大/b 单/b 流出/v 排名/vi 第5/m 名/q (/wkz 02-17/m )/wky  
 东兴/nt 证券/n 今日/t 超大/b 单/b 流入/v 排名/vi 第2/m 名/q (/wkz 02-16/m )/wky  
 两/m 市/n 资金/n 净/d 流入/v 达/v 70亿/m   追/v 捧/v 计算机/n 等/udeng 板块/n  
 大盘/n 的/ude1 反弹/vn 目标/n 位置/n  
 【/wkz 热点/n 直/d 击/vg 】/wky 券商/n 股/n 极/d 速/ag 上/f 冲/v ，/wd 引发/v 股民/n 热/k 议/v ！/wt  
 601198:/m 东兴/nt 证券/n 2016年/t 第一/m 次/qv 临时/b 股东大会/n_new 决议/n  
 601198:/m 东兴/nt 证券/n 2016年/t 第一/m 次/qv 临时/b 股东大会/n_new 的/ude1 法/n  
 明天/t 又/d 看/v 好/a 的/ude1 两/m 只/q 潜力/n 股/q ，/wd 具有/v 操作性/n ，/wd 粉丝/n 优先/v  
 主力/n 涨/vi 停/vi 出/vf 货/n  
 601198:/m 东兴/nt 证券/n 2016年1月/t 财务/n 数据/n 简报/n  
 601198:/m 东兴/nt 证券/n 关于/p 董事/n 任职/v 的/ude1 公告/n  
 早/tg 上/f 又/d 卖/v 对/p 了/y  
 601198:/m 东兴/nt 证券/n 2016年/t 第一/m 次/qv 临时/b 股东大会/n_new 文件/n  
 东兴/ns 走势/n 浅见/n ，/wd 年/qt 前/f 最后/f 一/m 贴/v  
 就/p 你/rr 东兴/ns 跌/v 的/ude1 厉害/an ，/wd 我/rr 30/m 的/ude1 本/n 啊/y  
 熊市/n 如何/ryv 炒股/vi  
 东兴/nt 证券/n 还/d 会/v 走/v 下跌/vi 行情/n  
 感觉/n 明天/t 将/d 会/v 见/v 底/f ，/wd 套/q 牢/a 无需/v 再/d 割/v 肉/n ，/wd 空/v 仓/ng 则/d 时/ng 买/v  
 继续/v 打/v 造/v 大/a 投/v 行/ng 大/a 资/ng 管/v 大/a 销售/vn 业务/n 价值/n 链/ng  
 十/m 大/a 机构/n 论/v 市/n ：/wp “/wyz 暴力/n ”/wyy 洗/v 盘/qv 开启/v   市场/n 进入/v 震荡/vn  
 下/f 周/nr1 分析/v （/wkz 2.1—2.6/m ）/wky 。/wj 上周/t 立/v 贴/v ，/wd 预/d 破/v 2800/m ，/wd 预/d  
 601198:/m 东兴/nt 证券/n 关于/p 召开/v 2016年/t 第一/m 次/qv 临时/b 股东/n  
 东兴/ns 之/rz 我/rr 见/v  
 601198:/m 东兴/nt 证券/n 关于/p 公司/n 非公开/n_new 发行/v A/rzv 股/n 股票/n 后/f 填/v  
 601198:/m 东兴/nt 证券/n 第三/m 届/q 董事会/n 第二十三/m 次/qv 会议/n 决/vg  
 东兴/nt 证券/n ！/wt 风口浪尖/nl 处/n ，/wd 切/d 莫/d 盲目/ad 炒作/v  
 601198:/m 东兴/nt 证券/n 关于/p 调整/v 非公开/n_new 发行/v 股票/n 预案/n 的/ude1  
 601198:/m 东兴/nt 证券/n 关于/p 最近/t 五/m 年/qt 被/pbei 证券/n 监管/vn 部门/n 和/cc  
 大盘/n 的/ude1 目标/n 位置/n  
 东兴/nt 证券/n ：/wp 短/a 线/n 这么/rz 走/v ，/wd 我们/rr 还/d 能/v 看到/v 后面/f 的/ude1 希望/n  
 东兴/nr 可以/v 搞/v 了/y ，/wd 券商/n 可以/v 搞/v 东兴/ns 和/cc 西部/f 了/y ，/wd 5/m 分钟/qt  
 东兴/nt 证券/n --/wp 后市/n 之/uzhi 鉴/ng  
 今年/t 的/ude1 盈利/vn ，/wd 今天/t 吐/v 了/ule 近/a 一半/m ，/wd 明天/t 怎么样/ryv 还/d 不/d 知/v  
 市场/n 的/ude1 筑/v 底/f 过程/n 非常/d 折磨/v 人/n  
 今天/t 会/v 休息/v 吗/y ？/ww 
 东兴/nt 证券/n 今日/t 超大/b 单/b 流入/v 排名/vi 第17/m 名/q (/wkz 01-19/m )/wky  
 绝对/a 收益/n 的/ude1 黎明/t 可/v 期待/v  
 助/v 你/rr 股市/n 长虹/nz 11月份/t 是/vshi 个/q 收获/n 的/ude1 季节/n ，/wd 这/rzv 话/n 是/vshi 真/a 的/ude1  
 市场化/v 救/v 市/n 也/d 是/vshi 利好/a  
 东兴/nt 证券/n 涨/vi 到/v 50/m 元/q ，/wd 波段/n 操作/vn  
 “/wyz 资/ng 管/v 系/v 券商/n 第一/m 股/q ”/wyy 东兴证券/nt 业绩/n 堪/vg 忧/ng  
 13.21/m   分/qt ，/wd 日/qt 内/f 卖/v 点/qt  
 这/rzv 两/m 天/qt 砸/v 盘/qv 东兴/nt 证券/n 者/k ，/wd 没命/d 过/uguo 春节/t ！/wt 
 盲目/ad 崇拜/v 大师/n ，/wd 让/v 你/rr 输/v 到/v 屎/n ！/wt 
 上午/t 没/d 看/v 盘/qv ，/wd 今天/t 不/d 打算/v 操作/v 了/y ，/wd 周/nr1 一/m 看/v 机会/n 再说/vi  
 现在/t 看/v ，/wd 东兴/nr 顶/v 背/v 了/y ，/wd 会/v 有/vyou 一/m 波/n 调整/vn  
 东兴/nt 证券/n 今日/t 超大/b 单/b 流出/v 排名/vi 第15/m 名/q (/wkz 01-21/m )/wky  
 东兴/nt 证券/n 今日/t 超大/b 单/b 流出/v 排名/vi 第15/m 名/q (/wkz 01-18/m )/wky  
 给/p 吧/y 友/ag 的/ude1 建议/n  
 ！/wt 东兴/nt 证券/n   短/a 线/n 操作/vn 的/ude1 股/n 友/ng 注意/v 啦/y ！/wt 
 东兴/nt 证券/n 的/ude1 日/b 线/n 风险/n 处于/v 券商/n 板块/n 最高/a 位/q  
 东兴/nt 证券/n 今日/t 超大/b 单/b 流出/v 排名/vi 第18/m 名/q (/wkz 01-20/m )/wky  
 东兴/nt 证券/n 去年/t 净利/n 20.44亿/m   同比/n 增/v 96%/m  
 东兴/nt 证券/n ：/wp 今天/t 不/d 涨/vi ，/wd 那/rzv 就/d 明天/t  
 大盘/n 低/ad 开/v 低/a 走/v 确定/v 了/y ，/wd 2850/m 有/vyou 可能/n 开盘/vi 就/d 破/v  
 601198:/m 东兴/nt 证券/n 2015/m 年度/n 业绩/n 快报/nthk 公告/n  
 对于/p 当前/t 操作/v 的/ude1 三点/t 建议/n  
 2016年1月18日/t 盘/ng 后/f 分析/v   今日/t ，/wd 股价/n 早/a 盘/qv 低/a 开/v 到/v 26/m  
 下/f 周/nr1 大盘/n 将/d 迎来/v 一/m 场/qv 关键/n 战役/n  
 纯/a 数据/n 分析/v ：/wp 东兴/nt 证券/n 的/ude1 强度/n 相当/d 于/p 计算机/n 应用/vn 版/n  
 东兴/nt 证券/n 分析/vn  
 券商/n 必然/d 创新/vi 低/a ：/wp 熊市/n IPO/n 停/vi ，/wd 佣金/n 缩水/vi ，/wd 自/p 营/n 亏/v  
 今天/t 走/v 的/ude1 不错/a ，/wd 买/v 点/qt 就/d 快/a 来/vf 了/y  
 短/a 线/n 反/vi 抽/v 虽/c 被/pbei 破坏/v   但/c 转机/n 逐渐/d 到来/vi  
 东兴/nt 证券/n 今日/t 超大/b 单/b 流出/v 排名/vi 第11/m 名/q (/wkz 01-15/m )/wky  
 东兴/nt 证券/n 今日/t 超大/b 单/b 流入/v 排名/vi 第13/m 名/q (/wkz 01-12/m )/wky  
 东兴/nt 证券/n 明日/t 分析/v  
 东兴/nt 证券/n (/wkz 601198/m )/wky 盘/ng 中/f 即时/d 分析/v 01-14/m   今天/t 不/d 用/v 做/v  
 601198:/m 东兴/nt 证券/n :/wp 2016年/t 东兴/nt 证券/n 股份有限公司/n_new 债/n  
 券商/n 股/q 集体/n 走/v 强/ng   东兴/nt 证券/n 领/v 涨/vi  
 东兴/nt 证券/n 被/pbei 曝/vg 资/ng 管/v 产品/n 巨/ag 亏/v   曾/d 因/p 系统/n 瘫痪/vi 遭/v 问/v 责/ng  
 周四/t 能否/v 等/udeng 来/vf 救命/vn 稻草/n ？/ww 
 今日午/t 评/v （/wkz 贴/v 内/f 分析/v 个/q 股/n ）/wky  
 12月/t 业绩/n 点评/vn ，/wd 营业/vn 收入/n 边际/n 改善/v  
 601198:/m 东兴/nt 证券/n :/wp 2016年/t 东兴/nt 证券/n 股份有限公司/n_new 债/n  
 明天/t 低/ad 开/v 回/qv 踩/v 26.10/m  
 601198:/m 东兴/nt 证券/n 重大/a 事项/n 停/vi 牌/n 公告/n  
 【/wkz 热点/n 追踪/v 48/m 期/qv 】/wky 东/f 邪/a 西/b 毒/n 再次/d 发/v 力/n ，/wd 行情/n 将/d 如何/ryv  
 注意/v 要点/n  
 卖/v 儿/k 卖/v 女/b 买/v 股票/n  
 东兴/ns 下午/t 大/a 跳水/vn ，/wd 不服/v 来/vf 辩/vg  
 东兴/nt 证券/n 今日/t 超大/b 单/b 流出/v 排名/vi 第9/m 名/q (/wkz 01-11/m )/wky  
 今天/t 东兴/ns 大/a 阳/ag 包/v 阴/a ，/wd 是/vshi 短/a 中线/n 炒作/v 的/ude1 好/a 品种/n ！/wt 
 601198:/m 东兴/nt 证券/n :/wp 关于/p 上调/v 东兴/nt 证券/n 股份有限公司/n_new  
 个人/n 对/p 当前/t 股市/n 的/ude1 看法/n  
 成本/n 32./m 今日/t 25.7/m 跑/v 路/n ，/wd 持/v 股/n 一月/t 余/m 。/wj 券商/n 不/d 碰/v 了/y ./wj  
 601198:/m 东兴/nt 证券/n 关于/p 公司/n 主体/n 信用/n 等级/n 及/cc 债/n 项/q 信/n  
 周末/t 消息/n 偏/d 利/vg 空/ng ，/wd 大/a 的/ude1 系统性/n 风险/n 近在眼前/vl ，/wd 技术/n  
 601198:/m 东兴/nt 证券/n 2015年12月/t 财务/n 数据/n 简报/n  
 把/pba 矛头/n 指向/v 注册/vi 制/v 的/ude1 ，/wd 不/d 是/vshi 用心/n 不良/a ，/wd 就是/d 傻/a 的/ude1 可/v  
 ！/wt ！/wt 东兴/nt 证券/n ：/wp 走势/n 为何/ryv 会/v 突然/ad 变/v 成/v 这样/rzv ？/ww 
 注定/v 是/vshi 本/n 周/nr1 的/ude1 趋势/n ！/wt 
 601198:/m 东兴/nt 证券/n 2016年/t 公司/n 债券/n 信用/n 评级/vn 报告/n  
 601198:/m 东兴/nt 证券/n 债券/n 发行/vn 公告/n  
 601198:/m 东兴/nt 证券/n 公开/ad 发行/v 公司/n 债券/n 募集/v 说明书/n 摘/v  
 601198:/m 东兴/nt 证券/n 公开/ad 发行/v 公司/n 债券/n 募集/v 说明书/n  
 操作/v 十/m 余/m 年/qt ，/wd 总结/v 下/vf 自己/rr 的/ude1 感悟/vn 精华/n ！/wt 
 关于/p 东兴/ns ，/wd 十/m 年/qt 草菇/n 经验/n 详谈/v  
 【/wkz 讨论/v 】/wky 券商/n 股/n 午后/t 突/d 现/tg 暴涨/vi 的/ude1 原因/n 是/vshi ？/ww 
 今天/t 涨/vi 停/vi 价/n 买进/v 东兴/ns ，/wd 希望/v 下/vf 周/nr1 别/d 套/v 我/rr 哈/b  
 那/c 我/rr 就/d 说/v 说/v 股/q 灾/n 中/f 正确/a 自我/rr 解/v 套/q 的/ude1 操作/vn 方法/n  
 东兴/nt 证券/n 今日/t 超大/b 单/b 流入/v 排名/vi 第2/m 名/q (/wkz 01-08/m )/wky  
 十/m 分钟/qt 之内/f 起飞/vi 。/wj 
 怎么/ryv 是/vshi 这样/rzv 的/ude1 图/n ？/ww 
 上联/n ：/wp 去年/t 你/rr 融/vi 我/rr 融/vi 大家/rr 融融/z 到/v 破产/vi ./wj 下联/n ：/wp 今年/t  
 注意/v 点/qt   史玉柱/nr 威风/a 大/a 了/y ，/wd 马云/nr 肯定/v 不/d 服输/vi 啊/y ，/wd 中/f  
 有/vyou 熔断/v 真/d 好/a ，/wd 满满/z 的/ude1 幸福感/n [/wkz 献花/vi ]/wky  
 大盘/n 见/v 顶/ng 在即/vi ，/wd 请/v 赶快/d 逃命/v  
 32.4/m 的/ude1 成本/n 何时/ryt 能/v 解/v 套/q  
 东兴/nt 证券/n 定向/d 增发/v 获/v 受理/v  
 刀尖/n 上/f 的/ude1 旅行/vn ——/wp 时机/n 篇/q  
 如何/ryv 看待/v 熔断/v 机制/n 以及/cc 操作/v 应对/v  
 呕血/vi 新/a 歌/n  
 熔断/v 机制/n 与/p 今天/t 是/vshi 什么/ry 利/n 空/ng 导致/v 大盘/n 超/h 预期/vn 大跌/v 呢/y  
 股票/n K/vf 线/n 图/n   ，/wd 图文/n 讲解/v  
 2015年/t 报/n ：/wp 光大证券/nt 年报/n 10/m 送/v 转/v 20/m 外加/v 10/m 派/nms 6/m 元/q ？/ww 
 601198:/m 东兴/nt 证券/n 关于/p 东兴/nt 证券/n (/wkz 香港/ns )/wky 金融/n 控股/vn 有/vyou  
 哈哈哈/o     笑/vd 死/v 了/ule ~/w ~/w ~/w 开/v 年/qt 第一/m 天/qt   熔断/v 了/y   ~/w ！/wt 兄弟/n 们/k  
 经典/n 牛/n 股/q 形态/n 已/d 成型/vi  
 东兴/nr ——/wp 下午/t 涨/vi 停/vi ！/wt 
 中兴/nz 卷/v 商/vg 龙头/n ，/wd 下/f 周/nr1 王者/n 归来/vi 。/wj 
 东方/s 资产/n 双/m 轮/qv 驱动/vn 战略/n 出炉/v  
 恭喜/v 恭喜/v ！/wt 收益/n 满满/z 的/ude1 ，/wd 好/a 票/n 不/d 会/v 多/a ，/wd 抓住/v 了/ule 才/d 不/d  
 今日/t 收盘价/n 30.60/m 元/q ，/wd 待/vi 验证/v  
 增发/v 价/n 33/m 现价/n 30/m   该/rz 怎样/ryv 做/v 你/rr 懂/v 的/ude1  
 关于/p 投资/vn 股票/n 的/ude1 一些/mq 经验/n 之/uzhi 谈/ng  
 601198:/m 东兴/nt 证券/n 关于/p 中国证监会/nt 受理/v 公司/n 非公开/n_new  
 东兴/nr 作为/p 大盘/n 发动/v 机会/n 再次/d 发动/v  
 东兴/nt 证券/n     短期/b 底部/f 探明/v ~/w ~/w 周一/t 随/p 券商/n 股/n 一同/d 高/a 开/v  
 券商/n 股/q 全线/n 翻/v 红/a   东兴/nt 证券/n 涨/vi 3%/m  
 东兴/ns 64/m 在/p 向/p 你/rr 招/v 换/v  
 增/v 持/v 公告/n ！/wt ！/wt ！/wt  
 601198/m 今天/t 反弹/vi 太/d 弱/a ，/wd 成交量/n 低迷/a 。/wj 初步/d 判断/v 为/v 下/vf  
 如果/c 自/rr 认为/v 人大/n 通过/p 注册/vn 制/k 就/d 是/vshi 大/a 利好/n 那/rzv 就是/d 不/d 懂/v  
 12月/t 最后/f 三/m 个/q 交易日/n 调整/vn 极限/n 位置/n 应/v 在/p 27.6-27.8/m  
 小/a 双/m 底/f 形态/n  
 601198/m 东兴/nt 证券/n ：/wp 调整/v 结束/v 时/ng ，/wd 就是/v 潜/vg 龙/n 出/vf 渊/ng 的/ude1 时/ng  
 这里/rzs 有/vyou 没/d 有/vyou 买/v 了/ule 两/m 年/qt 的/ude1 股票/n ，/wd 现在/t 还/d 在/p 为/v 回/qv 本/n 而/cc 折/vi  
 洗/v 盘/qv 结束/v ，/wd 下午/t 暴力/n 拉/v 升/v  
 最后/f 一/m 次/qv 打/v 压/v  
 农林牧渔/n 行业/n ：/wp 三/m 大/a 产业/n 融合/vd 促/v 农业/n 现代化/vn   推荐/v 4/m  
 */w 东兴证券/nt 你/rr 已经/d 知道/v 的/ude1 和/cc 不/d 知道/v 的/ude1 ，/wd 都/d 在/p 这里/rzs ！/wt 
 东兴/nt 证券/n       明天/t 将/d 继续/v 向/p 下/f 寻找/v 支撑/v ~/w ~/w ~/w  
 每/rz 10/m 股/q 送/v 10/m 股/q 转/vd 增/v 10/m 股/q 派/nms 10/m 圆/a 的/ude1 方案/n 可以/v 期待/v ./wj  
 注册/vi 制/k 落实/v   利好/a 卷/q 商/n   周一/t 涨/vi 停/vi 了/y 啊/y   抓紧/v 时间/n 上/f  
 【/wkz 讨论/v 】/wky 散/v 户/q 宣言/n ：/wp 任/v 主力/n 宰割/v 的/ude1 日子/n 一去不复返/vl  
 601198:/m 东兴/nt 证券/n 关于/p 变更/v 保荐/vn 机构/n 及/cc 保荐/vn 代表/n 人/n  
 东兴/nt 证券/n   缺口/n 不/d 补/v     不/d 可能/v 有/vyou 大/a 动作/n 的/ude1 ~/w ~/w ~/w 这/rzv 两/m 天/qt  
 明日/t 探/v 底/f 反弹/vi 还是/d 杀/v 向/p 3550/m ？/ww 
 东兴/nt 证券/n 谁/ry 有/vyou 耐心/ad 等待/v 1/m 个/q 月/n ，/wd 包/v 你/rr 没/v 事/n ，/wd 有的/rz 点/n 赞/vg  
 发生/v 重大/a 亏损/vn 的/ude1 最/d 大/a 理由/n  
 东兴/nt 证券/n (/wkz 601198/m )/wky 龙虎榜/n 数据/n (/wkz 12-23/m )/wky  
 龙虎榜/n ：/wp 冲/v 高/a 回落/vi   一/m 游资/n 大举/d 出/vf 货/n 7704万/m  
 东兴/nt 证券/n (/wkz 601198/m )/wky 盘/ng 中/f 即时/d 分析/v 12/m //w 23/m  
 ma/nl 的/ude1 ，/wd 追/v 高/a 了/y ，/wd 艹/w 33.4/m 元/q 进/vf 的/ude1  
 我/rr 擦/v 嘞/y ，/wd 我们/rr 小/ad 散/v 又/d 成/v 接/v 盘/qv 侠/ng ，/wd 还/d 有/vyou 谁/ry 没/d 忍/v 住/vi 就/d ，/wd  
 苦/a 呀/y ，/wd 32.95/m 进/vf 的/ude1 ，/wd 又/d 一/m 次/qv 套/v 我/rr 了/y  
 早/tg 上/f 的/ude1 三/m 只/q ！/wt 
 为/p 热烈/ad 庆祝/v 本人/rr 晋升/v 4/m 星/n 吧/y 友/ng ，/wd 东兴/ns 今日/t 将/p 强势/n 出/vf  
 东兴/nt 证券/n (/wkz 601198/m )/wky 盘/ng 中/f 即时/d 分析/v 12/m //w 22/m  
 说/v 句/q 实在/a 话/n ，/wd 我们/rr 都/d 冤枉/v 主力/n 了/y ，/wd 纵/vd 看/v 这/rzv 几/m 天/qt 的/ude1 走/v  
 道/v 股/n 说/v 今/tg ：/wp   预计/v 今日/t A/rzv 股/n 将/d 低/a 开/v ，/wd 建议/n 逐步/d 逢/v 高/ad 止/v  
 年前/t 收/v 官/n 之/uzhi 战/ng 已/d 打响/v ，/wd 年末/t 金/b 股/n 预定/vn 中/f ，/wd 新/a 来/vf 的/ude1 一/m  
 600694/m 已经/d 强势/n 冲击/vn 涨/vi 停/vi ，/wd 目前/t 总/b 收益/n 35.33%/m  
 对于/p 普通/a 投资者/n 而言/uls ，/wd 这样/rzv 做/v 的/ude1 真/a 的/ude1 没/d 必要/a ，/wd 去/vf 理/n  
 2014--2015/m 西部证券/nt 龙头/n ，/wd 2016年/t 呢/y ？/ww 
 东兴/nt 证券/n (/wkz 601198/m )/wky 盘/ng 中/f 即时/d 分析/v 12/m //w 21/m  
 东兴/nt 证券/n ！/wt ！/wt   现在/t 的/ude1 情况/n 利害/n 已/d 分明/a ！/wt 不/d 能/v 犹豫/a  
 吐/v 槽/ng 的/ude1 散/a 户/q 朋友/n 要/v 醒/v 醒/v 了/y  
 券商/n 再/d 起/vf 风云/n ，/wd 东兴/nr 执/v 牛/n 耳/y ，/wd 西部/f 王/nr1 归来/vi ！/wt   年底/t  
 东兴/nt 证券/n (/wkz 601198/m )/wky 盘/ng 中/f 即时/d 分析/v 12/m //w 18/m  
 下/f 周/nr1 分析/v （/wkz 12.21—12.25/m ）/wky 。/wj 昨晚周五/t 睡/v 了/ule 特别/d 舒/vg  
 东兴/nt 证券/n 今天/t 怎么/ryv 操作/v ？/ww 请/v 看/v 分析/v ：/wp  
 今天/t 总算/d 卖/v 了/y 。/wj 。/wj 。/wj  
 东兴/nr 搞/v 不/d 到/v 的/ude1 ，/wd 西部/f 是/vshi 二/m 选/v 啊/y  
 即将/d 见/v 底/f ！/wt 行情/n 开启/v 中/f ！/wt 
 让/v 老/a 夫/ng 卜/vg 一/m 卦/q ./wj ./wj ./wj ./wj ./wj ./wj ./wj ./wj ./wj 下午/t 大盘/n 微/ag 红/a ，/wd 东兴/ns 涨幅/n 5/m  
 【/wkz 讨论/v 】/wky 东兴/nt 证券/n 冲/v 高/a 回落/vi   明日/t 行情/n 如何/ryv 演绎/v ？/ww  
 持/v 股/n  
 东兴/nt 证券/n (/wkz 601198/m )/wky 盘/ng 中/f 即时/d 分析/v 12/m //w 17/m  
 大盘/n 怎么/ryv 走/v ？/ww 东兴/nr 如何/ryv 炒/v ？/ww 看/v 我/rr 分析/v ：/wp  
 12.18/m 日/qt 大盘/n T+0/n 点/n 位/q ，/wd 风险/n 管/v 控/v  
 东兴/nt 证券/n 已/d 连续/ad 上涨/vi 6/m 天/qt ，/wd 是/vshi 继续/v 上涨/vi 还/d 是/vshi 反/vi 转/v 回/v  
 只/d 做/v 龙头/n 东兴/nt 证券/n  
 据/p 路透社/ntuk ：/wp 证券/n 板块/n 领头羊/nl 已经/d 出现/v 了/y ，/wd 即将/d 爆发/v  
 东兴/nt 证券/n ——/wp 不可/v 恋/v 战/ng ，/wd 逢/v 高/ad 减/v 仓/ng ，/wd  
 东兴/nt 证券/n 今天/t 冲击/v 涨/vi 停/vi 板/ng ！/wt 本/rz 周/ng 冲/v 到/v 35/m 元/q ！/wt ！/wt  
 东兴/nt 证券/n 今日/t 超大/b 单/b 流出/v 排名/vi 第12/m 名/q (/wkz 12-16/m )/wky  
 这/rzv 几/m 年/qt 的/ude1 经验/n 之/uzhi 谈/ng ，/wd 让/v 我/rr 总结/v 了/ule 一些/mq 心理/n 战术/n  
 龙虎榜/n |/w |/w 高/ad 开/v 低/a 走/v     游资/n 大举/d 出/vf 货/n 机构/n 踊跃/ad 接/v 盘/qv  
 证券/n 股/n 互/d 比/p 差距/n 如此/rzv 惊人/a ！/wt 问/v 主力/n 智力/n ？/ww ？/ww ？/ww  
 未来/t 市场/n 操作/vn 需要/n 注意/v 六/m 大/a 要点/n ，/wd 简单/ad 看/v 下/vf 自己/rr 观/vg  
 东兴/nt 证券/n 王者/n 归来/vi ，/wd 近期/t 目标/n 位/q 38/m 元/q ！/wt 
 东兴/nt 证券/n 至少/d 再/d 拉/v 三/m 个/q 涨/vi 停/vi 板/ng …/ws …/ws ！/wt 拭目以待/vl ？/ww  
 东兴/nt 证券/n (/wkz 601198/m )/wky 盘/ng 中/f 即时/d 分析/v 12/m //w 15/m  
 东兴/nt 证券/n (/wkz 601198/m )/wky 盘/ng 中/f 即时/d 分析/v 12/m //w 16/m  
 东兴/ns 二/m 天/qt 放/v 量/n 穿过/v 20日/t 线/n 压力/n ，/wd 旗/n 型/k 调整/v 结束/v 新/a 主/n  
 短/a 线/n 的/ude1 最高/a 境界/n 是/vshi 不/d 停/vi 的/ude1 追逐/v 涨/vi 停/vi  
 为/p 主力/n 在/p 今天/t 尾/ng 盘/ng 的/ude1 付出/vn 和/cc 努力/ad 点/v 赞/vg ！/wt 
 一/m 波/n 荡漾/vi 后/f ，/wd 3528/m 不/d 应/v 是/vshi 高/a 点/qt ；/wf （/wkz 附/v 周三/t 关键/n 点/qt ）/wky  
 601198:/m 东兴/nt 证券/n 关于/p 向/p 合格/vi 投资者/n 公开/ad 发行/v 公司/n  
 仙人/n 指/v 路/n  
 东兴/nt 证券/n (/wkz 601198/m )/wky 龙虎榜/n 数据/n (/wkz 12-15/m )/wky  
 东兴/nt 证券/n 今日/t 超大/b 单/b 流出/v 排名/vi 第13/m 名/q (/wkz 12-15/m )/wky  
 神/n 棍/ng ：/wp 周二/t 股指/n 整体/n 呈/v 震荡/vn 整理/vn 格局/n  
 【/wkz 讨论/v 】/wky 多头/n 主力/n 下定决心/vl 完/vi 爆/v 空头/b ？/ww 
 龙虎榜/n |/w |/w 强势/n 封/q 板/n   多/m 家/q 顶级/b 游资/n 联手/vd 抢/v 筹/v  
 601198:/m 东兴/nt 证券/n 股票/n 交易/n 异常/a 波动/vn 公告/n  
 东兴/nt 证券/n (/wkz 601198/m )/wky 龙虎榜/n 数据/n (/wkz 12-14/m )/wky  
 炒股/vi 一定/d 要/v 有/vyou 耐心/an ，/wd 判断/v 了/ule 趋势/n 向上/vi ，/wd 判断/v 了/ule 蓝/a 筹/v  
 开盘/vi 买/v 入/v 601198/m 东兴/nt 证券/n  
 最近/t 道/v 股/n 直播/vn 室/n 吹/v 的/ude1 票/n 还/d 不错/a ，/wd 介绍/v 大家/rr 做/v 的/ude1 几/m 个/q  
 眉飞色舞/vl 躁动/vi   券商/n 暴力/n 变/v 盘/qv  
 东兴/nt 证券/n (/wkz 601198/m )/wky 盘/ng 中/f 即时/d 分析/v 12/m //w 01/m  
 天/qt 霸/ng   摸/v 爬/v 股市/n 数/m 10/m 年/qt   对/p   中茵股份/nt   有/vyou 一些/mq 个/q 人/n 看/v  
 谈/v 一下/mq 东兴/ns 今天/t 走势/n 的/ude1 意义/n  
 涨/vi 停/vi 抛/v 了/y ，/wd 买/v 涨幅/n 小/a 的/ude1 券商/n 了/y ！/wt 今天/t 能/v 收获/v 14/m 个/q 点/n  
 东兴/nt 证券/n (/wkz 601198/m )/wky 盘/ng 中/f 即时/d 分析/v 12/m //w 14/m  
 如若/c 快速/d 完成/v 最后/f 一/m 跌/v 之后/f 必/d 演绎/v 跨年度/vd 翻番/vi 行情/n  
 异/ag 动/v   东兴/nt 证券/n 601198：/m 受益/vi 注册/vi 制/v   午后/t 冲击/v 涨/vi 停/vi  
 注册/vi 制/k 推出/v 将/d 促/v 券/ng 商业/n 发展/vn   概念/n 股/q 拉/v 升/v  
 东兴/nt 证券/n (/wkz 601198/m )/wky 龙虎榜/n 数据/n (/wkz 12-11/m )/wky  
 龙虎榜/n |/w |/w 宽/a 幅/q 巨/ag 震/ng   三/m 机构/n 大举/d 扫/v 货/n 1.34亿/m  
 东兴/nr 买入/v 价格/n 27/m 。/wj 83/m 元/q 还有/v 没有/d 比/p 我/rr 高/a 的/ude1 。/wj 
 下/f 周/nr1 能/v 到/v 35/m 吗/y ？/ww 
 12月8日/t 为/p 券商/n 股/q 说/v 句/q 公道/a 话/n  
 凡/d 见/v 大盘/n 不好/a ，/wd 均/d 应/v 果断/ad 买入/v 券商/n 股/n ：/wp 国家/n 意志/n 不/d  
 东兴/nt 证券/n 冲/v 高/a 回落/vi 警示/v 了/ule 散/a 户/ng 要/v 这样/rzv 操作/v  
 东兴/nt 证券/n (/wkz 601198/m )/wky 龙虎榜/n 数据/n (/wkz 12-10/m )/wky  
 证券/n 又/d 到/v 护/v 盘/qv 时/ng   12.10/m 四/m  
 东兴/nt 证券/n (/wkz 601198/m )/wky 盘/ng 中/f 即时/d 分析/v 12/m //w 10/m  
 近/a 几/m 天/qt 不/d 再/d 做/v 盘/qv 中/b 实时/n ，/wd 大盘/n 今日/t 跳水/vn 后/f 形式/n 不/d 容/v  
 券商/n 股/n 井喷/vi   东兴/nt 证券/n 大/a 涨/vi 逾/vg 9%/m  
 12月10日/t 机构/n 看/v 市/n 精/ad 编/v ：/wp 尾/n 盘/qv 杀/v 跌/v 释/vg 重磅/b 信号/n  
 【/wkz 讨论/v 】/wky 券商/n 股/n 又/d 异/ag 动/v 了/y ，/wd 上/f 还是/d 撤/v ？/ww 
 东兴/nt 证券/n 今日/t 超大/b 单/b 流入/v 排名/vi 第5/m 名/q (/wkz 12-10/m )/wky  
 对/p 东兴/ns 证/n 劵/w 的/ude1 个人/n 建议/n  
 明天/t 会/v 低/a 开/v ，/wd 不/d 会/v 让/v 今天/t 追/v 高/ad 买/v 入/v 的/ude1 人/n 解/v 套/q 。/wj 
 券商/n 股/n 大幅/d 上涨/vi   东兴/nt 证券/n 涨/vi 停/vi  
 002474/m 与/p 601198/m 的/ude1 比赛/vn 正式/ad 开始/v  
 下/f 周/nr1 分析/v （/wkz 12.7—12.11/m ）/wky 。/wj 12月/t 4/m 号/q ，/wd 1198/m 尾/q 盘/qv 短/a  
 谁/ry 在/p 点/n 击/vg 骗子/n 中/f 庶/ng 子/ng 的/ude1 帖子/n_new ，/wd 谁/ry 就/d 上当/vi 。/wj 
 周三/t 继续/v 阴/ad 跌/v ，/wd 控制/v 仓/ng 位/q  
 601198:/m 东兴/nt 证券/n 2015年/t 第二/m 次/qv 临时/b 股东大会/n_new 的/ude1 法/n  
 小/a 散/a   坐/v 好/a 车/n 了/y   明天/t 启动/v 高/ad 开/v 高/ad 走/v   明天/t 是/vshi 最后/f 一/m  
 东兴/nt 证券/n (/wkz 601198/m )/wky 盘/ng 中/f 即时/d 分析/v 12/m //w 08/m  
 601198:/m 东兴/nt 证券/n 2015年/t 第二/m 次/qv 临时/b 股东大会/n_new 决议/n  
 孕育/v 十字/b 星/n ，/wd 明天/t 涨/vi 停/vi ！/wt ！/wt ！/wt  
 东兴/nt 证券/n 明天/t 看涨/vi  
 哈哈/o 今天/t 的/ude1 2474/m  
 朋友/n ，/wd 做/v 股票/n 这么/rz 多/m 年/qt ，/wd 我/rr 从没/d 见/v 有/vyou 主力/n 会/v 对/p 股票/n  
 东兴/nt 证券/n (/wkz 601198/m )/wky 盘/ng 中/f 即时/d 分析/v 12/m //w 02/m  
 东兴/nt 证券/n (/wkz 601198/m )/wky 盘/ng 中/f 即时/d 分析/v 11/m //w 27/m   今日/t （/wkz 26日/t  
 东兴/nt 证券/n (/wkz 601198/m )/wky 盘/ng 中/f 即时/d 分析/v 11/m //w 26/m  
 东兴/nt 证券/n (/wkz 601198/m )/wky -/wp 中庶孑/nr -/wp 盘/v 中/f 即时/d 分析/v 12/m //w 04/m  
 东兴/nt 证券/n (/wkz 601198/m )/wky 盘/ng 中/f 即时/d 分析/v 12/m //w 03/m  
 东兴/nt 证券/n (/wkz 601198/m )/wky -/wp 中庶孑/nr -/wp 盘/v 中/f 即时/d 分析/v 12/m //w 07/m  
 不/d 明白/v 为什么/ryv 那么/rz 多/a 网友/n 希望/v T+0/n ，/wd 如果/c A/rzv 股/n T0/n ，/wd 我/rr  
 本来/d 我/rr 明天/t 看涨/vi   但/c 这/rzv 两/m 天/qt   中/b 瓜子/n   和/cc 几/m 个/q 没/d 见/v 过/vf  
 盘面/n 大局/n 无可厚非/vl ，/wd 只/d 是/vshi 时间/n 问题/n ，/wd 闲/v 来/vf 无/v 事发/vi 点/v  
 601198:/m 东兴/nt 证券/n 2015年11月/t 财务/n 数据/n 简报/n  
 东兴/nt 证券/n 17日/t 复/vg 牌/n   券商/n 板块/n 跃跃欲试/vl  
 致/v 中庶子/nr 之类/rz 者/k ，/wd 烦/v 请/v 收起/v 您/rr 们/k 那些/rz 江湖/n 术语/n ，/wd 认/v  
 东兴/nt 证券/n 11月/t 净利润/n 2.22亿/m 环/q 比/p 增/v 58%/m  
 东兴/ns 三角/n 型/k 调整/v 结束/v ，/wd 周/nr1 一/m 拉/v 升/v 救/v 券商/n 股/q ，/wd 今天/t 有/vyou  
 11月/t  
 下/vf 周一/t 之前/f ，/wd 如果/c 不/d 能/v 突破/v 30/m 元/q ，/wd 就/d 全部/m 清仓/vi 。/wj 
 明天/t 哪/ry 二/m 只/q 股票/n 有/vyou 涨/vi 停/vi 板/ng 潜力/n ？/ww 请/v 去/vf 瞧/v 一/m 瞧/v ！/wt 
 东兴/ns 主力/n 进场/vi 开始/v 走/v 主/ag 升/v 浪/n ，/wd 、/wn 2015/m 定/v 增/v 很快/d 批准/v  
 弱/a 弱/a 的/ude1 问/v 一/m 下/f 我/rr 28/m 能/v 不能/v 解/v 套/q [/wkz 哭/v ]/wky  
 风格/n 急/ad 转/v ，/wd 周四/t 暗渡陈仓/vl 策略/n ！/wt 
 龙虎榜/n |/w |/w 放/v 量/n 大/a 涨/vi   游资/n 机构/n 联袂/d 扫/v 货/n  
 东兴/nt 证券/n (/wkz 601198/m )/wky 龙虎榜/n 数据/n (/wkz 12-02/m )/wky  
 东兴/nr 岂/d 是/vshi 池/ng 中/f 物/ng ，/wd 一/d 遇/v 风云/n 便/d 化/v 龙/n  
 券商/n 要/v 担当/v 稳定/an 大盘/n 的/ude1 重任/n ，/wd 东兴/nr 要/v 担任/v 券商/n 的/ude1 龙/n  
 券商/n 双/q 龙/n 东/f 邪/a 西/b 毒/n (/wkz 东兴证券/nt ，/wd 西部证券/nt )/wky  
 601198:/m 东兴/nt 证券/n 关于/p 获/v 核准/v 设立/v 7/m 家/q 分支机构/n_new 的/ude1 公/ng  
 东兴/nt 证券/n 获准/v 新/a 设立/v 7/m 家/q 分支机构/n_new  
 东兴/nt 证券/n 今日/t 超大/b 单/b 流入/v 排名/vi 第10/m 名/q (/wkz 11-30/m )/wky  
 东兴/nt 证券/n 是/vshi 市场/n 的/ude1 总/b 龙头/n ，/wd 第一/m 目标/n 36.88/m 元/q ！/wt 
 5万/m 股/q 24.8/m 元/q 全部/m 清仓/vi ，/wd 亏损/v 20/m 多/m 万/m 元/q ，/wd 但/c 我/rr 不/d 死/v  
 要求/v 证监会/n 彻/vg 查/v 机构/n 对/p 敲/v 恶意/d 做/v 空/ng 东兴/ns 证/n 卷/v ！/wt 
 12月/t 8/m 号/q 投/v 反对票/n 的/ude1 理由/n 。/wj 
 东兴/nt 证券/n 今日/t 超大/b 单/b 流出/v 排名/vi 第19/m 名/q (/wkz 11-27/m )/wky  
 复/vg 牌/n 之后/f 就/d 天天/d 跌/v ，/wd 我/rr 套/v 住/vi 了/ule 怎么/ryv 办/v [/wkz 哭/v ]/wky  
 飞机/njtgj 被/pbei 打/v 后/f ，/wd 国际/n 形势/n 发生/v 变化/vn ；/wf 有利/a 中国/ns 经济/n 发/v  
 肯定/v 东兴/ns 有/vyou 什么/ry 好/a 的/ude1 消息/n 。/wj 。/wj 你/rr 看看/v 尾/ng 盘/ng 就/d 他/rr 拉/v 的/ude1  
 券商/n 天/qt 下/f 真/a 龙/n 东方/s 不/d 败/vi 对/p 决/vg 西/b 毒/n 后期/f 走势/n 分析/vn  
 机构/n 吃/v 货/n 58/m 笔/q ？/ww 为什么/ryv 跌/v 停/vi ？/ww 下/vf 周一/t 会/v 不/d 会/v 开始/v 拉/v  
 601198:/m 东兴/nt 证券/n 关于/p 2015年/t 第二/m 次/qv 临时/b 股东大会/n_new  
 601198:/m 东兴/nt 证券/n 2015年/t 第二/m 次/qv 临时/b 股东大会/n_new 文件/n  
 东兴/nt 证券/n 今日/t 超大/b 单/b 流出/v 排名/vi 第9/m 名/q (/wkz 11-26/m )/wky  
 呵呵/e ，/wd 尾/ng 盘/ng 27.6/m 清仓/vi ，/wd 我/rr 也/d 是/vshi 醉/v 了/ule 、/wn   18/m 号/q 卖/v 了/ule 先/d  
 行使/v 股东/n 权利/n   12月8日/t 投票/vi 方法/n 汇总/v  
 对于/p 东兴/nt 证券/n 这种/r 票子/n ，/wd 只/d 可/v 意会/vi 不可言传/vl  
 颈/ng 线/n  
 我/rr 今日/t 己/rr 潜伏/v 方正/nz 、/wn 东兴/nt 证券/n 、/wn 胆大/a 者/k 可/v 参与/v 、/wn 套/v  
 东兴/nt 证券/n 今日/t 超大/b 单/b 流出/v 排名/vi 第6/m 名/q (/wkz 11-24/m )/wky  
 27.95/m ，/wd 忍不住/v 再/d 玩/v 一/m 把/pba 短/a 线/n  
 重大/a 利好/n ：/wp 中国/ns 取消/v 对/p 券商/n 自营/vn 股票/n 交易/vn 的/ude1 限制/vn  
 重要/a 资讯/n ：/wp 东兴/nt 证券/n K/vf 线/n 图/n 太/d 完美/a 了/y ！/wt 
 望/v 着/uzhe 窗外/s 黄色/n 的/ude1 银杏树/n 真/d 好看/a  
 今日/t 龙虎榜/n  
 东兴/nt 证券/n ：/wp 两/m 董事/n 同时/c 辞职/vi 为/p 重组/v 挪动/v 位置/n 。/wj 
 "/wyz 再/d 融资/vi 规模/n 竟/d 数/m 倍/q 于/p IPO/n   "/wyy "/wyz 次/qv 新/a +/m 定/v 增/v "/wyy "/wyz   双重/b 题材/n 最/d "/wyy  
 重磅/n ：/wp 科/n 创/vg 板/ng 板/ng 已/d 获/v 批/q ！/wt 年/qt 内/f 开/v 板/ng 推出/v 第一/m 批/q 企业/n  
 龙虎榜/n |/w |/w 放/v 量/n 大/d 跌/v   一/m 知名/a 游资/n 出/vf 货/n 2.85亿/m  
 29.58/m 满/a 仓/ng ，/wd 如何/ryv ？/ww 
 斜率/n 有所/v 缓和/an ，/wd 大盘/n 要/v 上/f 得/v 过/uguo 券商/n 这/rzv 关/v  
 601198:/m 东兴/nt 证券/n 关于/p 召开/v 2015年/t 第二/m 次/qv 临时/b 股东/n  
 我/rr 对/p 东兴/nt 证券/n 的/ude1 看法/n ，/wd 和/cc 大家/rr 共勉/vi ，/wd 周/nr1 一/m 证券/n 股/n 集/vg  
 打造/v 龙头/n ：/wp 各路/r 游资/n 同盟/n ：/wp 我们/rr 一路/mq 封/v 涨/vi 停/vi 好/a 吗/y 。/wj 
 东兴/nt 证券/n ，/wd 近日/t 无/v 战事/n ，/wd 高/ad 挂/v 免战牌/n  
 东兴/nt 证券/n 空中/s 加油/vi 结束/v ，/wd 明天/t 继续/v 拉/v 升/v 至/p 涨/vi 停/vi 板/ng ！/wt 
 今天/t 的/ude1 低点/n 没有/v 昨天/t 预期/v 的/ude1 低/a ，/wd 当然/d 高/a 点/qt 也/d 未/d 达/v 预/vg  
 签名/vi 墙/n ：/wp 号召/v 小/a 散/v 在/p 股东大会/n_new 投票/vi 否决/v 调/v 低/a 增发/v 价/n  
 【/wkz 讨论/v 】/wky 东兴复/nr 牌/n 后/f 高/ad 开/v 低/a 走/v ，/wd 你/rr 仍/d 看好/v 它/rr 的/ude1 未来/t  
 东兴/nt 证券/n (/wkz 601198/m )/wky 龙虎榜/n 数据/n (/wkz 11-19/m )/wky  
 东兴/nt 证券/n ，/wd 技术/n 好/a 的/ude1 人/n 可以/v 搏/vg 短/a ，/wd 积极/ad 参与/v ，/wd 30/m 以/p  
 龙虎榜/n |/w |/w 尾/q 盘/qv 突袭/vn   两/m 大/a 知名/a 游资/n 上演/v 强势/n 对/p 决/vg  
 601198:/m 东兴/nt 证券/n 关于/p 董事/n 辞职/vi 的/ude1 公告/n  
 券商/n 板块/n 龙头/n ：/wp 东方/s 不/d 败/vi (/wkz 东兴证券/nt )/wky 一/m 统/vi 江湖/n 。/wj 
 601198:/m 东兴/nt 证券/n 非公开/n_new 发行/v A/rzv 股/n 股票/n 预案/n (/wkz 修订/v 稿/ng )/wky  
 【/wkz 讨论/v 】/wky 东兴复/nr 牌/n 后/f 持续/vd 走/v 低/a   你/rr 仍/d 愿意/v 继续/v 坚守/v  
 券商/n 真/a 龙/n 东方/s 不/d 败/vi (/wkz 东兴证券/nt )/wky 已经/d 炼/v 成/v 葵花/n 宝典/nr2  
 东兴/nt 证券/n ：/wp 各路/r 游资/n 同盟/n ，/wd 我们/rr 一起/d 封/v 涨/vi 停/vi 。/wj 
 东兴/nt 证券/n 复/vg 牌/n 后/f 可能/v 出现/v 四/m 连/n 涨/vi  
 我/rr 今天/t 买进/v 绝不/d 会/v 成/v 接/v 盘/qv 侠/ng ，/wd 东方/s 不/d 败/vi 必/d 到/v 50/m 元/q 。/wj 
 东兴/ns 的/ude1 定向/d 增发/v 是/vshi 非常/d 有利于/v 公司/n 。/wj 
 东兴/nt 证券/n 今日/t 超大/b 单/b 流出/v 排名/vi 第6/m 名/q (/wkz 11-18/m )/wky  
 东兴/nt 证券/n (/wkz 601198/m )/wky 龙虎榜/n 数据/n (/wkz 11-18/m )/wky  
 东兴/nt 证券/n 后市/n 发展/vn  
 东兴/nt 证券/n 将/d 定/v 增/v 规模/n 下调/v 至/p 不/d 超/v 80亿/m  
 今早/t 买/v 入/v ，/wd 一/d 买/v 就/d 套/q ，/wd 怎么办/ryv ?/ww [/wkz 哭/v ]/wky [/wkz 哭/v ]/wky [/wkz 哭/v ]/wky [/wkz 哭/v ]/wky [/wkz  
 东方/s 不/d 败/vi :/wp 目标/n 50/m 元/q ，/wd 今天/t 涨/vi 停/vi ，/wd 一路顺风/vl 涨/vi  
 601198:/m 东兴/nt 证券/n 第三/m 届/q 董事会/n 第二十二/m 次/qv 会议/n 决/vg  
 601198:/m 东兴/nt 证券/n 关于/p 调整/v 非公开/n_new 发行/v 股票/n 发行/vn 价/n  
 东兴/nt 证券/n 今日/t 复/vg 牌/n  
 601198:/m 东兴/nt 证券/n 前次/t 募集资金/n_new 使用/v 情况/n 的/ude1 报告/n  
 东兴/nt 证券/n 18日/t 复/vg 牌/n   拟/v 下调/v 定/v 增/v 规模/n 及/cc 定/v 增/v 底价/n  
 601198:/m 东兴/nt 证券/n 复/vg 牌/n 提示/v 性/ng 公告/n  
 安心/ad 睡/v 5/m 天/qt ，/wd 开盘/vi 3/m 涨/vi 停/vi  
 公告/n 明明/d 写/v 含/v 停/vi 牌/n 当/v 曰/vg 五/m 个/q 交易/n 曰/vg 内/f 复/vg 牌/n ，/wd 11/m 号/q 停/vi  
 增发/v 价/n 降/v 为/p 19/m 元/q ！/wt 明天/t 跌/v 停/vi 还是/d 涨/vi 停/vi ！/wt 
 ——/wp 龙头/n 在/p 此/rzs   无/v 与/p 争锋/nr2 ——/wp  
 东兴/nt 证券/n 停/vi 牌/n 或/c 调减/v 募/vg 资/ng 规模/n   投/v 行/ng :/wp 定/v 增/v 询/vg 价/n 发行/v  
 东兴/nt 证券/n （/wkz 601198/m ）/wky 天/n 量/n 成交/v 彻底/ad 打开/v 股价/n 的/ude1 上涨/vn  
 ——/wp 今天/t 之后/f   无可/d 阻挡/v ——/wp  
 有感于/v 东兴/nt 证券/n 停/vi 牌/n 个中/r 缘由/n  
 《/wkz 18日/t 复/vg 牌/n 》/wky  
 17/m 晚/tg 出/vf 公告/n   18日周三/t 复/dg 盘/v   电话/n 打/v 过/uguo 了/y   态度/n 很/d 诚/a  
 刚刚/d 打电话/vi 了/y ，/wd 董事会/n 居然/d 还/d 没有/d 开/v ！/wt 电话/n 去/vf 骂/v 吧/y  
 牛皮/n 不/d 是/vshi 吹/v 的/ude1 ！/wt 火车/njtgj 不/d 是/vshi 推/v 的/ude1 ！/wt 买/v 买/v  
 我/rr 买/v 了/ule 300/m 股/q ，/wd 有人/r 要/v 吗/y ，/wd 我/rr 8500/m 卖/v 了/y ，/wd 连/ulian 证券/n 账/n  
 东兴/nt 证券/n 调/v 低/a 增发/v 价/n 和/cc 增发/v 规模/n 都/d 没有/v 关系/n 的/ude1 ，/wd 20/m  
 【/wkz 讨论/v 】/wky 五/m 连/n 板/ng 后/f 停/vi 牌/n ，/wd 究竟/d 有/vyou 何/ry 意图/n ？/ww 
 东兴/nt 证券/n ：/wp 星期一/t 涨/vi 停/vi ！/wt 成功率/n 100%/m ！/wt  
 停/vi 牌/n  
 东兴/nt 证券/n 今日/t 起/f 停/vi 牌/n   拟/v 调整/v 定/v 增/v 方案/n  
 601198:/m 东兴/nt 证券/n 股票/n 交易/n 异常/a 波动/vn 公告/n  
 IPO/n 重/d 启/v 后/f 券商/n 股/q 走势/n 分化/vi   东兴/nt 证券/n 连续/ad 涨/vi 停/vi  
 东兴/nt 证券/n 11日/t 起/f 停/vi 牌/n   拟/v 调整/v 定/v 增/v 方案/n  
 A/rzv 股/n 震荡/vn 巩固/v 年/qt 线/n   东兴/nt 证券/n ：/wp 新/a 牛市/n 尚/d 需/v 三/m 次/qv 洗礼/vn  
 龙虎榜/n |/w |/w 巨/ng 量/n 换/v 手/n   知名/a 游资/n 上演/v 强势/n 对/p 决/vg  
 东兴/nt 证券/n 拟/v 调整/v 定/v 增/v 方案/n   11日/t 起/f 停/vi 牌/n  
 东兴/nt 证券/n (/wkz 601198/m )/wky 龙虎榜/n 数据/n (/wkz 11-10/m )/wky  
 自选/vn 股/n 为什么/ryv 大都/ns 是/vshi 行业/n 涨幅/n 龙头/n ？/ww   为什么/ryv 也/d 是/vshi  
 券商/n 股/n 盘/qv 中/f 大/d 涨/vi   东兴/nt 证券/n 连续/a 5日/t 涨/vi 停/vi  
 艹/w     停/vi 牌/n 了/y  
 【/wkz 讨论/v 】/wky 东兴/nr 开/v 板/ng ，/wd 你/rr 会/v 选择/v 安心/ad 持/v 股/n 还/d 是/vshi 落/v 袋/ng 为/v  
 东兴/nt 证券/n 今日/t 超大/b 单/b 流入/v 排名/vi 第7/m 名/q (/wkz 11-10/m )/wky  
 IPO/n 将/d 成为/v 四/m 季度/n 发/v 力/vg 契机/n  
 明天/t 估计/v 要/v 开/v 板/ng 了/y  
 【/wkz 讨论/v 】/wky 拥有/v 券商/n 和/p 次/qv 新/a 股/n 双重/b 身份/n 的/ude1 东兴/nr 会/v 持续/vi  
 券商/n 股/q 强者/n 恒/ag 强/ng   东兴/nt 证券/n 等/udeng 涨/vi 停/vi  
 券商/n 股/n 再度/d 大/a 涨/vi   东兴/nt 证券/n 等/udeng 2/m 股/q 涨/vi 停/vi  
 希望/v 下/vf 周/nr1 东兴/nt 证券/n 用/p 涨/vi 停/vi 拉开/v  
 眼下/t 不算/v 安全期/t ，/wd 边/d 上涨/vi 边/d 锯/v 胳膊/n 锯/v 腿/n ！/wt ！/wt  
 东兴/nt 证券/n 小/a 盘/qv 券商/n 能/v 上百/m 元/q 榜/n 吗/y  
 券商/n 股/q 板块/n 主力/n 筹码/n 稳定/v 度/qv 排名/vi 前/f 10/m 的/ude1 股票/n  
 为什么/ryv 说/v 高喊/v IPO/n 重/d 启/v 是/vshi 利好/a 自欺欺人/vl  
 东兴/nt 证券/n (/wkz 601198/m )/wky 龙虎榜/n 数据/n (/wkz 11-06/m )/wky  
 牛/n 至/p 中海/nz 网络/n 科技/n ，/wd 未来/t 两百/m 元/q 牛/n 股/n ！/wt 大/a 上海/ns 国企/n  
 [/wkz   点评/v 新/a 股/n 发行/vn 制度/n 改革/vn ]/wky 在/p 市值/n 配售/vn 条件/n 下/vf “/wyz 中/f  
 事物/n 都/d 有/vyou 两/m 面/q  
 龙虎榜/n |/w |/w 连续/ad 涨/vi 停/vi   机构/n 出/vf 货/n 游资/n 抢/vd 筹/v  
 【/wkz 讨论/v 】/wky 10月/新增 利润/n 环/v 比/p 大/a 增/v ，/wd 东兴/ns 的/ude1 目标/n 位/q 在/p 哪/ry ？/ww 
 狗/n 日/qt 的/ude1 券商/n ，/wd 机构/n ，/wd 主力/n 提前/vd 知道/v IPO/n 重/d 启/v ，/wd 恶/ad 炒/v  
 券商/n 股/n 再度/d 走/v 强/ng   本轮/r 立足/vi 主线/n 地位/n ！/wt ！/wt ！/wt  
 东兴/nt 证券/n 10月/新增 净利/n 1.41亿/m 环/q 比/p 增/v 54%/m  
 【/wkz 讨论/v 】/wky 多重/b 利好/n 来/vf 袭/v ，/wd 东兴/ns 的/ude1 后市/n 能/v 持续/vd 走/v 强/a 吗/y  
 11.5/m 复/dg 盘/v ：/wp 投资/v 的/ude1 眼光/n 周期/n 要/v 放/v 远/a 点/qt 了/y   目前/t 资金/n  
 601198:/m 东兴/nt 证券/n 2015年10月/t 财务/n 数据/n 简报/n  
 券商/n 股/q 全线/n 走/v 强/ng   东兴/nt 证券/n 涨/vi 停/vi  
 关注/v 遭/v 错/vd 杀/v 的/ude1 券商/n 股/q 应/v 为/v 最/d 优/ag 选择/v  
 现在/t 着手/v 全/a 仓/ng 介入/v 证券/n 类/n 个/q 股/n  
 为什么/ryv 要/v 关注/v 券商/n 类/n 个/q 股/n ？/ww 
 证券/n 股/q 爆发/v   东兴/nt 证券/n 涨/vi 停/vi  
 中/b 轴/n 附近/f 震荡/vi ，/wd 持/v 股/n 等待/v  
 我/rr 算是/v 卧倒/vi 在/p 你/rr 这/rzv 只/q 股/n 上/vf 了/ule [/wkz 哭/v ]/wky  
 大/a 股东/n 资源/n 丰富/a ，/wd 投/v 行/ng 、/wn 资/ng 管/v 业务/n 受益/vi  
 前/f 三/m 季度/n 营业/vn 收入/n 同比/n 增长/v 135.19%/m ，/wd 净利润/n 同比/n  
 601198:/m 东兴/nt 证券/n 2015年/t 第三/m 季度/n 季报/n  
 券商/n 股/n 的/ude1 机会/n 以及/cc 与/p 刘安民/nr 先生/n 观点/n 的/ude1 不同/a  
 万向/nz 的/ude1 逻辑/n ，/wd 券商/n 的/ude1 逻辑/n 和/cc 大盘/n 的/ude1 逻辑/n  
 东兴/nt 证券/n 9月/t 净利/n 下降/vi 逾/vg 两/m 成/q   券商/n 整体/n 业绩/n 难/ad 言/vg 乐/ng  
 601198:/m 东兴/nt 证券/n 2015年9月/t 财务/n 数据/n 简报/n  
 601198:/m 东兴/nt 证券/n 关于/p 公司/n 高级管理/n_new 人员/n 辞职/vi 的/ude1 公/ng  
 这/rzv 二/m 天/qt 来/vf 了/ule 好多/m 陌生人/n  
 东方/s 资产/n 最后/f 的/ude1 增/vd 持/v 期限/n 是/vshi 10月/新增 8/m 号/q 。/wj 如果/c 东方/s 资/ng  
 探寻/v 次/qv 新/a 股/q 国企/n 改革/vn 投资/vn 亮点/n  
 东兴/nt 证券/n 的/ude1 大/a 股东/n 7月10日/t ，/wd 承诺/v 未来/t 3/m 个/q 月/n 内/f 增/v 持/v  
 啊/e 什么/ry 情况/n 啊/e 让/v 我/rr 有/vyou 种/q 惊喜/a 的/ude1 感觉/n 。/wj 
 《/wkz A/rzv 》/wky  
 老魏/nr 啊/y 收拾/v 好/a 行装/n 赶快/d 跑/v 路/n 吧/y ；/wf 抓/v 你/rr 的/ude1 车/n 就/d 在/p 楼下/s  
 沪/b 指/v 缩量/n_new 险/ng 守/v 3000/m 点/qt   空/ng 方/d 衰竭/vi 底部/f 渐/d 近/a  
 东兴/nt 证券/n ：/wp 三/m 大/a 主线/n 有望/v 穿越/v 牛/n 熊/nr1 周期/n  
 好久/m 不见/v ，/wd 回家/vi 看看/v  
 沪/b 指/v 险/ng 守/v 3000/m 点/qt ：/wp 七/m 成/q 投资者/n 今日/t 看跌/v   四/m 成/q 投资/n  
 沪/b 指/v 微涨/v 0.15%/m 险/ng 守/v 3000/m 点/qt  
 沪市/n 缩量/n_new 险/ng 守/v 3000/m 点/qt   空/ng 方/d 衰竭/vi 底部/f 渐/d 近/a  
 农民工/n 真/d 不/d 该/v 炒股/vi ，/wd 辛辛苦苦/z 拿/v 出/vf 这/rzv 几/m 年/qt 的/ude1 积蓄/n ，/wd  
 东兴/nt 证券/n 今日/t 超大/b 单/b 流入/v 排名/vi 第16/m 名/q (/wkz 09-09/m )/wky  
 东兴/nt 证券/n 8月/t 净利/n 1.11亿/m 元/q   环/v 比/p 降/v 67%/m  
 601198:/m 东兴/nt 证券/n 2015年8月/t 财务/n 数据/n 简报/n  
 今天/t 证券/n 板块/n 强势/n 拉/v 升/v ，/wd 其中/rz 东兴/nt 证券/n （/wkz 601198/m ）/wky  
 601198:/m 东兴/nt 证券/n 关于/p 继续/v 与/p 中国/ns 证券/n 金融/n 股份/n 有/vyou  
 东兴/nt 证券/n 董事长/n 魏庆华/nr 你/rr 好/a 大/a 胆子/n ！/wt 刻意/d 做/v 空/ng 中国/ns  
 601198:/m 东兴/nt 证券/n 关于/p 2015年/t 半/m 年度/n 报告/n 的/ude1 补充/vn 公/ng  
 严查/v 东兴/ns ！/wt 带头/vi 恶意/d 做/v 空/a ！/wt 
 在/p 暴跌/vi 开始/v 的/ude1 6月15日/t ，/wd 中/b 金/b 所/usuo 发布/v 的/ude1 股指/n 期货/n 持/v  
 我/rr 没有/d 经历/v 从/p 千/m 股/q 涨/vi 停/vi 到/v 跌/v 停/vi ，/wd 当时/t 在/p 周四/t 清仓/vi 的/ude1  
 当前/t 每次/r 利好/n 都/d 是/vshi 出局/vi 良机/n   总体/n 上/f 我/rr 还是/d 看/v 空/ng 。/wj 
 【/wkz 讨论/v 】/wky 券商/n 股/n 已经/d 走/v 熊/n ，/wd 后市/n 大盘/n 怎么/ryv 走/v ？/ww 
 姐/n 26.2/m 买进/v 来/vf 就/d 站岗/vi 到/p 现在/t ，/wd 从/p 51200/m 点/qt 到/v 现在/t 从/p  
 五/m 大/a 券商/n 又/d 在/p 呼吁/v 降/v 准/a 了/y 。/wj 按照/p 当前/t 的/ude1 流动性/n 情况/n  
 机构/n ：/wp 市场/n 再度/d 出现/v 恐慌/an 心理/n   信心/n 比/p 黄金/n 更/d 重要/a  
 