次/qv 新/a 股/n 小/a 盘/qv 2.6亿/m 杭州/ns 银行/n 业绩/n 1.7/m 元/q 发行价/n 14.39/m  
 -/wp >/w 华泰证券/nt +/m 美国/nsf 金融/n 科技/n 企业/n 颠覆/v “/wyz 金融/n 系统/n  
 ≈/m 华泰证券/nt +/m 美国/nsf 金融/n 科技/n 企业/n 颠覆/v “/wyz 金融/n 系统/n ”/wyy  
 历史/n 总/d 是/vshi 惊人/a 的/ude1 相似/a ！/wt 目前/t 看来/v 大盘/n 在/p 复/dg 1999年/t 5/m  
 拉/v 升/v 保险/n 后/f 拉/v 升/v 银行/n 、/wn 拉/v 升/v 银行/n 后/f 拉/v 升/v 有色/b 、/wn 拉/v 升/v  
 融资/vi 客/ng 决战/vi 国家/n 指数/n 牛/nr1 系列/n ！/wt 历史/n 总/d 是/vshi 惊人/a 的/ude1 相似/a  
 62亿/m 的/ude1 超级/b 大盘/n 垃圾/n 股/q ，/wd 接近/v 40/m 倍/q 的/ude1 超高/b 市/n 盈/vg 率/v    
 券商/n 股/q 值得/v 逐步/d 全/a 仓/ng 买入/v 和/cc 拼命/d 捂住/v 的/ude1 根本/a 原因/n  
 铁心/v 陪/v 股/n 友/ng 走/v 完/vi 东方证券/nt 从/p 现价/n 到/v 30/m 元/q 全程/n  
 600958:/m 东方证券/nt 关于/p 非公开/n_new 发行/v A/rzv 股/n 股票/n 申请/v 获得/v  
 换/v 个/q 牛/n 逼/v 董事长/n 。/wj 
 东/f 券/ng ./wj 分享/v   皇城/ns 金枝玉叶/nl   却/d 是/vshi 贱/a 奴/ng 使女/n 身价/n  
 东方证券/nt 大/a 资金/n 高位/n 大宗/m 折价/vi 10%/m 不/d 断/v 、/wn 减/v 持/v ！/wt 香/n  
 东方证券/nt ：/wp 结构/n 牛市/n   关注/vn 证券/n (/wkz 6/m 股/q )/wky  
 东方证券/nt ~/w 夜/tg 梦/n [/wkz 7/m 股/q ]/wky 缘/n 者/k 交流/v   只/d 看/v 后市/n 牛/nr1 熊/n  
 实战/n 炒股/vi 口/n 决/vg ：/wp   十四/m 工作/vn 线/n ，/wd 来回/vd 做/v 波段/n ；/wf 突破/v  
 东方证券/nt (/wkz 600958/m )/wky 融资/vi 融/vi 券/ng 信息/n (/wkz 09-21/m )/wky  
 东方证券/nt 定/v 增/v 过/uguo 会/v  
 东方证券/nt 百亿/m 定/v 增/v 被/pbei 指/v 套/q 利/n 游戏/n ：/wp 参与/v 认购/v 股东/n 去/vf  
 东方证券/nt (/wkz 600958/m )/wky 大宗/m 交易/vn 数据/n 一览/n (/wkz 09-20/m )/wky  
 东方证券/nt ~/w 拉/v 板/ng 惊/v 艳/ad 还要/v 涨/vi   只/d 看/v 板块/n 个/q 股/n 争霸/v  
 东方证券/nt 非公开/n_new 发行/v A/rzv 股/n 申请/v 获/v 中/b 证/n 监/vg 审核/v 通过/v  
 东方证券/nt ：/wp 定/v 增/v 事宜/n 获/v 证监会/n 通过/v  
 东方证券/nt 非公开/n_new 发行/v A/rzv 股/n 申请/v 获得/v 中/b 证/n 监/vg 发行/v 审核/v  
 [/wkz 满/v 仓/ng 加油/vi ]/wky 请问/v 各位/rr 高手/n 们/k ，/wd 此/rzs 股/n 是否/v 会/v 枯木逢春/vl  
 600958:/m 东方证券/nt 关于/p 非公开/n_new 发行/v A/rzv 股/n 股票/n 申请/v 获得/v  
 东方证券/nt (/wkz 600958/m )/wky 大宗/m 交易/vn 数据/n 一览/n (/wkz 09-18/m )/wky  
 上证/n 50/m 指数/n 2450/m 点/qt ，/wd 东方证券/nt 的/ude1 股价/n 水平/n 处于/v 指数/n  
 东方证券/nt (/wkz 600958/m )/wky 融资/vi 融/vi 券/ng 信息/n (/wkz 09-13/m )/wky  
 炒股/vi 2017年/t 上市/vn 证券/n 股/q 价格/n 对/p 比/p 601881/m 一/m 600909/m 一/m  
 错过/v 了/ule 锂/n 矿/n 、/wn 钴/ng 矿/n 翻/v 倍/q 机会/n ，/wd 一定/d 要/v 抓住/v 钛/n 矿/n 翻/v 倍/q  
 东方证券/nt 8月份/t 非/b 合并/vn 净利润/n 为/p 1.85亿/m 元/q  
 东方证券/nt 8月/t 净利润/n 升/v 近/a 6.3/m 倍/q 至/p 1.9亿/m 人民币/n  
 东方证券/nt (/wkz 600958/m )/wky 融资/vi 融/vi 券/ng 信息/n (/wkz 09-08/m )/wky  
 沪/b 指/v 震荡/vn   创业板/n_new 走/v 强/ng  
 东方证券/nt (/wkz 600958/m )/wky 融资/vi 融/vi 券/ng 信息/n (/wkz 09-07/m )/wky  
 坚守/v 次/qv 股/n 的/ude1 举/v 个/q 手/n ，/wd 胆大/a 的/ude1 报/n 下/vf 成本价/n 。/wj 
 600958:/m 东方证券/nt 2017年8月/t 财务/n 数据/n 简报/n  
 东方证券/nt 8月/t 净利/n 环/v 比/p 增/v 逾/vg 六/m 成/q  
 东方证券/nt 8月/t 净利润/n 同比/n 增/v 6.2/m 倍/q 至/p 1.85亿/m 元/q  
 欧阳琛/nr 接替/v 吕再裕/nr 获/v 委任/v 为/p 东方证券/nt 授权/v 代表/n  
 欧阳琛/nr 接替/v 吕再裕/nr 获/v 任/v 东方证券/nt 授权/v 代表/n  
 东方证券/nt 李志强/nr 辞/v 任/v 独立/v 非/b 执/v 董/nr1  
 价值/n 投资/vn 首选/vn 分红/n 率/v 40%/m ，/wd 错过/v 茅台/nz ！/wt 不要/d 错过/v 陕/b  
 熊市/n 是/vshi 个/q 好/a 东西/n ，/wd 没有/v 熊市/n ，/wd 哪/ry 有/vyou 便宜/a 的/ude1 股票/n ？/ww 
 东方证券/nt 8月11日/t 盘/ng 中/f 跌幅/n 达/v 5%/m  
 东方证券/nt (/wkz 600958/m )/wky 大宗/m 交易/vn 数据/n 一览/n (/wkz 08-31/m )/wky  
 李志强/nr 辞/v 任/v 东方证券/nt 独立/v 非执行董事/n_new 等/udeng 职务/n  
 东方证券/nt 8月28日/t 盘/ng 中/f 涨/vi 停/vi  
 14/m 元/q 下方/f 建/v 仓/ng 完毕/vi 东方证券/nt ，/wd 满/v 仓/ng ！/wt 
 东方证券/nt ：/wp 上半年/t 净利/n 同比/n 增/v 37%/m   证金/nr2 公司/n 增/v 持/v 逼/v  
 中报/n 速递/vn ：/wp 东方证券/nt 2017年上半年/t 盈利/vi 17.55亿/m 元/q  
 东方证券/nt (/wkz 600958/m )/wky 融资/vi 融/vi 券/ng 信息/n (/wkz 08-24/m )/wky  
 东方证券/nt “/wyz 14/m 东/f 证/n 债/n ”/wyy 最终/d 回/v 售/v 数量/n 为/p 0/m 手/n  
 东方证券/nt (/wkz 600958/m )/wky 大宗/m 交易/vn 数据/n 一览/n (/wkz 08-22/m )/wky  
 本/rz 周/qt 必/d 上/vf 16/m 不/d 上/vf 我/rr 吃/v 十/m 斤/q 屎/n  
 东方证券/nt (/wkz 600958/m )/wky 融资/vi 融/vi 券/ng 信息/n (/wkz 08-18/m )/wky  
 东方证券/nt 将/d 于/p 8月28日/t 兑付/v “/wyz 14/m 东/f 证/n 债/n ”/wyy 利息/n  
 东方证券/nt (/wkz 600958/m )/wky 融资/vi 融/vi 券/ng 信息/n (/wkz 08-16/m )/wky  
 东方证券/nt (/wkz 600958/m )/wky 融资/vi 融/vi 券/ng 信息/n (/wkz 08-11/m )/wky  
 东方证券/nt ：/wp 上半年/t 净利/n 17.55亿/m 元/q   同比/n 增/v 37%/m  
 证监会/n 严打/v 再/d 融资/vi 灰色/n 地带/n   东方证券/nt 120亿/m 定/v 增/v 临/v  
 600958:/m 东方证券/nt 关于/p 非公开/n_new 认购/v 对象/n 申能/nz (/wkz 集团/n )/wky  
 600958:/m 东方证券/nt 2017年7月/t 财务/n 数据/n 简报/n  
 东方证券/nt 7月/t 净利润/n 1.13亿/m 元/q 人民币/n  
 60/m 分钟/qt 看/v 明天/t 探/v 底/f 回升/v  
 证券/n 指数/n 看/v 今天/t 证券/n 仙人/n 指/v 路/n  
 600958:/m 东方证券/nt 2016年/t 年度/n 权益/n 分派/v 实施/v 公告/n  
 居然/d 还/d 在/p 放/v 量/n ./wj 放心/vd 加/v 仓/ng  
 基金/n 抱/v 团/n 炒/v 个/q 股/n 是/vshi 中国式/n 庞/nr1 氏/ng 骗局/n ，/wd 隐患/n 危害/v 大/a 95/m  
 600958:/m 东方证券/nt 关于/p 收到/v 《/wkz 中国证监会/nt 行政/n 许可/vi  
 东方证券/nt 挖/v 出/vf 6/m 年/qt 资深/b 老鼠/n 仓/ng   6/m 名/q 高/a 管/v 年薪/n 超/h 400万/m  
 券商/n 资/ng 管/v 首/m 例/q 夫妻/n 档/ng 老鼠/n 仓/ng 案/ng 告/v 破/v ：/wp 老江湖/n 用/p 近/a 40/m  
 600958:/m 东方证券/nt 2017年/t 半/m 年度/n 业绩/n 快报/nthk 公告/n  
 因为/p 不同/a 的/ude1 人/n 对/p 伟大/a 卓越/a 和/cc 优秀/a 的/ude1 表/n 准/a 不/d 一样/uyy ，/wd 需/v  
 东方证券/nt 6月/t 净利润/n 按/p 年/qt 跌/v 83.5%/m 至/p 5.4亿/m 人/n 币/ng  
 东方证券/nt 母公司/n 6月/t 净利润/n 环/v 比/p 增长/v 2.4/m 倍/q  
 周/nr1 一/m 高/a 开/v 低/a 走/v ？/ww 冲/v 高/a 我/rr 就/d 出/vf [/wkz 大笑/v ]/wky [/wkz 大笑/v ]/wky [/wkz 大笑/v ]/wky  
 今天/t 新/d 低/a  
 600958:/m 东方证券/nt 关于/p 中国证监会/nt 受理/v 公司/n 非公开/n_new  
 市场/n 不/d 能/v 再/d 遭受/v 惊扰/v 了/y ！/wt 
 东方证券/nt 5月/t 净利润/n 环/v 比/p 上升/vi 8.45/m 倍/q 至/p 1.58亿/m 元/q  
 600958:/m 东方证券/nt 2016年/t 年度/n 股东大会/n_new 决议/n 公告/n  
 温馨/a 提示/vn ，/wd 东方证券/nt 持有/v 首创股份/nt 大量/m 股权/n ，/wd 此/rzs 股/n  
 浦东/nt 金桥/n 年内/t 清仓/vi 东方证券/nt 股票/n  
 （/wkz 图/n ）/wky 东方证券/nt 近期/t 资金/n 进出/v 及/cc 个人/n 想法/n  
 600958:/m 东方证券/nt 2017/m 年度/n 非公开/n_new 发行/v A/rzv 股/n 股票/n 预案/n  
 东方证券/nt 拟/v 发行/v 不/d 超过/v 8亿/m 股/q A/rzv 股/n 筹资/vi 不/d 多/a 于/p 120亿/m  
 600958:/m 东方证券/nt 2017年4月/t 财务/n 数据/n 简报/n  
 本/rz 周/nr1 券商/n 反弹/vi 可/v 期/qv ！/wt 
 东方证券/nt 买/v A/rzv 股/n 不如/c 买/v H/o 股/n ！/wt H/o 股/n 才/d 7/m 元/q ！/wt 
 老/a 千/m 股/q   东方证券/nt 。/wj 新/d 发现/v 的/ude1 老/a 千/m 股/q 。/wj   一直/d 自/p 买/v 自/p  
 投资/vn 管理/vn 能力/n 突出/a ，/wd A/rzv   H/o 上市/vi 蓄/v 力/n 迈步/vi 发展/v  
 600958:/m 东方证券/nt 2017年/t 次级债券/n_new (/wkz 第一/m 期/qv )/wky 发行/v 结/v  
 东方证券/nt ：/wp 一/m 季度/n 净利/n 翻番/vi   证金/nr2 公司/n 小幅/d 增/v 持/v  
 紧急/a 通告/n ：/wp 立即/d 抢购/v 处于/v 历史/n 低价/n 的/ude1 金钼股份/nt 6019/m  
 中国/ns 需/v 重新/d 考虑/v 宏观/n 调控/vn   做/v 一/m 次/qv 杠杆/n 乾坤/n 大/d 挪/v 移/v  
 东方证券/nt (/wkz 600958/m )/wky 大宗/m 交易/vn 数据/n 一览/n (/wkz 04-21/m )/wky  
 600958:/m 东方证券/nt 2017/m 年度/n 第一/m 季度/n 业绩/n 快报/nthk 公告/n  
 东方证券/nt ：/wp 一/m 季度/n 净利/n 8.44亿/m   同比/n 翻/v 倍/q  
 东方证券/nt (/wkz 600958/m )/wky 大宗/m 交易/vn 数据/n 一览/n (/wkz 04-17/m )/wky  
 誓死/d 捍卫/v 自己/rr 投票/vi 的/ude1 权利/n [/wkz 困顿/an ]/wky [/wkz 困顿/an ]/wky [/wkz 困顿/an ]/wky [/wkz 困/vi  
 求/v 万/m 人/n 回帖/n 涵/vg ，/wd 呼吁/v 大家/rr 抵制/v 东方证券/nt 的/ude1 为/p 定/v 增高/vi  
 东方证券/nt (/wkz 600958/m )/wky 大宗/m 交易/vn 数据/n 一览/n (/wkz 03-20/m )/wky  
 《/wkz 券商/n 板块/n 及/cc ST/a 脱帽/vi 概念/n 要/v 开始/v 注意/v 》/wky  
 东方证券/nt (/wkz 600958/m )/wky 大宗/m 交易/vn 数据/n 一览/n (/wkz 03-14/m )/wky  
 （/wkz 图/n ）/wky 东方证券/nt 3.23/m 解禁/vn 股东/n 及/cc 数量/n 一览/n -/wp 按/p 数量/n  
 东方证券/nt (/wkz 600958/m )/wky 大宗/m 交易/vn 数据/n 一览/n (/wkz 03-13/m )/wky  
 “/wyz 我/rr 12月/t 的/ude1 所有/b 文章/n 对/p 大盘/n 很/d 重要/a ”/wyy  
 东方证券/nt (/wkz 600958/m )/wky 大宗/m 交易/vn 数据/n 一览/n (/wkz 03-07/m )/wky  
 东方证券/nt 2月/t 实现/v 净利润/n 约/d 1.26亿/m 元/q  
 600958:/m 东方证券/nt 2017年2月/t 财务/n 数据/n 简报/n  
 15/m 块/q 7/m 以下/f 全/d 收/v       想/v 卖/v 的/ude1 快/a 卖/v 呦/e 嘿嘿嘿/o  
 东方证券/nt 公司/n 21.83/m 建/v 仓/ng 到/v 3月/t 23/m 正式/ad 满/v 一/m 年/qt ，/wd 看看/v  
 600958:/m 东方证券/nt 关于/p 召开/v 2017年/t 第一/m 次/qv 临时/b 股东/n  
 600958:/m 东方证券/nt 关于/p 股东/n 权益/n 变动/vn 的/ude1 提示/vn 性/ng 公告/n  
 东方证券/nt 去年/t 净利/n 大幅/d 下滑/vi 68.33%/m   定增/nr2 120亿/m 割/v 韭/w  
 东方证券/nt 股民/n 成/v 纤夫/n ：/wp 股市/n 提款/vi 300亿/m 市值/n 蒸发/vi 140/m  
 券商/n 定/v 增/v 太/d 疯狂/a ！/wt 东方证券/nt 拟定/v 增/v 120亿/m   申万宏源/nt  
 东方证券/nt 定/v 增/v 120亿/m 割/v 韭菜/n   三/m 股东/n 豪/ag 夺/v 股民/n 2.6亿/m  
 东方证券/nt (/wkz 600958/m )/wky 大宗/m 交易/vn 数据/n 一览/n (/wkz 02-23/m )/wky  
 华鑫/nr2 证券/n 借/v 道华鑫/nr 股份/n   将/d 成/v 最/d 小/a 盘/qv 券商/n ！/wt ！/wt ！/wt  
 东方证券/nt (/wkz 600958/m )/wky 大宗/m 交易/vn 数据/n 一览/n (/wkz 02-21/m )/wky  
 散/v 户/q 们/k 大家/rr 一起/d 团结/a 举报/vn 东方证券/nt 的/ude1 高位/n 减/vd 持/v 低位/n  
 东方证券/nt 就/d 是/vshi 证券/n 股/n 中/f 的/ude1 极品/n 垃圾/n ！/wt 
 东方证券/nt 拟定/v 增/v 募/vg 资/ng 120亿/m 元/q   大/a 股东/n 认购/v 逾/vg 2亿/m 股/q  
 啥/ry 也/d 不/d 说/v 了/y ，/wd 等/v 着/uzhe 复/nr1 牌/n 数/m 板/q 好/a 了/y ，/wd 1234567......./m  
 下/f 周/nr1 复/vg 牌/n 等/udeng 着数/n 板/ng 了/y  
 东方证券/nt 拟定/v 增/v 募/vg 资/ng 120亿/m  
 600958:/m 东方证券/nt 复/vg 牌/n 提示/v 性/ng 公告/n  
 600958:/m 东方证券/nt 关于/p 筹划/v 非公开/n_new 发行/v A/rzv 股/n 股票/n 事项/n  
 东方证券/nt A/rzv 股/n 15.21/m 元/q ，/wd 港股/n 东方证券/nt 7.54/m 元/q ！/wt 
 刚/d 收到/v 内幕/n ，/wd 收盘/vi 后/f 停/vi 牌/n ，/wd 拟/v 增发/v 股份/n  
 600958:/m 东方证券/nt 重大/a 事项/n 停/vi 牌/n 公告/n  
 内部/f 消息/n ，/wd 360/m 借/v 壳/ng  
 上市/vn 券商/n 业绩/n 组团/vi 下滑/vi ：/wp 东方证券/nt 净利润/n 跌/v 68%/m 居/v  
 东方证券/nt (/wkz 600958/m )/wky 解禁/vi 股/q 信息/n (/wkz 03-23/m )/wky  
 东方证券/nt 业绩/n 滑坡/vi 谋/v 融资/vi   股东/n 欲/d 套/v 现/tg 超/v 3亿/m 元/q  
 600958:/m 东方证券/nt 关于/p 持/v 股/n 5%/m 以上/f 股东/n 减/vd 持/v 股份/n 计/vi  
 600958:/m 东方证券/nt 2016年/t 年度/n 业绩/n 预/d 减/v 公告/n  
 大胆/ad 潜伏/v :/wp   怎么/ryv 跌/v 的/ude1 就/d 会/v 怎么/ryv 涨/vi 上去/vf （/wkz 荐/vg 股/n ）/wky  
 东方证券/nt (/wkz 600958/m )/wky 大宗/m 交易/vn 数据/n 一览/n (/wkz 01-18/m )/wky  
 东方证券/nt 去年12月/t 净利润/n 按/p 月/n 跌/v 24%/m  
 每/rz 次/qv 到/v 波段/n 底部/f ，/wd 各种/rz 妖魔鬼怪/nl 就/d 出来/vf 了/y  
 心电图/n  
 半死不活/nl 半/m 个/q 月/n   昨日/t 卖/v   今日/t 大/d 涨/vi 一个/mq 给/p 我/rr 看/v 看/v 后/f  
 大家/rr 的/ude1 成本/n 是/vshi 多少/ry ？/ww 
 明天/t 关注/v 券商/n 股/q ，/wd 东方证券/nt 有/vyou 涨/vi 停/vi 迹象/n 。/wj 
 日/b 周/n kdj/n 直到/v 顶/ng ，/wd 明天/t 平/v 开/v 一路/mq 向/p 南/b 下/f ，/wd 或者/c 低/ad 开/v  
 为何/ryv 总/d 有/vyou 人/n 拿/v 东方/s 港股/n 比/v ，/wd 大家/rr 讨论/v 下/vf  
 上海/ns 银行/n ，/wd 东方证券/nt  
 600958:/m 东方证券/nt 2016年/t 短期/b 公司/n 债券/n (/wkz 第二/m 期/qv )/wky 发/v  
 70/m 不/d 能/v 破/v  
 水/n 至/p 清/a 而/cc 无/v 鱼/n  
 真/d 看好/v ，/wd 明天/t 15.72/m 绝对/d 买/v 得/ude3 到/v [/wkz 微笑/vi ]/wky 今天/t 不/d 被/pbei 骗/v  
 下/f 周/nr1 大盘/n 3/m 浪/n 下跌/vi 开始/v ！/wt 跌倒/vi 哪/y ，/wd 天/qt 知道/v ，/wd 3100/m 有/vyou  
 最后/f 靠/v 的/ude1 是/vshi 意志/n 力/n  
 买/v 入/v 东方证券/nt 的/ude1 原因/n :/wp 1月/t 线/n kdj/n 低位/n 金/nr1 叉/n 。/wj 月/n 线/n 有/vyou  
 深/a 港/n 通/v ，/wd 券商/n 的/ude1 利好/a 在/p 哪里/rys 呢/y  
 券商/n 龙尾/n   东方证券/nt   证/vg 金/ng 最近/t 加/v 仓/ng   非/b 融资/vn 标的/n   最/d  
 自/p 买/v 了/ule 东方证券/nt 2/m 年/qt ，/wd 今天/t 是/vshi 板块/n 里/f 涨幅/n 排/v 前面/f 的/ude1  
 横/dg 有/vyou 多/m 长/a 竖/n 有/vyou 多/m 高/a ，/wd 股市/n 定律/n  
 600958:/m 东方证券/nt 关于/p 董事会秘书/n_new 辞职/vi 及/cc 聘任/v 新/a 董/nr1  
 哥/n 成本/n 28.65/m 元/q   还有/v 比哥高/nrf 点/n 吗/y   进来/vf 报/n 个/q 到/v   抱/v 头/n  
 星期五/t ，/wd 东方证券/nt 应该/v 涨/vi 百分之/m 五/m 以上/f ！/wt 
 600958:/m 东方证券/nt 2016年/t 次级债券/n_new (/wkz 第一/m 期/qv )/wky 在/p 上海/ns  
 600958:/m 东方证券/nt 2016年/t 次级债券/n_new (/wkz 第一/m 期/qv )/wky 发行/v 结/v  
 600958:/m 东方证券/nt 关于/p 持/v 股/n 5%/m 以上/f 股东/n 股份/n 变动/vn 的/ude1  
 19.98/m 的/ude1 本/n ，/wd 你们/rr 呢/y ？/ww 
 一个/mq 震/vi 仓/ng ，/wd 上下/f 也/d 就/d 3/m 个/q 点/qt ，/wd 你/rr 这/rzv 喷/v 的/ude1 ，/wd 多/d 大/a 仇/n 啊/y  
 东方证券/nt (/wkz 600958/m )/wky 大宗/m 交易/vn 数据/n 一览/n (/wkz 11-16/m )/wky  
 8月/t 15/m 号/q 套/v 了/ule 不少/m 人/n ，/wd 没/d 量/v 上/f 不/d 去/vf  
 一个/mq 月/n 后/f 的/ude1 东方证券/nt 是/vshi 什么/ry 价格/n ？/ww 大家/rr 猜猜/v 看/v ！/wt 
 现在/t 可能/v 不/d 理解/v ，/wd 一个/mq 月/n 后/f 会/v 明白/an 。/wj   LZ/n 抄/v 对了/vl 。/wj  
 预测/v :/wp 周四下午/t 或者/c 周五上午/t 拉/v 涨/vi 停/vi !/wt 
 东方证券/nt 购/vg 三/m 龙/nr1 国际/n 28.4%/m 股权/n 或/c 将/d 联手/vi 中/f 南/b 证券/n  
 开/v 个/q 贴/v ，/wd 正式/ad 宣告/v 今天/t 进驻/v ！/wt 
 东方证券/nt ：/wp 对比/v 一下/mq 所有/b 券商/n 股/q 走势/n 和/cc 东方证券/nt 走/v  
 600958:/m 东方证券/nt 关于/p 东/f 证/n 资本/n 下属/v 公司/n 购买/v 叁/m 龙/n  
 券商/n 股/n 我/rr 只/d 看/v 好/a 低/a 介/ng 的/ude1 东北证券/nt 大/a 股东/n 亚泰集团/nt 东/f  
 近期/t 涨幅/n 过/uguo 大/a ，/wd 今天/t 必然/d 跟随/v 主/ag 板/ng 回/v 调/v 。/wj 
 东方证券/nt 21.59亿/m 股/q 限售/n_new 股/n 解禁/vi   文新/nr2 集团/n 拟/v 减/v 持/v 20/m  
 600958:/m 东方证券/nt 关于/p 收到/v 次级债券/n_new 挂牌/vd 转让/v 无异/vi  
 自/p 营/n 贡献/n 占/v 比/p 下降/vi ，/wd H/o 股/n IPO/n 增/v 厚/a 资本/n  
 11.4/m   机构/n 荐/vg 股/n 一览/n ：/wp 1/m 只/q 股票/n 预计/v 上涨/vi 超过/v 50%/m  
 东方证券/nt 10月/新增 非/b 合并/vn 净利润/n 约/d 1.23亿/m 元/q  
 注意/v  
 问/v 你们/rr 一个/mq 问题/n ，/wd 为什么/ryv 明明/d 知道/v 东方/s 是/vshi 劵/w 商/n 当中/f  
 信/n 者/k 自信/v 不/d 信/v 勿/d 喷/v  
 东方证券/nt (/wkz 600958/m )/wky 大宗/m 交易/vn 数据/n 一览/n (/wkz 10-31/m )/wky  
 东方证券/nt 还有/v 站/vi 在/p 30/m 块/q 的/ude1 吗/y ，/wd 报/v 个/q 到/v ！/wt 
 600958:/m 东方证券/nt 关于/p 持/v 股/n 5%/m 以上/f 股东/n 减/vd 持/v 股份/n 计/vi  
 东方证券/nt (/wkz 600958/m )/wky 大宗/m 交易/vn 数据/n 一览/n (/wkz 11-01/m )/wky  
 东方证券/nt 盘子/n 太/d 大/a ，/wd 合理/a 价位/n 在/p 10/m 元/q 左右/m 。/wj 
 东方证券/nt ：/wp 文新/nr2 集团/n 累计/vd 减/v 持/v 1040万/m 股/q  
 再/d 发/v 一/m 贴/v  
 东方证券/nt 前/f 三/m 季度/n 归于/v 股东/n 净利/n 减少/v 68.26%/m 至/p 18.7/m  
 别/d 买入/v ！/wt 耐心/ad 等待/v 融资/vn 盘/qv 被/pbei 强/ad 平/v 爆/v 仓/ng 时/ng 抄/v 底/f 不/d 迟/a 58/m  
 破/v 了/ule 15.9/m 我/rr 就/d 止/v 损/vg  
 东方证券/nt (/wkz 600958/m )/wky 大宗/m 交易/vn 数据/n 一览/n (/wkz 10-25/m )/wky  
 股价/n 又/d 要/v 回/qv 靠/v 10/m 均/ag 线/n 了/y  
 非常/d 重要/a     玩/v 妖/w 股/n 的/ude1 看/v 下/vf  
 月/n 线/n 买入/vn 信号/n  
 今天/t 或/c 下星期/t 收盘/vi 必/d 有/vyou 大/a 惊喜/an  
 东方证券/nt (/wkz 600958/m )/wky 大宗/m 交易/vn 数据/n 一览/n (/wkz 10-21/m )/wky  
 温州/ns 帮/v 将/d 入/v 驻/v 中海科技/nt 002401仟/m 源/ng 医药/n 300254/m 目标/n  
 这/rzv 股/q 看看/v 明天/t ，/wd 如果/c 温和/a 放/v 量/n 继续/v 拉/v 升/v ，/wd 基本/ad 可以/v  
 今天/t 走/v 了/ule 不知/v 是/vshi 对/p 是/vshi 错/v  
 东方证券/nt 9月/t 净利润/n 2.338亿/m 元/q 人民币/n  
 券商/n 9月/t 业绩/n 多/ad 回暖/vi   东方证券/nt 净利/n 环/v 比/p 大/a 增/v  
 下/f 周/nr1 一/m 开始/v 建/v 仓/ng 买入/v 东方/s 证/n 劵/w ，/wd 总/d 投入/v 100万/m 。/wj 这/rzv  
 老子/nr 买/v 一万/m 股/q 都/d 不/d 挣钱/vi ，/wd 周一加仓/nr 九万/m 股/q ，/wd 这/rzv 好/a 的/ude1  
 600958:/m 东方证券/nt 关于/p 向/p 东方/s 金融/n 控股/vi (/wkz 香港/ns )/wky 有限/a  
 600958:/m 东方证券/nt 2016年9月/t 财务/n 数据/n 简报/n  
 东方证券/nt ：/wp 大/a 底/f 区域/n ，/wd 逢/v 低/a 加/v 仓/ng ，/wd 长期/d 持有/v 。/wj 双/m 针/q  
 买/v 了/ule 一个/mq 最/d 弱/a 的/ude1 股票/n ：/wp 东方证券/nt ，/wd 基金/n 中报/v 加/v 仓/ng 1/m  
 卓越/a 推/v 的/ude1 傻/an 逼/v 怎么/ryv 没/v 气/n 了/y ？/ww ？/ww  
 卓越/a 推/v ：/wp 东方证券/nt  
 东方证券/nt (/wkz 600958/m )/wky 大宗/m 交易/vn 数据/n 一览/n (/wkz 09-19/m )/wky  
 营业部/n 总经理/n 陷/vi 内部/f 交易/n   东方证券/nt 风险/n 频/ag 发/v  
 东方证券/nt (/wkz 600958/m )/wky 大宗/m 交易/vn 数据/n 一览/n (/wkz 09-08/m )/wky  
 资金/n 流/v 显示/v ，/wd 猪/n 力/n 今天/t 进/vf 了/ule 6千/m 多/m 万/m ，/wd 股价/n 都/d 不/d 红/a  
 散/v 户/ng 太/d 多/a ，/wd 还/d 在/p 收集/v 筹码/n  
 卓越/a 推/v ：/wp 东方证券/nt  
 600958:/m 东方证券/nt 第三/m 届/q 董事会/n 第二十二/m 次/qv 会议/n (/wkz 临/v  
 东方证券/nt 今年8月/t 净利/n 2545万/m 元/q  
 证券/n 行业/n 卓越/a 推/v :/wp 东方证券/nt  
 炒股/vi 亏/v 十亿/m   东方证券/nt 依赖/v 自营/vn 劣势/n 暴露/v  
 东方证券/nt (/wkz 600958/m )/wky 大宗/m 交易/vn 数据/n 一览/n (/wkz 07-21/m )/wky  
 东方证券/nt (/wkz 600958/m )/wky 大宗/m 交易/vn 数据/n 一览/n (/wkz 08-17/m )/wky  
 东方证券/nt (/wkz 600958/m )/wky 大宗/m 交易/vn 数据/n 一览/n (/wkz 08-18/m )/wky  
 东方证券/nt (/wkz 600958/m )/wky 大宗/m 交易/vn 数据/n 一览/n (/wkz 08-23/m )/wky  
 小牛/n 侃/vg 市/n ：/wp 券商/n 炒股/vi 亏/v 这么/rz 多/a ，/wd 钱/n 都/d 去/vf 哪/ry 了/y ？/ww 
 完成/v H/o 股/n 上市/vi   打开/v 发展/v 新/a 局面/n  
 东方证券/nt 炒股/vi 日/ng 亏/v 800万/m 元/q   员工/n 内幕/n 交易/vn 仅/d 赚/v 217/m  
 操/v 你/rr 妈/n 的/ude1 ，/wd 一/m 进/vf 来/f 就/d 跌/v ！/wt 
 600958/m 东方证券/nt 与/p 002560/m 通达股份/nt 相比/vi 谁/ry 最/d 大/a 潜力/n  
 ≈/m 华泰证券/nt +/m 美国/nsf 金融/n 科技/n 企业/n 颠覆/v “/wyz 金融/n 系统/n ”/wyy  
 （/wkz 个人/n 想法/n ）/wky 东方证券/nt 短期/b 走势/n  
 买/v 了/ule 东方证券/nt 是/vshi 我/rr 此生/r 最/d 大/a 的/ude1 耻辱/n ，/wd 现在/t 的/ude1 心情/n 比/p  
 深度/n 报告/n ：/wp 首/m 次/qv 覆盖/v ：/wp 自/p 营/n 资/ng 管/v 驱动/vn 的/ude1 特色/n 券商/n  
 东方证券/nt 确实/ad 有/vyou 点/qt 过分/a ！/wt 
 量/n 能/v 不济/a ，/wd 我/rr 感觉/v 大盘/n 今天/t 是/vshi 个/q 下跌/vi 中/f 的/ude1 反/vi 抽/v ，/wd 明/ag  
 东方证券/nt (/wkz 600958/m )/wky 大宗/m 交易/vn 数据/n 一览/n (/wkz 08-16/m )/wky  
 东方证券/nt (/wkz 600958/m )/wky 大宗/m 交易/vn 数据/n 一览/n (/wkz 08-15/m )/wky  
 600958:/m 东方证券/nt H/o 股/n 公告/n (/wkz   董事会/n 会议/n 召开/v 日期/n )/wky  
 到/p 目前/t 为止/u ，/wd 本人/rr 做/v 的/ude1 最/d 龌龊/a 的/ude1 一/m 件/q 事/n ，/wd 就/d 是/vshi 买/v 入/v  
 行情/n 起动/v 了/y ，/wd 今天/t 给/p 一个/mq 买进/v 的/ude1 机会/n ，/wd  
 还/d 有/vyou 没/d 有/vyou 20/m 以上/f 的/ude1 本/n ？/ww ？/ww  
 600958:/m 东方证券/nt 关于/p 变更/v 《/wkz 公司/n 章程/n 》/wky 的/ude1 公告/n  
 如果/c 你/rr 是/vshi 散/v 户/ng 还/d 在/p 割/v 肉/n 东方证券/nt ，/wd 我/rr 劝/v 你/rr 还是/d 不/d 要/v  
 600958:/m 东方证券/nt 关于/p 部分/n 行使/v 超额/vd 配售/v 权/n 后/f 进行/vx  
 业绩/n 理想/n 且/c 受惠/vi 融资/vi 放宽/v  
 业绩/n 同比/n 大/d 增/v ，/wd 自/p 营/n 表现/v 惊/v 艳/a  
 自/p 营/n 表现/v 耀眼/a ，/wd 全面/ad 转型/v 打造/v 核心/n 竞争力/n  
 资/ng 管/v 持续/vd 发/v 力/n ，/wd 自/p 营/n 贡献/n 过半/vi 收入/n  
 公司/n 独具特色/vl   业绩/n 弹性/n 较/d 大/a  
 坚持/v 创新/vn 发展/vn ，/wd 投资/v 能力/n 出众/a  
 公司/n 点评/v ：/wp “/wyz 资/ng 管/v   投资/vn ”/wyy 引领/n_new 的/ude1 中型/b 券商/n  
 券商/n 龙头/n 已经/d 显露/v -/wp 东方证券/nt  
 600958:/m 东方证券/nt 2016年/t 半/m 年度/n 业绩/n 快报/nthk 公告/n  
 东方证券/nt 今日/t 超大/b 单/b 流入/v 排名/vi 第14/m 名/q (/wkz 08-01/m )/wky  
 东方证券/nt 如此/rzv 暴跌/vi 你/rr 害怕/v 了/ule 吗/y ？/ww 今天上午/t 打/v 进/vf 最后/f  
 3000/m 点/qt 以下/f 现/tg 低/a 吸/v 良机/n   六/m 条/q 主线/n 勾画/v 年报/n 投资/vn 路/n  
 东方证券/nt 上半年/t 净利润/n 12.8亿/m 同比/n 下降/vi 78%/m  
 600958:/m 东方证券/nt 关于/p 部分/n 行使/v 超额/vd 配售/v 权/n 、/wn 稳定/an  
 600958:/m 东方证券/nt 首/m 次/qv 公开/ad 发行/v 限售/n_new 股/n 上市/vi 流通/vi 公/ng  
 东方证券/nt (/wkz 600958/m )/wky 大宗/m 交易/vn 数据/n 一览/n (/wkz 07-14/m )/wky  
 东方证券/nt (/wkz 600958/m )/wky 大宗/m 交易/vn 数据/n 一览/n (/wkz 07-12/m )/wky  
 东方证券/nt (/wkz 600958/m )/wky 大宗/m 交易/vn 数据/n 一览/n (/wkz 07-05/m )/wky  
 600958:/m 东方证券/nt 关于/p 举行/v 集体/n 接待/v 日/b 的/ude1 公告/n  
 东方证券/nt 可能/v 的/ude1 走势/n 图/n  
 低位/n 接/v 回/qv ，/wd 这/rzv 股/q 即将/d 站稳/v 18.2/m ，/wd 上/f 摸/v 20/m ，/wd 日/b 线/n 形态/n  
 东方证券/nt 设立/v 33/m 家/q 证券/n 营业部/n 获/v 证监会/n 核准/v  
 躺/v 在/p 底部/f 的/ude1 股/n 还/d 怕/v 洗/v 盘/qv ?/ww ?/ww ?/ww ?/ww ?/ww ?/ww ?/ww ?/ww  
 今天/t 买入/v 东方证券/nt 被套/n ，/wd 明天/t 能/v 有/vyou 我/rr 卖/v 出/vf 机会/n  
 600958:/m 东方证券/nt 关于/p 获准/v 新/a 设/v 33/m 家/q 证券/n 营业部/n 的/ude1  
 东方证券/nt AA/n 评级/vn  
 东方证券/nt (/wkz 600958/m )/wky 大宗/m 交易/vn 数据/n 一览/n (/wkz 07-04/m )/wky  
 东方证券/nt (/wkz 600958/m )/wky 大宗/m 交易/vn 数据/n 一览/n (/wkz 06-28/m )/wky  
 东方证券/nt (/wkz 600958/m )/wky 大宗/m 交易/vn 数据/n 一览/n (/wkz 06-20/m )/wky  
 东方证券/nt (/wkz 600958/m )/wky 大宗/m 交易/vn 数据/n 一览/n (/wkz 06-16/m )/wky  
 东方证券/nt (/wkz 600958/m )/wky 大宗/m 交易/vn 数据/n 一览/n (/wkz 06-15/m )/wky  
 东方证券/nt (/wkz 600958/m )/wky 大宗/m 交易/vn 数据/n 一览/n (/wkz 06-08/m )/wky  
 东方证券/nt (/wkz 600958/m )/wky 大宗/m 交易/vn 数据/n 一览/n (/wkz 05-31/m )/wky  
 东方证券/nt (/wkz 600958/m )/wky 大宗/m 交易/vn 数据/n 一览/n (/wkz 05-30/m )/wky  
 东方证券/nt (/wkz 600958/m )/wky 大宗/m 交易/vn 数据/n 一览/n (/wkz 05-26/m )/wky  
 东方证券/nt (/wkz 600958/m )/wky 大宗/m 交易/vn 数据/n 一览/n (/wkz 05-24/m )/wky  
 东方证券/nt (/wkz 600958/m )/wky 大宗/m 交易/vn 数据/n 一览/n (/wkz 05-19/m )/wky  
 东方证券/nt (/wkz 600958/m )/wky 大宗/m 交易/vn 数据/n 一览/n (/wkz 05-18/m )/wky  
 东方证券/nt (/wkz 600958/m )/wky 大宗/m 交易/vn 数据/n 一览/n (/wkz 05-11/m )/wky  
 东方证券/nt (/wkz 600958/m )/wky 大宗/m 交易/vn 数据/n 一览/n (/wkz 05-10/m )/wky  
 东方证券/nt (/wkz 600958/m )/wky 大宗/m 交易/vn 数据/n 一览/n (/wkz 05-03/m )/wky  
 东方证券/nt (/wkz 600958/m )/wky 大宗/m 交易/vn 数据/n 一览/n (/wkz 04-28/m )/wky  
 东方证券/nt (/wkz 600958/m )/wky 大宗/m 交易/vn 数据/n 一览/n (/wkz 04-25/m )/wky  
 东方证券/nt (/wkz 600958/m )/wky 大宗/m 交易/vn 数据/n 一览/n (/wkz 04-22/m )/wky  
 东方证券/nt (/wkz 600958/m )/wky 大宗/m 交易/vn 数据/n 一览/n (/wkz 04-21/m )/wky  
 东方证券/nt (/wkz 600958/m )/wky 大宗/m 交易/vn 数据/n 一览/n (/wkz 04-20/m )/wky  
 东方证券/nt (/wkz 600958/m )/wky 大宗/m 交易/vn 数据/n 一览/n (/wkz 04-19/m )/wky  
 东方证券/nt (/wkz 600958/m )/wky 大宗/m 交易/vn 数据/n 一览/n (/wkz 04-18/m )/wky  
 东方证券/nt (/wkz 600958/m )/wky 大宗/m 交易/vn 数据/n 一览/n (/wkz 04-14/m )/wky  
 东方证券/nt (/wkz 600958/m )/wky 大宗/m 交易/vn 数据/n 一览/n (/wkz 04-13/m )/wky  
 东方证券/nt (/wkz 600958/m )/wky 大宗/m 交易/vn 数据/n 一览/n (/wkz 04-12/m )/wky  
 东方证券/nt (/wkz 600958/m )/wky 大宗/m 交易/vn 数据/n 一览/n (/wkz 04-11/m )/wky  
 东方证券/nt (/wkz 600958/m )/wky 大宗/m 交易/vn 数据/n 一览/n (/wkz 04-08/m )/wky  
 东方证券/nt (/wkz 600958/m )/wky 大宗/m 交易/vn 数据/n 一览/n (/wkz 04-07/m )/wky  
 东方证券/nt (/wkz 600958/m )/wky 大宗/m 交易/vn 数据/n 一览/n (/wkz 04-06/m )/wky  
 东方证券/nt (/wkz 600958/m )/wky 大宗/m 交易/vn 数据/n 一览/n (/wkz 04-05/m )/wky  
 东方证券/nt (/wkz 600958/m )/wky 大宗/m 交易/vn 数据/n 一览/n (/wkz 04-01/m )/wky  
 东方证券/nt (/wkz 600958/m )/wky 大宗/m 交易/vn 数据/n 一览/n (/wkz 03-30/m )/wky  
 东方证券/nt (/wkz 600958/m )/wky 大宗/m 交易/vn 数据/n 一览/n (/wkz 03-29/m )/wky  
 东方证券/nt (/wkz 600958/m )/wky 大宗/m 交易/vn 数据/n 一览/n (/wkz 03-28/m )/wky  
 东方证券/nt (/wkz 600958/m )/wky 大宗/m 交易/vn 数据/n 一览/n (/wkz 03-25/m )/wky  
 东方证券/nt (/wkz 600958/m )/wky 大宗/m 交易/vn 数据/n 一览/n (/wkz 03-24/m )/wky  
 东方证券/nt (/wkz 600958/m )/wky 大宗/m 交易/vn 数据/n 一览/n (/wkz 03-23/m )/wky  
 [/wkz 哭/v ]/wky [/wkz 哭/v ]/wky 港股/n 申购/v 18000/m 股/q ，/wd 全部/m 中/f 签/v ，/wd 明天/t 怎么/ryv  
 600958:/m 东方证券/nt 关于/p 公司/n 董事/n 辞职/vi 的/ude1 公告/n  
 东方证券/nt 6月份/t 盈利/vi 3.26亿/m 元/q  
 东方证券/nt ：/wp 近期/t 消息/n 透露/v ，/wd 稍后/d 留意/v 我/rr 的/ude1 主/ag 面板/n ！/wt 
 600958:/m 东方证券/nt 2016年6月/t 财务/n 数据/n 简报/n  
 东方证券/nt 母公司/n 6月/t 净利润/n 环/v 比/p 增长/v 175%/m  
 经过/p 多/m 日/qt 观察/v 觉/ng 的/ude1 东方证券/nt 有/vyou 短/a 线/n 赚钱/v 机会/n ，/wd 中国/ns  
 东方证券/nt 登陆/vi H/o 股/n   融资/vi 68亿/m 港元/n  
 东方证券/nt H/o 股/n 公开/ad 发售/v 未/d 足额/vd 认购/v   以/p 8.15/m 港元/q 定价/n  
 东方证券/nt H/o 股/n 8日/t 登陆/vi 港/n 交/v 所/q   暗/a 盘/qv 收盘价/n “/wyz 破/v 发/v ”/wyy  
 能/v 到/v 17.8/m 就/d 抛/v 了/y ，/wd 启动/v 阶段/n 振幅/n 太/d 小/a 了/y  
 东方证券/nt 发行/v H/o 股/n 募/vg 资/ng 68亿/m 港元/n  
 东方证券/nt 是/vshi 要/v 注销/v 掉/v 部分/m 股份/n ，/wd 等于/v 减少/v 流通/vn 盘/qv ，/wd  
 记住/v 明天/t 集合/v 竞价/v 抢/vd 筹/v ，/wd 有/vyou 可能/n 放/v 量/n 到/v 15-20亿/m 。/wj 
 600958:/m 东方证券/nt 关于/p 境外/s 上市/vn 外资股/n (/wkz H/o 股/n )/wky 配/v 发/v 结/v  
 卖/v 了/y ，/wd 一身/n 轻松/a  
 启动/v 即将/d 倒/vi 计时/vi 了/y ，/wd 耐心/ad 等待/v 。/wj 必/d 有/vyou 回报/vn 。/wj   [/wkz 买入/v  
 深/a 港/n 通/v 来/vf 了/y ！/wt ！/wt ！/wt  
 600958:/m 东方证券/nt 关于/p 境外/s 全资/n 子公司/n 为/p 其/rz 全资/n 子/ng  
 15.57-17.41-19.25-21.09-22.93/m ，/wd 两/m 个/q 数字/n 之间/f  
 600958:/m 东方证券/nt 关于/p 境外/s 上市/vn 外资股/n (/wkz H/o 股/n )/wky 公开/ad 发/v  
 600958:/m 东方证券/nt 关于/p 黄来芳/nr 女士/n 董事/n 任职/vn 事项/n 的/ude1  
 尼玛/ns ，/wd 主力/n 的/ude1 震/vi 仓/ng 牛/n 逼/v ，/wd 不/d 得/ude3 不/d 服/v  
 这/rzv 股/q 要/v 冲击/v 短期/b 的/ude1 高/a 点/qt 了/y  
 600958/m 东方证券/nt 16.50/m 元/q 开始/v 强烈/ad 看/v 多/a ，/wd 不/d 人/n 倒/vi 在/p  
 600958:/m 东方证券/nt 关于/p 刊发/v H/o 股/n 招/v 股/q 说明书/n 、/wn H/o 股/n 发/v  
 东方证券/nt 赴/v 港/n 上市/vi 或/c 引爆/v 大盘/n 新/a 一/m 轮/qv 行情/n  
 和/cc 银行/n 股/q 估/v 值/n 及/cc 港/n 股价/n 对比/vn   券商/n 股/q 总体/n 还有/v 25%-3/m  
 东方证券/nt 旗/n 下/f 东方/s 期货/n 遭/v 立案/vi 调查/v  
 600958:/m 东方证券/nt 2015/m 年度/n 利润/n 分配/vn 实施/vn 公告/n  
 小/a 跌/v 小/a 买/v 大/a 跌/v 大/a 买/v 不/d 会/v 错/v ！/wt 
 600958:/m 东方证券/nt 关于/p 购买/v 办公/vn 大楼/n 的/ude1 公告/n  
 有/vyou 图/n 有/vyou 真相/n 。/wj 这个/rz 要/v 怎么/ryv 解/v 套/q 呀/y 。/wj 直接/ad 看/v 图/n 。/wj  
 智力/n 小/a 测验/vn 智力/n 小/a 测验/vn 。/wj 甲/n 有/vyou 5/m 套/q 房/n ，/wd 乙/m 有/vyou 1/m 套/q 房/n ，/wd  
 不要/d 高兴/a 得/ude3 太/d 早/a ，/wd 上周/t 大盘/n 缩量/n_new 收/v 了/ule 个/q 假/a 阳/nr1 线/n ，/wd 这/rzv  
 600958:/m 东方证券/nt 2016年/t 证券/n 公司/n 短期/b 公司/n 债券/n (/wkz 第/m  
 600958:/m 东方证券/nt 关于/p 香港/ns 联合/v 交易所/n 有限公司/n 审/v  
 大家/rr 一定/d 要/v 看/v 。/wj 重磅/b 特大/b 利好/n 。/wj 大家/rr 一定/d 要/v 看/v 。/wj 重/v  
 号外/n 。/wj 大家/rr 一定/d 要/v 看/v 。/wj 看/v 了/ule 不/d 吃亏/a 。/wj 不得不/d 说/v 的/ude1 秘/ng  
 大家/rr 一定/d 要/v 看/v 前车之鉴/nl 。/wj 解/v 套/q 难/a 呀/y 。/wj 直接/ad 上/vf 图/n 。/wj 大/a  
 东方证券/nt 两/m 融/vi ABS/n 成功/ad 发行/v   利率/n 创/vg 历史/n 新/a 低/a  
 明天/t 开盘价/n 中/f 短/a 线/n 建/v 仓/ng 东方证券/nt ！/wt 
 我/rr 怎么/ryv 感觉/v 我/rr 被/pbei 洗/v 出/vf 去/vf ？/ww 
 尾/n 盘/qv 直线/d 拉/v 升/v   八/m 个/q 点/n   老子/nr 预告/v 了/y   不/d 信/v 拉倒/vi  
 东方证券/nt 获/v 批/q 发行/v 10亿/m 股/q 境外/s 上市/vn 外资股/n  
 东方证券/nt 数据/n 图/n  
 600958:/m 东方证券/nt 关于/p 发行/v 境外/s 上市/vn 外资股/n 获得/v 中/f  
 600958:/m 东方证券/nt 2016年/t 短期/b 公司/n 债券/n (/wkz 第一/m 期/qv )/wky 发/v  
 我/rr 可以/v 用/p 我/rr 的/ude1 生命/n 发誓/v ，/wd 这/rzv 股/q 最近/t 要/v 创新/vi 低/a ，/wd 快/d 跑/v  
 可以/v 负/v 责任/n 的/ude1 告诉/v 大家/rr ，/wd 午/tg 盘/ng 前/f 赶紧/d 割/v 肉/n 走/v  
 5/m 家/q 上市/vn 券商/n 1月份/t 陷入/v 亏损/v  
 23/m 家/q 上市/vn 券商/n 净利润/n 占/v 全部/m 券商/n 近/a 70%/m   光大证券/nt 又/d  
 别/d 买入/v ！/wt 耐心/ad 等待/v 融资/vn 盘/qv 被/pbei 强/ad 平/v 爆/v 仓/ng 时/ng 抄/v 底/f 不/d 迟/a 37/m  
 成功/an 与/cc 失败/vi 有时候/d 就/d 在/p 一瞬间/t ！/wt 
 谁/ry 骂/v 我/rr 都/d 无所谓/vl ，/wd 我/rr 从/p 上个月/t 股价/n 20.50/m 的/ude1 时候/n 就/d  
 活该/d 有些/rz 人/n 被/pbei 套/v ，/wd 今天/t 谁/ry 追/v 高/ad 买入/v 谁/ry 就/d 是/vshi 在/p 找/v 死/v  
 庄家/n 打/v 压/v 股价/n ，/wd 东方/s 老总/n 肯定/d 知道/v ，/wd 在/p 公司/n 三/m 年/qt 股/n  
 东方证券/nt -/wp   无/v 大/a 故事/n 可/v 讲/v   业绩/n 依赖/v 经纪/n 过重/v 注意/v  
 抛/v ！/wt 机构/n 拉/v 升/v 诱/vg 多/m 不/d 是/vshi 解放军/n ，/wd 对/p 倒/vi 放/v 量/n 是/vshi 笑/v 着/uzhe 数/m  
 利/n 空/v ！/wt 保/v 监/vg 会/v 叫/vi 停/vi 1/m 年/qt 期/qv 理财/vn 型/k 保险/n 产品/n   1-3/m 年产/v  
 600958:/m 东方证券/nt 2016年/t 第一/m 季度/n 报告/n  
 600958:/m 东方证券/nt 2016年/t 短期/b 融资券/n (/wkz 第四/m 期/qv )/wky 发行/v  
 东方证券/nt 去年/t 利/n 增/v 213%/m   拟/v 10/m 派/nms 3.5/m 元/q  
 分析/v 一下/mq 东方/s 这个/rz 股/n ，/wd 第一/m 波/n 的/ude1 5/m 浪/n 就/d 不/d 说/v 什么/ry 了/y  
 这些/rz 公司/n 干/v 一/m 年/qt 顶/f 三/m 年/qt   已/d 被/pbei 基金/n 盯/v 上/vf  
 三/m 个/q 月/n 后/f 涨/vi 到/v 25/m  
 最新/a 权威/n 榜/n 单/d ：/wp 一/m 季度/n 基金/n 公司/n 收益/n 、/wn 规模/n 排行/v  
 弱/a 哭/v …/ws …/ws 那么/rz 多/a 证券/n 我/rr 特/d 么/nr1 手/n 贱/a 买/v 东方/s  
 东方证券/nt ，/wd 要/v 提前/vd 撒网/vi ？/ww 
 600958:/m 东方证券/nt 关于/p 境外/s 全资/n 子公司/n 为/p 其/rz 全资/n 子/ng  
 次/qv 新/a 股/q 业绩/n 大/a 起/vf 底/f   证券/n 公司/n 成/v 增长/vn 先锋/n  
 下/vf 影/ng 十字/b 星/n 阳/nr1 线/n 曝/vg 出/vf 多/m 空/a 较量/vn ，/wd （/wkz 东方证券/nt ）/wky 后市/n  
 券商/n “/wyz 救/v 市/n ”/wyy 账目/n 曝光/vi ：/wp 减/v 仓/ng 禁令/n 解除/v 后/f 且/c 战/vg 且/c 退/v  
 反/vi 转/v ，/wd 创/vg 新高/n ！/wt 
 券商/n “/wyz 救/v 市/n ”/wyy 账目/n 曝光/vi ：/wp 减/v 持/v 禁令/n 解除/v 后/f 且/c 战/vg 且/c 退/v  
 只/d 说/v 一/m 句/q ，/wd 趁/p 反弹/vi 跑/v 路/n ，/wd 清仓/vi 或者/c 轻/v 仓/ng 。/wj 我/rr 是/vshi 清仓/vi  
 东方证券/nt 遭/v 减/v 持/v   原始/a 股东/n 文/ng 新报/nthk 业/k 拟/v 半/m 年/qt 套/v 现/tg 3.3/m  
 600958:/m 东方证券/nt 关于/p 公司/n 董事/n 辞职/vi 的/ude1 公告/n  
 东方证券/nt ，/wd 昨日午后/t 券商/n 发/v 力/n 大幅/d 拉/v 升/v ，/wd 带动/v 指数/n  
 600958:/m 东方证券/nt 关于/p 向/p 香港/ns 联/vg 交/v 所/usuo 递交/v 境外/s 上市/vi  
 周一/t 东方证券/nt 一/m 字/n 板/ng  
 友情/n 提醒/v   今天/t 不要/d 追/v 高/a ，/wd 不要/d 追/v 高/a ，/wd 不要/d 追/v 高/a 。/wj 
 已/d 出/vf 半/m 仓/ng 600985/m ，/wd 17.82/m 继续/v 加/v 仓/ng 002082/m  
 东方证券/nt 母公司/n 3月/t 净利/n 环/v 比/p 增/v 逾/vg 10/m 倍/q  
 18.13/m 抢/v 了/ule 100万/m 元/q ，/wd 计划/n 下/f 周/nr1 卖/v 出/vf ，/wd 不知/v 后果/n 怎样/ryv  
 最新/a 公告/n 透露/v 重大/a 利好/n   20/m 股/q 周一/t 或/c 冲/v 涨/vi 停/vi   2016-0/m  
 600958:/m 东方证券/nt 2016年3月/t 财务/n 数据/n 简报/n  
 东方证券/nt 股东/n 文/ng 新/a 集团/n 拟/v 减/v 持/v 不/d 超过/v 2000万/m 股/q  
 券商/n 股/q 表现/v 疲软/a   东方证券/nt 跌/v 3.53%/m  
 量/n 缩/vi 价/n 不/d 跌/v 以/p 为/v 啥/ry ？/ww 
 号外/n ：/wp 利好/n  
 东方证券/nt 今日/t 超大/b 单/b 流出/v 排名/vi 第19/m 名/q (/wkz 03-31/m )/wky  
 东方证券/nt ，/wd 东倒西歪/vl ，/wd 后市/n 能否/v 迎来/v 绝地/n 反击/v ？/ww 
 高/ad 抛/v 后/f 抄/v 底/f 一/m 买/v 就/d 涨/vi ，/wd 必须/d 为/v 自己/rr 点/v 赞/vg  
 低价/n 掘金/n_new ！/wt 关注/v 600321/m 。/wj 
 龙虎榜/n 揭秘/v ：/wp 机构/n 净/d 买/v 入/v 0.83亿/m   抢/vd 筹/v 这/rzv 8/m 股/q （/wkz 附/v 名/q  
 游资/n 今日/t 趁/p 洗/v 盘/qv 疯狂/ad 抢/v 筹/v 东方证券/nt  
 东方证券/nt 今日/t 超大/b 单/b 流出/v 排名/vi 第13/m 名/q (/wkz 03-22/m )/wky  
 券商/n 集体/n 涨/vi 停/vi ，/wd 意欲/v 何/ry 为/v ？/ww 东方证券/nt 明天/t 如何/ryv 操作/v  
 600958:/m 东方证券/nt :/wp 光大证券/nt 股份有限公司/n_new 关于/p 东方/s  
 东方证券/nt 年报/n ：/wp 净利润/n 增长/v 213%/m ，/wd 证券/n 销售/vn 及/cc 交易/n  
 600958:/m 东方证券/nt 关于/p 向/p 上海/ns 东/f 证/n 期货/n 有限公司/n 增/v  
 600958:/m 东方证券/nt 2016年/t 短期/b 融资券/n (/wkz 第二/m 期/qv )/wky 发行/v  
 实践/v 证明/v 市值/n 配售/vn 新股/n 是/vshi 券商/n 的/ude1 巨大/a 利/n 空/v ！/wt 打/v 新/a 资/ng  
 下/f 周/qt 东方/f 操作/v 技术/n 要点/n  
 600958:/m 东方证券/nt 2016年2月/t 财务/n 数据/n 简报/n  
 跌/v 到/v 10/m 线/q 准备/v 杀/v 进去/vf  
 有/vyou 朋友/n 跟/p 我/rr 说/v ，/wd 想/v 减/v 仓/ng 降低/v 成本/n 应该/v 怎么/ryv 操作/v  
 一/m 年/qt 净增/v 8万亿/m   资产/n 荒/ag 时代/n 的/ude1 银行/n 理财/vi 狂奔/vi 还是/v 裸/ag  
 大/a 佬/ng 王国斌/nr 这些/rz 年/qt 关于/p 股市/n 的/ude1 思考/vn  
 最低/a 16.3-4/m 可能/v 盘整/v 几/m 天/qt ，/wd 等/v kdj/n 下移/v 的/ude1 概率/n 大/a ，/wd  
 大盘/n 回/qv 踩/v 5/m 周/qt 均/d 线/q ，/wd 东方/s 如果/c 撑/v 在/p 这/rzv 不/d 下来/vf ，/wd 等/udeng 回/v  
 出/vf 来/vf 看看/v 再说/vi ，/wd 大盘/n 不/d 稳/a 了/y  
 东方证券/nt (/wkz 600958/m )/wky 龙虎榜/n 数据/n (/wkz 02-22/m )/wky  
 【/wkz 讨论/v 】/wky 这/rzv 只/q 券商/n 新/a 龙头/n 能否/v 持续/vd 走/v 强/a 呢/y ？/ww 
 大盘/n 反弹/vi 已然/d 开始/v ，/wd 但/c 成交量/n 依然/d 是/vshi 地/n 量/n ，/wd 这时候/rzt  
 券商/n 板块/n 崛起/v 直线/d 拉/v 升/v   东方证券/nt 等/udeng 涨/vi 停/vi  
 现在/t 需要量/n 托起/v 或者/c 对冲/v ，/wd 不然/c 就/d 只有/d 跌/v 一/m 条/q 路/n 了/y  
 券商/n 股/q 集体/n 拉/v 升/v   东方证券/nt 领/v 涨/vi  
 券商/n 股/q 全线下跌/n_new   东方证券/nt 跌/v 逾/vg 5%/m  
 5/m 家/q 上市/vn 券商/n 1月份/t 陷入/v 亏损/v   业绩/n 不/d 佳/a 或/c 带来/v 股价/n  
 28.5/m 的/ude1 本/n 进/vf 的/ude1 18.25/m 出/vf 了/y  
 600958:/m 东方证券/nt 2016年1月/t 财务/n 数据/n 简报/n  
 大盘/n 的/ude1 未来/t 走势/n 或/c 超出/v 你/rr 的/ude1 想象/vn  
 每/rz 一/m 次/qv 反/vi 抽/v 都/d 是/vshi 逃命/v 的/ude1 机会/n ！/wt 
 60/m 分钟/qt 的/ude1 指标/n 看/v ，/wd 像/p 仙人/n 指/v 路/n 的/ude1 走势/n ，/wd 手里/s 的/ude1 票/n 继/vg  
 东方证券/nt   近期/t 走向/v 如何/ryv ？/ww 
 【/wkz 讨论/v 】/wky 券商/n 新/a 龙头/n 居然/d 是/vshi 它/rr ？/ww 
 收/v 官/n 战/vg 报复/v 性/ng 反弹/vi   日/b K/vf 线/n 收/v 出/vf 阳/ng 包/v 阴/a  
 证券/n 板块/n 拉/v 升/v   东方证券/nt 涨/vi 8.40%/m  
 东方证券/nt 预计/v 2015年/t 盈利/vi 同比/n 增/v 214%/m  
 600958:/m 东方证券/nt 2015/m 年度/n 业绩/n 预/d 增/v 公告/n  
 东方证券/nt 2015年/t 净利润/n 73.5亿/m 元/q 同比/n 增/v 逾/vg 两/m 倍/q  
 东方证券/nt 后市/n 操作/vn 策略/n  
 券商/n 必/d 创新/vi 低/a ：/wp 熊市/n IPO/n 停/vi ，/wd 佣金/n 缩水/vi ，/wd 自/p 营/n 亏/v  
 明日/t 最/d 具/vg 爆发力/n 六/m 牛/n 股/n (/wkz 名单/n )/wky  
 机械/n 设备/n ：/wp 装备/n 强国/n   2016年/t 维持/v 看好/v  
 今天/t 一/m 激动/a   我/rr 把/pba 银行/n 的/ude1 存款/n 全部/m 取/v 了/y   不管/c 到期/vi 还/d  
 东方证券/nt 救/v 市/n “/wyz 真相/n ”/wyy ：/wp 未/d 直接/ad 买入/v 借/v 道/qv 收益/n 互换/v  
 一个/mq 星期/n 前/f   我/rr 问/v 大家/rr 26.6/m 的/ude1 本/n 啥/ry 时候/n 解/v 套/q ！/wt   有人/r  
 从/p 现在/t 开始/v 除了/p 券商/n ./wj 银行/n ./wj 还有/v 什么/ry 可/v 买/v ？/ww 
 论/v 东方/s  
 东方/s 近期/t 表现/v 真是/d 不/d 如/v 人/n 意/ng ，/wd 但是/c 我/rr 就/d 是/vshi 舍不得/v 走/v  
 下/vf 轨/ng  
 东方证券/nt 会/v 破产/vi 吗/y  
 明天/t 不/d 上/vf 冲/v 25/m 我/rr 直播/v 吃/v 翔/vg   年报/n 没有/d 送/v 转/v 我/rr 直播/v 吃/v  
 心/n 好/a 累/a 。/wj 。/wj 。/wj 26.7/m 的/ude1 成本/n   买/v 了/ule 9万/m   感觉/v 自己/rr 好/a 傻/a  
 东方证券/nt 个人/n 看法/n （/wkz 5/m ）/wky  
 关注/v 东方/s ，/wd 来/vf 写/v 点/qt 什么/ry 吧/y 。/wj   今天/t 盘面/n 空头/b 有/vyou 3/m 次/qv 攻/v  
 炒汇/v 高手/n 补/v 仓/ng 技巧/n  
 史玉柱/nr 这/rzv 次/qv 威风/a 大/a 了/y ，/wd 马云/nr 肯定/v 不/d 服输/vi 啊/y ，/wd 中海/nz 科/n  
 世界/n 互联网/n 大会/n 即将/d 召开/v   哪些/ry 股票/n 将/d “/wyz 涨/vi ”/wyy 声/ng 相/d  
 东方证券/nt 明年上半年/t 赴/v 港/n 上市/vi  
 东方证券/nt 赴/v 港/n 上市/vn 板上钉钉/vl   在/p 港/n 内地/s 券商/n 将/d 上演/v  
 东方证券/nt 有望/v 明年上半年/t 在/p 港/n 上市/vi  
 高位/n 急/ad 拉/v 升/v 是/vshi 大/a 跌/v 前/f 诱/vg 多/m ！/wt 出/vf 货/n 是/vshi 一/m 价格/n 区域/n 并/cc 不/d  
 600958:/m 东方证券/nt 2015年/t 短期/b 融资券/n (/wkz 第六/m 期/qv )/wky 发行/v  
 权/n 重/d 拉/v 升/v 封杀/v 下跌/vi 空间/n   双/q 底/f 构筑/v 行情/n 有望/v 开启/v  
 异/ag 动/v   东方证券/nt 600958：/m 公/ng 募/vg 规模/n 独占鳌头/vl   尾/q 盘/qv 拉/v  
 [/wkz 置/v 顶/ng ]/wky 东方证券/nt 拟/v 10/m 送/v 转/v 25/m 股/q ，/wd 目前/t 23/m 元/q 内/f 坚决/ad 抢/v  
 [/wkz 置/v 顶/ng ]/wky 东方证券/nt 拟/v 收购/v 中国/ns 手/n 游/v   已/d 持有/v 盛大/b 游戏/n 2/m  
 东方证券/nt 曝/vg 海外/s 管/v 控/v 漏洞/n   65亿/m “/wyz 救/v 市/n ”/wyy 名不副实/vl  
 机构/n 送/v 出/vf 2015年/t 预期/v 50/m 只/q 高/a 送/v 转/v 组合/vn 股/n (/wkz 名单/n )/wky  
 600958:/m 东方证券/nt 2015年11月/t 财务/n 数据/n 简报/n  
 走/v 了/ule 22/m ，/wd 88/m [/wkz 大笑/v ]/wky [/wkz 大笑/v ]/wky [/wkz 大笑/v ]/wky  
 东方证券/nt 11月/t 净利润/n 4.04亿/m 环/q 比/p 增/v 12%/m  
 600958:/m 东方证券/nt 公开/ad 发行/v 2015年/t 公司/n 债券/n 发行/v 结/v  
 东方证券/nt ：/wp 阳光/n 私/ag 募/vg 结构/n 化/v 产品/n 或/c 被/pbei 全面/ad 清理/v  
 游资/n 江湖/n 变天/vi   营业部/n 四大/n 新秀/n 操/v 盘/qv 手法/n 拆解/vn  
 东方证券/nt 风险/n 管理/vn 平台/n 疑/vg “/wyz 断/v 链/ng ”/wyy  
 盛大/b 游戏/n 私有化/vn 交易/n 将/d 在/p 一个/mq 月/n 内/f 完成/v ，/wd 东方证券/nt (/wkz  
 东方证券/nt 风险/n 管理/vn 平台/n 疑/vg 断/v 链/ng   净利润/n 大幅/d 下降/vi  
 迪斯尼/nz 开/v 园/ng 倒/vi 计时/vi   主题/n 投资/v 将来/t 袭/v  
 600958:/m 东方证券/nt 公开/ad 发行/v 2015年/t 公司/n 债券/n 票面/n 利/n  
 东方证券/nt 今日/t 超大/b 单/b 流出/v 排名/vi 第18/m 名/q (/wkz 11-25/m )/wky  
 600958:/m 东方证券/nt 公开/ad 发行/v 2015年/t 公司/n 债券/n 募集/v 说/v  
 600958:/m 东方证券/nt :/wp 2015年/t 东方证券/nt 股份有限公司/n_new 公/ng  
 后市/n 即使/c 震荡/vi ./wj 券商/n 股/n 也/d 只是/d 开始/v  
 10/m 新/a 股/n 冻/v 资/ng 或/c 超/v 万亿/m   短/a 线/n 整理/v 后/f 将/d 震荡/vi 走/v 高/a  
 被/pbei 套/v 的/ude1 稀/a 里/f 哗啦/o ，/wd 还有/v 比/p 26.35/m 更/d 惨/a 的/ude1 吗/y  
 600958:/m 东方证券/nt 关于/p 境外/s 全资/n 子公司/n 为/p 其/rz 全资/n 子/ng  
 600958:/m 东方证券/nt 第三/m 届/q 董事会/n 第十六/m 次/qv 会议/n (/wkz 临时/b  
 走势/n 分析/vn  
 东方证券/nt 今日/t 超大/b 单/b 流出/v 排名/vi 第9/m 名/q (/wkz 11-18/m )/wky  
 盛大/b 私有化/vn 退/v 市/n 股东大会/n_new 通过/v 了/y ，/wd 东方证券/nt 明天/t 是/vshi  
 东方证券/nt 香港/ns 子公司/n 前/f 分析师/n_new 收/v 贿/ng 遭/v 两/m 项/q 重罚/v   事/n  
 28/m 公司/n 率先/d IPO/n     影子/n 股/n 抢先/vd 看/v  
 东方证券/nt 今日/t 超大/b 单/b 流入/v 排名/vi 第3/m 名/q (/wkz 11-17/m )/wky  
 600958:/m 东方证券/nt 关于/p 境外/s 全资/n 子公司/n 为/p 其/rz 全资/n 子/ng  
 IPO/n 重/d 启/v 直接/ad 利好/a 券商/n   东方证券/nt 等/udeng 4/m 股/q 涨/vi 停/vi  
 东方证券/nt 这/rzv 几/m 天/qt 马上/d 要/v 涨/vi 起来/vf ！/wt 有/vyou 顶/ng 就/d 会/v 挣/vi 大/a 钱/n ！/wt 
 明天/t 是/vshi 18/m 号/q ，/wd 东方证券/nt 应该/v 会/v 开盘/vi 涨/vi 停/vi 。/wj 为什么/ryv ，/wd  
 西部/f 在/p 前/f ，/wd 东方/s 何/ry 忧/ng [/wkz 微笑/vi ]/wky  
 核爆/n ：/wp 美/b 中/b 概/ng 股/n 被/pbei 纳入/v MSCI/n 新兴/b 市场/n 指数/n 和/cc MSCI/n 中/f  
 私/ag 募/vg ：/wp IPO/n 重/d 启/v 只/d 会/v 影响/v 短/a 线/n 走势/n   低/ad 吸/v 两/m 类/q 股/n  
 国家队/n 需要/v 明白/v 只有/d 劵/w 商才/nr2 可以/v 稳住/v 人气/n ，/wd 保险/n 银/ng  
 大盘/n 近日/t 重心/n 下移/v   小/a 创/vg 明天/t 逢/v 高/ad 减/v 仓/ng  
 600958:/m 东方证券/nt 2015年/t 短期/b 公司/n 债券/n (/wkz 第一/m 期/qv )/wky 发/v  
 国家队/n 控/v 盘/qv 券商/n 股/n   机构/n 抢/vd 筹/v 引发/v 券商/n 股/q 大/a 涨/vi ？/ww 
 IPO/n 将/d 成为/v 四/m 季度/n 发/v 力/vg 契机/n  
 东方证券/nt 今日/t 超大/b 单/b 流出/v 排名/vi 第18/m 名/q (/wkz 11-09/m )/wky  
 本/rz 周/nr1 股市/n 三/m 大/a 猜想/vn 及/cc 应对/v 策略/n  
 周/nr1 一再/d 板/v 一个/mq 我/rr 就/d 卖/v 了/y  
 长线/n 大/a 牛/n 股/n 中海/nz 网络/n 科技/n ，/wd 未来/t 两百/m 元/q 牛/n 股/n ！/wt 大/a 上/f  
 券商/n 股/q 遭/v 奇袭/v 连续/a 三/m 天/qt 狂飙/n   10月份/t 业绩/n 暴涨/vi 还是/v  
 国家队/n 控/v 盘/qv 券商/n 股/n   机构/n 抢/vd 筹/v 引发/v 券商/n 股/q 大/a 涨/vi  
 龙虎榜/n |/w |/w 连续/a 大/a 涨/vi   机构/n 之间/f 剧烈/ad 交锋/vi    
 600958:/m 东方证券/nt 2015年/t 短期/b 融资券/n (/wkz 第五/m 期/qv )/wky 发行/v  
 东方证券/nt 今日/t 超大/b 单/b 流入/v 排名/vi 第10/m 名/q (/wkz 11-05/m )/wky  
 东方证券/nt 10月/新增 净利/n 3.6亿/m 环/q 比/p 增/v 157%/m  
 600958:/m 东方证券/nt 2015年10月/t 财务/n 数据/n 简报/n  
 东方/s 证/n 卷/v 我/rr 现在/t 告诉/v 你/rr 11月/t 能/v 上/vf 25/m 元/q （/wkz 看涨/vi 理由/n 在/p  
 最低/a 到/v 18.6/m 估计/v 是/vshi 极限/n ，/wd 而且/c 应该/v 是/vshi 盘/qv 中/f 快速/d 杀/v 跌/v  
 解读/v 徐/nr1 翔/vg 其/rz 人/n   起步/vi 宁波/ns 敢死队/n  
 600958:/m 东方证券/nt 关于/p 获得/v 中国证监会/nt 核准/v 公/ng 开发/v  
 注册/vi 制/v 或/c 借/v 十三五/m 提速/v   直接/ad 融资/vi 比重/n 仍/d 待/vi 提高/v  
 逢/v 高/ad 择/v 机/ng 全部/m 抛/v 出/vf ！/wt 
 600958:/m 东方证券/nt 2015年/t 中期/f 利润/n 分配/vn 实施/vn 公告/n  
 东方证券/nt 前/f 三/m 季/q 盈利/n 大增/v 逾/vg 三/m 倍/q  
 600958:/m 东方证券/nt 第三/m 季度/n 季报/n  
 大家/rr 来说/uls 说/v ，/wd 这/rzv 股/q 可能/n 跌倒/vi 多少/ry ？/ww 
 5日/t 线/n 接/v 400/m 股/q  
 今天/t 估计/v 就/d 这/rzv 半/m 个/q 小时/n 了/y  
 #/w -/wp #/w 净资产/n 11/m 元/q 公积金/n 6.5/m 元/q 现金流/n_new 19.5/m 绩/ng 优/ag 成长/vi 互/d  
 东方证券/nt 母公司/n 9月/t 净利/n 环/v 比/p 增/v 逾/vg 4/m 倍/q  
 早上/t 净/d 流入/v ，/wd 现在/t 净/d 流出/v ，/wd 我/rr 感觉/v 不/d 太/d 好/a  
 600958:/m 东方证券/nt 2015年9月/t 财务/n 数据/n 简报/n  
 600958:/m 东方证券/nt 2015年/t 短期/b 融资券/n (/wkz 第四/m 期/qv )/wky 发行/v  
 庄儿/nr2 拉/v 5/m 个/q 涨/vi 停/vi 老娘/n 逼/v 给/p 你/rr 艹/w  
 券商/n 股/q 发/v 力/n   东方证券/nt 涨/vi 5%/m  
 机械/n 设备/n ：/wp “/wyz 一/m 带/v 一/m 路/n ”/wyy 新/a 里程碑/n   中/b 美/b 筹建/v 高铁/n  
 600958:/m 东方证券/nt 关于/p 向/p 上海/ns 东方证券/nt 资本/n 投资/v 有/vyou  
 600958:/m 东方证券/nt 关于/p 直/d 投/v 子公司/n 参与/v 发起/v 设立/v 诚/a  
 600958:/m 东方证券/nt 2015年/t 第一/m 次/qv 临时/b 股东大会/n_new 决议/n  
 东方证券/nt ：/wp 市场/n 震荡/vi 上行/vi 的/ude1 可能性/n 更/d 大/a  
 38/m 的/ude1 本/n ，/wd 看来/v 要/v 等/udeng 个/q 十/m 年/qt 八/m 年/qt 才/d 能/v 解/v 套/q  
 周五晚间/t 公告/n :/wp 东方证券/nt 600958/m 发行/v H/o 股/n 股票/n ！/wt 
 9月/t ：/wp 券商/n 涨/vi 停/vi  
 东方证券/nt 8月/t 净利/n 2550万/m   环/v 比/p 下降/vi 87%/m  
 600958:/m 东方证券/nt 2015年8月/t 财务/n 数据/n 简报/n  
 寻觅/v 确定性/n 投资/vn 机会/n   看/v 好/a 四/m 大/a 投资/vn 主题/n  
 东方证券/nt 66亿/m 元/q 参与/v 设立/v 证/n 金/nr1 公司/n 专户/n  
 600958:/m 东方证券/nt 关于/p 直/d 投/v 子/ng 公司/n 设立/v 东方/s 智/b 科/n 股/n  
 关闭/v 股指/n 期货/n ，/wd 全民/n 公/ng 投/v 。/wj 同意/v 的/ude1 ，/wd 请/v 顶/v 起来/vf 。/wj 
 600958:/m 东方证券/nt 关于/p 发行/v H/o 股/n 股票/n 保荐/vn 人和/n 承销/vn 团/n  
 东方证券/nt 上半年/t 利/n 增/v 六/m 倍/q   拟/v 10/m 派/nms 1/m 元/q  
 600958:/m 东方证券/nt 2015年/t 半/m 年/qt 报/n  
 600958:/m 东方证券/nt 关于/p 境外/s 全资/n 子公司/n 为/p 其/rz 全资/n 子/ng  
 东方证券/nt 3500万/m 股权/n 将/d 被/pbei 拍卖/v  
 一/m 低/a 再/d 低/a ！/wt 细/ad 品/v “/wyz 低/a 油价/n 盛宴/n ”/wyy 中/f 的/ude1 饕/w 餮/n 大餐/n  
 大盘/n 跌/v 成/v “/wyz 绿化带/n ”/wyy   3500/m 点/qt 到/v 底/f 能否/v 撑住/v ？/ww 
 600958:/m 东方证券/nt 关于/p 直/d 投/v 子公司/n 发起/v 设立/v 东方/s 智/ng  
 