神华/nz 九月五日/t 会/v 开盘/vi ？/ww 
 神华/nz 后市/n 可以/v 参考/v 联通/nz 。/wj 
 神华/nz 复/vg 牌/n 一个/mq 半/m 涨/vi 停/vi ，/wd 还/d 不如/v 联通/v 复/vg 牌/n 二/m 个/q 涨/vi 停/vi ，/wd  
 神华/nz 未来/t 走势/n 图/n 推测/v  
 追/v 涨/vi 的/ude1 就/d 像/v 联通/v ！/wt 
 [/wkz 拜神/v ]/wky 请问/v 各位/rr 高手/n 们/k ，/wd 此/rzs 股/n 是否/v 会/v 枯木逢春/vl 铁树/n  
 天上/s 地上/s   唯我独尊/vl   谁/ry 敢/v 做/v 空/ng ，/wd 全部/m 打/v 爆/v !/wt 
 分红/vi 了/y ，/wd 按/p 14.20/m 每/rz 股/n 的/ude1 中国/nt 神华/nz   我/rr ben/nz 将军/n 又/d 可/v  
 2rrr/n 金运激光/nt 300220/m 工业/n 4.0/m   3D+AR/VR+/xu 激光/n   三/m 轮/qv  
 神华/nz --/wp 全球/n 顶级/b 抗癌/vn 药/n ，/wd 中国/ns 拥有/v 自主/vd 研发/v 产权/n  
 中国/nt 神华/nz (/wkz 601088/m )/wky 融资/vi 融/vi 券/ng 信息/n (/wkz 09-28/m )/wky  
 煤/n 电/n 一体化/vi 整合/v 大/a 幕/n 开启/v ：/wp “/wyz 中国/ns 神/n 电/n ”/wyy 破/v 壳/ng   1.8/m  
 如果/c 神华/nz 的/ude1 跳/vi 空缺/v 口/n 在/p 相当/d 长/a 的/ude1 时间/n 不/d 回/v 补/v 意义/n 非/b  
 中国/nt 神华/nz (/wkz 601088/m )/wky 融资/vi 融/vi 券/ng 信息/n (/wkz 09-26/m )/wky  
 神华/nz 打油诗/n ---/wp 闲暇/n 之/uzhi 时/ng 读/v 一/m 读/v  
 横/v 盘/qv 四/m 天/qt ./wj 第二/m 波/n 开始/v 累积/v ./wj ./wj ./wj ./wj ./wj  
 正确/ad 分析/v 中国/nt 神华/nz ，/wd 但是/c 涨/vi 不过/c 国电/nz 。/wj 
 ~/w ~/w A/rzv 股/n 有/vyou 那些/rz 世界/n 领先/vi 的/ude1 高/a 科技/n  
 Ben/nz 将军/n 回来/v 探/v 班/n 了/y ，/wd 这里/rzs 还有/v 几/m 位/q 老人/n 认识/v 俺/rr 呢/y  
 指标/n 有/vyou 用/v 吗/y ？/ww 
 散/v 户/ng 必/d 看/v 炒股/vi 格言/n 和/cc 现金/n 策略/n ！/wt   孙子云/nr ：/wp 先/d 立/v 于/p  
 中国/nt 神华/nz 8月份/t 煤炭/n 销量/n 增长/v 11.4%/m 至/p 3820万/m 吨/q  
 中国/nt 神华/nz (/wkz 601088/m )/wky 融资/vi 融/vi 券/ng 信息/n (/wkz 09-22/m )/wky  
 看/v 清/a 真相/n ！/wt   贵州/nt 茅台/nz   和/cc   中国/nt 神华/nz   本质/n 的/ude1 区别/n ！/wt 
 中国/nt 神华/nz 1—8/m 月/n 煤炭/n 销量/n 增/v 16.3%/m 售/v 电量/n 增/v 12.4%/m  
 神华集团/nt 与/p 360/m 共/d 设/v 清洁能源/n_new 大/a 数据/n 安全/an 技术/n 研究/vn  
 秦皇岛/ns 煤/n 价/n 连续/a 两/m 周/qt 下跌/vi   中国/nt 神华/nz H/o 股/n 跌/v 近/a 4%/m  
 资讯/n 综/ng 析/vg ，/wd 投资/v 必读/v  
 算算/v 就/d 知道/v 为什么/ryv 不/d 涨/vi 了/y  
 哈哈大笑/al 咯/y 咯咯/o ！/wt 抢/v 盘/qv 了/y ，/wd 抢/v 盘/qv 了/y ，/wd 黄金/n 砸/v 头/n ！/wt 晨/tg  
 [/wkz 成交/v 满/a 仓/ng ]/wky 公告/n 现/tg 重大/a 利好/a ，/wd 10/m 股/q 有望/v 突破/v 大/a 涨/vi ！/wt 
 笑哈哈/z 咯/y 咯咯/o ，/wd 业绩/n 去年/t 翻/v 倍/q 股/n 0.99/m ，/wd 今/tg 再/d 翻/v 倍/q 超/v  
 中国/nt 神华/nz (/wkz 601088/m )/wky 融资/vi 融/vi 券/ng 信息/n (/wkz 09-06/m )/wky  
 神华/nz ：/wp 8月/t 煤炭/n 销量/n 升/v 11%/m   商品/n 煤/n 产量/n 跌/v 5.7%/m  
 中国/nt 神华/nz 2017年/t 业绩/n 2.22/m 元/q //w 股/n ，/wd 合理/a 股价/n 17.76/m 元/q  
 这么/rz 好/a 的/ude1 股票/n 没有/v 钱/n 补/v 仓/ng 。/wj 停/vi 牌/n 浪费/v 了/ule 行情/n 。/wj 怎么/ryv  
 601088:/m 中国/nt 神华/nz 2017年8月份/t 主要/b 运营/vn 数据/n 公告/n  
 仅仅/d 20亿/m 流通/vn 盘/qv ，/wd 国家队/n 明/ag 面/n 已/d 占/v 了/ule 8/m 个/q 亿/m 。/wj 
 托/v ，/wd 还/d 是/vshi SB/n  
 随着/p 公/ng 募/vg 基金/n 二/m 季报/n 披露/v 完毕/vi ，/wd 相关/vn 数据/n 显示/v 二/m 季/q  
 坚定/v 看好/v 神华/nz ，/wd 加/v 仓/ng 买入/v 长线/n 持有/v  
 中国/nt 神华/nz (/wkz 601088/m )/wky 融资/vi 融/vi 券/ng 信息/n (/wkz 09-08/m )/wky  
 郝鹏/nr 赴/v 神华集团/nt 调研/v ：/wp 切实/ad 做好/v “/wyz 处/n 僵/ad 治/v 困/vi ”/wyy 专项/b  
 中国/nt 神华/nz 前/f 8月/t 煤炭/n 销量/n 增长/v 16%/m  
 中国/nt 神华/nz ：/wp 8月份/t 煤炭/n 销量/n 同比/n 增/v 11.4%/m  
 601088:/m 中国/nt 神华/nz A/rzv 股/n 股票/n 复/vg 牌/n 公告/n  
 目前/t 杭州/ns 园林/n 股价/n 上/f 82/m 元/q ，/wd 那么/c 看看/v 大/a 千/m 生态/n 股价/n 4/m  
 中国/nt 神华/nz 打开/v 涨/vi 停/vi 板/ng  
 中国/nt 神华/nz 9月4日/t 打开/v 涨/vi 停/vi  
 601088/m 老/a 夫/ng 21.85/m 累计/vd 融/vi 券/ng 卖/v 出/vf 4500/m 手/n ！/wt 还/d 未/d 平/v 仓/ng  
 正确/ad 解读/v 神/n 电/n 重组/vn ，/wd 拨/v 云/vg 步入/v 正道/n  
 中国/nt 神华/nz 和/cc 国电电力/nt 双双/m 停/vi 牌/n   煤/n 电/n 央/vg 企/ng 合并/v 传闻/n  
 601088/m 周/qt kMACD/n 金/b 叉/n 买入/v  
 小/a 散/a 永远/d 是/vshi 小/a 散/a  
 恒/ag 指/v 全日/n 跌/v 0.76%/m   中国/nt 神华/nz 领/v 跌/v 蓝/a 筹/v  
 中国/nt 神华/nz 9月5日/t 盘/ng 中/f 跌幅/n 达/v 5%/m  
 白痴/n 不/d 抢/v 咯/y 咯咯/o ！/wt 抢/v 盘/qv 了/y ，/wd 抢/v 盘/qv 了/y ，/wd 黄金/n 砸/v 头/n ！/wt 晨/tg  
 此/rzs 股/n 节后/t 有/vyou 大/a 动作/n ，/wd 久/ad 居/v 高位/n 不/d 下/vf ，/wd 大盘/n 暴跌/vi 仍/d 有/vyou  
 此次/rz 神华/nz 不/d 与/p 国/n 电/n 并/cc 股/n 有利于/v 神华/nz 股/n 攀升/v  
 神华/nz 开/v 板/ng 国电/nz 翻/v 绿/a   国/n 改/v 概念/n 进入/v “/wyz 中场/s 休息/v ”/wyy  
 【/wkz 干货/n 合/v 集/vg 】/wky 中国/ns 神/n 电/n 带来/v 哪些/ry 投资/vn 机会/n ？/ww 
 手/n 贱/a ，/wd 尾/ng 盘/ng 买/v 了/y ，/wd 打手/n  
 20.40/m 都/d 抛/v 给/p 你/rr 了/ule [/wkz 胜利/nz ]/wky  
 猜猜/v 神华/nz 几/m 个/q 板/n ？/ww 
 恒/ag 指/v 半日/m 跌/v 0.51%/m   中国/nt 神华/nz 领/v 跌/v 蓝/a 筹/v  
 还/d 能/v 买/v 吗/y ？/ww  
 中国/nt 神华/nz 复/vg 牌/n 二/m 连/n 板/ng 涨/vi 停/vi   国电电力/nt 高/ad 开/v 逾/vg 6%/m  
 国电电力/nt 股价/n 翻/v 绿/a   中国/nt 神华/nz 打开/v 一/m 字/n 涨/vi 停/vi  
 下/f 周/nr1 一/m 封/q 不/d 住/vi 了/y ，/wd 封/v 单/d 太/d 少/a 了/y ，/wd 股本/n 又/d 大/a 。/wj 
 静心/nr2 看/v 神华/nz --/wp 未/d 开发/v 的/ude1 茅台/nz  
 复/vg 牌/n 涨/vi 停/vi   百万/m 手/n 封/q 单/b 下/f 的/ude1 中国/nt 神华/nz 上涨/vn 空间/n 还有/v  
 中国/nt 神华/nz 9月4日/t 开盘/vi 涨/vi 停/vi  
 这/rzv 一/m 排/q 数字/n 密码/n ，/wd 吧/y 友/ng 都/d 懂/v 的/ude1  
 现在/t 还/d 在/p 唱/v 空/v 神华/nz 的/ude1 ，/wd 不/d 是/vshi SB/n 就/d 是/vshi 脑/n 残/a ！/wt ！/wt ！/wt  
 黑金/n ./wj 你/rr 让/v 贵州/nt 茅台/nz 情/n 何以/d 堪/vg  
 供给/v 侧/vd 改革/v 3/m ~/w 5/m 年/qt  
 煤/n 电/n 一体化/vn 更上一层楼/vl ，/wd 存在/v 强烈/ad 补/v 涨/vi 需求/n  
 17.00/m 元/q 以下/f 低/a 沽/b 值/n  
 低位/n 割/v 肉/n 是/vshi 非常/d 愚蠢/a 的/ude1 行为/n ！/wt 
 强强联合/vl ，/wd 神华/nz 更上一层楼/vl  
 中国/nt 神华/nz (/wkz 601088/m )/wky 融资/vi 融/vi 券/ng 信息/n (/wkz 08-31/m )/wky  
 中报/n 速递/vn ：/wp 中国/nt 神华/nz 2017年上半年/t 盈利/vi 243.15亿/m 元/q  
 中国/nt 神华/nz 携手/vi 国电电力/nt 今日/t 复/dg 盘/v   开盘/vi 双双/m 涨/vi 停/vi  
 中国/nt 神华/nz ：/wp 上半年/t 实现/v 净利润/n 243亿/m 元/q   同比/n 增长/v 14/m  
 揭穿/v 价值/n 投资/vn 的/ude1 鬼话/n ，/wd 如果/c 真/d 要/v 价值/n 投资/vn ，/wd 招商/vi 银/ng  
 冒/v 死/v 曝光/vi 中国/nt 神华/nz 详细/a 方案/n ！/wt 伟大/a 的/ude1 时代/n  
 中国/nt 神华/nz 、/wn 国电电力/nt 明/tg 起/vf 复/vg 牌/n  
 增长/v 稳健/a 、/wn 成本/n 控制/v 良好/a 的/ude1 市场/n 领先/vn 者/k  
 神华/nz 国电/nz 七/m 夕/tg 联姻/vi 1.78万亿/m “/wyz 巨婴/nr2 ”/wyy 诞生/vi   或/c 点燃/v  
 中国/nt 神华/nz 和/cc 国电电力/nt 9月1日/t 复/vg 牌/n  
 “/wyz 神/n 电/n 联姻/vi ”/wyy 开启/v 关联/vn 产业/n 整合/v 新/a 模式/n  
 中国/nt 神华/nz 、/wn 国电电力/nt 齐/nr1 公告/n ：/wp 拟/v 筹划/v 重大/a 事项/n ，/wd 6/m  
 万亿/m 级/q “/wyz 神/n 电/n ”/wyy 诞生/vi   还/d 剩/v 重型/b 装备/n “/wyz 不/d 重组/v 肯定/v  
 开盘/vi 之/uzhi 日/ng ，/wd 死/v 期/qv 来临/vi ！/wt ！/wt ！/wt  
 央/vg 企/ng 总数/n 降/v 至/p 98/m 家/q   “/wyz 中国/ns 神/n 电/n ”/wyy 开启/v 煤/n 电/n 重组/v 大/a  
 受累/vi 澳洲/ns 煤矿/n 项目/n 探矿/vn 权/n “/wyz 变故/n ”/wyy   中国/nt 神华/nz 上/f 半/m  
 复/vg 牌/n 跌/v 停/vi ，/wd 原因/n 是/vshi 收购/v 垃圾/n 股/n 国电电力/nt 损失/n 了/ule 神华/nz  
 “/wyz 巨无霸/nz ”/wyy 诞生/vi   国/n 改/v 概念/n 再/d 受/v 瞩目/vi  
 “/wyz 中国/ns 神/n 电/n ”/wyy 诞生/vi   次/qv 新/a 股/n 尾/q 盘/qv 跳水/vn 事出有因/vl  
 神华/nz 两/m 煤矿/n 8月/t 起/f 减产/v   华电能源/nt “/wyz 躺/v 枪/n ”/wyy ：/wp 寒冬/t 腊/ng  
 中国/nt 神华/nz ：/wp 公司/n 设定/v 更/d 高/a 的/ude1 收入/n 目标/n  
 卖/v 煤/n 比/p 卖/v 油/n 赚钱/v   中国/nt 神华/nz 上半年/t 净利/n 远/ad 超/v 中/b 石油/n  
 神华/nz 国电/nz 合并/vn 重组/vn 后/f 总/b 盘子/n 达/v 666亿/m 元/q   煤/n 电/n 企业/n 从/p  
 中国/nt 神华/nz 与/cc 国电电力/nt 注入/v 666亿/m 成立/vi 火电/n 合资/vn 公司/n  
 消息/n 称/v 中国/nt 神华/nz 考虑/v 收购/v 国电电力/nt   首选/v 全/a 股票/n 方/q  
 中国/nt 神华/nz 上调/v 7月份/t 市场/n 煤/n 价/n   大型/b 煤/n 企/ng 有望/v 跟/p 涨/vi  
 国电/nz 与/p 神华/nz 合并/v ：/wp 资产/n 1.8万亿/m 的/ude1 国家/n 能源/n 投资/v 集/vg  
 神华/nz 与/cc 国/n 电/n 合并/v   央/vg 企/ng 数量/n 减/v 至/p 98/m 家/q   专家/n 解读/v 重组/v  
 神华/nz 国电/nz 整合/vn 火电/n 业务/n 设立/v 新/a 公司/n   深化/v 国企/n 改革/vn  
 国/n 电/n 、/wn 神华/nz 合并/v   1.8万亿/m “/wyz 国/n 能/v 投资/v ”/wyy 橫/w 空/v 出世/vi ！/wt 
 国电/nz 神华/nz 合并/v 模式/n 将/d 向/p 五/m 大/a 行业/n 传导/v  
 601088:/m 中国/nt 神华/nz A/rzv 股/n 股票/n 停/vi 牌/n 进展/vn 公告/n  
 神华/nz 国电/nz 合并/v   国家/n 能源/n 投资/vn 集团/n 开启/v “/wyz 煤/n 电/n 联姻/vi  
 神华/nz 有/vyou 戏/n 了/y  
 集团/n 层面/n 重组/vn ，/wd 不/d 等于/v 神华/nz 与/cc 国/n 电/n 合并/v ！/wt 
 中国/nt 神华/nz H/o 股/n 直线/d 拉/v 升/v 逾/vg 4%/m  
 归/v 母/b 净利/n 翻/v 倍/q   持续/vd 关注/v 国/n 改/v 进程/n  
 摩/b 通/v 场内/s 减/v 持/v 神华/nz 192万/m 股/q   另/rz 场/qv 外/f 减/v 持/v 福耀玻璃/nt 66/m  
 神华/nz 半/m 年报/n 读后感/n ！/wt 每/rz 次/qv 读/v 完/vi 神华/nz 的/ude1 年报/n 或者/c 半/m 年/qt  
 [/wkz 满/v 仓/ng 胜利/vi ]/wky 漂亮/a 50/m 中国/ns 股市/n 的/ude1 心脏/n ；/wf 沪/b 深/a 300/m 中国/ns  
 [/wkz 围观/vi 牛/n ]/wky 女士/n 们/k 先生/n 们/k 朋友/n 们/k ！/wt 战胜/v 内心/n 的/ude1 恐惧/an ，/wd  
 中国/nt 神华/nz ：/wp 上半年/t 净利/n 243亿/m   同比/n 增/v 147%/m  
 作为/p 一/m 名/q 老/a 神华/nz ，/wd 喜/vd 闻/v 新/a 街/n 台/b 格/b 庙/n 矿区/n 获/v 批/q ，/wd 忍/v 不/d  
 中国/nt 神华/nz (/wkz 601088/m )/wky 融资/vi 融/vi 券/ng 信息/n (/wkz 08-24/m )/wky  
 菩萨/n 保佑/vn ，/wd 神华/nz 出来/vf 十二/m 个/q 一/m 字/n 涨/vi 停/vi 板/ng ！/wt 
 祈祷/v ：/wp 中国/nt 神华/nz 与/cc 国/n 电/n 重组/vn 失败/vn …/ws …/ws  
 神华/nz 和/cc 国电/nz 历史/n 价格/n 及/cc 盈利/vn 对比/vn 。/wj 
 中国/nt 神华/nz 前/f 7月/t 煤炭/n 销量/n 同比/n 增长/v 17.1%/m 至/p 2.55亿/m 吨/q  
 这次/r 中国/nt 神华/nz 不/d 公告/v 了/y  
 601088:/m 中国/nt 神华/nz 重大/a 事项/n 进展/vn 及/cc 继续/v 停/vi 牌/n 公告/n  
 中国/nt 神华/nz (/wkz 601088/m )/wky 融资/vi 融/vi 券/ng 信息/n (/wkz 08-18/m )/wky  
 国电/nz 公告/n 继续/v 停/vi 牌/n 2/m 个/q 月/n 的/ude1 必要性/n   …/ws  
 中国/nt 神华/nz (/wkz 601088/m )/wky 融资/vi 融/vi 券/ng 信息/n (/wkz 08-16/m )/wky  
 601088:/m 中国/nt 神华/nz 2017年7月份/t 主要/b 运营/vn 数据/n 公告/n  
 中国/nt 神华/nz 7月/t 煤炭/n 销量/n 3440万/m 吨/q   升/v 9.6%/m  
 中国/nt 神华/nz (/wkz 601088/m )/wky 融资/vi 融/vi 券/ng 信息/n (/wkz 08-11/m )/wky  
 中国/nt 神华/nz 内蒙古/ns 新/a 街/n 台/b 格/b 庙/n 矿区/n 总体/n 规划/n 获得/v 国家/n  
 神华/nz 由于/p 连续/ad 停/vi 牌/n 超过/v 50/m 天/qt ，/wd 可能/v 剔除/v 纳入/v MSCI/n 指/v  
 神华/nz 分红/vi 的/ude1 六万/m 元/q 钱/n 打算/v 全/d 买/v 成/v 大/a 秦/tg ，/wd 感觉/v 大/a 秦/tg 的/ude1  
 601088:/m 中国/nt 神华/nz 派/nms 发/v 2016/m 年度/n 末期/f 股息/n 及/cc 公司/n 特/ag  
 神华/nz 两/m 煤矿/n 停产/vi 致/v 煤/n 电/n 矛盾/an 激化/v   华电能源/nt 称/v 将/d 依/v  
 601088:/m 中国/nt 神华/nz 关于/p 神华/nz 包头/ns 煤/n 制/v 烯/n 烃/n 升级/vn 示范/vn  
 8月/t 起/vf 煤炭/n 减产/v 将/d 拖累/v 2017年/t 利润/n  
 神华/nz 减产/v 波及/v 下游/f   华电能源/nt 燃煤/vn 供应/vn 告急/vi  
 非常/d 肤浅/a 的/ude1 分析/vn 一下/mq 中国/nt 神华/nz ！/wt 
 中国/nt 神华/nz 再/d 投/v 171.5亿/m 加码/vn 煤/n 制/v 烯/n 烃/n   所/usuo 涉/vg 项目/n 曾/d 遭/v  
 不/d 就/d 那/rzv 点/qt 屁/n 事儿/n ，/wd 港股/n 可以/v 不/d 停/vi 牌/n ，/wd 为/v 啥/ry a/rzv 股/n 要/v 停/vi  
 产量/n 下降/vi 17%/m ，/wd 动力/n 煤/n 价/n 淡季/t 或/c 不/d 淡/a  
 中国/nt 神华/nz -/wp 写/v 在/p 开盘/vi 前/f （/wkz 731/m ）/wky  
 中国/nt 神华/nz 煤/n 制/v 烯/n 烃/n 升级/vn 项目/n 获/v 核准/v  
 中国/nt 神华/nz 再/d 讲/v 中国/ns 神话/n  
 601088:/m 中国/nt 神华/nz 关于/p 哈尔/nrf 乌/b 素/ag 、/wn 宝日希勒/nrf 露天矿/n  
 神华/nz 因为/p 策略/n 问题/n ，/wd 导/vg 制/v 净利/n 减少/v 30亿/m 元/q ？/ww 这/rzv 不/d 叫/vi  
 空头/b 被/pbei 无/v 厘/q 头/n 黑/a 天鹅/n 打/v 爆/v 仓/ng 了/y ，/wd 谁/ry 也/d 想不到/vl 神华/nz 这/rzv  
 因/p 时/ng 而/cc 变/v ，/wd 与/p 时/ng 俱/dg 进/vf ，/wd 春雨/n 让/v 万物/n 丛生/vi 。/wj “/wyz 中国/ns 神/n  
 601088:/m 中国/nt 神华/nz 2017/m 上半年/t 业绩/n 预/d 增/v 公告/n  
 神华/nz 减产/v 刺激/v “/wyz 煤/n 超/h 疯/vi ”/wyy   电/n 企/ng 受/v 影响/vn 的/ude1 还/d 有/vyou 难/a 捱/w  
 中国/nt 神华/nz 申请/n A/rzv 股/n 自/p 8月7日/t 起/f 继续/v 停/vi 牌/n 至/p 9月4日/t  
 目标/n 14/m  
 “/wyz 超级/b 红包/n ”/wyy 推动/v 神华/nz A/rzv 股/n 涨/vi 停/vi   H/o 股/n 大/a 涨/vi 16%/m  
 601088:/m 中国/nt 神华/nz 第四/m 届/q 董事会/n 第四/m 次/qv 会议/n 决议/n 公/ng  
 中国/nt 神华/nz 旗/n 下/f 两/m 煤矿/n 暂时/d 停产/vi 或/c 减产/v  
 中国/nt 神华/nz ：/wp 旗/n 下/f 两/m 煤矿/n 停产/vi 及/cc 减产/v   预计/v 减少/v 净利/n 3/m  
 煤炭/n 行业/n 供给/vn 侧/f 结构性/n 改革/vn ，/wd 煤/n 价/n 上涨/vi 助力/b 半/m 年/qt 报/n  
 对/p 国企/n 混/ad 改/v 的/ude1 一个/mq 清醒/a 认识/n ！/wt 
 低估/v 值/v 龙头/n 企业/n ，/wd 业绩/n 支撑/v 高/a 分红/n  
 神华/nz 国电/nz 合并/v 方案/n 上报/vi 国务院/nt   或/c 命名/v 为/p 国家/n 能源/n  
 铁路/n 混/ad 改/v 突破口/n 或/c 在/p 货运/n  
 这/rzv 就/d 是/vshi 标准/n 的/ude1 中国/ns 力/n 拓/v  
 中国/nt 神华/nz 半/m 年/qt 报/n 预/d 增/v 147%/m   煤/n 价/n 大/a 涨/vi 助推/vn 煤/n 企业/n 绩/ng  
 神华集团/nt 董事长/n 空缺/v 超/h 3/m 个/q 月/n   国电/nz 集团/n 总经理/n 空缺/v  
 持续/vd 看好/v 公司/n 一体化/vn 清洁能源/n_new 之/uzhi 路/n  
 中国/nt 神华/nz 上半年/t 净利/n 大增/v   “/wyz   中国/ns 神/n 电/n ”/wyy 渐/d 行/vi 渐/d 近/a  
 中国/nt 神华/nz (/wkz 601088/m )/wky 融资/vi 融/vi 券/ng 信息/n (/wkz 07-13/m )/wky  
 601088:/m 中国/nt 神华/nz 重大/a 事项/n 停/vi 牌/n 公告/n  
 601088:/m 中国/nt 神华/nz 重大/a 事项/n 继续/v 停/vi 牌/n 公告/n  
 股票/n 投资/vn   必须/d 具备/v 正确/ad 判断/v 的/ude1 能力/n    
 明日/t 开盘/vi  
 8月10日/t 以后/f 复/vg 牌/n 好/a ，/wd 少/ad 叫/vi 百分之/m 10/m 红/a 利税/n  
 预测/v 下/f 开盘/vi 涨/vi 停/vi 个/q 数/n 。/wj 填/v 权/n 两/m 个/q 涨/vi 停/vi ，/wd 停/vi 牌/n 期间/f 其/rz  
 雷同/vi 公告/n 再/d 引/v “/wyz 中国/ns 神/n 电/n ”/wyy 出炉/v 猜想/v  
 来/vf 考/v 考/v 大家/rr ，/wd 国电/nz 与/p 神华/nz 合并/v 、/wn 他们/rr 旗/n 下/f 控股/vi 上市/vi  
 中国/nt 神华/nz ：/wp 预计/v 上半年/t 净利/n 243亿/m 元/q   同比/n 增长/v 147%/m  
 一锅端/vl ，/wd 开盘/vi 股/q 灾/n 5.0/m 已经/d 结束/v ，/wd 后果/n 你们/rr 想/v 着/uzhe 吧/y  
 中国/nt 神华/nz 半/m 年/qt 报/n 预计/v 盈利/vi 243亿/m 元/q 增长/v 147%/m  
 中国/nt 神华/nz 预计/v 上半年/t 净利润/n 243.00亿/m 元/q   同比/n 增长/v 1/m  
 601088:/m 中国/nt 神华/nz 重大/a 事项/n 进展/vn 及/cc 继续/v 停/vi 牌/n 公告/n  
 进场/vi :/wp   “/wyz 双重/b 改革/vn ”/wyy 受益/vi 股/n ，/wd 社保/vn 养老金/n 标的/n 股/n  
 今日/t 神华/nz 公布/v 业绩/n 预/d 增/v ，/wd 上半年/t 1.22/m 元/q ！/wt 那么/rz 全年/n  
 请问/v ：/wp 两/m 公司/n 何时/ryt 公告/v 复/vg 牌/n ？/ww 
 合并/v 不/d 是/vshi 往/p 好/a 改革/vn 而是/c 倒退/vi ！/wt 复/vg 牌/n 就/d 是/vshi 一/m 巨型/b 垃圾/n  
 无量/vi 涨/vi 停/vi ！/wt 此/rzs 为/v 本人/rr 神华/nz 发/v 最后/f 一/m 贴/v ，/wd 没有/d 翻/v 倍/q ，/wd  
 朋友/n 们/k ，/wd 现在/t 不/d 是/vshi 卖/v 出/vf 神华/nz 的/ude1 时/ng 侯/ng 。/wj 主力/n 刻意/d 压/v 盘/qv  
 各位/rr 大/a 神/n ！/wt 如果/c 真/a 的/ude1 分/qt 钱/n 成/v 了/y ，/wd 周一/t 开盘/vi 买/v 3万/m 股/q  
 神华/nz 国电/nz 继续/v 发布/v 停/vi 牌/n 公告/n   交易/vn 对方/n 拟/v 为/p 能源/n 大/a  
 有/vyou 消息/n 说/v ，/wd 煤/n 归/v 神华/nz ，/wd 火电/n 归国/vn 电/n ，/wd 风/n 电/n 归龙源/nr 。/wj 
 中国/nt 神华/nz ：/wp 上半年/t 煤炭/n 销量/n 同比/n 增长/v 18.4%/m  
 请/v 大家/rr 看看/v 深深/z 房/n A/rzv 的/ude1 停/vi 牌/n 时间/n ，/wd 那/rzv 也/d 是/vshi 重大/a 无/v 先/d  
 未来/t 十/m 年/qt ，/wd 持有/v 蓝/a 筹/v 股/q 多/a 的/ude1 成为/v 富豪/n …/ws  
 哈哈哈/o ，/wd 神华/nz 的/ude1 小/a 散/v 直接/ad 吃/v 了/ule 一个/mq 跌/v 停/vi 板/ng  
 601088:/m 中国/nt 神华/nz 2017年6月份/t 主要/b 运营/vn 数据/n 公告/n  
 中国/nt 神华/nz 上半年/t 煤炭/n 销量/n 同比/n 增长/v 18.4%/m 至/p 约/d 2.2亿/m  
 中国/nt 神华/nz ：/wp 交易/n 对方/n 拟/v 为/p 能源/n 行业/n 大型/b 国企/n   继续/v  
 601088:/m 中国/nt 神华/nz 关于/p 神华/nz 财务/n 有限公司/n 2017年/t 上/f  
 对于/p 一天到晚/dl 惦记/v 着/uzhe 神华/nz 分红/vi 的/ude1 人/n 真心/d 无/v 语/ng 了/y ./wj  
 神华/nz 若/c 吞并/v 国电/nz 后/f ，/wd 再/d 在/p 售/v 电/n 方面/n 加大/v 投入/v （/wkz 包括/v  
 真/d 后悔/v ，/wd 全/a 仓/ng 困/vi 在/p 这/rzv 了/y  
 今晚/t 会/v 出/vf 公告/n ，/wd 明天/t 复/vg 牌/n 吗/y ?/ww 
 天津/ns 禁/v 汽/w 运煤/nr2 ，/wd 大/a 秦/nr1 线/n 迎来/v 最/d 繁忙/a 煤炭/n 运输/vn ！/wt 
 601088:/m 中国/nt 神华/nz 沃特/nrf 马克/n 项目/n 进展/vn 公告/n  
 相亲/vi 、/wn 拆迁/vn 与/cc 股市/n 中/f 的/ude1 “/wyz 改革/vn 牛/n ”/wyy 何其/d 相似/a ！/wt   88/m  
 抛/v ！/wt 机构/n 连/ulian 拉/v 股价/n ，/wd 用/p 人性/n 贪婪/an ，/wd 忽悠/z 小/a 股民/n 在/p 高/a  
 神华/nz 国电/nz 同日/d 公告/v 均/d 称/v 重组/vn 方/d 系/v 能源/n 国企/n  
 总而言之/c ，/wd 中国/nt 神华/nz 在/p 停/vi 牌/n 期间/f 能/v 把/pba 分红/n 派/nms 息/ng 给/p 落/v  
 无/v 先例/n 事项/n ？/ww 难道/d 挖/v 煤/n 挖/v 出/vf 来/vf 了/ule 美人鱼/n 化石/n ？/ww [/wkz 大/a  
 最/d 大/a 利好/n 之一/rz 是/vshi 关联/vn 企业/n 少/ad 交/v 税/n ，/wd 亏/v 的/ude1 是/vshi 国家/n  
 中国/ns 股市/n 有/vyou 木/ng 有/vyou 电话会议/n 股东大会/n_new ？/ww 
 重组/v 之/uzhi 后/f 长期/d 看涨/vi  
 中国/nt 神华/nz ：/wp 神华/nz 财务/n 上/f 半/m 年/qt 净利润/n 同比/n 增长/v 21%/m 至/p  
 中国/nt 神华/nz ：/wp 澳大利亚/nsf 部分/n 探矿/vn 许可/vn 被/pbei 撤销/v 获/v 经济/n 补/v  
 中国/nt 神华/nz  
 神华/nz 2月/t 煤炭/n 销售/vn 同比/n 急/ad 升/v 64.5%/m  
 央/vg 企/ng 混/v 改/v 方案/n 或/c 将/d 密集/a 出台/vi   神华/nz 最/d 快/a 下月/t 收购/v 国/n  
 神华/nz 8月/t 开盘/vi 有/vyou 几/m 天/qt 一/m 字/n 板/ng ？/ww ？/ww 听/v 我/rr 道/v 来/vf 。/wj 
 复/vg 牌/n 预估/v 三/m 个/q 跌/v 停/vi ！/wt 
 中国/nt 神华/nz 是/vshi 连续/ad 重组/v ？/ww   重大/a 资产/n 重组/vn 不/d 超过/v 一个/mq  
 神华/nz 再/d 到/v 神话/n 有/vyou 多/m 远/a ！/wt 20151022/m  
 中国/nt 神华/nz ：/wp 本次/r 交易/vn 对方/n 拟/v 为/p 大型/b 能源/n 国企/n   股票/n  
 601088:/m 中国/nt 神华/nz 2016/m 年度/n 报告/n  
 601088:/m 中国/nt 神华/nz 2017年2月份/t 主要/b 运营/vn 数据/n 公告/n  
 神华/nz 、/wn 国电/nz 公布/v 重大/a 事项/n 进展/vn ，/wd 组建/v “/wyz 中国/ns 神/n 电/n ”/wyy  
 神龙/nz 风/n 电/n 受益/vi 最/d 大/a  
 神华/nz 继续/v 停/vi 板/ng 一个/mq 月/n ，/wd 若/c 国电/nz 不/d 跟随/v …/ws …/ws  
 怎样/ryv 都/d 会/v 跌/v 啊/y  
 基金/n 抱/v 团/n 炒/v 个/q 股/n 是/vshi 中国式/n 庞/nr1 氏/ng 骗局/n ，/wd 隐患/n 危害/v 大/a 08/m  
 10/m 年/qt 了/y ，/wd 还/d 低于/v 发行价/n ，/wd 情/n 何以/d 堪/v ！/wt ！/wt ！/wt 07/m 年/qt 36.9/m  
 下星期/t 应该/v 复/vg 牌/n 了/y ，/wd 我/rr 已经/d 准备/v 好/a 了/y 。/wj 
 收购/v 国电/nz 后/f ，/wd 股价/n 变化/vn 估计/v  
 中国/nt 神华/nz ：/wp 控股股东/n_new 拟/v 筹划/v 事项/n 属/v 重大/a 无/v 先例/n 事项/n  
 金/b 徽/b 员工/n 听/v 好/a 了/ule 我们/rr 支/vi  
 重组/v 失败/vi  
 再/d 传/v 合并/v   “/wyz 神/n 电/n ”/wyy 组合/vi 存/v 变数/n  
 中国/nt 神华/nz 7月/t 4/m 号/q 是否/v 能/v 开盘/vi  
 38/m 元/q 以下/f 散/v 户/ng 没/v 机会/n 买/v 回/v 了/y 。/wj 
 601088:/m 中国/nt 神华/nz 2016/m 年度/n 股东/n 周年/q 大会/n 决议/n 公告/n  
 央/vg 企/ng 国有/vn 资本/n 运营/vn 公司/n 整体/n 上/f 市/n 、/wn 并购/vn 重组/vn 、/wn 资产/n  
 煤/n 电/n 重组/vn 是/vshi 利/n 好/a 吗/y ？/ww 
 重组/v 应该/v 是/vshi 神华/nz ./wj 华能/nz ./wj 国/n 电/n  
 股价/n 上涨/vn 概率/n 大/a ！/wt ！/wt ！/wt 恭喜/v 大家/rr ！/wt ！/wt ！/wt  
 神华/nz 国电/nz 合并/v 猜想/v ：/wp 各/rz 版块/n 专业化/vd 重组/v 是/vshi 大/a 趋势/n  
 神华/nz 与/cc 国/n 电/n 合并/vn 重组/vn 股价/n 向/p 国电/nz 靠拢/v  
 冒/v 死/v 曝光/vi 中国/nt 神华/nz 详细/a 方案/n ！/wt 
 中国/nt 神华/nz 利好/a 消息/n 强势/n 突袭/vn ，/wd 后市/n 必将/d 超乎/v 想象/v !/wt 
 马上/d 分红/vi 在即/vi 看/v 高/a ，/wd 中国/ns 第一/m 在/p ，/wd 坚持/v 持有/v ，/wd 看看/v  
 中国/ns 神话/n  
 中国/nt 神华/nz ：/wp 控股股东/n_new 拟/v 筹划/v 重大/a 无/v 先例/n 事项/n  
 想/v 一/m 想/v 就/d 明白/v 神华/nz 为/v 啥/ry 那么/c 大方/a 分红/n ？/ww 
 资金/n 在/p 流出/v ，/wd 小心/v 吧/y [/wkz 不/d 说/v 了/ule ]/wky  
 关注/v 英力特/nt ，/wd 午后/t 涨/vi 停/vi  
 ~/w ！/wt ！/wt   每/rz 波/n 行情/n 必然/d 诞生/vi 一/m 只/q 次/qv 新/a 妖/w 股/n ！/wt 这次/r 是/vshi 中/f  
 601088:/m 中国/nt 神华/nz 重大/a 事项/n 继续/v 停/vi 牌/n 公告/n  
 大家/rr 来/vf 猜/v 神华/nz 开盘/vi 几/m 个/q 板/n ？/ww ？/ww  
 中国/nt 神华/nz ：/wp 稀缺/a 资源/n   名牌/n 价值/n 待/vi 体现/v (/wkz 附/v 股/q )/wky  
 后悔/v 没有/v 清/tg 空/v 神华/nz  
 筹划/v 重大/a 事项/n   神华/nz 国电/nz 再次/d 同日/d 发布/v 公告/n 停/vi 牌/n  
 最/d 大/a 央/vg 企/ng 重组/v 规模/n 超/h 1.8万亿/m   “/wyz 中国/ns 神/n 电/n ”/wyy 折桂/v 煤/n  
 神华/nz 明天/t 该/v 出/vf 公告/n 了/y ！/wt 下/f 周/nr1 能否/v 开盘/vi ？/ww 
 中国/nt 神华/nz ：/wp 控股股东/n_new 拟/v 筹划/v 事项/n 属于/v 重大/a 无/v 先例/n 事/n  
 601088/m 看/v 好/a ；/wf 還/w 要/v 漲/w 的/ude1 機/w 會/w  
 总之/c  
 向/p 神华/nz 管理层/n 叫好/vi ！/wt 你们/rr 的/ude1 决策/n 是/vshi 有/vyou 超前/a 的/ude1 ，/wd 你们/rr  
 可/c 还/d 有人/r 记得/v 我/rr ？/ww 我/rr 回来/v 了/y ，/wd 十一/m 后/f 开盘/vi 开始/v 试探/v  
 23/m 号/q 的/ude1 股东/n 会/v 通过/p 接近/v 3/m 元/q 的/ude1 分红/vn 预案/n 铁/vd 定/v 百分之/m  
 中国神华集团/nt 与/p 国/n 电/n 集团/n 重组/vn ，/wd 有/vyou 重大/a 资产/n 注入/v 预/vg  
 如果/c 董事长/n 们/k 无/v 钱/n 补/v 仓/ng 那么/c 又/d 怎么/ryv 能/v 指望/v 他/rr 承担/v 兜/vi  
 对/p 神华/nz 合并/v 后/f 的/ude1 一点/mq 浅析/vi  
 601088:/m 中国/nt 神华/nz 2017年5月份/t 主要/b 运营/vn 数据/n 公告/n  
 孙子/nr   跌/v 停/vi  
 如果/c 分手/vi  
 一边/d 吃/v ，/wd 一边/d 哭/v ！/wt ！/wt ！/wt  
 小李/nr 的/ude1 牛/n 刀/n  
 我/rr 的/ude1 自选/vn  
 组合/vi 后/f 规模/n 过于/d 庞大/a ，/wd 无/v 发展/vn 空间/n  
 就/p 神华/nz 目前/t 走势/n ，/wd 背后/f 恐/d 有/vyou 消息/n ！/wt 而/cc 最/d 大/a 可能/n 便是/v  
 从/p 早/ad 到/v 晚/tg 跌/v …/ws …/ws  
 中国/nt 神华/nz (/wkz 601088/m )/wky 融资/vi 融/vi 券/ng 信息/n (/wkz 06-09/m )/wky  
 马上/d 动手/vi 还/d 有/vyou 机会/n ，/wd 兜底/vi 式/k 买入/v 当天/t 就/d 涨/vi 停/vi     未来/t  
 601088:/m 中国/nt 神华/nz H/o 股/n 通/v 函/n (/wkz 建议/n 派/nms 发/v 特别/a 股息/n )/wky  
 说/v 句/q 实话/n 、/wn 笨/a 将军/n 离开/v 神华/nz 吧/y 是/vshi 大家/rr 的/ude1 损失/n ！/wt 其它/rz  
 给/p 中国/nt 神华/nz 融/vi 券/ng 投资人/n 的/ude1 一/m 颗/q 定心丸/n  
 中国/nt 神华/nz 停/vi 盘/ng 了/y ，/wd 我们/rr 休息/v 吧/y ！/wt 
 中国/nt 神华/nz 国电电力/nt 今/tg 起/vf 停/vi 牌/n   “/wyz 中国/ns 神/n 电/n ”/wyy 或/c 领/v 跑/v  
 神华/nz 阶段性/n 高/a 点/n 是/vshi 多少/ry 。/wj 。/wj 。/wj  
 中国/ns 股市/n 分红/n 王/nr1 神华/nz 是/vshi 茅台/nz 的/ude1 10/m 倍/q ，/wd 相当于/v 15%/m 收/v  
 安德利/nr  
 能源/n 央/vg 企/ng 重组/v 加速/vi   “/wyz 中国/ns 神/n 电/n ”/wyy 呼之欲出/vl  
 601088:/m 中国/nt 神华/nz 2016/m 年度/n 股东/n 周年/q 大会/n 会议/n 资料/n  
 成本/n 在/p 17/m 元/q 以下/f 的/ude1 报/n 个/q 道/n [/wkz 微笑/vi ]/wky  
 神/n 电/n 重组/vn 预期/vn ：/wp 看/v 产业链/n 不/d 看/v 规模/n  
 神华/nz 国电/nz 重组/vn 预期/vn 升温/vi   煤/n 电/n 一体化/vi 有望/v 成为/v 改革/vn  
 不/d 做/v 马后炮/vl 、/wn 再/d 发/v 一/m 帖/q 为/v 坚守/v 的/ude1 股/n 友/ng 打气/vi 、/wn 神华/nz 必/d  
 中国/nt 神华/nz 19-20/m 压价/vi 2/m 个/q 月/n ，/wd 起飞/vi 吧/y ！/wt 
 这/rzv 股/q 有/vyou 前途/n 买/v 吧/y 都/d ！/wt [/wkz 鼓掌/vi ]/wky [/wkz 鼓掌/vi ]/wky  
 热烈/ad 庆祝/v 神华/nz 连续/a 大/a 涨/vi ，/wd 能/v 在/p 熊市/n 的/ude1 笼罩/vn 下/f 重/d 回/v 疯/vi  
 兰花科创/nt ，/wd 9/m 倍/q pe/n ，/wd 深度/n 破/v 净/a ，/wd 袖珍/b 版/n 神华/nz 。/wj 
 神华/nz ，/wd 每天/r 一/m 角/q  
 这/rzv 一/m 次/qv 真的/d 完了/vi ，/wd 5万/m 卖/v 了/ule 就/d 剩下/v 一万/m 了/y 。/wj 
 中国/nt 神华/nz 国电电力/nt 停/vi 牌/n 筹划/v 重大/a 事项/n   股民/n 戏称/v 或/c  
 601088/m   中国/nt 神华/nz     你/rr 是/vshi 上帝/n 的/ude1     诺亚/nrf 方舟/n  
 中国/nt 神华/nz 基于/p 周/n K/vf 线/n 长线/n 技术/n 分析/vn  
 中国/nt 神华/nz 的/ude1 分红/n 是/vshi 中国/ns 股市/n 的/ude1 正/b 能量/n ！/wt 
 神华/nz 操作/vn 概要/n 5.24/m  
 中国/nt 神华/nz 巨额/b 分红/n 不/d 是/vshi 利/n ！/wt 
 抢/v 入/v ，/wd 短期/d 急/v 涨/vi 到/v 89/m 元/q  
 中国/ns 神话/n ，/wd 目标/n 价/n 68/m 元/q ！/wt 
 加速/vd 上涨/vi ，/wd 22.6/m 元/q 28.4/m 元/q 39/m 元/q 49.8/m 元/q 这/rzv 波/n 步步/vd 稳/ad 到/v  
 37/m 元/q 应该/v 不/d 是/vshi 问题/n ，/wd 所以/c 请/v 珍惜/v 自己/rr 的/ude1 筹码/n  
 关于/p 分红/vi 的/ude1 事/n 不/d 太/d 了解/v  
 真/a 的/ude1 是/vshi 个/q 不错/a 的/ude1 壳/ng 。/wj 就/d 是/vshi 壳/ng 不/d 值/v  
 中国/nt 神华/nz 21/m 元/q 以下/f 只能/v 在/p 分红/vi 后/f 有/vyou 可能/n 见到/v 了/y ！/wt （/wkz  
 工商银行/nt ?/ww 格力电器/nt ，/wd 贵州/nt 茅台/nz ?/ww 美的集团/nt 福耀玻璃/nt  
 中国/nt 神华/nz 前/f 4月/t 煤炭/n 销售量/n 同比/n 增长/v 24.2%/m 至/p 1.485/m  
 神华/nz 19亿/m 流通/vn 盘/qv ，/wd 145/m 的/ude1 大/a 股东/n 持有/v 不/d 动/v 、/wn 33亿H/n 股/n  
 沪/b 港/n 通/v 专栏/n  
 十字/b 星/n 真/d 多/a   不/d 吉利/a 啊/y   快/d 跑/v 啊/y  
 以前/f 隐藏/v 利润/n ，/wd 留/v 着/uzhe 想/v 贪/v 的/ude1 。/wj 现在/t 贪/v 不/d 了/vi 了/ule 良心/n 发/v  
 狗/n 屎/n 永远/d 都/d 是/vshi 狗/n 屎/n  
 转载/v 一/m 篇/q 文章/n 炒股/vi 应有/v 的/ude1 智慧/n  
 这/rzv 几/m 天/qt 就/d 是/vshi 加/v 仓/ng 加/v 仓/ng 一个/mq 亿/m  
 神华/nz 价值/n 分析/vn 。/wj 神华/nz 净利/n 0.9/m 元/q 左右/m 时/ng ，/wd 股价/n 13/m 元/q  
 只要/c 不/d 放/v 量/n 601088/m 都/d 安全/an ，/wd 不过/c 我/rr 不/d 跟/p 他/rr 玩/v 了/y 。/wj 
 此时此刻/nl 越来越/d 感觉/v 到/v 神华/nz 的/ude1 强势/n ，/wd 而/cc 我/rr 的/ude1 仓/ng 位/ng 经/p  
 再/d 为/v 神华/nz 发/v 个/q 公道/a 贴/v 为/p 大家/rr 打气/vi ！/wt 神华/nz 经过/p 这/rzv 波/n 大/a  
 601088:/m 中国/nt 神华/nz 关于/p 召开/v 2016/m 年度/n 股东/n 周年/q 大会/n  
 今天/t 怎么/ryv 看/v 也/d 是/vshi 最后/f 一/m 跌/v ，/wd 别/d 怕/v 加/v 仓/ng 吧/y 。/wj 
 短期/b 目标/n 复/vg 权/n 发行价/n  
 [/wkz 周/n k/vf ]/wky 攻击/v 目标/n 28.04/m 元/q  
 20.03/m 抛/v 了/y ，/wd 明天/t 能/v 接/v 会/v 来/vf 吗/y ？/ww 痛/dg 痛/a 痛/a  
 除了/p 神华/nz ，/wd 其他/rzv 股/q 全部/m 清仓/vi  
 个人/n 看法/n 。/wj 神华/nz ，/wd 目标/n 17.3/m 附近/f 。/wj 
 炒/v 雄/ag 安/ag 的/ude1 游资/n 想/v 出/vf 去/vf 已经/d 不/d 可能/v  
 神华/nz 这/rzv 波/n 至少/d 是/vshi 三/m 倍/q ，/wd 拿/v 住/vi 的/ude1 要/v 开心/a 翻/v 了/y  
 占/v 稳/a 20/m ，/wd 前途无量/vl [/wkz 大笑/v ]/wky [/wkz 大笑/v ]/wky [/wkz 大笑/v ]/wky  
 捂/v 稳/a 神华/nz ，/wd 好过/v [/wkz 拜神/v ]/wky  
 神华/nz ，/wd 3/m 年/qt 目标/n 价/n 50/m 元/q ！/wt 
 目前/t 可以/v 说/v 遍/qv 地/n 是/vshi 黄金/n ，/wd 选择/v 的/ude1 的/ude1 机会/n 多/a 着/uzhe 呢/y 。/wj 
 601088:/m 中国/nt 神华/nz 关于/p 2016/m 年度/n 股东/n 周年/q 大会/n 通知/n  
 601088:/m 中国/nt 神华/nz 2017年4月份/t 主要/b 运营/vn 数据/n 公告/n  
 很多/m 人/n 还/d 是/vshi 认为/v 分红/vi 不好/a ，/wd 那么/c 简单/a 的/ude1 逻辑/n 如下/vi ：/wp  
 投资/v 心得/n 写/v 在/p 进入/v 股市/n 十/m 周年/q ，/wd 持有/v 神华/nz 3/m 周年/q 之/rz  
 危险/a 价/n ，/wd 侍/vg 沽/b 出/vf  
 中国/nt 神华/nz ：/wp 4月/t 商品/n 煤/n 销售/v 3520万/m 吨/q   同比/n 增/v 三/m 成/q  
 买/v 价值/n 投资/vn 的/ude1 股票/n 就/d 是/vshi ：/wp 怎么/ryv 跌/v 的/ude1 还/d 怎么/ryv 涨/vi 起来/vf ，/wd  
 中国/nt 神华/nz 与/p 希腊/ns 签/v 定/v 三十亿/m 欧元/n 的/ude1 清洁能源/n_new 定单/n 。/wj 
 切记/v 五月/t 穷/a ，/wd 可/c 卖/v 别/d 买/v  
 权/n 重/a 股/n 补/v 跌/v 大盘/n 才/d 见/v 底/f ，/wd 散/v 户/ng 快/d 卖/v  
 神华/nz 的/ude1 重组/vn 传闻/n 又/d 来/vf 啦/y ！/wt 大家/rr 理解/v 神华/nz 为何/ryv 不/d 跌/v 了/y  
 下午/t 券商/n 齐/d 涨/vi 停/vi ？/ww 最新/a 消息/n 中/b 美/b 协议/n MSCl/n 指数/n 达成/v  
 全/a 仓/ng 买入/v ，/wd 明天/t 涨/vi 停/vi 板/ng  
 明天/t 涨/vi 停/vi [/wkz 鼓掌/vi ]/wky  
 当/p 大多数/m 人/n 认为/v 主力/n 在/p 吃/v 货/n 的/ude1 时候/n 就/d 离/v 跌/v 不/d 远/a 了/ule [/wkz  
 中国/nt 神华/nz 、/wn 大唐发电/nt 、/wn 中/b 核电/n 合并/v 家/q ，/wd 对/p 神华/nz 是/vshi 利/n  
 摩通/nrf 同日/d 分别/d 增/v 持/v 中国/nt 神华/nz 、/wn 石药/n 集团/n 及/cc 瑞/ag 声/ng 科技/n  
 今日/t 神华/nz 走低/v ，/wd 但/c 主力/n 依旧/z 吃/v 货/n 百万/m 股/q 左右/m ！/wt 近期/t  
 一/m 季度/n 业绩/n 强劲/a ，/wd 大幅/d 超过/v 指引/vn  
 中国/nt 神华/nz 分红/n 最/d 棒/a 的/ude1 。/wj 十五/m 个/q 点/qt 的/ude1 分红/n ，/wd 哪怕/c 后/f 三/m  
 富/vg 瑞/ag 预计/v 煤/n 价/n 呈/v 跌势/n 降/v 神华/nz 、/wn 中煤能源/nt 、/wn 兖/w 煤/n 目标/n  
 601088:/m 中国/nt 神华/nz 独立董事/n_new 候选人/n 声明/n  
 分红/vi 的/ude1 意义/n ：/wp 如何/ryv 正确/ad 理解/v 分红/n ？/ww 
 神华/nz 今天/t 护/v 盘/qv 了/y 。/wj 绝对/a 的/ude1  
 富瑞/nr2 调/v 低/a 3/m 煤/n 股/q 目标/n 价/n   神华/nz 等/udeng 随/v 商品/n 股/q 挫/v 3%/m  
 没/d 想到/v 今天/t 来/vf 了/ule 这么/rz 多/m 股/q 神/n ，/wd 我/rr 已经/d 没有/v 说话/vi 的/ude1 地/n  
 史/ng 上/f 最/d 豪/ag ！/wt 中国/nt 神华/nz 拟/v 分红/n 逾/vg 590亿/m   折合/v 股息/n 率/v 18/m  
 中国/nt 神华/nz 领衔/vi 能源/n 领域/n 央/vg 企/ng 重组/v   煤/n 企/ng “/wyz 巨无霸/nz ”/wyy  
 大胆/ad 潜伏/v :/wp   怎么/ryv 跌/v 的/ude1 就/d 会/v 怎么/ryv 涨/vi 上去/vf （/wkz 荐/vg 股/n ）/wky  
 煤炭/n 销售价/n 量/n 齐/d 增/v   神华/nz 一/m 季度/n 净利/n 同比/n 增长/v 165.6/m  
 开始/v 建/v 仓/ng ！/wt  
 601088:/m 中国/nt 神华/nz 2017年/t 第一/m 季度/n 报告/n  
 中国/nt 神华/nz ：/wp 一/m 季度/n 盈利/vi 近/v 130亿/m 元/q   同比/n 增长/v 172%/m  
 宁夏/ns 七大/n 电/n 企/ng 请求/v 降/v 煤/n 价/n 被/pbei 神华/nz 拒绝/v   月底/t 前/f 不/d 签/v  
 中国/nt 神华/nz 一/m 季度/n 归属/vn 于/p 公司/n 所有者/n 的/ude1 利润/n 按/p 年/qt 升/v 1./m  
 神华/nz 分红/vi 引起/v 的/ude1 反对声/n ，/wd 真心/d 是/vshi 搞/v 笑/v 。/wj 
 今天/t 在/p 中/b 字头/n 大/a 蓝/a 筹/v 大/a 跌/v 的/ude1 背景/n 下/f 神华/nz 竟然/d 拉/v 红/a ，/wd  
 再次/d 发/v 帖/ng 提醒/v 、/wn 貌似/v 股/q 灾/n 模式/n 开启/v ！/wt 其它/rz 仓/ng 底/f 股/n 30/m  
 中国/nt 神华/nz       兑现/v 神话/n  
 中国/nt 神华/nz 合理/a 价位/n 应该/v 在/p 50/m 元/q 左右/m ，/wd 坚持/v 持有/v 。/wj [/wkz  
 求解/vi 。/wj     假如/c 以/p 18.56/m 的/ude1 价格/n 买/v 入/v 1000/m 股/q 当天/t 收盘/vi  
 感觉/n 是/vshi 暴/ad 拉/v 在即/vi  
 抢/v 入/v ，/wd 即将/d 急/v 涨/vi 到/v 39/m 元/q  
 我/rr 靠/v ，/wd 不/d 都/d 是/vshi 下午/t 才/d 拉/v 升/v 吗/y ？/ww 众/ag 小/a 散/a 可是/c 还/d 想/v 着/uzhe 下/vf  
 神华/nz 变/v 盘/qv 节点/n 随时/d 出现/v  
 强烈/a 建议/n ：/wp 大/a 秦/nr1 年/n 、/wn 季报/n 业绩/n 应/v 把/pba 朔/ng 黄/a 份/q 内/f 计/vi 入/v ！/wt 
 可以/v 值/v 40/m 元/q ？/ww 贵/r 不/d 贵/a  
 在/p 神华/nz 上/f 赚/v 点/qt 钱/n 真/d 难/a 啊/y  
 明天/t 直奔/v 主题/n ～/ws 涨/vi 停/vi ！/wt …/ws …/ws  
 神华/nz 唱/v 的/ude1 是/vshi 哪/ry 出/vf ？/ww ？/ww ？/ww 大家/rr 说/v 说/v 吧/y  
 2007年/t 上市/vi 36.99/m 元/q 到/v 现在/t 19.30/m 元/q 后/f 复/vg 权/n 才/d 25/m 元/q 多/m  
 一切/rz 为了/p 环保/n …/ws …/ws  
 昨天/t 买/v 了/ule 5000/m 股/q 雄/ag 安/ag ，/wd 今天/t 赚/v 了/ule 5000/m 块/q ，/wd  
 601088:/m 中国/nt 神华/nz 关于/p 派/nms 发/v 特别/a 股息/n 预案/n 说明/v 的/ude1 公/ng  
 讨论/v ：/wp 神华/nz 是/vshi 垃圾/n 股/n 吗/y ？/ww 
 中国/nt 神华/nz   谁/ry 在/p 上演/v 无/v 间/f 道/v ，/wd 阴谋/n 背后/f 的/ude1 逻辑/n !/wt 
 而/cc 格力电器/nt 目前/t 的/ude1 回/qv 调/v  
 中国/nt 神华/nz 有/vyou 一/m 宗/q 大/a 手/n 成交/v     涉/vg 资/ng 3/m ，/wd 415.62万/m 元/q  
 全/a 仓/ng 买入/v ，/wd 现在/t 买/v 等于/v 捡/v 钱/n ，/wd 这/rzv 一/m 波/n 涨/vi 到/v 250/m 元/q 不/d  
 还是/c 601088/m 好/a 啊/y ，/wd 有/vyou 的/ude1 股票/n 都/d 不/d 敢/v 看/v 了/y 。/wj 
 秦皇岛/ns 煤/n 价/n 跌/v 至/p 每/rz 吨/q 649/m 元/q 人/n 币/ng   神华/nz 软/a 逾/vg 1%/m  
 “/wyz 一/m 带/v 一/m 路/n ”/wyy 龙头/n 企业/n --/wp 大秦铁路/nt  
 点名/v 表扬/vn ，/wd 涨/vi 一/m 涨/vi  
 拉/v 升/v 在即/vi ！/wt  
 强调/v 高/a 派/nms 现/tg 忽略/v 了/ule 一个/mq 重要/a 问题/n  
 中国/nt 神华/nz 高/a 分红/n ：/wp 20%/m 股息/n 率/v 5/m 年/qt 即/d 可/v 回/qv 本/n !/wt 
 4.0/m 工业革命/nl 凸起/vi 黑/a 科技/n 受惠/vi 的/ude1 上市公司/n_new （/wkz 转/v ）/wky  
 把/pba 神华/nz 高/a 分红/n 说/v 成利空/nrf 的/ude1 、/wn 我/rr 服/v 了/ule 你们/rr ！/wt 你们/rr 都/d 赢/v  
 神话/n 要/v 涨/vi 了/y ，/wd 有的/rz 拿/v 稳/a ，/wd 等/udeng 飞机/njtgj 起飞/vi  
 中国/nt 神华/nz 超级/b 分红/n 方案/n 还有/v 人/n 指手画脚/nl 用意/n 何在/vi ？/ww 
 中国/nt 神华/nz 89/m 变/v 19/m 原因/n 请/v 看/v  
 利好/n 逆/vg 袭/v ？/ww  
 明日/t 涨/vi 停/vi 21.23/m 元/q ！/wt 
 现在/t 什么/ry 也/d 不/d 看/v ，/wd 就/d 看/v 除/p 权/n 后/f 的/ude1 中国/nt 神华/nz 16.5/m 值/n 不/d  
 中国/nt 神华/nz ：/wp 一/m 季度/n 煤炭/n 销量/n 同比/n 增/v 22.5%/m   售/v 电量/n 增/v  
 价值/n 投资/vn 才/d 有/vyou 价值/n …/ws  
 601088:/m 中国/nt 神华/nz 2017年3月份/t 主要/b 运营/vn 数据/n 公告/n  
 601088:/m 中国/nt 神华/nz 关于/p 董事长/n 辞/ng 任/v 及/cc 副/b 董事长/n 代/vd 行/vi  
 神华/nz 有/vyou 一/m 种/q 习惯/n  
 还/d 挖/v 坑/n 完毕/vi ，/wd 后期/t 要是/c 有/vyou 行情/n 还/d 能/v 让/v 你/rr 上车/v ？/ww 哈哈/o  
 茅台/nz 分红/vi 67/m 快/a 多/a ，/wd 将近/d 400/m 元/q 一/m 股/q ，/wd 一万/m 股/q 给/p 6万7/m  
 神华/nz ，/wd 拉/v 一/m 上/f 又/d 不/d 会/v 死/v  
 这/rzv 居然/d 成/v 利好/a 了/y ，/wd 哈哈/o ，/wd 真/d 不/d 懂/v 都/d 是/vshi 靠/v 啥/ry 养/v 大/a 的/ude1  
 想/v 炒/v 热点/n 就/d 离开/v ，/wd 想/v 分红/vi 的/ude1 拿/v 着/uzhe 。/wj 
 抛/v A/rzv 抢/v 权/n H/o 应/v 早/a ，/wd 季报/n 一/m 出/vf 就/d 加大/v 价/n 了/y  
 买/v 中国/nt 神华/nz 的/ude1 都/d 是/vshi 傻子/n  
 */w 神华集团/nt ：/wp 在/p 京津冀/ns 有/vyou 多/m 个/q 项目/n   可/c 为/v 雄/ag 安/ag 提供/v 清/tg  
 中国/nt 神华/nz 有/vyou 一/m 宗/q 大/a 手/n 成交/v     涉/vg 资/ng 3/m ，/wd 344.32万/m 元/q  
 中国/nt 神华/nz 调整/v 到位/vi 明天/t 起飞/vi  
 环保/n 要求/v 煤矿/n 加/v 盖/v 顶棚/n   70%/m 煤矿/n 面临/v 停产/vi  
 重组/v 大唐/nt 惊/v 天大/nz 利好/n ，/wd 躺/v 着/uzhe 数/m 钱/n ，/wd 为什么/ryv 删/v 我/rr 贴/v ，/wd  
 豪派/nrf 六百亿/m 大/a 红包/n 神华/nz AH/o 股/n 暴涨/vi   还有/v 一/m 伙/q 土豪/n 正/d  
 中国/nt 神华/nz 抛/v 出/vf 590亿/m 超级/b 现金/n 大/a 红包/n   A/rzv 股/n 还/d 有/vyou 这些/rz  
 神华/nz 巨额/b 分红/n 揭示/v 投资/v 新/a 逻辑/n   四/m 招/q 掘金/n_new 红利/n 溢价/n_new  
 中国/nt 神华/nz 与/p 大唐发电/nt 双双/m 否定/v 合并/v 传闻/n   煤/n 电/n 央/vg 企/ng  
 强势/n 拉/v 起/vf 是否/v 重新/d 走/v 强/a ？/ww         今日/t 上证/n 指数/n 反/vi  
 601088:/m 中国/nt 神华/nz 澄清/vi 公告/n  
 神华/nz 巨额/b 分红/n 的/ude1 背后/f 隐藏/v 着/uzhe 什么/ry ？/ww 
 先/d 落/v 袋/ng 为/v 安/ag ，/wd 等/udeng 机会/n 再/d 上/vf 车/n ！/wt 
 两/m 大/a 煤/n 企/ng 频繁/ad 进行/vx 人事/n 调整/vn   煤炭/n 央/vg 企/ng 重组/v 有望/v 提/v  
 中国/nt 神华/nz 董事长/n 张玉卓/nr 因/p 工作/vn 变动/vn 原因/n 辞职/vi  
 公告/n ：/wp 3月31日/t 为/p 股权/n 登记/v 日/ng ，/wd 4月5日/t 为/v 除/p 权/n 日/ng ，/wd 4/m  
 张玉卓/nr 辞/v 任/v 中国/nt 神华/nz 董事长/n 由/p 副/b 董事长/n 凌/vg 文/ng 代行/v 董/nr1  
 期待/v 更/d 多/a “/wyz 中国/nt 神华/nz ”/wyy 涌现/v  
 高/a PB/v 高/a 分红/vn 股票/n ，/wd 为/v 啥/ry 不/d 能/v 买/v ？/ww 老/a 司机/n 有/vyou 话/n 说/v  
 看看/v 吧/y ，/wd 神华/nz 这个/rz 沪/b 深/b 垃圾/n ，/wd 新/a 股/n 89/m 元/q ，/wd 多少/ry 年/qt 后/f  
 还有/v 下/vf 一个/mq 中国/nt 神华/nz 吗/y ？/ww 
 中国/nt 神华/nz (/wkz 601088/m )/wky 融资/vi 融/vi 券/ng 信息/n (/wkz 11-15/m )/wky  
 钱/n 不/d 多/a 。/wj 先/d 买/v 5000/m 股/q 。/wj 
 中国/nt 神华/nz 千万/m 要/v 谨慎/a  
 中国/nt 神华/nz 从此/d 变/v 中国/ns 神话/n   三/m 条/q 主线/n 再/d 寻/v 特别/a 股息/n  
 中国/nt 神华/nz 豪气/n 分红/vi 590亿/m 元/q   或/c 为/p 煤炭/n 央/vg 企/ng 兼并/v 重组/v  
 上交所/n ：/wp 中国/nt 神华/nz 是/vshi 沪市/n 持续/vd 稳定/v 分红/vi 回/v 馈/w 投资者/n  
 中国/nt 神华/nz 涨/vi 停/vi 表演/v 能/v 不能/v 延续/v ？/ww 会/v 有/vyou 下/f 一个/mq 吗/y ？/ww 
 601088:/m 中国/nt 神华/nz 2016/m 年度/n 报告/n 摘要/n  
 590亿/m “/wyz 红包/n ”/wyy 远/ad 超/v 创业板/n_new 全年/n 派/nms 现/tg 总额/n   神华/nz 分红/n  
 两/m 大/a 黑/a 科技/n 领域/n 中/f 率先/d 得到/v 实惠/an 的/ude1 上市公司/n_new  
 【/wkz 干货/n 合/v 集/vg 】/wky 中国/nt 神华/nz 缔造/v 神话/n 的/ude1 背后/f  
 现金分红/n_new 后/f ，/wd 每股/r 净资产/n 会/v 下降/vi 吗/y ？/ww 会/v 的/ude1 ，/wd 会/v 的/ude1  
 明日/t 计划/n ：/wp 集合/v 竞价/v 砸/v 到/v -/wp 5％/m ，/wd 开盘/vi 分钟/qt 內/w 封/q 死/v 帝/ng  
 ———/wp 中国/nt 重工/nz  
 中国/nt 神华/nz 算/v 什么/ry ，/wd 建投能源/nt 000600/m 即将/d 打破/v 你/rr 的/ude1 记/ng  
 1百/m 多/m 亿/m 的/ude1 盘子/n ，/wd 明天/t 冲/v 高/ad 要/v 及时/ad 出/vf 货/n 避免/v 套/q 死/v ，/wd  
 煤/n 电/n 企业/n 罕见/a “/wyz 开/v 撕/v ”/wyy   区域性/n 煤/n 荒/ag 多/a 地/ude2 弥漫/v (/wkz 受益/vi  
 积极/ad 关注/v 具备/v 高/a 分红/vn 潜力/n 的/ude1 品种/n  
 中国/nt 神华/nz (/wkz 601088/m )/wky 大宗/m 交易/vn 数据/n 一览/n (/wkz 03-22/m )/wky  
 高额/b 特别/a 股息/n 将/d 支撑/v 短期/b 股价/n  
 谁/ry 会/v 是/vshi 下/vf 一/m 中国/nt 神华/nz ？/ww 这些/rz 上市/vn 央/vg 企/ng 可能/v 最/d 大/a (/wkz 附/v  
 中国/nt 神华/nz (/wkz 601088/m )/wky 融资/vi 融/vi 券/ng 信息/n (/wkz 03-21/m )/wky  
 【/wkz 讨论/v 】/wky 高位/n 放/v 量/n 却/d 未能/v 2/m 连/n 板/ng ，/wd 后市/n 你/rr 还/d 看/v 好/a 中/f  
 有人/r 说/v 神华/nz 分红/vi 后/f 还要/d 除/p 权/n ，/wd 是/vshi 给/p 你/rr 分红/vi 了/y ，/wd 但/c 股/n  
 你/rr 妈/n 的/ude1 ，/wd 十/m 年/qt 没/d 送/v 过/uguo 股/n ，/wd 发行价/n 36/m 元/q ，/wd 现在/t 才/d 16/m 多/m  
 中国/nt 神华/nz   多/a 周期/n 分/qt 时/ng ，/wd 多样/m 指标/n 都/d 显示/v 其/rz 动能/n 明/ag  
 中国/nt 神华/nz 高额/b 分红/n ，/wd 朝野/n 上下/f 皆大欢喜/vl  
 小摩/nr2 ：/wp 预计/v 神华/nz 未来/t 股息/n 率/k 将/d 为/v 7%/m 至/p 10%/m   评级/vn “/wyz 减/v  
 归/v 母/b 净利/n 同/p 增/v 40.7%/m   发布/v 高/a 股息/n 分配方案/n_new  
 中国/nt 神华/nz 巨额/b 分红/n 惊/v 艳/a A/rzv 股/n ，/wd 蓝/a 筹/v 股/n 能否/v 集体/n 跟进/vn  
 考/v 考/v 大家/rr ：/wp   这/rzv 是/vshi 一/m 道/qv 可以/v 测出/v 一个/mq 人/n 有/vyou 没/d 有/vyou 商业/n  
 中国/nt 神华/nz ，/wd 明天/t 涨/vi 停/vi ？/ww 跌/v 停/vi ?/ww  
 要/v 跌/v 死/v ，/wd 四季/n 0.26/m 元/q 净利/n 同/p 5.7/m 元/q 陕/b 煤/n 一样/uyy 多/a ，/wd 比/p 露/v  
 呼吁/v 限/v 产/v   神华/nz 中煤能源/nt 等/udeng 将/p 方案/n 递交/v 发改委/nt  
 煤炭/n 股/n 回/qv 吐/v     神华/nz 挫/v 3%/m  
 富瑞/nr2 ：/wp 下调/v 神华/nz 目标/n 价/n 至/p 12.4/m 元/q   维持/v “/wyz 跑/v 输/v 大市/n  
 中国/ns 煤炭/n 新闻网/n ;/wf 今日/t 煤/n 价/n 大/a 涨/vi 全面/ad 启动/v   榆林/ns 煤/n 价/n  
 期货/n 市场/n 跌/v 停/vi 潮/n ，/wd 可怕/a [/wkz 献花/vi ]/wky  
 601088:/m 中国/nt 神华/nz 共同/d 对外/vd 投资/v 及/cc 关联/vn 交易/vn 公告/n  
 601088:/m 中国/nt 神华/nz 2016/m 年度/n 业绩/n 预/d 增/v 公告/n  
 温州/ns 帮/v 将/d 入/v 驻/v 中海科技/nt 002401仟/m 源/ng 医药/n 300254/m 目标/n  
 涨/vi 多/m 了/ule 就/d 跑/v ，/wd 跌/v 多/a 了/ule 就/d 搞/v ，/wd 打/v 一/m 枪/q ，/wd 但/c 我/rr 不/d 会/v 换/v 地/n  
 中国/nt 神华/nz ：/wp 2016年/t 净利/n 同比/n 增/v 40%/m     拟/v 派/nms 特别/a 股息/n 2/m  
 短/a 线/n 思维/n 的/ude1 就/d 不要/d 喷/v 分红/vi 利好/a 了/y 。/wj   分红/vi ，/wd 是/vshi 对/p 长/a  
 各/rz 部门/n 喊话/vi ，/wd 增加/v 产量/n ，/wd 神华/nz 没/d 执行/v ？/ww 可能/v 吗/y ？/ww 哄/v  
 （/wkz 中国/nt 神华/nz ）/wky 这/rzv 一/m 波/n 从/p 15.88/m 走/v 下来/vf 是/vshi 一个/mq 华丽/a 的/ude1  
 中国/nt 神华/nz 昨天/t 第一/m 个/q 涨/vi 停/vi  
 乾坤/n 大/d 扭转/v   港股/n 通/v 今年/t 首/m 次/qv 净/d 买入/v 中国/nt 神华/nz  
 煤炭/n 股/n 急/ad 弹/v     祌/w 华升/nr2 4%/m  
 神华/nz 回应/v 高/a 分红/n ：/wp 是/vshi 基于/p 目前/t 情况/n 作出/v 的/ude1 决策/n  
 盈利/vi 有望/v 继续/v 改善/v ，/wd 拟/v 派/nms 发/v 大额/b 股息/n  
 笨/a 将军/n （/wkz 先知/n ）/wky 很/d 明显/a 是/vshi 踏/v 空/a 了/y 。/wj 
 中国/nt 神华/nz 11月/t 煤炭/n 销售量/n 为/p 3640万/m 吨/q 同比/n 增长/v 13.4/m  
 小/a 散/a 的/ude1 血泪史/n ！/wt 
 千金/n 散/ad 尽/vi 还/d 复/dg 来/vf  
 运输/vn 板块/n 表现/v 抢眼/a ，/wd 超级/b 分红/n 引爆/v 煤炭/n 股/q 价值/n 投资/vn  
 两会/n 行情/n 结束/v 以后/f ，/wd 还/d 有/vyou 新/a 的/ude1 行情/n 吗/y ？/ww   先/d 看/v K/vf 线/n 图/n  
 中国/nt 神华/nz 2016年/t 盈利/vi 227亿/m 元/q   同比/n 增长/v 40%/m  
 3月20日/t 数据/n 日报/n ：/wp 沪/b 指/v 缩量/n_new 小/a 涨/vi   神华/nz 一/m 字/n 涨/vi 停/vi    
 大/a 摩/b ：/wp 神华/nz 派/nms 特别/d 息/vg 令/v 人/n 惊喜/an   评级/vn “/wyz 与/p 大/a 市/n 同步/vi  
 周一/t 涨/vi 停/vi ！/wt  
 股息/n 率/v 18%/m ？/ww 谈谈/v 对/p 中国/nt 神华/nz 本次/r 高/a 分红/n 的/ude1 看法/n  
 买/v 不到/v 神华/nz 的/ude1 封/q 板/ng 资金/n 可以/v 买/v 低位/n 的/ude1 兰花科创/nt  
 中国/nt 神华/nz 的/ude1 神话/n 题材/n 背后/f  
 3000/m 多/m 只/q 股票/n “/wyz 皇室/n 将军/n ”/wyy 最/d 看好/v 中国/nt 神华/nz ，/wd 因为/p  
 星期一/t 全/a 市场/n 眼光/n 直/d 逼/v 神华/nz  
 只/d 对/p 大/a 股东/n 是/vshi 超级/b 利好/n ！/wt 融资/vn 盘/qv 最后/f 的/ude1 出逃/vn 机会/n ，/wd  
 中国/nt 神华/nz 高/a 股息/n 率/k 引/v 关注/v   53/m 只/q 连续/a 三/m 年/qt 高/a 现金/n 分/qt  
 为/p 神华/nz 的/ude1 豪迈/a 分红/n 点/qt 赞/vg  
 分红/n 其实/d 就/d 是/vshi 只/d 给/v 大/a 股东/n 分/qt 钱/n ，/wd 散/v 户/ng 其实/d 是/vshi 亏损/v  
 2016年/t 年报/n 点评/v ：/wp 业绩/n 靓/w 丽/vg ，/wd 分红/vi 给/p 力/n  
 【/wkz 讨论/v 】/wky 中国/nt 神华/nz 会/v 有/vyou 几/m 个/q 板/n ？/ww 
 德银/nr2 ：/wp 神华/nz 去年/t 业绩/n 胜/v 预期/v   目标/n 价/n 升/v 至/p 25/m 港元/n  
 涨/vi 三板/n 22.22/m 除/p 权/n 19.25PE/n 不/d 够/v 10/m ，/wd 怕/v 啥/ry 呢/y ?/ww 
 可以/v 参考/v 方大特钢/nt ，/wd 神华/nz 三板/n 到/v 22.22/m 必/d 封/v 死/v 涨/vi 停/vi  
 换/v 美元/q 买/v 入/v 中国/ns 唯一/b 的/ude1 高/a 成长/vn 破/v 净/a 煤炭/n 股/q 900948/m  
 布局/n 中国/nt 神华/nz  
 异/ag 动/v 股/n 点评/v ：/wp 神华/nz 涨/vi 停/vi ，/wd 红包/n 不/d 停/vi    
 中国/nt 神华/nz 最/d 强/a 分红/n ，/wd 看看/v 机构/n 们/k 怎么/ryv 解读/v  
 中国/nt 神华/nz 拟/v 派/nms 发/v 特别/a 股息/n 现金/n 每股/r 2.51/m 元/q 及/cc 末期/f 股/n  
 牛/n 逼/v 啊/y ，/wd 2/m 个/q 亿/m 资金/n 就/d 可以/v 封/q 一/m 天/qt ，/wd 哈哈/o  
 中国/nt 神华/nz 抛/v 590亿/m 元/q   “/wyz 超级/b 红包/n ”/wyy  
 中国/nt 神华/nz 豪气/n 分红/vi 590亿/m   或/c 为/p 煤炭/n 央/vg 企/ng 重组/v 铺路/vi  
 面对/v 惊/v 天/qt 利好/a ，/wd 很/d 明显/a 全国/n 最/d 蠢/a 的/ude1 散/a 户/q 全/a 在/p 神华/nz 里/f  
 30/m 只/q 可能/n 大/a 比例/n 分红/vi 的/ude1 国企/n ，/wd 收/v 好不/d 谢/v ！/wt 
 如何/ryv 操作/v 神华/nz ，/wd 如何/ryv 做到/v 进退/vn 有/vyou 据/ng 。/wj 
 中国/nt 神华/nz “/wyz 壕/w ”/wyy 气/n 冲天/z 发/v 完/vi 90亿/m 还有/v 500亿/m ！/wt 
 分红/n 表面/n 看/v 不/d 能/v 增加/v 你/rr 的/ude1 总/b 资金/n ，/wd 但是/c 实际上/d 却/d 可/v  
 中国/ns 股市/n 分红/vn 骗局/n 之/uzhi 真相/n  
 完/vi 了/y 、/wn 没/d 追/v 上/vf ！/wt 还/d 被/pbei 骗/v 走/v 了/ule 一千/m 股/q ！/wt 
 为/p 国企/n 中国/nt 神华/nz 鼓掌/vi  
 业绩/n 超级/b 好/a ，/wd 明天/t 再/d 涨/vi 五/m 毛/q 五/m ，/wd 坐/v 好/a 了/ule 中途/d 别/d 下/vf 车/n  
 星期一/t 如果/c 大盘/n 跳/vi 空/ng ，/wd 完美/a 的/ude1 岛/n 形/ng 反/vi 转/v 。/wj 
 601088:/m 中国/nt 神华/nz 2016年/t 社会/n 责任/n 报告/n  
 此/rzs 股/n 有毒/vn ，/wd 不/d 拈/v ，/wd 分红/n 迫/vg 交/ng 税/n 120亿/m  
 分红/n 问题/n  
 中国/nt 神华/nz 2月/t 煤炭/n 产销/n 两/m 旺/a 销量/n 同比/n 增长/v 64.5%/m 至/p 38/m  
 神华/nz 主要/b 的/ude1 问题/n 是/vshi 不/d 规矩/n 。/wj 15/m 年/qt 莫名其妙/al 的/ude1 大幅/d 计/vi  
 中国/nt 神华/nz 1月/t 煤炭/n 销量/n 3310万/m 吨/q 同比/n 大/d 增/v 55.9%/m  
 明天/t 跌/v 停/vi  
 明天/t 跳/vi 空/d 高/a 开/v ，/wd 新/a 一/m 轮/qv 上涨/vi 就要/d 开启/v 。/wj 
 记住/v 下面/f 有/vyou 两/m 个/q 缺口/n 定/v 回/qv 补/v ，/wd 公司/n 应/v 配合/v 的/ude1 ，/wd 一/m 季/ng 搞/v  
 第十五/m 届/q 中国/ns 国际/n 煤炭/n 大会/n 强/ng 召开/v (/wkz 15thCoaltrans/n  
 进场/vi :/wp “/wyz 两会/n ”/wyy 新/a 行情/n 热点/n ，/wd 或/c 有/vyou 两三/m 成/q 的/ude1 短/a 升/v  
 达/v 人/n 预测/vn 黄金屋/n   英雄/n 难过/a 颜如玉/nr  
 囚/vg 季/ng 电力/n 亏/v 110亿/m ?/ww 一/m 季报/n 预/d 亏/v  
 重点/n 关注/v 中国神华集团/nt 国企/n 改革/vn 兼并/vn 重组/vn 。/wj 
 黄清/nr 先生/n  
 大家/rr 现在/t 的/ude1 佣金/n 率/k 都/d 是/vshi 多少/ry 啊/y  
 【/wkz 讨论/v 】/wky 煤炭/n 价格/n 到底/vi 了/y 吗/y ？/ww 
 央/vg 企/ng 重组/v 目标/n 今年/t 减/v 到/v 两/m 位/q 数/n   神华/nz 酝酿/v 更/d 大/a 规模/n  
 601088:/m 中国/nt 神华/nz 2016年2月份/t 主要/b 运营/vn 数据/n 公告/n  
 601088:/m 中国/nt 神华/nz 2016年1月份/t 主要/b 运营/vn 数据/n 公告/n  
 601088:/m 中国/nt 神华/nz 2016年上半年/t 业绩/n 快报/nthk  
 601088:/m 中国/nt 神华/nz 2016年/t 第一/m 季度/n 报告/n  
 进场/vi :/wp 地方/n 国企/n 二线/n 蓝/a 筹/v 股/n ---/wp 跨/v 年/qt 行情/n 热点/n  
 麦格理/nrf ：/wp 煤/n 价/n 预期/v 走/v 强/ng   上调/v 中国/nt 神华/nz 目标/n 价/n 至/p 16./m  
 中国/nt 神华/nz ：/wp 2016年/t 净利润/n 预/d 增/v 约/d 40%/m  
 抓紧/vd 满/v 仓/ng :/wp 油气/n 混/ad 改/v 和/cc 地方/n 国资/n 改革/vn 的/ude1 双重/b 受益/vn 股/n  
 601088:/m 中国/nt 神华/nz 2016年12月份/t 主要/b 运营/vn 数据/n 公告/n  
 大胆/ad 潜伏/v :/wp   怎么/ryv 跌/v 的/ude1 就/d 会/v 怎么/ryv 涨/vi 上去/vf （/wkz 荐/vg 股/n ）/wky  
 别/d 买入/v ！/wt 耐心/ad 等待/v 融资/vn 盘/qv 被/pbei 强/ad 平/v 爆/v 仓/ng 时/ng 抄/v 底/f 不/d 迟/a 08/m  
 不/d 回/v 补/v 15.2/m 缺口/n 不/d 能/v 进/vf ，/wd 大盘/n 股/q 逢/v 缺/v 必/d 补/v 。/wj 
 中国/nt 神华/nz 附属/vn 神华/nz 财务/n 全年/n 净利/n 达/v 7.77亿/m 元/q  
 中国/nt 神华/nz 跌破/v 16/m 元/q 咯/y ！/wt ben/nz 将军/n   准备/vd 开始/v 建/v 仓/ng 了/y 哦/o  
 601088:/m 中国/nt 神华/nz 2015/m 年度/n 业绩/n 快报/nthk  
 煤炭/n 涨/vi 了/ule 三/m 倍/q 多/m  
 抛/v ！/wt 连/d 拉/v 股价/n ，/wd 制造/v 概念/n ，/wd 人性/n 贪婪/an ，/wd 忽悠/z 股民/n 在/p  
 神华/nz 330亿/m 理财/vn 被/pbei 指/v 先斩后奏/vl   董事会/n 被/pbei 指/v 沦为/v 橡皮/n  
 中国/nt 神华/nz 先斩后奏/vl 花/v 330亿/m 买/v 理财产品/n_new   被/pbei 指/v 有/vyou 钱/n 没/v  
 中国/ns 最/d 大/a 煤/n 企/ng 竟/d 花/v 330亿/m 买/v 理财产品/n_new   还/d “/wyz 先斩后奏/vl  
 中国/nt 神华/nz 已/d 购买/v 310亿/m 元/q 银行/n 理财产品/n_new  
 601088:/m 中国/nt 神华/nz 第三/m 届/q 董事会/n 第二十二/m 次/qv 会议/n 决/vg  
 601088:/m 中国/nt 神华/nz 关于/p 购买/v 保本/vi 型/k 委托/v 理财产品/n_new 的/ude1  
 还/d 不错/a ，/wd 买/v 了/ule 点/qt 放/v 着/uzhe 看看/v  
 以/p 中国/nt 神华/nz 为/p 例/n 手把手/vl 教/v 你/rr 分析/v 一/m 家/q 公司/n 的/ude1 竞争/vn 优/ag  
 阶段/n 头部/n 确立/v ！/wt 下/f 周/qt 起/f ，/wd 中国/nt 神华/nz 即将/d 迎来/v 暴跌/vi ！/wt 
 小摩/nr2 ：/wp 神华/nz 或/c 将/d 受累/vi 燃煤/v 电力/n 业务/n 及/cc 煤/n 价/n 合约/n 的/ude1 占/v  
 中国/nt 神华/nz 11月份/t 煤炭/n 产销量/n 大/d 增/v   煤/n 价/n 已/d 连/ulian 跌/v 六/m 周/qt  
 中国/nt 神华/nz 上月/t 煤炭/n 销售量/n 增长/v 13%/m     售/v 电量/n 升/v 近/a 7%/m  
 明天/t 还/d 是/vshi 16/m 元/q 晃悠/v 。/wj 
 601088:/m 中国/nt 神华/nz 2016年11月份/t 主要/b 运营/vn 数据/n 公告/n  
 隐性/b 资产/n 高/ad 达/v 50亿/m 以上/f ！/wt 和/p 它/rr 比/p 弱/a 爆/v 了/y ！/wt 
 拓展/v 主/ag 业务/n 风光/n 独/d 好/a   冲刺/vi 黑/a 科技/n 金光/n 灿烂/a （/wkz 转/v ）/wky  
 601088:/m 中国/nt 神华/nz 关于/p 三河/ns 电厂/n 三/m 期/qv 1×350/m 兆瓦/q 扩建/vn  
 煤炭/n 是/vshi 供给/v 侧/vd 改革/v 的/ude1 成果/n ，/wd 再/d 回到/v 过去/vf 可能/v 吗/y 。/wj 
 融资/vi 新/a 规/ng 将/d 可能/v 引起/v 进入/v 煤炭/n \/w 钢材/n \/w 有色/b 板块/n 的/ude1 资/ng  
 星期天/t 晩/w 上/f 再/d 告诉/v 大家/rr 一个/mq 秘密/a 。/wj 敬请/v 神华/nz 股/n 友/ng 们/k  
 中国/nt 神华/nz (/wkz 601088/m )/wky 融资/vi 融/vi 券/ng 信息/n (/wkz 11-29/m )/wky  
 每次/r 反弹/vi 就/d 是/vshi 减/v 仓/ng 的/ude1 机会/n [/wkz 不/d 说/v 了/ule ]/wky  
 哎/e 呦/e 我/rr 去/vf ，/wd 机构/n 发红/vi 包/v 了/y ，/wd 17.50/m 果断/ad 补/v 仓/ng ！/wt ！/wt  
 今天/t ben/nz 将军/n   13.85/m 卖/v 出/vf 部分/n 中国/nt 神华/nz ，/wd 但/c 卖/v 出/vf 不/d  
 将军/n 说/v 的/ude1 下跌/vn 如期/d 到来/vi [/wkz 微笑/vi ]/wky  
 双/m 底/f 形/ng 态度/n 升幅/n  
 逢/v 高/ad 减/v 仓/ng ！/wt  
 煤/n 价/n 出现/v 大/a 逆转/vn 中国/nt 神华/nz 9月/t 销量/n 大/a 涨/vi 14.4%/m  
 我/rr 进/vf 你/rr 就/d 跌/v ，/wd 什么/ry 意思/n  
 今日/t 起/vf 全线/n 做/v 多/m 神华/nz 巨龙/n  
 601088:/m 中国/nt 神华/nz 2016年10月份/t 主要/b 运营/vn 数据/n 公告/n  
 《/wkz 神州/n 能源/n 》/wky 报道/v 指/v 中国/nt 神华/nz 获/v 批/q ９月份/t 有/vyou 条件/n 增/v  
 告诉/v 大家/rr 一个/mq 秘密/a 。/wj 明天/t 中国/nt 神华/nz 会/v 大/a 涨/vi 。/wj 相信/v 我/rr  
 谁/ry 拉/v 涨/vi 停/vi ，/wd 妹子/n 今晚/t 就/d 和/cc 谁/ry 睡/v ！/wt 
 中国/nt 神华/nz (/wkz 601088/m )/wky 融资/vi 融/vi 券/ng 信息/n (/wkz 11-21/m )/wky  
 11月/t 神华/nz 5500/m 动力/n 煤/n 再/d 下调/v 5/m 元/q //w 吨/q  
 中国/nt 神华/nz 前/f 10月/新增 煤炭/n 销量/n 增长/v 6.1%/m  
 四两拨千斤/vl ，/wd 该/rz 股/q 走势/n 表明/v 证监会/n 的/ude1 态度/n  
 我/rr 在/p 33/m 元/q 等/udeng 大家/n !/wt 我/rr 在/p 33/m 元/q 等/udeng 大家/n !/wt 我/rr 在/p 33/m 元/q 等/udeng 大家/n  
 13/m 之上/f 的/ude1 买/v 盘/qv ，/wd 将/d 悉数/d 套/q 牢/a  
 业内人士/n 预计/v 煤炭/n 价格/n 明年3月/t 可能/v 迎来/v 一/m 轮/qv 暴跌/vi  
 煤炭/n 已经/d 涨/vi 了/ule 不少/m ，/wd 换/v 个/q 低位/n 滞/vg 涨/vi 的/ude1 [/wkz 大笑/v ]/wky  
 [/wkz 超级/b 宇宙/n 震撼/vn 公司/n 大事/n ]/wky ·/w 601088:/m 中国/nt 神华/nz 2015年/t  
 牛市/n 一定/d 发/v 44256/m ，/wd 这/rzv 朋友/n 的/ude1 名字/n 真/d 好/a 哇/y  
 中国/nt 神华/nz 有/vyou 一/m 宗/q 大/a 手/n 成交/v     涉/vg 资/ng 3/m ，/wd 232万/m 元/q  
 中国/nt 神华/nz 是/vshi 到/v 了/ule 两/m 金/ng 的/ude1 成本/n 区间/n ，/wd 如果/c 两/m 金/ng 在/p 这里/rzs  
 本/rz 周/qt 必定/d 急/v 涨/vi 到/v 26/m 元/q  
 中国/nt 神华/nz ，/wd 大跌/v 前夜/t  
 15/m 之/uzhi 上/f 买/v 盘/qv 将/d 悉数/d 套/q 牢/a （/wkz 第一/m 集/vg ）/wky  
 中国/nt 神华/nz 2015年/t 三/m 季报/n [/wkz 震撼/v 超/v 极/ng ]/wky [/wkz 点/n 击/vg 查看/v 原文/n ]/wky  
 明天/t 看/v 谁/ry 跑/v 得/ude3 快/a  
 快/d 跑/v 哟/e ，/wd 暴跌/vi 来/vf 了/y 。/wj 
 中国/nt 神华/nz 目前/t 的/ude1 走势/n 分析/vn  
 基础/n 价/n 为/p 535/m 元/q //w 吨/q 合同/n 一/m 年/qt 以上/f 是/vshi 利/n 空/a 吗/y ?/ww 
 受益/vi 供需/n 两/m 旺/a ，/wd 业绩/n 止/v 跌/v 回/v 温/ng  
 四两拨千斤/vl ，/wd 该/rz 股/q 走势/n 显示/v 证监会/n 的/ude1 态度/n  
 中国/nt 神华/nz (/wkz 601088/m )/wky 融资/vi 融/vi 券/ng 信息/n (/wkz 11-09/m )/wky  
 中国/nt 神华/nz (/wkz 601088/m )/wky 融资/vi 融/vi 券/ng 信息/n (/wkz 11-04/m )/wky  
 煤/n 价/n 奇葩/n V/n 走势/n ：/wp 4/m   年/qt 跌幅/n 1/m 年/qt 就/d 收复/v  
 发改委/nt 再/d 开/v 会/v 规范/a 煤/n 企/ng 价格/n 行为/n 中国/nt 神华/nz 3日/t 股价/n  
 煤/n 价/n 飞涨/vi ：/wp 真/d 短缺/vi 还是/d 假/a 繁荣/an ？/ww 
 中国/nt 神华/nz 还/d 能/v 继续/v 买入/v 吗/y ？/ww 
 单/d 季/nr1 净利/n 74.8亿/m 元/q ，/wd 四/m 季度/n 煤/n 、/wn 电/n 、/wn 运/v 继续/v 回暖/vi  
 中国/nt 神华/nz 首/m 3/m 季/q 纯利/n 186.48亿/m 人/n 币/ng 同比/n 跌/v 2%/m  
 记住/v 我/rr 说/v 的/ude1 话/n  
 601088:/m 中国/nt 神华/nz 2016年/t 第三/m 季度/n 报告/n  
 煤/n 价/n 与/cc 煤炭/n 股/q 价格/n 的/ude1 巨大/a GAP/n ：/wp 究竟/d 是/vshi 谁/ry 错/v 了/y ？/ww 
 战略性/n 做/v 多/a 煤炭/n 股/q 中国/nt 神华/nz  
 长期/d 看/v 好/a 煤炭/n 股/n  
 中国/nt 神华/nz 赚/v 发/v 了/y   散/a 户/q 们/k 蜂拥而至/vl ，/wd  
 不知不觉/dl 市场/n 已经/d 发生/v 根本/a 变化/vn ，/wd 右侧/f 交易/n 的/ude1 可以/v  
 解放军/n 同志/n ：/wp 我/rr 在/p 16.7/m 高/a 地/ude2  
 煤炭/n 价格/n 涨/vi ，/wd 此/rzs 物/ng 一/m 涨/vi 过后/t 必然/d 百/m 物/ng 涨/vi ，/wd 带来/v 通货/n  
 2016/m 妖/w 股/n 登场/vi ！/wt 停/vi 牌/n 王/nr1 强势/n 复/vg 牌/n ！/wt 
 神华/nz 9月份/t 煤炭/n 销售量/n 升/v 15.7%/m       股价/n 升/v 3%/m  
 601088:/m 中国/nt 神华/nz 2016年9月份/t 主要/b 运营/vn 数据/n 公告/n  
 中国/nt 神华/nz 9月/t 商品/n 销量/n 上升/vi 15.7％/m  
 中国/nt 神华/nz ，/wd 还有/v 上涨/vi 空间/n  
 大/a 市/n 调整/v 到位/vi ，/wd 好当家/nt 开始/v 填/v 权/n 主/ag 升/v 浪/n  
 中国/nt 神华/nz 董事/n 的/ude1 不/d 作为/v ，/wd 是/vshi 对/p 投资者/n 的/ude1 不/d 负责/v ！/wt 
 今天/t 可/v 是/vshi 最后/f 进场/vi 机会/n 。/wj 
 德银/nr2 ：/wp 看好/v 内地/s 煤/n 价/n   首选/v 神华/nz  
 3日/t 内/f ，/wd 必/d 出/vf 涨/vi 停/vi  
 20/m 元/q 这个/rz 月/n 过/uguo ，/wd 下/f 个/q 月/n 看/v 30/m 元/q  
 节后/t 将/d 涨/vi 得/ude3 目瞪口呆/al !/wt !/wt !/wt !/wt !/wt !/wt !/wt !/wt !/wt !/wt !/wt !/wt !/wt !/wt !/wt !/wt !/wt !/wt !/wt !/wt !/wt !/wt !/wt !/wt  
 里昂/ns ：/wp 上调/v 煤/n 价/n 预期/v 看好/v 神华/nz  
 传/v 煤/n 企/ng 增产/v 缓/vi 冬季/t 供应/v   煤炭/n 股/q 炒/v 高/a   细/a 只/q 升幅/n 大/a  
 四两拨千斤/vl ，/wd 该/rz 股/q 走势/n 显示/v 证监会/n 态度/n  
 中国/nt 神华/nz --/wp 国企/n 改革/vn 最/d 前沿/s  
 中国/nt 神华/nz (/wkz 601088/m )/wky 融资/vi 融/vi 券/ng 信息/n (/wkz 09-27/m )/wky  
 宁夏石嘴山/ns 林/ng 利/vg 煤矿/n 瓦斯/n 爆炸/vn 事故/n 已/d 致/v 9/m 人/n 遇难/vi  
 神华/nz 、/wn 中/b 煤/n 、/wn 天地科技/nt 怎么/ryv 学习/v 宝武/nr2 呢/y ？/ww 
 大家/rr 可以/v 关注/v 下/vf 双星新材/nt [/wkz 不/d 说/v 了/ule ]/wky  
 煤炭/n 去/vf 产能/vn 加速/vi   关闭/v 名单/n 包括/v 中国/nt 神华/nz 等/udeng 多/m 家/q 上/f  
 这/rzv 股/q 就/d 是/vshi 上面/f 派/nms 来/vf 消灭/v 流动性/n 的/ude1 ，/wd 和/cc 中/b 石油/n 哥俩/n 好/a !/wt 
 九/m 力/n 特/ag 材/ng 前期/f 获得/v 充分/ad 换/v 手/n ，/wd 机构/n 蛰伏/v 已/d 久/a ，/wd 注意/v  
 四两拨千斤/vl ，/wd 该/rz 股/q 走势/n 显示/v 证监会/n 态度/n  
 警示/n :/wp 全球/n 股市/n 发/v 卖/v 出/vf 指令/n ，/wd 内地/s 大盘/n 或/c 应声/vi 大/a 跳水/vn  
 中国/nt 神华/nz 半/m 年/qt 后/f 见分晓/vl ！/wt 翻/v 一/m 倍/q 不/d 多/a ！/wt 
 如果/c 还/d 有/vyou 行情/n ，/wd 十月/t 的/ude1 煤炭/n 股/n 一定/d 不/d 会/v 让/v 你/rr 失望/a 。/wj 
 中国/nt 神华/nz (/wkz 601088/m )/wky 融资/vi 融/vi 券/ng 信息/n (/wkz 09-08/m )/wky  
 中国/nt 神华/nz 间接/d 持/v 股/q 公司/n 股东/n 的/ude1 疑惑/vn ：/wp 投资/v 数亿/m 的/ude1 地/n  
 目标/n 25.38/m 元/q 。/wj  
 中国/nt 神华/nz (/wkz 601088/m )/wky 融资/vi 融/vi 券/ng 信息/n (/wkz 08-24/m )/wky  
 题材/n 股/q 有望/v 接力/vd 上涨/vi     这些/rz 前期/f 横/v 盘/qv 个/q 股/n 主力/n 吸/v 筹/v  
 营/n 收/v 普降/v 负债/vi 上升/vi   国资/n 委/ng 的/ude1 六/m 大/a 上市/vn 煤/n 企/ng 去/vf 产能/vn  
 中国/nt 神华/nz (/wkz 601088/m )/wky 融资/vi 融/vi 券/ng 信息/n (/wkz 08-26/m )/wky  
 中国/nt 神华/nz 上市/vi 将/d 近/a 10/m 年/qt   股价/n 跌/v 了/ule 80%/m 多/m ，/wd   早已/d 跌/v  
 ben/nz 将军/n   近日/t 严重/ad 关注/v （/wkz */w 欣泰/nr2 ）/wky 后面/f 啥/ry 都/d 不/d 说/v  
 重新/d 测算/v 计提/n_new 资产/n 减值损失/n_new ，/wd 业绩/n 符合/v 预告/v  
 601088:/m 中国/nt 神华/nz 2016年7月份/t 主要/b 运营/vn 数据/n 公告/n  
 煤/n 价/n 上涨/vi 助力/b 公司/n 业绩/n 持续/vd 向/p 好/a  
 忠告/n  
 愿/v 赌/v 服输/vi 200万/m 加/v 融资/vi 四/m 倍/q ，/wd  
 今天/t 不/d 涨/vi 回来/v 15.5/m 我/rr 就/d 走/v 了/y 。/wj 半/m 年/qt 了/y     发/v 了/ule 不少/m 的/ude1  
 国企/n 改革/vn ，/wd 煤/n 电/n 整合/vn ，/wd 能源/n 巨头/n ，/wd 机会/n 大好/a ：/wp ）/wky  
 中国/nt 神华/nz 上半年/t 净利润/n 同比/n 下降/vi 18.6%/m  
 中国/nt 神华/nz 上半年/t 净利/n 下降/vi 18%/m  
 神华集团/nt 欲/d 以/p 铀/n 为/v “/wyz 敲门砖/n ”/wyy 进军/v 核电/n   与/p 中/b 广/b 核/n  
 煤炭/n 重演/v 年初/t 钢铁/n 的/ude1 疯狂/a ？/ww 秦皇岛港/ns 库存/n 降/v 到/v 至少/d  
 会/v 连续/ad 拉/v 三/m 个/q 涨/vi 停/vi 不/d  
 诸位/rr ，/wd 想/v 我/rr 么/y ？/ww 
 全力/d 打造/v 国际/n 一流/b 综合/vn 物流/n 集团/n  
 全力/d 打造/v 国际/n 一流/b 综合/vn 物/ng 集团/n  
 601088:/m 中国/nt 神华/nz 2016年6月份/t 主要/b 运营/vn 数据/n 公告/n  
 大家/rr 说/v 神华/nz 现在/t 的/ude1 形势/n ，/wd 是/vshi 上车/v 吗/y 还是/d 下车/vi ？/ww ？/ww ？/ww  
 年收入/n 超/h 高/a 供给/vn 侧/f 水泥板/n 块/q 将/d 轮/qv 动/v 为/p 市场/n 热点/n  
 中国/ns 神话/n 易/ad 跌/v 难/ad 拉/v 600802/m 仅/d 其/rz 1/m 毛/q 4分/t 可/v 翻/v 77/m 倍/q 到/v 84/m  
 601088:/m 中国/nt 神华/nz 高级管理/n_new 人员/n 辞/ng 任/v 公告/n  
 解密/vi 中国/ns 神话/n 易/ad 跌/v 难/ad 拉/v 600802/m 相对/d 来说/uls 仅/d 16分/t 钱/n  
 外/f 媒/ng 称/v 神华/nz 并购/vn 中/f 广/a 核/n   神华/nz 回应/v 称/v 无/v 官方/n 消息/n  
 拟/v 与/p 神华集团/nt 合并/v ？/ww 中/b 广/b 核/n 澄清/vi ：/wp 未/d 开展/v 任何/rz 合并/v  
 神华集团/nt 寻求/v 与/p 中/b 广/b 核/n 进行/vx 资产/n 规模/n 约/d 2040亿/m 美元/q  
 601088:/m 中国/nt 神华/nz H/o 股/n 公告/n (/wkz 关联/vn 交易/n )/wky  
 迅猛/ad 布局/v 黑/a 科技/n 产业链/n 仅/d 此/rzs 一/m 家/q   恐/vg 成/v 未来/t 巨头/n  
 国企/n 改革/vn 试点/vn 工作/vn 全面/ad 铺开/v ，/wd 这/rzv 7/m 家/q 央/vg 企/ng 最/d 有/vyou 可能/n  
 “/wyz 哼哼/vi 哈/v 嘿/e 哼哼/vi 蛤/ng 嘿/e ”/wyy 慌/a 了/y ！/wt 
 601088:/m 中国/nt 神华/nz 关于/p 神华/nz 财务/n 公司/n 2016年上半年/t  
 送给/v “/wyz 哼哼/vi 哈/v 嘿/e 哼哼/vi 蛤/ng 嘿/e ”/wyy  
 哼哼/vi 哈/v 嘿/e 哼哼/vi 蛤蟆/n ，/wd 我/rr 又/d 来/vf 看/v 你/rr 了/y  
 唉/e ，/wd 国/n 改/v 第一/m 单/ng ，/wd 神华/nz 废/v 了/y  
 我/rr 理解/v 国有/vn 资本/n 投资/vn 公司/n 试点/vn 就/d 是/vshi 国有/vn 资本/n 做/v 庄/ag    
 中国/ns 最/d 大/a 核/n 企/ng 和/cc 最/d 大/a 煤/n 企/ng 联手/vi   将/d 要/v 做/v 什么/ry ？/ww 
 ben/nz 将军/n 分析/v 中国/nt 神华/nz 近期/t 走势/n ，/wd 短/a 线/n 资金/n 要/v 关注/v  
 14/m 之上/f 的/ude1 买/v 盘/qv ，/wd 将/d 悉数/d 套/q 牢/a  
 中国/nt 神华/nz 将/d 连续/a 大/a 涨/vi 。/wj 
 601088:/m 中国/nt 神华/nz 关于/p 控股股东/n_new 增/v 持/v 股份/n 计划/n 实施/v  
 93/m 元/q 的/ude1 神华/nz 都/d 有人/r 买/v ，/wd 现在/t 13/m 元/q 的/ude1 神华/nz 你/rr 还/d 犹豫/a 什/ng  
 受益/vi 供给/v 侧/vd 改革/v ，/wd 行业/n 翘/v 楚/nr1 龙/n 抬头/vi  
 神华/nz 将/d 出台/vi 改革/v 总体/n 方案/n   发/v 力/vg 资产/n 证券化/vn 和/cc 混/ad 改/v  
 煤/n 、/wn 电/n 业务量/n 有所/v 增长/vn ，/wd 盈利/n 持续/vd 下滑/vi  
 周末/t 央/vg 企/ng 改革/v 敏感/a 日/ng  
 煤炭/n 产销/n 同比/n 增长/vn   一体化/vn 优势/n 明显/a  
 神华集团/nt 京津/ns 冀/b 地区/n 燃煤/vn 电厂/n 全部/m 实现/v “/wyz 超/v 低/a 排放/vn  
 这个/rz 信息/n 给/p 神华/nz 7月7日/t 冲击/v 涨/vi 停/vi 板/ng 的/ude1 底气/n  
 今天/t 开盘/vi 第一/m 次/qv 挂/v 空/ng 单/ng ，/wd 怕/v 怕/v 的/ude1  
 煤炭/n 寒冬/n 已/d 过/uguo ，/wd 将要/d 困境/n 反/vi 转/v ？/ww 
 这/rzv 一/m 轮/qv 调整/v 下来/vf ，/wd 可以/v 说/v 遍/qv 地/n 是/vshi 黄金/n ./wj  
 601088:/m 中国/nt 神华/nz 第三/m 届/q 董事会/n 第十七/m 次/qv 会议/n 决议/n  
 财团/n 入/v 驻/v 中国/nt 神华/nz ，/wd 市场/n 暗流/n 汹涌/a 。/wj 
 主力/n 几/m 个/q 意思/n ？/ww 这么/rz 大/a 盘/qv ，/wd 交易/n 如此/rzv 清淡/a [/wkz 哭/v ]/wky [/wkz 哭/v ]/wky  
 两/m 公司/n 澄清/vi 中/f 煤/n 科/n 工/ag 并入/v 神华集团/nt 传闻/n  
 焦炭/n 期货/n 顶部/f 形成/v ，/wd 暴跌/vi 是/vshi 一触即发/vl ，/wd 你们/rr 猜猜/v 中/f  
 601088:/m 中国/nt 神华/nz 2016年4月份/t 主要/b 运营/vn 数据/n 公告/n  
 全球/n 最/d 大/a 煤炭/n 供应商/n 神华/nz 转型/v ：/wp “/wyz 科技/n 是/vshi 一个/mq 暴利/n  
 黄子华/nr 做/v 过/uguo 一个/mq 娱乐/vn 节目/n ，/wd 记得/v 他/rr 曾经/d 说/v 过/uguo 一/m 句/q 话/n  
 2015年/t 报/n 业绩/n 预计/v 同比/n 下降/vi 8%/m  
 看看/v 煤炭/n 板块/n ，/wd 中国/nt 神华/nz 总是/d 排/v 第一/m （/wkz 倒数/v ）/wky 我/rr 就/d  
 看看/v （/wkz 潞安环能/nt ）/wky 吧/y ！/wt 中国/nt 神华/nz 现价/n 16/m 元/q 仍然/d 是/vshi 天/n  
 前段/t 时间/n （/wkz ben/nz 将军/n ）/wky 预测/v 的/ude1 千/m 股/q 跌/v 停/vi   即/c 将/d 再度/d 上/vf  
 神华/nz 反驳/v “/wyz 燃煤/v =/m 污染/vn ”/wyy   计划/n 5/m 年/qt 投/v 190亿/m 为/p 煤/n 电/n “/wyz  
 股民/n 都/d 在/p 想/v ：/wp 37/m 元/q 发行/v 的/ude1 中国/nt 神华/nz ，/wd 现在/t 才/d 15/m 元/q ，/wd  
 中国/nt 神华/nz 澄清/vi 中/f 煤/n 科/n 工/ag 并入/v 传闻/n  
 神华/nz “/wyz 卖/v 油/n ”/wyy   争/vd 抢/v 三/m 桶/q 油/n 地盘/n  
 中国/nt 神华/nz (/wkz 601088/m )/wky 融资/vi 融/vi 券/ng 信息/n (/wkz 05-10/m )/wky  
 大家/rr 觉得/v 神华/nz 重组/v 中/b 煤/n 科/n 工/n 是/vshi 不/d 是/vshi 真/a 的/ude1 ？/ww 
 如果/c 抢/v 筹/v 是/vshi 抢/v 神华/nz 还是/v 天地科技/nt 呢/y 有/vyou 大/a 神/n 高见/n 吗/y ？/ww 
 你/rr 不/d 知道/v ，/wd 我/rr 满/v 仓/ng 神华/nz ，/wd 融资/vi   本金/n ，/wd 这/rzv 是/vshi 要/v 停/vi 牌/n  
 中国/nt 神华/nz 将/d 吸收合并/n_new 中煤能源/nt ！/wt 组建/v 国内/s 最/d 大/a 煤炭/n  
 年报/n 大全/n ：/wp 金融/n 行业/n 最/d 赚钱/v   钢铁/n 煤炭/n 造船/vn 亏损/vn 大/a  
 601088:/m 中国/nt 神华/nz 2015年/t 年报/n  
 煤/n 电/n 盈利/vi 下滑/vi ，/wd 煤化工/n 业务/n 贡献/n 业绩/n  
 中国/nt 神华/nz   想/v 跳水/vn 就/d 跳/vi 吧/y ，/wd 别/d 害羞/a 哦/o  
 1088/m 等/udeng 你/rr 破/v 14/m 元/q [/wkz 大笑/v ]/wky  
 601088:/m 中国/nt 神华/nz 2016年3月份/t 主要/b 运营/vn 数据/n 公告/n  
 周二/t 尾/ng 盘/ng 再次/d 增/v 仓/ng 中国/nt 神华/nz  
 上市/vn 煤/n 企/ng 产量/n 目标/n 暂/d 未/d 见/v 大幅/d 压缩/v  
 今天/t 再/d 跌/v ，/wd 我/rr 吃/v 大便/n ！/wt 
 15.00/m 之上/f 的/ude1 买/v 盘/qv ，/wd 将/d 悉数/d 套/q 牢/a  
 吃/v 不/d 准/a 的/ude1 就/d 锁/v 仓/ng 吧/y 。/wj 只要/c 不/d 是/vshi 融资/vi ，/wd 自己/rr 的/ude1 钱/n 买/v 股/n  
 神/n 严重/ad 低估/v 的/ude1 中国/ns 股市/n 将/d 会/v 合力/vd 拉/v 出/vf 一/m 波/n 具/vg 特色/n 气/n  
 重磅/n ！/wt ！/wt 下/f 周/nr1 要/v 预防/v 大盘/n 二/m 次/qv 探/v 底/f ！/wt ！/wt   本周/nr2 是/vshi 血/n  
 煤炭/n 寒冬/t 中/f ，/wd 如何/ryv 把握/v 投资/vn 机会/n ？/ww 
 五/m 个/q 核心/n 看/v 点/qt ，/wd 透/v 析/vg 神华/nz 的/ude1 投资/vn 价值/n ！/wt 
 神华/nz 中/b 煤/n 两/m 大/a 央/vg 企/ng 带头/vd 减产/v   16/m 家/q 上市/vn 煤/n 企/ng 去年/t 存/v  
 点评/v 中国/nt 神华/nz ：/wp 圆/n 腚/w 19923/m  
 601088:/m 中国/nt 神华/nz 关于/p 保荐/vn 代表/n 人/n 变更/v 的/ude1 公告/n  
 煤炭/n 央/vg 企/ng 高/a 管/v 薪酬/n_new “/wyz 领/v 跌/v ”/wyy   中国/nt 神华/nz 高/ad 管/v 人均/a 年/qt  
 幽灵/n ！/wt 一个/mq 黑色/n 幽灵/n ！/wt 一/m 种/q 黑/a 科技/n 将/d 在/p 东方/s 兴起/v ！/wt 
 中国/nt 神华/nz 底部/f 基本/ad 确认/v ！/wt 小心/a 暴力/n 大/a 逆转/vn ！/wt 一/m 波/n 逼/v  
 神话/n -/wp 我/rr 来/vf 了/y  
 中国/nt 神华/nz 净利/n 降/v 57%/m   拟/v 10/m 派/nms 3.2/m 元/q  
 中国/ns 铁/n 总/d 下调/v 煤炭/n 铁路/n 运费/n   相当/d 于/p 煤/n 价/n 每/rz 吨/q 下降/vi  
 如果/c 你/rr 恨/v 一个/mq 人/n ，/wd   也/d 让/v 他/rr 去/vf 做/v 601088/m ，/wd   因为/p 那里/rzs  
 主力/n 资金/n 隔岸观火/vl ，/wd 却/d 不知/v 后市/n 爆发/v ！/wt 
 大事/n 不妙/a ，/wd 真/a 的/ude1 要/v 大/a 跌/v 了/y  
 动力/n 煤/n 期货/n 市场/n 的/ude1 主/ag 载/v ！/wt 
 喃/w 无/v 阿/b 弥/ag 驼/ng 佛/n -/wp 中国/nt 神华/nz  
 中国/nt 神华/nz 猴年/t 操作/v 看/v 下/vf 这里/rzs  
 神华/nz 煤/n 制/v 油/n ：/wp 送/v 飞机/njtgj 推/v 火箭/n ，/wd 确保/v 国防/n 安全/an  
 神华/nz 550亿/m 项目/n 面临/v “/wyz 投产/vi 即/d 亏/v ”/wyy   建议/n 财税/n 支持/v  
 中国/nt 神华/nz 还/d 在/p 抛/v 的/ude1 人/n 会/v 后悔/v 的/ude1  
 高/ad 开/v   不/d 跑/v 就/d 没/v 机会/n 了/ule 哦/o  
 601088:/m 中国/nt 神华/nz 关于/p 闲置/vi 募集资金/n_new 暂时/b 补充/vn 流动/vn  
 我/rr 的/ude1 神华/nz 怎么/ryv 涨/vi 到/v 三/m 十几/m 了/y ，/wd 哈哈哈/o ！/wt 
 中国/nt 神华/nz ：/wp 好戏/n 即将/d 上场/vi ！/wt 
 沪/b 港/n 通/v 专栏/n  
 16.02.15：/m 下次/t 行情/n 启动/v 前/f 会/v 跌破/v 上次/t 牛市/n 启动/v 的/ude1  
 中国/nt 神华/nz 下午/t 如/v 不/d 涨/vi 停/vi ，/wd 我/rr 自/p 宫/ng ！/wt ！/wt  
 神华/nz 12/m 至/p 16/m 是/vshi 黄金/n 、/wn 17/m 至/p 25/m 是/vshi 白银/n 、/wn 26/m 至/p 35/m 是/vshi 铜/n 、/wn  
 重/v 仓/ng 买入/v 神华/nz 13.60/m  
 10/m 家/q 煤/n 企/ng 预/d 亏/v 逾/vg 135亿/m   神华/nz 则/d 净赚/v 近/a 162亿/m  
 看/v 了/ule 一下/mq K/vf 线/n ，/wd 觉得/v A/rzv 股/n 有/vyou 头部/n 的/ude1 感觉/n ，/wd 资金/n 整体/n 是/vshi  
 中国/nt 神华/nz   今天/t 红/a 一/m 红/a ，/wd 只/d 是/vshi 一日/t 行情/n ，/wd 反而/d 是/vshi 高/a  
 601088:/m 中国/nt 神华/nz 电价/n 调整/vn 公告/n  
 明天/t 不/d 破/v 14.50/m ，/wd 本人/rr 在/p 吧/y 里/f 绝不/d 再说/vi 一/m 句/q 话/n  
 三/m 季/q 利润/n 每股/r 0.83/m 元/q ，/wd 净资产/n 14.86/m 元/q ，/wd 公积金/n 3.9/m  
 15/m 年/qt 净利润/n 降/v 57%/m ，/wd 低于/v 预期/v  
 中国/nt 神华/nz 的/ude1 发行价/n 为/p 36.99/m 元/q ，/wd 我/rr 中/f 了/ule 1000/m 股/q ，/wd 现/tg  
 大型/b 煤/n 企/ng 倡议/v 春节/t 停产/vi 或/c 支撑/v 煤/n 价/n   概念/n 股/q 迎/v 良机/n  
 巨幅/b 计提/n_new 资产/n 减值准备/n_new   中国/nt 神华/nz 2015年/t 业绩/n 预/d 降/v  
 中国/nt 神华/nz 2015年/t 净利/n 161.45亿/m 同比/n 下滑/vi 近/v 57%/m  
 中国/nt 神华/nz 个人/n 的/ude1 浅/a 谈及/v 建议/n ！/wt ！/wt ！/wt  
 中国/nt 神华/nz ：/wp 近期/t 操作/v 指南/n 及/cc 个人/n 小/a 观点/n ~/w ！/wt ！/wt  
 本/rz 周/nr1 沪/b 指/v 开门/vi 小/a 红/a ，/wd 短/a 线/n 把握/v 操作/vn 机会/n 扭亏为盈/bl ，/wd  
 四/m 大/a 煤/n 企/ng 2月/t 起/f 上调/v 5500/m 大卡/q 煤/n 价/n   去/vf 产能/vn 政策/n 将/d 出/vf  
 601088:/m 中国/nt 神华/nz 关于/p 神华/nz 财务/n 公司/n 2015/m 年度/n 未经/d  
 煤炭/n 去/vf 产能/vn 酝酿/vn 升级/vn 版/n “/wyz 国/n 六/m 条/q ”/wyy  
 继续/v 看/v 戏/n ，/wd 等待/v 血洗/v 那/rzv 一刻/mq [/wkz 大笑/v ]/wky   呵呵/e ！/wt ～/ws  
 财务/n 公司/n 年报/n 预/d 披露/v   神华/nz 独/d 秀/ag 难/ad 掩/v 煤炭/n 业/ng 寒冬/n  
 NDR/n 总结/v ：/wp 聚焦/vi 清洁/a 煤/n 和/cc 电厂/n  
 一体化/vi 低估/v 值/v 龙头/n ，/wd 配置/v 价值/n 凸显/v  
 价值/n 低估/v 的/ude1 能源/n 龙头/n ：/wp 下/f 一/m 轮/qv 兼并/vn 重组/vn 浪潮/n 中/f 的/ude1 受/v  
 亦/d 难/a 行/ng 论/v 股/n ：/wp 分析/v 与/p 策略/n  
 产业/n 结构/n 一体化/vi 迎/v 协同/v 效应/n  
 维持/v 增/v 持/v 评级/vn ，/wd 看/v 22.6/m 港元/n  
 大盘/n 研/v 判/v  
 神华/nz 价值/n 投资/v 正当/a 时/ng ，/wd 上证/n 下/f 周/nr1 爆/v 中级/b 行情/n  
 成本/n 控制/v 推动/v 业绩/n 高于/v 预期/v ；/wf 维持/v 买入/v  
 动力/n 煤/n 处/vi 十/m 年/qt 低位/n   煤炭/n 业/k 望/v 出台/vi 最低/a 限价/vn 措施/n  
 快/d 换/v ！/wt 抛/v 垃圾/n 煤炭/n 股/n ！/wt 抢/v 进/vf 绩/ng 优/ag 600015/m 华夏银行/nt  
 奇葩/n ：/wp 众/ag 小/a 散/a 套/q 牢/a 了/ule 证/n 金/ng 汇/v 金/b 国家队/n ，/wd 可能/v 吗/y ？/ww 
 神华/nz 跌/v 无可/d 跌/v   再/d 跌/v 打包/vi  
 中国/nt 神华/nz 今日/t 超大/b 单/b 流入/v 排名/vi 第3/m 名/q (/wkz 01-08/m )/wky  
 中国/nt 神华/nz 分析/vn ，/wd 护城河/n 有/vyou 多/m 宽/a ？/ww 
 现在/t 有/vyou 个/q 问题/n 摆/v 在/p 眼前/t ，/wd 下午/t 冲/v 高/ad 卖/v 不/d 卖/v ？/ww ？/ww ？/ww  
 今天/t 会/v 否/vg 5点/t 跌/v 停/vi 熔断/v   过/uguo 后/f   5点/t 涨/vi 停/vi 熔断/v  
 【/wkz 讨论/v 】/wky 异军突起/vl   煤炭/n 板块/n 迎来/v 布局/n 良机/n ？/ww 
 中国/nt 神华/nz   一日/t 到位/vi 了/y ，/wd 短/a 线/n 的/ude1 落/v 袋/ng 为/v 安哈/nrf  
 15.75/m 又/d 抛/v 了/ule 一/m 大/a 部分/n ，/wd 明天/t 要/v 最后/f 都/d 给/p 你/rr ，/wd 短/a 线/n  
 多/m 因素/n 共振/vi   煤炭/n 板块/n 开盘/vi 大/a 涨/vi  
 快讯/n ：/wp 沪/b 深/b 日/b 线/n 顶/ng 背离/v ，/wd 谨防/v 6.15/m 式/k 踩/v 踏/v  
 14/m 买/v 的/ude1 15.48/m 卖/v 了/y  
 将军/n 本次/r 有/vyou 进账/n 了/y ，/wd 小/ad 赚/v 一/m 笔/q 跟/p 你/rr 买/v 宝马/nz 差/a 的/ude1 元/q 呢/y  
 煤/n 企/ng 资产负债率/n 创/vg 16/m 年/qt 来/f 新高/n   2016年/t 大规模/d 重组/v  
 全/a 仓/ng 购入/v 神华/nz ，/wd 等待/v 暴涨/vi ！/wt 
 本/rz 贴/v 只/d 给/v 喜欢/vi 炫耀/v 大/a 神/n 们/k  
 今天/t 以/p 千/m 股/q 跌/v 停/vi 来/vf 测试/v （/wkz 熔断/v 机制/n ）/wky ，/wd 明日/t 将/d 以/p 千/m  
 能源/n 航母/n -/wp 为/p 中国/ns 经济/n 转型/vn 护航/vi  
 临时/b 公告/n 点评/v ：/wp 发/v 力/n 印尼/ns 市场/n ，/wd 海外/s 业绩/n 可/v 期/qv  
 要/v 学会/v 资源/n 配置/vn ，/wd 死/v 捂/v 中国/nt 神华/nz 的/ude1   将/d 又/d 错过/v 一/m 轮/qv  
 神华/nz 的/ude1 股价/n 以前/f 比/p 人寿/n 高/a ，/wd 现在/t 只有/c 人寿/n 的/ude1 一半/m  
 中国/nt 神华/nz 里面/f 有/vyou （/wkz ben/nz 将军/n ）/wky   暴涨/vi 是/vshi 必须/d 的/ude1  
 哥/n 满/a 仓/ng 神华/nz     年底/t 换车/vi  
 今天/t 买/v 入/v 的/ude1 都/d 是/vshi 幸运儿/n ！/wt 刚刚/d 收到/v 消息/n ，/wd 中国/nt 神华/nz  
 （/wkz ben/nz 将军/n ）/wky 于/p 昨天下午/t 已经/d 暴力/n 买入/v 中国/nt 神华/nz ，/wd  
 中国/ns 未来/t 三/m 年/qt 暂停/v 新建/v 煤矿/n   国家/n 能源/n 局/n ：/wp 煤炭/n 长/a  
 神华/nz 中标/vi 印尼/ns 两/m 台/q 百万/m 千瓦/q 电力/n 大/a 单/ng  
 601088:/m 中国/nt 神华/nz 关于/p 印尼爪哇/ns 7/m 号/q 独立/a 发电厂/n 项目/n  
 今天/t 仓/ng 位/ng 建/v 好/a 了/y  
 下/vf 周一/t ，/wd 601088/m 不/d 拉/v 涨/vi 停/vi ，/wd 我/rr 闭/v 吧/y 一/m 周/qt 。/wj 坚决/ad 拉/v 涨/vi  
 中国/nt 神华/nz 重大/a 利/n 空/ng 出现/v  
 收盘/vi 可能/v 在/p 15.35/m 附近/f  
 （/wkz ben/nz 将军/n ）/wky 盼/v 来/vf 的/ude1 中国/nt 神华/nz 暴跌/vi 终于/d 拉开/v 帷幕/n 了/y  
 这个/rz 股/n 吧/y 的/ude1 怪/a 人/n 确实/ad 比/v 一般/a 股/n 吧/y 的/ude1 怪/a 人/n 多/m   超/h 一般/a  
 神华/nz 出台/vi 煤/n 电/n 谈判/vn 方案/n   电/n 企/ng 恐/d 难/ad 接受/v 全年/n 统一/vn 价/n 4/m  
 今天/t 买进/v 被套/n ，/wd 大家/rr 别/d 学/v 我/rr 。/wj 
 如何/ryv 理解/v 煤/n 电/n 降价/vi 对/p 1088/m 是/vshi 大/a 利好/n  
 神华/nz 创/vg 神话/n ，/wd 春天/t 不/d 远/a ，/wd 理由/n 如下/vi  
 15.38/m 卖/v 了/y ，/wd 下/f 来/vf 再/d 接/v 你/rr 赚/v 了/ule 7000/m 块/q [/wkz 大笑/v ]/wky  
 警示/n ：/wp 日/b 线/n 顶/ng 背离/v 在即/vi ，/wd 谨防/v 6.15/m 式/k 大/d 跌/v  
 美联储/nt 10/m 年/qt 来/f 首/m 次/qv 加息/n_new   三/m 行业/n 闻/v “/wyz 机/ng ”/wyy 起舞/vi  
 会议/n 还/d 没/d 结束/v   继续/v 等/udeng 消息/n 吧/y   暴跌/vi 机会/n 有/vyou   中/f 500万/m  
 下/f 周/nr1 操作/v 策略/n  
 吧/y 管/v ！/wt   （/wkz ben/nz 将军/n ）/wky 发/v 个/q 出/vf 货/n 贴/v   ，/wd 用/v 得/ude3 着/uzhe 这样/rzv 秒/qt  
 这个/rz 吧/y 里/f 有/vyou 一个/mq 非常/d 少见/a 的/ude1 现象/n  
 2015年12月14日星期一/t 上证/n 走势/n 预测/vn 图/n  
 继续/v 低/a 吸/v  
 煤/n 价/n 不如/v 土豆/n   国务院/nt 铁腕/n 清理/vn 僵尸/n 企业/n 后/f 超/v 半数/m  
 如果/c 炒股/vi 年头/n 多/a 的/ude1 ，/wd 脑子/n 正常/a 点/qt 的/ude1 都/d 知道/v 现在/t 买/v 60/m  
 从/p 美国/nsf 煤炭/n 龙头/n 企业/n 的/ude1 境遇/n ，/wd 我们/rr 也/d 能/v 看到/v 未来/t 中/f  
 大家/rr 顶/v 起来/vf 让/v 政府/n 严查/v 中国/nt 神华/nz 机构/n 做/v 空/ng ，/wd  
 神华/nz 今天/t 涨/vi 停/vi  
 中级/b 行情/n 即将/d 展开/v  
 中国/nt 神华/nz 湖南/ns 华容/ns 电厂/n 项目/n 获/v 发改委/nt 核准/v  
 601088:/m 中国/nt 神华/nz 关于/p 神华/nz 国/n 华华/nr 容/v 电厂/n 项目/n 获得/v  
 2015年12月9日星期三/t 上证/n 走势/n 预测/vn 图/n  
 我/rr （/wkz ben/nz 将军/n ）/wky 在/p 14:30/m 左右/m 发/v 了/ule 几/m 次/qv 帖子/n_new 都/d 被/pbei 秒/qt 删/v  
 rmb/n 暴跌/vi ！/wt 大宗/m 商品/n 暴跌/vi ！/wt 石油/n 暴跌/vi ！/wt 煤炭/n ？/ww 中国/ns  
 明天/t 开始/v 暴跌/vi ，/wd 就是/d 没有/v 人/n 信/n 啊/y ？/ww 
 笨/a 将军/n 笨/a jiangjun/n 下月/t 你/rr 将/d 看到/v  
 限/v 产/v 减/v 销/v   神华/nz 煤/n 两/m 年/qt 产销/n 双/m 降/v 逾/vg 亿/m 吨/q  
 （/wkz ben/nz 将军/n ）/wky 刚才/t 15.21/m 跑/v 咯/y ，/wd 一/m 口/q 肥肉/n 妥/a 妥/a 的/ude1 ，/wd 啊/y  
 看/v 了/ule 新闻/n 联播/vn 后/f   相信/v 中国/nt 神华/nz 今天/t 会/v 暴涨/vi 的/ude1 。/wj 我/rr  
 神华/nz 回应/v 老/a 煤/n 企/ng 声讨/v ：/wp 6/m 次/qv 降价/vi 均/d 系/v “/wyz 被迫/d 跟进/v ”/wyy  
 601088:/m 中国/nt 神华/nz 关于/p 高级/a 副/b 总裁/n 去世/vi 的/ude1 公告/n  
 本人/rr 已经/d 将/p 煤炭/n 供给/vn 端/v 改革/vn 方案/n 写/v 在/p 国务院/nt 网站/n 了/y  
 中国/nt 神华/nz   今天/t 四/m 个/q 字/n ：/wp 暴力/n 拉/v 升/v ！/wt 
 历史/n 反复/d 证明/v 一个/mq 简单/a 的/ude1 道理/n  
 下/f 周/nr1 大盘/n 无/v 忧/ng ，/wd 神华/nz 也/d 会/v 出现/v 大/a 阳/nr1 线/n 。/wj 
 煤炭/n 行业/n 陷入/v 囚徒/n 困境/n   巨头/n 带头/vd 减产/v 保价/n 独木/n 难/a  
 大盘/n 调整/vn 也许/d 刚刚/d 开始/v ，/wd 但/c 还是/d 要/v 兑现/v 自己/rr 的/ude1 承诺/vn  
 知道/v 这/rzv 是/vshi 什么/ry 股票/n 吗/y ？/ww 
 中国/nt 神华/nz ：/wp 今天/t 歇/v 一/m 歇/v ，/wd 明天/t 继续/v 跌/v ！/wt 
 中国/nt 神华/nz 董/nr1 秘/ng 黄清/nr ：/wp 能源/n 革命/vn 不/d 是/vshi 革/vg 煤炭/n 的/ude1 命/n  
 好/a 学生/n 反倒/d 挨骂/v ？/ww 央/vg 企/ng 神华/nz 遭遇/n 地方/n 煤/n 企/ng “/wyz 围攻/v ”/wyy  
 养老金/n 改变/v 炒作/v 风格/n ：/wp 大盘/n 蓝/a 筹/v 股/n 的/ude1 投资/vn 潮/n 来/vf 了/y  
 半/m 年/qt 报/n ：/wp 社保/vn 503/m 丶/w 504/m 丶/w 414/m 组合/n 三/m 家/q 抱/v 团/n 新/a 进/vf 了/y  
 601088:/m 中国/nt 神华/nz 第三/m 届/q 董事会/n 第十一/m 次/qv 会议/n 决议/n  
 最新/a 消息/n ，/wd 神华/nz 2015年/t 报/v 10/m 送/v 10/m ，/wd 信/n 不/d 信/v 由/p 你/rr  
 好/a 学生/n 反倒/d 挨骂/v ？/ww 央/vg 企/ng 神华/nz 遭遇/n 地方/n 煤/n 企/ng “/wyz 围攻/v ”/wyy  
 中国/nt 神华/nz   下午/t 准备/v 暴力/n 拉/v 升/v ！/wt 强力/n 买入/v 准备/v 数/m 钱/n  
 ben/nz 将军/n 呐喊/vi 了/y ：/wp 中国/nt 神华/nz 今天/t 收/v 阳/ag ，/wd 一不小心/dl 来/vf  
 15.65/m   我/rr （/wkz ben/nz 将军/n ）/wky 已经/d 进入/v ！/wt 哈哈/o  
 火力/n 要/v 不/d 要/v 开放/v ，/wd ，/wd ，/wd 下午/t 试看/v 神华/nz 红太阳/nt  
 周末/t 重大/a 利/n 空/a 消息/n ：/wp 证/n 金/ng 减/v 持/v ！/wt ！/wt  
 我/rr 今天/t 趁/p 神华/nz 下跌/vi 买/v 点/qt ，/wd 不/d 信/v 者/k 不/d 跟/v 。/wj 
 601088:/m 中国/nt 神华/nz 关于/p 印尼/ns 南/b 苏/b 1/m 号/q 独立/a 发电厂/n 项目/n  
 发改委/nt 召开/v 煤炭/n 脱困/vn 联席会/n   7/m 股/q 或/c 受益/vi  
 涨/vi 不/d 涨/vi 看/v 着/uzhe 办/v ，/wd 卖/v 不/d 卖/v 我/rr 做主/vi 。/wj 
 现阶段/t 操/v 中国/nt 神华/nz 建议/n 轻/vg 仓/ng 操作/v ！/wt 一/m 来/vf 拿/v 新/a 股/n 的/ude1 配/v  
 2/m 天/qt 赚/v 了/ule 一/m 辆/q 奥迪/nz 了/y ，/wd 今日清/t 空/v 中国/nt 神华/nz 了/y ！/wt 否则/c  
 巨人/n 的/ude1 肩膀/n 上/f 等待/v 时间/n 的/ude1 玫瑰/n  
 10月份/t 煤炭/n 销量/n 大幅/d 下滑/vi  
 神华集团/nt 北京/ns 低/a 碳/n 所/usuo 混/v 改/v 逻辑/n  
 传/v 中国/nt 神华/nz 高级/a 副/b 总裁/n 王品/nr 刚/d 身亡/vi  
 中国/nt 神华/nz 神/n 皖/b 庐江/ns 电厂/n 项目/n 获/v 核准/v  
 凌晨/t 来/f 一/m 发/v ！/wt 果真/d 盼/v 来/vf 了/ule 重要/a 事项/n ！/wt 重大/a 利好/n ！/wt  
 601088:/m 中国/nt 神华/nz 2015年10月份/t 主要/b 运营/vn 数据/n 公告/n  
 601088:/m 中国/nt 神华/nz 关于/p 神/n 皖/b 庐江/ns 电厂/n 新建/v 项目/n 获得/v  
 中国/nt 神华/nz 高级/a 副/b 总裁/n 王品/nr 刚/d 跳楼/v 身亡/vi  
 终于/d 明白/v 救/v 市/n 资金/n 如何/ryv 退出/v 了/y  
 601088:/m 中国/nt 神华/nz 2015年/t 第三/m 季度/n 季报/n  
 中国/nt 神华/nz (/wkz 601088/m )/wky 融资/vi 融/vi 券/ng 信息/n (/wkz 11-12/m )/wky  
 张玉卓/nr 董事长/n   凌文/nr2 总经理/n 会见/v 比尔·盖茨/nrf  
 中国/nt 神华/nz (/wkz 601088/m )/wky 融资/vi 融/vi 券/ng 信息/n (/wkz 11-11/m )/wky  
 有/vyou 能力/n 的/ude1 波段/n 操作/vn ，/wd 没/v 能力/n 的/ude1 抱/v 着/uzhe 不/d 放/v 。/wj 
 出/vf 货/n 的/ude1 节奏/n ～/ws ～/ws ～/ws 这么/rz 低/a 的/ude1 价格/n ～/ws ～/ws 谁/ry 在/p 出/vf 货/n ？/ww ？/ww  
 中国/nt 神华/nz 超级/b 主力/n 介入/v  
 这/rzv 是/vshi 什么/ry 股票/n ？/ww 
 关于/p 重/d 启/v IPO/n 对/p 神华/nz 的/ude1 影响/vn  
 三/m 只/q 股/n 价值/n 被/pbei 严重/ad 低估/v 飞升/v 在即/vi  
 守/v 得/ude3 云/n 开/v 见/v 月/n 明/tg ！/wt 要/v 有/vyou 耐心/a ！/wt  
 今日/t 中国/nt 神华/nz 高/a 点/qt 在/p 15.25/m 左右/m   随后/f 的/ude1 走势/n 你/rr 懂/v 的/ude1  
 长期/d 来/vf 讲/v 我/rr 看/v 好/a 神华/nz  
 以/p 电/n 补/v 煤/n 免于/v 亏损/v   神华/nz 转型/v 盯/v 上/vf 核电/n  
 2/m 个/q 交易日/n 分别/d 在/p 002295/m   600807/m   002740/m 买/v 了/ule 3900/m  
 中国/nt 神华/nz   你/rr 继续/v 趴/v 着/uzhe   等/udeng 我/rr 的/ude1 证券/n 股/q 继续/v 暴涨/vi ！/wt 估/v  
 601088/m 中国/nt 神华/nz 严重/a 滞/vg 涨/vi ，/wd 你们/rr 会/v 买/v 吗/y  
 中国/nt 神华/nz 日均/d 线/q 空头/b 排列/v 得/ude3 非常/d 完美/a ，/wd 下/f 周/nr1 是/vshi 加速/vi  
 煤/n 电/n 运/v 混/v 业/ng   神华/nz 加速/vi 购入/v 电力/n 资产/n  
 现/tg 世界/n 最/d 大/a 煤/n 制/v 油/n 企业/n ——/wp 中国/nt 神华/nz  
 601088:/m 中国/nt 神华/nz 关于/p 闲置/vi 募集资金/n_new 暂时/b 补充/vn 流动/vn  
 神华/nz 证实/v 副/b 总裁/n 王品刚/nr 去世/vi   公司/n 独木/n 撑住/v 全/a 行业/n  
 中国/nt 神华/nz ：/wp 高级/a 副/b 总裁/n 王品刚/nr 29日/t 去世/vi  
 为了/p 庆祝/v 副/b 总裁/n 的/ude1 死去/v ，/wd 都/d 来/vf 点点/v 赞/vg 吧/y 。/wj [/wkz 拜神/v ]/wky  
 中国/nt 神华/nz 高级/a 副/b 总裁/n 王品刚/nr 去世/vi  
 十月/t 将/d 有/vyou 一/m 轮/qv 象/n 样/u 的/ude1 反弹/vn ，/wd 不/d 参加/v 是/vshi 可惜/a 的/ude1 。/wj 
 坚持/v 就/d 会/v 胜利/vi ，/wd 三/m 大/a 利好/n 助/v 中国/nt 神华/nz 一飞冲天/vl 。/wj 
 601088:/m 中国/nt 神华/nz 关于/p 举办/v 投资者/n 网络/n 交流会/n 的/ude1 公/ng  
 大/a 股东/n 28亿/m 建/v 电厂/n ，/wd 卖/v 给/p 上市公司/n_new 39.9亿/m ，/wd 算/v 什么/ry  
 看/v 了/ule 二/m 天/qt 多/m 论坛/n 的/ude1 争论/vn ，/wd 本人/rr 有/vyou 二/m 句/q 话/n 各/rz 对/p 曹/nr1 二/m 少/a  
 中国/nt 神华/nz ，/wd 专/d 治/v 各种/rz 的/ude1 不/d 服/v ！/wt 想/v 着/uzhe 它/rr 涨/vi 它/rr 就/d 是/vshi 不/d 涨/vi  
 做/v 股票/n 我/rr 的/ude1 理念/n 是/vshi 重/a 个/q 股/n ，/wd 轻/a 大盘/n ，/wd  
 中国/nt 神华/nz 54亿/m 收购/v 大/a 股东/n 优质/b 电力/n 资产/n  
 中国/nt 神华/nz 拟/v 逾/vg 50亿/m 元/q 收购/v 大/a 股东/n 多/m 块/q 电力/n 资产/n  
 大盘/n 蓝/a 筹/v 快/a 出/vf 季报/n 了/y ，/wd 601088/m 下/qt 星期一/t 。/wj 
 无/v 惧/vi 油价/n 暴跌/vi   神华/nz 再/d 投/v 千亿/m 鏖战/vi 煤化工/n  
 这么/rz 多/a 利好/n 周一/t 不/d 涨/vi 停/vi 就/d 丢/v 国家队/n 人/n 了/y  
 中国/nt 神华/nz 拟/v 收购/v 大/a 股东/n 三/m 家/q 发电厂/n  
 神华/nz 推出/v 新/a 煤/n 种/q   或/c 为/v 变相/vd 降价/vi  
 快讯/n ：/wp 中国/ns 将/d 兼并/v 重组/v 形成/v 特大型/b 煤矿/n 企业/n 集团/n  
 601088:/m 中国/nt 神华/nz 2015年9月份/t 主要/b 运营/vn 数据/n 公告/n  
 3/m 股/q 价值/n 被/pbei 严重/ad 低估/v 翻番/vi 在即/vi  
 中国/nt 神华/nz 8月/t 煤炭/n 销量/n 同比/n 下降/vi 33.9%/m  
 601088:/m 中国/nt 神华/nz 2015年8月份/t 主要/b 运营/vn 数据/n 公告/n  
 国资/n 投资/vn 公司/n 试点/vn 方案/n 获/v 批/q   国/n 改/v 主题/n 投资/vn 再度/d 活/v  
 200/m 家/q 国企/n 改革/vn 名单/n ！/wt 露天煤业/nt (/wkz 002128/m )/wky 榜上有名/vl  
 好久/m 没/d 有/vyou 看/v 神华/nz 了/y ，/wd 来/vf 看看/v 还/d 在/p 坚守/v 的/ude1 朋友/n  
 神华/nz 带头/vi 降价/vi   煤炭/n 行业/n 将/d 迎/v 全面/ad 亏损/v  
 21/m 世纪/n 是/vshi 清洁能源/n_new 时代/n ，/wd 煤炭/n   50/m 元/q 一/m 吨/q 可能/n 都/d 卖/v  
 煤/n 价/n 步入/v “/wyz 3时/t 代/v “/wyz   中国/ns 大中型/b 煤/n 企/ng 亏损/v 超/h 70%/m    
 神华/nz 启动/v 轻/a 资产/n 经营/vn 和/cc 混/ad 改/v  
 煤炭/n 开采/v ：/wp 密切/ad 关注/v 两/m 条/q 主线/n   推荐/v 5/m 股/q  
 三/m 股/q 价值/n 被/pbei 严重/ad 低估/v 翻番/vi 在即/vi  
 三/m 股/q 价值/n 被/pbei 严重/ad 低估/v 翻番/vi 在即/vi  
 四/m 股/q 价值/n 被/pbei 严重/ad 低估/v 翻番/vi 在即/vi  
 露天煤业/nt （/wkz 002128/m ）/wky 转型/v 新/a 能源/n ！/wt 煤/n 电/n 多/m 路/qv 并举/vi ！/wt 
 中信/nz 建/v 投/v ：/wp 中国/nt 神华/nz 买入/v 评级/vn  
 神华/nz 欲/d 重/d 启/v 煤炭/n 出口/vn 缓解/vn 销售/vn 下滑/vn 压力/n  
 配/v 资/ng 清/v 场/qv ，/wd 小心/ad 迎来/v 大/a 暴跌/vn ！/wt 
 中国/nt 神华/nz ：/wp 能源/n 航母/n ，/wd 为/p 转型/v 护航/vi  
 在/p 我/rr 的/ude1 系统/n 里/f   今天/t 开盘/vi 中国/nt 神华/nz 一/m 冲/v 高/a 就/d 已经/d 到/v  
 还/d 好/a ，/wd 刚好/d 赶/v 得/ude3 上/vf 看/v 戏/n ！/wt 跳水/vn 表演/vn 即将/d 开/v 锣/n 哈/b  
 中国/nt 神华/nz (/wkz 601088/m )/wky 融资/vi 融/vi 券/ng 信息/n (/wkz 09-09/m )/wky  
 一一/d →/w 一一/d 一一/d →/w 我/rr 已/d 买进/v ，/wd 截/v 图/n 为/p 证/n  
 中国/nt 神华/nz (/wkz 601088/m )/wky 融资/vi 融/vi 券/ng 信息/n (/wkz 09-08/m )/wky  
 中国/nt 神华/nz   跳水/vn 表演/vn 即/d 将/d 上演/v ！/wt 先/d 抢/v 个头/n 位/q 看/v 表演/vn  
 机构/n 推荐/v ：/wp 下/f 周/nr1 值得/v 布局/n 的/ude1 10/m 金/b 股/n  
 小心/a 时间/n 点/qt 在/p 14点/t 或/c 14点/t 半/m 时/ng 的/ude1 暴跌/vn ！/wt 
 节后/t 或/c 利好/a 现/tg   13/m 股/q 将/p 绝地/n 反击/vn  
 中国/nt 神华/nz (/wkz 601088/m )/wky 融资/vi 融/vi 券/ng 信息/n (/wkz 09-01/m )/wky  
 干货/n ！/wt 煤炭/n 行业/n 现状/n 与/cc 趋势/n 分析/vn  
 神华/nz ：/wp 能源/n 巨头/n 转型/vn 两难/z  
 中国/nt 神华/nz (/wkz 601088/m )/wky 融资/vi 融/vi 券/ng 信息/n (/wkz 08-27/m )/wky  
 今天/t 可以/v 考虑/v 继续/v 加/v 仓/ng 抄/v 底/f ！/wt 
 盈利/n 大幅/d 下滑/vi  
 知道/v 为什么/ryv 今天/t 出/vf 利好/a 么/y ，/wd 在/p 我/rr 看来/v 其实/d 很/d 简单/a 。/wj 
 面对/v 又/d 一/m 次/qv 的/ude1 非理性/b 下跌/vi ，/wd 神华/nz 这/rzv 股/q 真是/d 亏/v  
 中国/nt 神华/nz (/wkz 601088/m )/wky 融资/vi 融/vi 券/ng 信息/n (/wkz 08-25/m )/wky  
 中国/nt 神华/nz 清远/ns 发电机组/n 项目/n 获/v 核准/v  
 底/f 背离/v 之后/f 再现/v 底/f 背离/v 入场/vi 抄/v 底/f ！/wt 
 601088:/m 中国/nt 神华/nz 关于/p 神华/nz 国/n 华/b 清远/a 发电/vn 工程/n 项目/n  
 真/d 不/d 怕/v 神华/nz 跌/v 到/v 12/m ，/wd 自从/p 大/a 调整/vn 以来/f ，/wd 早已/d 做/v 好/a 跌/v  
 601088:/m 中国/nt 神华/nz 2015年/t 半/m 年/qt 报/n 摘要/n  
 神华/nz 原/b 副/b 总/b 王/n 晓林履/nr 新/a 能源/n 局/n   煤炭/n 脱困/vn 再/d 添/v 专家/n  
 下/f 周/nr1 共振/vi 反弹/vi ：/wp 周一/t 中阳/ns ，/wd 周/nr1 线/n 长阳/ns  
 601088:/m 中国/nt 神华/nz 执行/v 董事/n 辞/ng 任/v 公告/n  
 