你/rr 的/ude1 走势/n 很/d 牛/n ！/wt 明天/t 放/v 量/n 跌/v 停/vi 更/d 牛/n ！/wt [/wkz 胜利/nz ]/wky [/wkz 胜利/nz ]/wky  
 乘/p 用车/n 电机/n 控制/vn 龙头/n 随/p 行业/n 腾飞/vi   _/w _/w _/w _/w _/w _/w _/w _/w _/w _/w _/w _/w _/w _/w _/w  
 太保/n --/wp 全球/n 顶级/b 抗癌/vn 药/n ，/wd 中国/ns 拥有/v 自主/vd 研发/v 产权/n  
 太保/n --/wp 全球/n 顶级/b 抗癌/vn 药/n ，/wd 中国/ns 拥有/v 自主/vd 研发/v 产权/n  
 截止/vi 2017年7月12日/t 上证/n 50/m 流通/vn 市值/n 12.7万亿/m 、/wn 上/f  
 =/m 华泰证券/nt 第一/m 梯队/n 大/a 券商/n 绩/ng 优/ag 成长/vi ，/wd 收购/v 美国/nsf 金/ng  
 咯咯/o 咯/y 大笑/v   连续/a 4/m 年/qt 业绩/n 翻/v 倍/q ，/wd 三/m 年/qt 利润/n 之和/n 将/d 超/v  
 哈哈哈/o   疯狂/ad 抢/v 盘/qv 啦/y   大/d 笑/v   咯咯/o 咯咯/o ，/wd 晨鸣/nz 三/m 年/qt 利/n  
 宁波/nt 港/n 祝贺/v 中国/nt 太保/n  
 财神/n 到/v ，/wd 本/rz 周/ng 突破/v 40/m 耐心/ad 持有/v [/wkz 牛/n ]/wky [/wkz 牛/n ]/wky [/wkz 牛/n ]/wky  
 2017年/t 中国/ns 最/d 大/a 也/d 是/vshi 建国/vi 至今/d 中国/ns 最/d 大/a 的/ude1 海外/s 并购/vn  
 大/d 笑/v   大/d 笑/v   笑眯眯/z 的/ude1 翻/v 倍/q 股/n   晨鸣/nz   季报/n 隐藏/v 业绩/n 核/n  
 大/d 笑/v   大/d 笑/v   笑眯眯/z 的/ude1 翻/v 倍/q 股/n   晨鸣/nz   季报/n 隐藏/v 业绩/n 核/n  
 出/vf 保险/n 进/vf 券商/n ！/wt 广发证券/nt 要/v 称/v 王/n ！/wt 券商/n 飞/vi ！/wt  
 太保/n 又/d 东山再起/vl  
 太保/n //w 分享/v   皇城/ns 金枝玉叶/nl   却/d 是/vshi 贱/a 奴/ng 使女/n 身价/n  
 中国/nt 太保/n (/wkz 601601/m )/wky 融资/vi 融/vi 券/ng 信息/n (/wkz 09-26/m )/wky  
 新加坡/nsf 政府/n 投资/v 减/v 持/v 中国/nt 太保/n 778万/m 股/q   涉/vg 资/ng 2.89亿/m  
 立/v 贴/v 为/p 证/n ：/wp 大国/n 崛起/v 大/a 牛市/n 启动/v :/wp 第一/m 目标/n 剑/n 指/v 340/m  
 中国/nt 太保/n (/wkz 601601/m )/wky 融资/vi 融/vi 券/ng 信息/n (/wkz 09-22/m )/wky  
 实战/n 炒股/vi 口/n 决/vg ：/wp   十四/m 工作/vn 线/n ，/wd 来回/vd 做/v 波段/n ；/wf 突破/v  
 散/v 户/ng 必/d 看/v 炒股/vi 格言/n 和/cc 现金/n 策略/n ！/wt       孙子云/nr ：/wp 先/d  
 07/m 年/qt 上市/vi 你/rr 让/v 我/rr 把/pba 在/p 深圳/ns 买房/v 的/ude1 钱/n 亏/v 个/q 精光/z 。/wj 
 中国/nt 太保/n (/wkz 601601/m )/wky 融资/vi 融/vi 券/ng 信息/n (/wkz 09-21/m )/wky  
 只/d 要/v 做到/v 管/v 好/a 自己/rr 的/ude1 手/n  
 g/o 股/n 谚/w :/wp 风/n 吹/v 天花板/n ，/wd 砸/v 盘/qv 迎面/d 来/vf !/wt 
 好/a 无奈/a 的/ude1 A/rzv 故事/n ，/wd 好/a 无奈/a 的/ude1 指数/n ，/wd 无奈/a 的/ude1 中/b 太保/n 啊/y  
 2017年/t 撸/ng 起/vf 袖子/n 加油/vi 干/v ！/wt 宿/vg 命/n 与/cc 反抗/v ！/wt 当前/t 我国/n 资/ng  
 1H17/n -/wp Key/n takeaways/n from/p analyst/n meeting/n 
60/m 天线/n ，/wd 32.86/m ，/wd 大家/rr 准备/v 好/a 钱/n ，/wd 抄/v 太/d 饱/a 的/ude1 老底/n 啦/y [/wkz  
 中国/nt 太保/n (/wkz 601601/m )/wky 融资/vi 融/vi 券/ng 信息/n (/wkz 09-19/m )/wky  
 中国/nt 太保/n (/wkz 601601/m )/wky 融资/vi 融/vi 券/ng 信息/n (/wkz 09-06/m )/wky  
 中国/nt 太保/n 子公司/n 太平洋/nt 人寿/n 首/m 8月/t 原/b 保费/n 收入/n 同比/n  
 抢/v 盘/qv 了/y 。/wj 业绩/n 去年/t 翻/v 倍/q 股/n 0.99/m ，/wd 今/tg 再/d 翻/v 倍/q 超/v 2/m 元/q ，/wd  
 中国/nt 太保/n ：/wp 前/f 8/m 个/q 月/n 累计/v 原/b 保险/n 业务/n 收入/n 2087亿/m 元/q  
 中国/nt 太保/n 子公司/n 太平洋/nt 人寿/n 前/f 8月/t 原/b 保费/n 收入/n 同比/n  
 中国/nt 太保/n (/wkz 601601/m )/wky 融资/vi 融/vi 券/ng 信息/n (/wkz 09-14/m )/wky  
 中国/nt 太保/n ：/wp 秉承/v 价值/n 投资/vn   另/rz 类/n 投资/v 占/v 比/p 逐年/d 上升/vi  
 太保/n 资产/n ：/wp 将/d 选择/v 更/d 有/vyou 长期/b 潜力/n 的/ude1 上市公司/n_new 进行/vx 投/v  
 炒股/vi 炒/v 证券/n 2017年/t 上市/vi 601881/m 一/m 600909/m 一00/m 2500/m 另/rz  
 抛/v ！/wt 机构/n 连/ulian 拉/v 股价/n ，/wd 制造/v 概念/n ，/wd 用/p 人性/n 贪婪/an ，/wd 忽悠/z  
 保险/n 股/q 联动/vn ，/wd 太保/n 不会/v 输给/v 平安/an  
 继续/v 抛售/v  
 35/m 元/q 有/vyou 中期/f 投资/v 机会/n 。/wj 
 热烈/ad 庆祝/v 中国/nt 太保/n 暴跌/vi 1.01/m 元/q  
 中国/nt 太保/n 领衔/vi A/rzv 股/n 险/ng 企/ng 投资/v 之/uzhi 谜/ng  
 中国/nt 太保/n (/wkz 601601/m )/wky 融资/vi 融/vi 券/ng 信息/n (/wkz 09-08/m )/wky  
 ==/m 奇虎/nt 360/m 借/v 壳/ng 中国/nt 中期/f  
 天/qt 天/n 这样/rzv ，/wd 也/d 算/v 服/v 了/ule 那些/rz 人/n ！/wt 
 7/m 股/q 谚/w :/wp 风/n 吹/v 天花板/n ，/wd 砸/v 盘/qv 迎面/d 来/vf !/wt 
 抢/v ！/wt 咯咯/o 咯/y ！/wt 抢/v 盘/qv 了/y ，/wd 黄金/n 砸/v 头/n ！/wt 晨鸣/nz 投资/vn 价值/n 第/m  
 如果/c 您/rr 错过/v 了/ule 腾讯/nz ，/wd 就/d 不要/d 再/d 错过/v 腾讯/nz 的/ude1 儿子/n 顺/a 网/n  
 卖/v 出/vf  
 新加坡/nsf 政府/n 投资/v 减/v 持/v 中国/nt 太保/n 778万/m 股/q 套/v 现/tg 2.89亿/m  
 中国/nt 太保/n 应该/v 有/vyou 补/v 涨/vi 机会/n  
 中国/nt 太保/n 9月5日/t 盘/ng 中/f 涨幅/n 达/v 5%/m  
 请/v 注意/v 这个/rz 缺口/n 的/ude1 巨大/a 意义/n   很多/m 人/n 在/v 等/udeng 回/v 补/v ，/wd 在/p  
 2017年/t 撸/ng 起/vf 袖子/n 加油/vi 干/v 漂亮/a 50/m 牛/n ！/wt 宿/vg 命/n 与/cc 反抗/v ！/wt 当/p  
 （/wkz 中国/nt 太保/n 是/vshi 漂亮/a 牛/n 的/ude1 龙头/n ）/wky 美国/nsf 有/vyou “/wyz 纽约/nsf ”/wyy 同时/n  
 良/ag 币/ng 不/d 能/v 向/p 劣/ag 币/ng 低头/vi ！/wt 呼吁/v 新/a 股/n 发行/v 无/v 限量/vd 供应/v 其/rz  
 中国/nt 太保/n (/wkz 601601/m )/wky 融资/vi 融/vi 券/ng 信息/n (/wkz 09-01/m )/wky  
 天安/nz 财/n 险/ng 退出/v 太保/n 十/m 大/a 股东/n  
 中国/nt 太保/n 上半年/t 净利/n 65亿/m   证金/nr2 公司/n 增/v 持/v 近/a 亿/m 股/q  
 高位/n 急/ad 拉/v 升/v 是/vshi 大/a 跌/v 前/f 诱/vg 多/m ！/wt 机构/n 出/vf 货/n 是/vshi 一/m 价格/n 区域/n  
 39/m 元/q 全面/ad 清仓/vi ，/wd 净赚/v 6000万/m  
 中国/nt 太保/n 中报/v ：/wp 寿险/n 转/vd 保障/v 效果/n 显著/a   上/f 调/v 至/p 增/v 持/v  
 中国/nt 太保/n ：/wp 上半年/t 净利/n 同比/n 增/v 6%/m   保险/vn 业务/n 收入/n 增/v  
 中报/n 速递/vn ：/wp 中国/nt 太保/n 2017年上半年/t 盈利/vi 65.09亿/m 元/q  
 粤水电/nt (/wkz OO2O6O/n )/wky 未来/t 国企/n 改革/vn 肯定/vn 潜力/n _/w _/w _/w _/w _/w _/w _/w _/w _/w _/w  
 中国/nt 太保/n (/wkz 601601/m )/wky 融资/vi 融/vi 券/ng 信息/n (/wkz 08-25/m )/wky  
 特别/d 通告/v ：/wp 601958/m   金钼股份/nt 正/d 创/vg 历史/n 新/a 低/a ，/wd 青菜/n  
 601601:/m 中国/nt 太保/n 总裁/n 离任/vn 公告/n  
 中国/nt 太保/n (/wkz 601601/m )/wky 融资/vi 融/vi 券/ng 信息/n (/wkz 08-18/m )/wky  
 我/rr 靠/v ，/wd   真/a 的/ude1 拉/v 呀/y  
 中国太平/ns 与/p 山东省/ns 人民政府/nl 签署/v 新/a 一/m 轮/qv 战略/n 合作/vn 协/vg  
 中国/nt 太保/n (/wkz 601601/m )/wky 融资/vi 融/vi 券/ng 信息/n (/wkz 08-16/m )/wky  
 中国/nt 太保/n (/wkz 601601/m )/wky 融资/vi 融/vi 券/ng 信息/n (/wkz 08-11/m )/wky  
 特别/d 通告/v ：/wp MSCI/n 指数/n 标的/n 股/q 601958/m   金钼股份/nt 正/d 创/vg  
 先/d 32/m 再说/vi 。/wj  
 证监会/n :/wp 严打/v 利用/v “/wyz 天价/n ”/wyy 标杆/n 股/q 影响/vn 市场/n 估/v 值/n ，/wd  
 超级/b 短/a 线/n 如何/ryv 玩/v 才/d 能/v 赚/v 到/v 钱/n ？/ww       所谓/v 超级/b 短/a 线/n  
 即将/d 引爆/v 的/ude1 涨价/vn 概念/n ：/wp 自持/vi 物业/n 概念/n   龙头/n ：/wp 王府/n  
 中国/nt 太保/n (/wkz 601601/m )/wky 融资/vi 融/vi 券/ng 信息/n (/wkz 12-24/m )/wky  
 中国/nt 太保/n 获得/v “/wyz 年度/n 卓越/a 品牌/n 创新/vn 保险/n 公司/n ”/wyy 奖/n  
 马云/nr 以前/f   有/vyou 网上/s 卖/v 保险/n 的/ude1 想法/n ？/ww ？/ww 找/v 他/rr 合作/v 好/a 办/v  
 国际/n 原油/n WTI/n 暴涨/vi 至/p 46.53/m 美元/q ，/wd 布伦特/nrf 最高/a 冲/v 到/v 49/m  
 西水股份/nt ---/wp 保险/n 股/q ，/wd 己/rr 涨/vi 停/vi 。/wj 
 中国/nt 太保/n (/wkz 601601/m )/wky 融资/vi 融/vi 券/ng 信息/n (/wkz 07-24/m )/wky  
 今日/t 尾/n 盘/qv 资金/n 抢/vd 筹/v 这些/rz 个/q 股/n  
 坚定/a 挖潜/vn 价值/n 投资/vn 才/d 是/vshi 财富/n _/w _/w _/w _/w _/w _/w _/w _/w _/w _/w _/w _/w _/w _/w _/w _/w _/w _/w _/w _/w  
 今天/t 拉/v 升/v 的/ude1 话/n 可以/v 出/vf 了/y  
 中国/nt 太保/n 有/vyou 投资/vn 价值/n  
 新/a 能源/n 汽车/n 龙头/n ：/wp 威孚高科/nt   业绩/n 优异/a   股价/n 低/a   潜/vg  
 中国/nt 太保/n (/wkz 601601/m )/wky 融资/vi 融/vi 券/ng 信息/n (/wkz 07-28/m )/wky  
 保/v 监/vg 针对/p 非/b 寿险/n 投资/v 型/k 产品/n 风险/n ，/wd 及时/ad 停止/v 了/ule 此/rzs 类/n  
 保险/n 股/n 这/rzv 段/q 时间/n 升/v 得/ude3 很/d 历/vg 害/n   所以/c 要/v 小心/ad 会/v 有/vyou 调整/vn    
 7月12日/t 收/v 评/v ：/wp 沪/b 指/v 跌/v 破/v 10日/t 线/n ，/wd 创业板/n_new 指/v 微涨/v  
 基金/n 抱/v 团/n 炒/v 个/q 股/n 是/vshi 中国式/n 庞/nr1 氏/ng 骗局/n ，/wd 隐患/n 危害/v 大/a 60/m  
 7月14日/t 收/v 评/v ：/wp 个/q 股/n 严重/ad 分化/vi  
 预测/v 下午/t 广发/nz 中信/nz 招/n 券/ng 大/d 涨/vi 携/v 券商/n 站稳/v 3225/m 点/qt ，/wd 量/n  
 601601:/m 中国/nt 太保/n 第八/m 届/q 监事会/n 第一/m 次/qv 会议/n 决议/n 公/ng  
 7月6日/t 收/v 评/v ：/wp 大盘/n 单日/b V/n 型/k 反/vi 转/v  
 笑/v 着/uzhe 迎/v 七一/m ！/wt  
 中国/nt 太保/n ：/wp 太保/n 寿险/n 上半年/t 原/b 保险/n 收入/n 为/p 1105.51/m  
 A/rzv 股/n “/wyz 入/v 摩/b ”/wyy 引发/v 绩/ng 优/ag 股/n 的/ude1 巨变/vn   以后/f 买/v 股/n 要/v 重视/v 业/ng  
 值/n 此/rzs 半/m 年/qt 报/n 披露/v  
 蓝/a 筹/v 股/n 收割/vn 韭菜/n 一/m 字/n 断/v 魂/n  
 7月13日/t 收/v 评/v ：/wp 沪/b 指/v 收复/v 5日/t 均/d 线/q ，/wd 逼近/v 向/p 下/f 跳/vi 空缺/v  
 中国/nt 太保/n (/wkz 601601/m )/wky 融资/vi 融/vi 券/ng 信息/n (/wkz 07-14/m )/wky  
 最/d 能/v 套/q 住/vi 人/n 的/ude1 几/m 句/q 话/n :/wp   1/m 、/wn 目前/t 价位/n 接近/v 主力/n 成本/n  
 科技/n 类/q 的/ude1 股票/n －/wp －/wp 威孚高科/nt   一线/n 蓝/a 筹/v 的/ude1 业绩/n   二/m 线/q  
 价/n 高/a 了/ule 不/d 如/v 全/d 转/v */w 2/m 元/q 股/n 一路/mq 一带/n 丝/q 路/n 龙头/n 600307/m 酒/n  
 601601:/m 中国/nt 太保/n 保费/n 收入/n 公告/n  
 博客/nz 所有/b  
 中国/nt 太保/n (/wkz 601601/m )/wky 融资/vi 融/vi 券/ng 信息/n (/wkz 06-27/m )/wky  
 挪威/nsf 银行/n 减/vd 持/v 中国/nt 太保/n 1260万/m 股/q 套/v 现/tg 4.05亿/m 元/q  
 601601:/m 中国/nt 太保/n :/wp 中国太平洋/ns 财产/n 保险/n 股份/n 有限/a 公/ng  
 苦/ad 守/v 三十/m 年/qt MSCI/n 将/d 破门而入/vl 券商/n 崛起/v             这些/rz A/rzv  
 太保/n 寿险/n 剩余/vn 边际/n 余额/n 逾/vg 1700亿/m  
 重磅/n ：/wp 中国/nt 人寿/n 的/ude1 股价/n 低于/v 上市/vi 首日/t 最低价/n  
 住房/n 公积金/n 打通/v 异地/n 壁垒/n   4.5万亿/m 缴存/v 结余/n 望/v 盘活/v  
 601601:/m 中国/nt 太保/n :/wp 中国太平洋/ns 财产/n 保险/n 股份/n 有限/a 公/ng  
 卖/v 单/d 绵绵不绝/al 能/v 跌/v 停/vi ？/ww 
 601601:/m 中国/nt 太保/n 关联/vn 交易/vn 公告/n  
 前/f 海/n 人寿/n ——/wp 中国/ns 版/n 的/ude1 房地/n 美/b ！/wt 
 一/m 是/vshi 基于/p 但/c 由于/p 业绩/n 下滑/vi  
 进行/vx 利益/n 输送/v  
 保险/n 别人/rr 红/v 你/rr 太保/n 绿/a ？/ww 你/rr 发行价/n 还/d 没/d 到/v 呢/y ，/wd 你/rr H/o 股/n  
 换/v ！/wt 价值/n 投资/v 首选/v 陕西/nt 煤/n 业/k ！/wt 分红/n 率/k 高/ad 达/v 40%/m  
 601601:/m 中国/nt 太保/n 关于/p 补充/vn 修订/vn 公司/n 章程/n 的/ude1 公告/n  
 趁/p 反弹/vi 好走/a ，/wd 不然/c 给/p 国家队/n 割/v 韭菜/n ，/wd 太/d 贪心/v 只得/d 一/m  
 北化股份/nt 002246/m 军工/n 混/ad 改/v 第一/m 股/q ！/wt 精/a 准/a 信息/n 300099/m  
 601601:/m 中国/nt 太保/n 2016/m 年度/n 股东大会/n_new 会议/n 材料/n  
 601601:/m 中国/nt 太保/n 独立董事/n_new 关于/p 对外/vn 担保/vn 情况/n 的/ude1 专/a  
 中国/nt 太保/n (/wkz 601601/m )/wky 融资/vi 融/vi 券/ng 信息/n (/wkz 06-13/m )/wky  
 601601:/m 中国/nt 太保/n 偿付/v 能力/n 报告/n 摘要/n (/wkz 2016年/t 年度/n )/wky  
 中国/nt 太保/n (/wkz 601601/m )/wky 融资/vi 融/vi 券/ng 信息/n (/wkz 06-12/m )/wky  
 601601:/m 中国/nt 太保/n 2016/m 年度/n 股东大会/n_new 的/ude1 法律/n 意见书/n  
 中国/nt 太保/n 拟/v 与/p 宝信软件/nt 进行/vx 数据/n 中心/n 服务/vn 合作/vn 服务/vn  
 错/vd 杀/v 了/ule 最/d 小/a 次/qv 新/a 业绩/n 发/v 飙/w 股/n 中/b 旗/n 股份/n !/wt 1亿/m 可/v 封/q 板/ng 三/m  
 工作/vn 的/ude1 顺利/ad 进行/vx  
 601601:/m 中国/nt 太保/n 2017年/t 第一/m 季度/n 报告/n  
 抛售/v 大盘/n 股/q ，/wd 买/v 创业板/n_new  
 保险/n 5000/m 点/qt 的/ude1 高度/n ，/wd 媒体/n 都/d 开始/v 唱/v 多/a 保险/n ，/wd 好好/d 琢/v  
 机构/n 外资/n 汹涌/ad 买入/v 券商/n 有/vyou 消息/n ！/wt 豪赌/n_new 中国/ns 券商/n 國/w 有/vyou  
 经典/n 技术/n 之/uzhi 十五/m 种/q 必须/d 卖/v 出/vf 的/ude1 股票/n （/wkz 9/m ）/wky     上/f 下/vf 同/v  
 601601:/m 中国/nt 太保/n :/wp 安/v 信/n 农业/n 保险/n 股份有限公司/n_new 偿付/v  
 孔庆伟/nr 获/v 选/v 中国/nt 太保/n 董事长/n   “/wyz 新/a 太保/n ”/wyy 迎来/v 三/m 挑/v  
 如果/c 太保/n 破产/vn 清算/vn 市场/n 会/v 是/vshi 什么/ry 样子/n 的/ude1 ？/ww 
 紧急/a 通告/n ：/wp 立即/d 抢购/v 处于/v 历史/n 低价/n 的/ude1 金钼股份/nt 6019/m  
 601601:/m 中国/nt 太保/n 保费/n 收入/n 公告/n  
 601601:/m 中国/nt 太保/n 2016年/t 年度/n 报告/n  
 601601:/m 中国/nt 太保/n 2016/m 年度/n 企业/n 社会/n 责任/n 报告/n  
 这些/rz 板块/n 都/d 他妈的/vl 弱势/n 的/ude1 板块/n ，/wd 就/d 抽/v 抽风/v ，/wd 然后/c 又/d  
 沪/b 深/b 交易所/n 对/p 高/a 送/v 转/v 行为/n 加以/vx 规范/vn  
 601601:/m 中国/nt 太保/n 关于/p 取消/v 2017年/t 第一/m 次/qv 临时/b 股东/n  
 中国/nt 太保/n 开市/vi 前/f 有/vyou 一/m 宗/q 大/a 手/n 成交/v     涉/vg 资/ng 2/m ，/wd 966.48万/m  
 卖/v 的/ude1 东旭光电/nt 买/v 的/ude1 太保/n ，/wd 还/d 行/vi  
 北方/s 环保/n 龙头/n －/wp －/wp 先河环保/nt   买/v 不到/v   买/v 得/ude3 到/v 时价/n 已/d  
 周一/t 违规/vd 入/v 市/n 的/ude1 保险/n 资金/n 将/d 蜂/ng 涌/v 而/cc 出/vf ，/wd 踩/v 踏/v ！/wt 
 国家队/n 用/p 金融/n 股/q 护/v 盘/qv 策略/n 有/vyou 问题/n ，/wd 或/c 适得其反/vl ./wj  
 今天/t 入/v 驻/v 太保/n ，/wd 迎接/v 业绩/n 拐/v 点/qt  
 证券/n 行业/n ：/wp 券商/n 行情/n 已经/d 启动/v   这/rzv 是/vshi 最/d 好/a 的/ude1 布局/n 窗/ng  
 中国/nt 太保/n ：/wp 董事长/n 高国富/nr 辞职/vi   孔庆伟/nr 获/v 提名/v 为/p 执/v  
 中国/nt 太保/n (/wkz 601601/m )/wky 融资/vi 融/vi 券/ng 信息/n (/wkz 04-21/m )/wky  
 中国/nt 太保/n (/wkz 601601/m )/wky 融资/vi 融/vi 券/ng 信息/n (/wkz 04-26/m )/wky  
 今天/t 迈进/vi 太保/n 1000/m 股/q ，/wd 价位/n 27.4/m ，/wd 不/d 知道/v 怎么/ryv ，/wd 请/v  
 因/p 高国富/nr 不/d 再/d 作为/v 董事/n 候选人/n 参选/v 中国/nt 太保/n 取消/v 临/v  
 好/a 好/a 的/ude1 市场/n ，/wd 让/v 一两/m 个/q 人/n 说/v 破/v 了/y ，/wd 亡羊补牢/vl  
 毕竟/d 在/p 资产/n 荒/ag 的/ude1 背景/n 下/f  
 中国/nt 太保/n (/wkz 601601/m )/wky 融资/vi 融/vi 券/ng 信息/n (/wkz 04-20/m )/wky  
 中国/nt 太保/n (/wkz 601601/m )/wky 大宗/m 交易/vn 数据/n 一览/n (/wkz 05-22/m )/wky  
 证监会/n ：/wp 请/v 依法/d 监管/v ！/wt 查处/v 庄/ag 操纵/v 股价/n 的/ude1 不法/b 行为/n  
 601601:/m 中国/nt 太保/n H/o 股/n 公告/n (/wkz 董事会/n 会议/n 通知/n )/wky  
 同类/n 股/q ，/wd 条件/n 相同/a ，/wd 牛/nr1 股/n 出/vf 在/p 低价/n 小/a 盘/qv 股/n ！/wt 
 红包/n 季/ng ：/wp 中国/nt 太保/n 分红/vi 最/d 大方/a ，/wd 值得/v 超/v 配/v  
 中国/nt 太保/n (/wkz 601601/m )/wky 融资/vi 融/vi 券/ng 信息/n (/wkz 04-11/m )/wky  
 粤/b 港/n 澳/b 大/a 湾/ng 区/n 来/vf 了/y   广州/ns 迪森股份/nt 必将/d 取代/v 先河/n 环/n  
 中国/nt 太保/n (/wkz 601601/m )/wky 融资/vi 融/vi 券/ng 信息/n (/wkz 04-12/m )/wky  
 中央/n 巡视/vn 组/n 不/d 会/v 视而不见/vl 严查/v 欺诈/vn 和/cc 腐败/an ！/wt 
 震荡/vn 格局/n 还/d 在/p 运行/vi   本/rz 周/qt 两/m 走势/n 已/d 揭示/v  
 宁波/nt 港/n 601018/m 重大/a 事项/n 复/vg 牌/n 交/v 保险/n  
 601601:/m 中国/nt 太保/n 关于/p 非执行董事/n_new 去世/vi 的/ude1 公告/n  
 大盘/n 周/nr1 线/n 死/v X/n  
 601601:/m 中国/nt 太保/n 关于/p 会计估计/n_new 变更/v 的/ude1 公告/n  
 五/m 大/a 保险/n 股/n 内/f 含/v 价值/n 及/cc 对/p 应/v 股价/n 比较/d  
 [/wkz 加油/vi ]/wky 养老金/n 入市/v 长期/d 化/v ，/wd 漂亮/a 50/m 永远/d 漂亮/a ！/wt 必将/d  
 高国富/nr 辞/v 任/v 中国/nt 太保/n 执行/vn 董事/n 及/cc 董事长/n 职务/n  
 这/rzv 一/m 天/qt 掉/v 下来/vf 的/ude1 一/m 元/q ，/wd 需要/v 用/p 一个/mq 月/n 以上/f 的/ude1 时间/n 弥/ag  
 中国/nt 太保/n (/wkz 601601/m )/wky 融资/vi 融/vi 券/ng 信息/n (/wkz 04-19/m )/wky  
 你/rr 即便/c 拉/v 到/v 涨/vi 停/vi ，/wd 指数/n 照样/d 跌/v ！/wt 
 关注/v 大盘/n 题材/n 股/q 补/v 跌/v ，/wd 创业板/n_new 反弹/vi 的/ude1 情况/n ，/wd 去/vf 杠杆/n  
 深圳/ns 警方/n 大/a 动作/n ！/wt 刑/n 拘/vg 超/v 400/m 人/n ，/wd 涉/vg 24/m 家/q 期货/n 会员/n  
 中国/nt 太保/n (/wkz 601601/m )/wky 融资/vi 融/vi 券/ng 信息/n (/wkz 04-17/m )/wky  
 明天/t 枪炮/n 一/m 响/q ，/wd 保险/n 类/q 全部/m 跌/v 停/vi  
 黑/a 科技/n 概念/n 股/q 有望/v 继续/v 逞强/vi  
 孔庆伟/nr 接/v 掌/n 中国/nt 太保/n  
 中国/nt 太保/n (/wkz 601601/m )/wky 融资/vi 融/vi 券/ng 信息/n (/wkz 04-13/m )/wky  
 ≥/m 华泰证券/nt +/m 美国/nsf 金融/n 科技/n 企业/n 颠覆/v “/wyz 金融/n 系统/n ”/wyy  
 抛售/v 白马/n 股/q 抄/v 底/f 创业板/n_new  
 快/d 评/v ！/wt 大肆/d 渲染/v 监管/vn ，/wd 做/v 空/ng 操纵/v 舆论/n ！/wt 
 太保/n 首季/n 寿险/n 保费/n 收入/n 按/p 年/qt 增/v 43%/m  
 南都电源/nt 300068/m 将/d 诞生/vi 世界/n 首富/n ，/wd 超过/v 比尔/nrf ./wj 盖茨/nrf  
 太保/n 董事长/n 高国富/nr 调任/v 浦/b 发/v   孔庆伟/nr 接/v 棒/ng  
 601601:/m 中国/nt 太保/n 第七/m 届/q 董事会/n 2017年/t 第四/m 次/qv 临时/b  
 601601:/m 中国/nt 太保/n 董事长/n 辞职/vn 公告/n  
 中国/nt 太保/n 子公司/n 太平洋/nt 人寿/n 前/f 4月/t 原/b 保险/n 业务/n 收入/n  
 601601:/m 中国/nt 太保/n 保费/n 收入/n 公告/n  
 穗/n 恒/ag 运/v 年报/n 0.8/m 元/q   小/a 盘/qv 6.9亿/m   七/m 连/d 阴/a 创/vg 一/m 年/qt 新/a 低/a 才/d  
 新闻发言人/n_new 张晓军/nr 21日/t 表示/v ，/wd 中央/n 第七/m 巡视/v 组/n 对证/vn  
 逆势/vd 啊/y ，/wd 与/p 指数/n 对/p 着/uzhe 干/v  
 注/v   本/rz 股/n 的/ude1 分析/vn 和/cc 走势/n   必/d 看/v ！/wt 可以/v 给/p 你/rr 选/v 牛/nr1 股/n 的/ude1 思/v  
 28/m 元/q 才/d 是/vshi 中国/nt 太保/n 的/ude1 价值/n 中枢/n 。/wj 这/rzv 是/vshi 从/p 市/n 净/d 率/v 市/n 盈/vg  
 华谊兄弟/nt TTT/n 网宿科技/nt TT/n 金亚科技/nt TT/n 力/n 荐/vg 三/m 股/q ！/wt   开/v  
 中国/nt 太保/n 害/n 的/ude1 人/n 家破人亡/al 的/ude1 不知/v 有/vyou 多少/ry 户/q ！/wt 真是/d 作/v  
 今天/t 保险/n 股票/n 打折/v 清仓/vi 大/d 甩卖/v 。/wj 
 注意/v   环保/n 和/cc 节能/vi 双/m 概念/n 龙头/n －/wp －/wp 迪森股份/nt 300335/m    
 中国/nt 太保/n 两/m 子公司/n 首季/n 原/b 保险/n 业务/n 收入/n 同比/n 增/v 29%/m  
 中国/nt 太保/n (/wkz 601601/m )/wky 融资/vi 融/vi 券/ng 信息/n (/wkz 04-14/m )/wky  
 本/rz 股/n 的/ude1 分析/vn 和/cc 走势/n   必/d 看/v ！/wt 有/vyou 多/m 概念/n   军工/n 牛/nr1 股/n   机/ng  
 4月5日/t ，/wd 一则/c 市场/n 传言/n 发酵/vi ：/wp 有/vyou 文章/n 称/v ，/wd 截至/v 2016/m  
 著名/a 经济学家/n 沙/n 黾/n 农/ng 先生/n 在/p 他/rr 的/ude1 博客/nz 中/f 写道/v ：/wp “/wyz 元/q  
 中国/nt 太保/n (/wkz 601601/m )/wky 融资/vi 融/vi 券/ng 信息/n (/wkz 04-18/m )/wky  
 从/p 今年7月1日/t 起/f ，/wd 将/p 商业/n 健康/an 保险/n 个人所得税/n 税/n 前/f  
 深/a 股/n 通/v 第一/m 股/q  
 中国/nt 太保/n (/wkz 601601/m )/wky 大宗/m 交易/vn 数据/n 一览/n (/wkz 04-25/m )/wky  
 果真/d 是/vshi 只/d 有/vyou 名师/n 才/d 能/v 出/vf 高徒/n ！/wt 
 而/cc 在/p 此/rzs 番/qv 齐/a 星/n 危机/n 爆发/v 之前/f ，/wd 西王/nrf 集团/n 还/d 有意/vi 低价/n  
 跌/v 破/v 需要/v 减/v  
 中国/nt 太保/n ：/wp 控股/vn 子公司/n 参与/v 设立/v 保证/v 保险/n 公司/n  
 准备/v 在/p 28/m 附近/f 买入/v  
 [/wkz 微笑/vi ]/wky 到/p 现在/t 为止/u ，/wd 中国/nt 太保/n 庄/nr1 很/d 强/a 了/y ，/wd 在/p 这/rzv 位置/n  
 熊市/n 阶段/n 的/ude1 每/rz 一/m 次/qv 反弹/vi 都/d 要/v 想方设法/dl 将/p 筹码/n 交给/v 别/d  
 【/wkz 讨论/v 】/wky 保险/n 股/n 再/d 成/v 护/v 盘/qv 主力/n   后市/n 值得/v 重点/n 关注/v  
 看/v 太保/n 的/ude1 走势/n ，/wd 大盘/n 在/p 酝酿/v 大/a 跌/v 了/y  
 余君龙/nr ：/wp 中国/nt 太保/n 目/ng 标价/v 33/m 元/q     阻力/n 位/q 31/m 元/q  
 我/rr 回/v 来/vf 看看/v 当初/t 中/f 签/v 的/ude1 难兄难弟/nl 们/k 还/d 有/vyou 谁/ry 在/v ？/ww 我/rr 的/ude1  
 主力/n 啊/y ，/wd 你/rr 一个/mq 人/n 玩/v 这/rzv 股/q 吧/y ！/wt 俺/rr 割/v 了/y  
 国泰君安/nt ：/wp 中国/nt 太保/n 第三/m 季/q 业绩/n 符合/v 预期/vn 目标/n 价/n 升/v  
 大北农/nt 回/v 调/v 就/d 是/vshi 送/v 钱/n 给/p 你/rr ！/wt 4月21日/t  
 601601:/m 中国/nt 太保/n 保费/n 收入/n 公告/n  
 后天/n 怎么样/ryv ？/ww 
 保险/n 资金/n 杀/v 入/v 轨道交通/n_new PPP/n 项目/n   首/ng 单/d 花/v 落/v 太平洋/nt 保/v  
 太保/n 下/f 周/nr1 要/v 有/vyou 所/usuo 表现/v 了/y 。/wj 
 改变/v 中国/ns 股市/n 大/a 事件/n   中/b 美/b 投/v 行/ng 对/p 决/vg 史/ng 上/f 最/d  
 打造/v 未来/t 更/d 大/a 的/ude1 辉煌/an ，/wd 大北农/nt 现在/t 看到/v 的/ude1 都/d 是/vshi 机会/n  
 这么/rz 多/a 大/a 资金/n 流入/v ，/wd 是/vshi 要/v 填/v 权/n 的/ude1 意思/n 吗/y ，/wd 我/rr 套/v 了/ule 快/a  
 停/vi 牌/n 王/nr1 000553/m 涅/ng 槃/w 重生/nr2   草/n 甘/vg 膦/w 涨价/vi 概念/n   植保/vn 龙头/n  
 本/rz 宝宝/n ，/wd 上周/t 就/d 提示/v 双/m 头/q 。/wj 居然/d 有/vyou 人/n 说/v 这/rzv 是/vshi 步步高/nt  
 现在/t 谁/ry 敢/v 买进/v 太保/n 我/rr 坚决/ad 点/v 赞/vg 他/rr  
 大/a 摩/b ：/wp 升/v 太保/n 目标/n 价/n 至/p 36/m 元/q   评级/vn “/wyz 增/v 持/v ”/wyy  
 太保/n 的/ude1 庄/ag ，/wd 你/rr 31/m  
 底部/f 已经/d 过去/vf     暴涨/vi 即将/d 开始/v  
 27/m 元/q 以下/f ，/wd 买/v 入/v 待/vi 分红/vi ！/wt 
 601601:/m 中国/nt 太保/n 保费/n 收入/n 公告/n  
 量/n 比/p 飙升/v ，/wd 成交量/n 突然/ad 大量/m 放出/v ，/wd 什么/ry 情况/n  
 转型/v 谋/v 突破/vn ，/wd 个/q 险/ng 促/v 发展/v  
 601601:/m 中国/nt 太保/n 2015/m 年度/n 分红/vi 派/nms 息/vg 公告/n  
 今天/t 股权/n 登记/v 日/qt 。/wj 傻子/n 才/d 卖/v ！/wt  
 10/m 派/nms 10/m 元/q 分红/n 在即/vi ！/wt 
 中国/nt 太保/n (/wkz 601601/m )/wky 融资/vi 融/vi 券/ng 信息/n (/wkz 08-02/m )/wky  
 分红/vi  
 中国/nt 太保/n 预计/v 上/vf 半/m 年/qt 盈利/vn 同比/n 降/v 约/d 46%/m  
 买/v 到/v 这/rzv 货/n 两/m 个/q 月/n ，/wd 心灵/n 天天/d 倍受/v 煎熬/vn ！/wt 
 中国/nt 太保/n (/wkz 601601/m )/wky 大宗/m 交易/vn 数据/n 一览/n (/wkz 01-14/m )/wky  
 中国/nt 太保/n (/wkz 601601/m )/wky 大宗/m 交易/vn 数据/n 一览/n (/wkz 03-23/m )/wky  
 今天/t 大姐/n 赢/v 钱/n 了/y ，/wd 太保/n 27．13/m 买/v 入/v 50/m 手/n 试试/v ，/wd 亏/v 了/y  
 解密/vi 中国/nt 太保/n 易/ad 跌/v 难/ad 拉/v 600802/m 相对/d 来说/uls 仅/d 17分/t 钱/n  
 请/v 分红/n ！/wt  
 中国/nt 太保/n 易/ad 跌/v 难/ad 拉/v 600802/m 仅/d 其/rz 1/m 毛/q 6分/t 可/v 翻/v 33/m 倍/q 到/v 72/m  
 中国/nt 太保/n (/wkz 601601/m )/wky 高/ad 管/v 持/v 股/n 变动/vn 信息/n (/wkz 7-15/m )/wky  
 601601:/m 中国/nt 太保/n 关于/p 参加/v 2016年/t 上海/ns 辖区/n 上市/vi 公/ng  
 一个/mq 黑/a 黄金/n 产业/n 巨头/n 逐渐/d 形成/v  
 601601:/m 中国/nt 太保/n 2015/m 年度/n 股东大会/n_new 决议/n 公告/n  
 中国/nt 太保/n (/wkz 601601/m )/wky 大宗/m 交易/vn 数据/n 一览/n (/wkz 01-20/m )/wky  
 中国/nt 太保/n (/wkz 601601/m )/wky 大宗/m 交易/vn 数据/n 一览/n (/wkz 04-22/m )/wky  
 601601:/m 中国/nt 太保/n 保费/n 收入/n 公告/n  
 关于/p 分红/n 公告/n  
 中国/nt 太保/n (/wkz 601601/m )/wky 融资/vi 融/vi 券/ng 信息/n (/wkz 07-07/m )/wky  
 中国/nt 太保/n (/wkz 601601/m )/wky 融资/vi 融/vi 券/ng 信息/n (/wkz 07-05/m )/wky  
 太保/n ，/wd 5日/t 、/wn 10/m 曰/vg 、/wn 20日/t 、/wn 30日/t 、/wn 5/m 周/nr1 、/wn 10/m 周/nr1 、/wn 5月/t  
 中国/nt 太保/n 一/m 季度/n 业绩/n 才/d 0.24/m 元/q 平/a 什么/ry 股票/n 价格/n 在/p 26/m  
 太平洋保险/nt 签/v 出/vf 首/m 单/b 乡/n 村民/n 宿/vg 综合/vn 保险/n  
 中国/nt 太保/n (/wkz 601601/m )/wky 大宗/m 交易/vn 数据/n 一览/n (/wkz 04-07/m )/wky  
 中国/nt 太保/n (/wkz 601601/m )/wky 大宗/m 交易/vn 数据/n 一览/n (/wkz 01-18/m )/wky  
 601601:/m 中国/nt 太保/n 澄清/vi 公告/n  
 601601:/m 中国/nt 太保/n 关于/p 控股/vn 子公司/n 参与/v 发起/v 设立/v 保/v  
 中国/nt 太保/n 1-4/m 月/n 保费/n 932亿/m   同比/n 增/v 22%/m  
 中国/nt 太保/n 目前/t 看/v 短期/b 还是/c 比较/d 稳妥/a 的/ude1  
 不/d 亚于/v 降/v 杠杆/n 清/tg 配/v 资/ng 的/ude1 利/n 空/v ！/wt 保/v 监/vg 会/v 召开/v 险/ng 资/ng 风险/n  
 别/d 买入/v ！/wt 耐心/ad 等待/v 融资/vn 盘/qv 被/pbei 强/ad 平/v 爆/v 仓/ng 时/ng 抄/v 底/f 不/d 迟/a 60/m  
 保/v 监/vg 会/v 约/d 谈/v 7/m 家/q 保险/n 企业/n   从/p 源头/n 收紧/v 举/v 牌/n “/wyz 弹药/n ”/wyy  
 行情/n 尾声/n ，/wd 注意/v 风险/n ！/wt 经济/n 每况愈下/vl ，/wd 牛市/n 没/v 基础/n  
 利/n 空/v ！/wt 保/v 监/vg 会/v 叫/vi 停/vi 1/m 年/qt 期/qv 理财/vn 型/k 保险/n 产品/n   1-3/m 年产/v  
 寿险/n 业务/n 持续/vd 向/p 好/a ，/wd 产险/n 业务/n 不断/d 改善/v  
 601601:/m 中国/nt 太保/n 关于/p 控股/vn 子公司/n 对/p 其/rz 子公司/n 进行/vx  
 601601:/m 中国/nt 太保/n 保费/n 收入/n 公告/n  
 保/v 严重/ad 低估/v 的/ude1 中国/ns 股市/n 将/d 会/v 合力/vd 拉/v 出/vf 一/m 波/n 具/vg 特色/n 气/n  
 保单/n 质押/vn 贷款/n 暴/ad 增至/v 2300亿/m   险/ng 企/ng 万亿/m 融资/vn 生意/n 萌/vg  
 中国/nt 太保/n 去年/t 利/n 增/v 六/m 成/q   拟/v 每股/r 派/nms 1/m 元/q  
 3月27日晚间/t 上市公司/n_new 利好/a 消息/n 一/m 览/vg ：/wp 中国/nt 太保/n 去/vf  
 601601:/m 中国/nt 太保/n 保费/n 收入/n 公告/n  
 携手/vi 迪士尼/nrf ，/wd 点/qt 亮/a 保险/n 梦/n  
 积极/ad 调整/v 投资/vn 结构/n ，/wd 业绩/n 表现/v 良好/a  
 保险/n 行业/n ：/wp 寿险/n 业绩/n 如日中天/vl   推荐/v 4/m 股/q  
 业绩/n 同比/n 增/v 六/m 成/q ，/wd 投资/v 收益/n 表现/v 靓/w 丽/vg  
 22/m 号/q 跟/v 着/uzhe 老师/n 买/v 了/ule 上海/nt 普/ag 天/n ，/wd 两/m 个/q 涨/vi 停/vi 了/y ，/wd 今天/t 也/d  
 请/v 给/p 我/rr 一个/mq 持/v 股/n 的/ude1 理由/n 吧/y ？/ww ！/wt 有/vyou 吗/y ？/ww ?/ww  
 601601:/m 中国/nt 太保/n 保费/n 收入/n 公告/n  
 产品/n 结构/n 改善/v 驱动/v 新/a 业务/n 价值/n 强劲/ad 增长/v  
 寿险/n 业务/n 结构/n 持续/vd 优化/v  
 实践/v 证明/v 市值/n 配售/vn 新股/n 是/vshi 券商/n 大/a 利/n 空/v ！/wt 打/v 新/a 资金/n 不/d  
 太平洋保险/nt 董事长/n 高国富/nr ：/wp 三/m 个/q 路径/n 打造/v “/wyz 数字/n 太/d  
 中国/nt 太保/n 去年/t 净利/n 增/v 60%/m  
 601601:/m 中国/nt 太保/n 2015年/t 年度/n 业绩/n 预/d 增/v 公告/n  
 中国/nt 太保/n 2015/m 年度/n 净利润/n 同比/n 预/d 增/v 约/d 六/m 成/q  
 再见/vi 了/y ，/wd 来生/t 再见/vi ，/wd 本人/rr 一直/d 遵守/v 价值/n 投资/vn ，/wd 买/v 中/f  
 五/m 大/a 行业/n 遭遇/v 机构/n 密集/ad 减/v 持/v  
 中国/nt 太保/n 去年/t 保费/n 2030亿/m 元/q   同比/n 增/v 6%/m  
 601601:/m 中国/nt 太保/n 保费/n 收入/n 公告/n  
 601601:/m 中国/nt 太保/n 2015年/t 半/m 年/qt 报/n  
 601601:/m 中国/nt 太保/n 高级管理/n_new 人员/n 辞职/vn 公告/n  
 险/a 企/ng 中报/v 集体/n 报喜/vi   投资/vn 大/d 增/v 驱动/vn 业绩/n  
 暴风雨/n 后/f 必/d 见/v 彩虹/n 。/wj 
 拜/v 一/m 拜/v 关/v 二/m 爷/ng ，/wd 股市/n 长虹/nz ！/wt 
 这种/r 大/a 牛/n 股/n 的/ude1 特征/n ：/wp 题材/n 要/v 找/v 两/m 市/n 具有/v 唯一性/n 和/cc 垄/ng  
 中国/nt 太保/n 前/f 三/m 季/q 盈利/n 150亿/m   同比/n 增/v 68%/m  
 中国/nt 太保/n 三/m 季报/n ：/wp 获/v 证/n 金/ng 汇/v 金/ng 持/v 股/n  
 中信/nz 建/v 投/v ：/wp 中国/nt 太保/n 买入/vn 评级/vn  
 险/a 资/ng “/wyz 凶猛/a ”/wyy ：/wp 半/m 年/qt 举/v 牌/n 54/m 次/qv 主攻/vn 大盘/n 蓝/a 筹/v  
 我/rr 是/vshi 一/m 名/q 奶/n 爸/n 同时/c 也/d 是/vshi 一/m 名/q 职业/n 股民/n  
 中国/nt 太保/n ：/wp 柏堡龙/nt 002776/m 有望/v 成为/v 两/m 市/n 最高/a 分红/n 分/qt  
 601601:/m 中国/nt 太保/n 关于/p 公司/n 股东/n 公告/n 发行/v 可/v 交换/v 公/ng  
 中国/ns 境内/s 第二/m 家/q 中资/n 法人/n 再/d 保险/v 牌照/n 花/v 落/v 太平/a  
 中国/nt 太保/n (/wkz 601601/m )/wky 大宗/m 交易/vn 数据/n 一览/n (/wkz 11-06/m )/wky  
 互联网/n 保险/n 业务/n 迅猛/ad 增长/v   利好/a 概念/n 股/n  
 601601:/m 中国/nt 太保/n 2015年/t 第三/m 季度/n 季报/n  
 