601989:/m 中国/nt 重工/nz :/wp 关于/p 中国/nt 船舶/n 重工/nz 股份有限公司/n_new  
 黄国东/nr ：/wp A/rzv 股/n 下半年/t 预测/v     推荐/v 中国/nt 重工/nz  
 开盘/vi 预测/v 几/m 个/q 板/n  
 中国/nt 重工/nz 当年/t 炒/v 资产/n 证券化/vn ，/wd 炒/v 南北/f 船/njtgj 合并/v 的/ude1 散/a 户/ng  
 中国/nt 重工/nz 价格/n 走势/n 预测/vn  
 中国/nt 重工/nz 重大/a 资产/n 重组/vn   连/ulian 拉/v 10/m 个/q 板/ng 值得/v 期待/v  
 哎/e 。/wj 兄弟/n 们/k   买/v 重工/nz 就/d 当/v 是/vshi 爱国/a 捐款/n 了/y   造/v 航母/n 发展/vn  
 中/b 船/njtgj 重工/nz 这/rzv 盘/qv 大/a 棋/n 的/ude1 轮廓/n 已/d 逐渐/d 明朗/a ？/ww 
 重工/nz 停/vi 牌/n 后/f 船舶/n 类/q 累计/v 涨幅/n 30%/m ！/wt 重工/nz 开盘/vi 最少/d 三/m  
 重工/nz 中报/n 解读/v 和/cc 分析/vn  
 重工/nz 中期/f 拟/v 10/m 转/v 20/m 派/nms 1/m  
 老娘/n 我/rr 2015年/t 的/ude1 高位/n ，/wd 价格/n 不/d 说/v 了/y ，/wd 有/vyou 比/p 我/rr 高/a 的/ude1 吗/y  
 南/b 北/f 船/njtgj  
 国资/n 委/ng 主任/n 的/ude1 回答/vn 基本/ad 可以/v 确定/v 南北/f 船/njtgj 要/v 合并/v 了/y  
 军工/n 板块/n 酝酿/v 反弹/vi 预期/v   五/m 股/q 获/v 构/vg 扎/v 堆/k 看好/v  
 无耻/a  
 601989:/m 中国/nt 重工/nz 重大/a 资产/n 重组/vn 进展/vn 暨/cc 继续/v 停/vi 牌/n 公/ng  
 王八/n 蛋/n ！/wt 终于/d 等/v 到/v 中国/nt 船舶/n 系/v 停/vi 牌/n 了/y ！/wt 
 相信/v 政府/n ，/wd 南/b 船/njtgj 北/f 船/njtgj 合并/v 近在咫尺/vl  
 重工/nz 重大/a 资产/n 重组/vn 浅析/vn  
 601989/m 的/ude1 价值/n 中枢/n 是/vshi 8/m 元/q 。/wj 我/rr 没有/v ，/wd 曾经/d 股/v 和/cc 风向/n  
 进场/vi :/wp   怎么/ryv 跌/v 的/ude1 就/d 会/v 怎么/ryv 涨/vi 上去/vf （/wkz 荐/vg 股/n ）/wky  
 声明/n ，/wd 从/p 明天/t 起/f 一直/d 到/v 重工/nz 复/vg 牌/n 的/ude1 前/f 一/m 天/n 为止/u 我/rr 不/d  
 重工/nz 复/vg 牌/n 后/f 的/ude1 走势/n 分析/vn  
 经过/p 这/rzv 轮/qv 洗/v 盘/qv ，/wd   再次/d 预测/v 重工/nz ，/wd 2017年/t 内/f 必/d 上/vf 200/m  
 601989:/m 中国/nt 重工/nz 重大/a 资产/n 重组/vn 进展/vn 公告/n  
 中国/nt 重工/nz 召开/v 董事会/n ，/wd 以/p 重大/a 资产/n 重组/v 为由/vi ，/wd 8月/t 3/m  
 实事求是/vl ，/wd 大家/rr 估计/v 有/vyou 几/m 个/q 板/ng ，/wd 个/q 人/n 觉得/v 五/m 个/q 不/d 是/vshi  
 中国/nt 重工/nz ，/wd 今年/t 股价/n 不/d 超/v 9/m 元/q  
 南/b 北/f 船/njtgj 合并/vn 预期/vn 不断/d 升温/vi ，/wd 中/b 船/njtgj 集团/n 混/ad 改/v 方案/n 近期/t  
 601989:/m 中国/nt 重工/nz 重大/a 资产/n 重组/vn 进展/vn 公告/n  
 第一/m 艘/q 国产/b 航母/n 进展/vn  
 停/vi 了/y ！/wt 停/vi 了/y ！/wt 
 重工/nz 复/vg 牌/n 后/f 五/m 天/qt 涨跌幅/b ：/wp 第一/m 天/qt 微涨/v ；/wf 第二/m 天/qt 微/ag 跌/v  
 中国/nt 重工/nz (/wkz 601989/m )/wky 融资/vi 融/vi 券/ng 信息/n (/wkz 09-25/m )/wky  
 易道/nr2 说/v ：/wp 这个/rz 点/n 位/q 可以/v 买/v 点/qt  
 中国/nt 重工/nz 的/ude1 忽悠/z 式/ng 重组/v 是/vshi 不/d 是/vshi 该/rz 结束/v 了/y ？/ww 
 其实/d 停/vi 牌/n 多久/ryt 谁/ry 也/d 不/d 能/v 左右/m ，/wd 谁/ry 也/d 不/d 能/v 在/p 抗议/v 声/ng 中/f  
 预计/v 停/vi 牌/n 8/m 到/v 9/m 个/q 月/n ，/wd 别/d 不/d 信/v !/wt !/wt !/wt !/wt !/wt  
 中国/nt 重工/nz (/wkz 601989/m )/wky 融资/vi 融/vi 券/ng 信息/n (/wkz 09-08/m )/wky  
 当今/t 社会/n 真/d 是/vshi :/wp 适者生存/vl [/wkz 滴/v 汗/n ]/wky ，/wd 吃/v 惯/v 大/a 茶饭/n 做/v 航/ng  
 人/n 到/v 了/ule 一定/b 年龄/n ，/wd 必须/d 扔掉/v 四/m 样/q 东西/n ：/wp 没/v 意义/n 的/ude1 酒/n  
 雅戈尔/nt 每年/r 每股/r 至少/d 分红/vi 0.5/m 元/q ，/wd 朕/w 每年/r 能/v 分/qt 到/v 200/m  
 中国/nt 重工/nz (/wkz 601989/m )/wky 融资/vi 融/vi 券/ng 信息/n (/wkz 09-22/m )/wky  
 此/rzs 轮/qv 红盘/n ，/wd 重工/nz 持续/vd 停/vi 牌/n ，/wd 对/p 小/a 散/v 们/k 来说/uls 很/d 可惜/v 。/wj 
 重工/nz 能/v 把/pba 20/m 多/m 元/q 跌/v 至/p 6.21/m 元/q 重大/a 资产/n 重组/v 停/vi 牌/n 复/vg 牌/n  
 GJD/n 全/d 控/v 银行/n 、/wn 保险/n 、/wn 券商/n 、/wn 两/m 桶/q 油/n 、/wn 大型/b 煤炭/n 企/ng  
 昨天/t ，/wd 国防部/nt 新闻发言人/n_new 权威/n 发布/v 中国/ns 第二/m 艘/q 航母/n  
 操/v 盘/qv 猴子/n 今日/t 要/v 中/f 了/ule 50亿/m ，/wd 将要/d 领奖/vi 时/ng 表情/n 从容/an ，/wd  
 新闻/n 上/f 报道/v 咱们/rr 的/ude1 中国/nt 重工/nz 交付/v 了/ule 新型/b 核潜艇/n 了/y 。/wj 
 2017年/t 不/d 会/v 复/vg 牌/n 的/ude1 ，/wd 2018年3月/t 复/vg 牌/n ，/wd 都/d 别/d 瞎/v BB/n 了/y !/wt 
 特别/d 关注/v 朕/w 两/m 轮/qv 大/a 牛市/n 赚/v 到/v 8千万/m 每年/r 分红/n 超/h 2百万/m  
 中国/nt 重工/nz (/wkz 601989/m )/wky 融资/vi 融/vi 券/ng 信息/n (/wkz 09-21/m )/wky  
 易/ad 道/v 建议/n  
 有/vyou 股/n 的/ude1 复/vg 牌/n 后/f 无论/c 涨跌/v 都/d 不/d 卖/v ，/wd 等到/v 南北/f 船/njtgj 合并/v 时/ng  
 中国/nt 重工/nz (/wkz 601989/m )/wky 融资/vi 融/vi 券/ng 信息/n (/wkz 09-20/m )/wky  
 中国/nt 重工/nz 拟/v 回/v 购/vg 债/n 转/v 股/n   南北/f 船/njtgj 合并/v 渐/d 行/vi 渐/d 近/a ？/ww 
 预计/v 2018年8月8日/t ，/wd 明年/t 的/ude1 今天/t ，/wd 南北/f 船/njtgj 合并/vn ，/wd 巨/ag  
 16/m 元/q 以上/f 成本/n 的/ude1 来/vf 报到/vi 顶/v 一下/mq !/wt !/wt !/wt !/wt !/wt  
 操/v 盘/qv 券商/n 昨日/t 中/f 了/ule 500万/m ，/wd 领奖/vi 时/ng 表情/n 从容/an ，/wd 记者/n  
 中国/ns 自主/vd 建造/v 的/ude1 航空母舰/n 最/d 合适/a 的/ude1 下水/vn 时间/n 2017年/t  
 老子/nr 发誓/v 以后/f 不/d 谈/v 垃圾/n 王/nr1 中国/nt 重工/nz ，/wd 只/d 专心/ad 坐庄/vi  
 散/v 户/ng 必/d 看/v 炒股/vi 格言/n 和/cc 现金/n 策略/n ！/wt 
 我们/rr 一起/d 质问/v ，/wd 不/d 构成/v 重大/a 重组/vn 为什么/ryv 要/v 停/vi 这么/rz 久/ng  
 重工/nz 盯/v 了/ule 两/m 年/qt 多/a 的/ude1 盘/qv ，/wd 跟踪/v 了/ule 两/m 年/qt 多/a 的/ude1 消息/n ，/wd 打/v 个/q  
 中国/nt 重工/nz (/wkz 601989/m )/wky 融资/vi 融/vi 券/ng 信息/n (/wkz 09-14/m )/wky  
 中国/nt 重工/nz 回/v 购/vg 两/m 大/a 船/njtgj 企/ng 股权/n   铺路/vi 南北/f 船/njtgj 合并/v ？/ww 
 中国/nt 重工/nz (/wkz 601989/m )/wky 融资/vi 融/vi 券/ng 信息/n (/wkz 09-01/m )/wky  
 中国/nt 重工/nz (/wkz 601989/m )/wky 融资/vi 融/vi 券/ng 信息/n (/wkz 09-15/m )/wky  
 601989:/m 中国/nt 重工/nz 关于/p 签署/v 重大/a 资产/n 重组/vn 框架/n 协议/n  
 唉/e ，/wd 木讷/a 的/ude1 公告/n 木讷/a 的/ude1 人/n ，/wd 现在/t 的/ude1 公告/n 怎么/ryv 没/d 有/vyou 一/m  
 重工/nz 债/n 转/v 股/n 这/rzv 件/q 事/n 该/v 怎么/ryv 算/v  
 复/vg 牌/n 连续/ad 跌/v 停/vi ，/wd 股价/n 每/rz 跌/v 掉/v 1/m 元/q 加/v 仓/ng 100万/m 股/q !/wt 
 重工/nz 这次/r 复/vg 牌/n 1/m 个/q 涨/vi 停/vi 都/d 不/d 会/v 有/vyou 反而/d 极/d 可能/v 连续/ad 跌/v  
 中国/nt 重工/nz 签/v 重组/vn 框架/n   中国/nt 人寿/n 等/udeng 八/m 大/a 投资方/n 拟/v 入/v  
 止/v 善/ag 子/ng 回来/v 了/y     重工/nz 缩量/n_new 下跌/vi 多/m 日/qt ，/wd 从/p 技术/n 面/n 来/vf 看/v  
 整合/v 旗/n 下/vf 船舶/n 资产/n   中国/nt 重工/nz 敲定/v 重组/vn 框架/n  
 这/rzv 是/vshi 一个/mq 很/d 重要/a 的/ude1 新闻/n ，/wd 为什么/ryv 大家/rr 对/p 它/rr 忽略/v 了/ule 呢/y  
 中国/nt 重工/nz 拟/v 收购/v 大/a 船/njtgj 重工/nz 及/cc 武/nr1 船/njtgj 重工/nz 股权/n  
 只/d 从/p 重工/nz 大/a 股东/n 尽/vi 其/rz 所/usuo 能/v 低位/n 增发/v 成功/an 后/f ，/wd 一/m 系列/q  
 中国/nt 重工/nz 签署/v 重大/a 资产/n 重组/vn 框架/n 协议/n  
 中国/nt 重工/nz ：/wp 签/v 重大/a 资产/n 重组/vn 框架/n 协议/n  
 601989:/m 中国/nt 重工/nz 重大/a 资产/n 重组/vn 进展/vn 公告/n  
 中国/nt 重工/nz 1100亿/m   茅台/nz 6000亿/m   一个/mq 债/n 转/v 股/n 前/f 是/vshi 106/m  
 提/v 个/q 建议/n  
 说/v 实在/a 的/ude1 你/rr 的/ude1 涨/vi 趺/w 对/p 我/rr 的/ude1 帐/ng 户/ng 已经/d 没有/d 太/d 大/a 影响/vn ，/wd  
 雄安/nr2 太/d 重要/a 了/y ，/wd 应该/v 在/p 雄/ag 安/ag 建/v 几/m 艘/q 航母/n 保护/v 京津/ns 冀/b  
 看/v 了/ule 联通/v 复/dg 盘/v 的/ude1 表现/vn ，/wd 还/d 会/v 有人/r 对/p 债/n 转/v 股/n 说三道四/vl  
 潜/vg 治学/vi   不/d 浮夸/vi   ！/wt 留言/n 超过/v 100/m 条/q ，/wd 预测/v 重工/nz 开盘/vi  
 好久/m 没/d 发/v 技术/n 贴/v 了/y ，/wd 今天/t 就/d 满足/v 下/vf 大家/rr 的/ude1 口味/n ，/wd 如/v  
 冰/n 鱼/n 还/d 说/v 重工/nz 在/p 造/v 太空/s 堡垒/n 呢/y ！/wt 
 中国/ns 养/v 了/ule 个/q 吞/v 金/ng 兽/ng ！/wt 一/m 颗/q “/wyz 铆钉/n ”/wyy 价值/n 一/m 辆/q 奥迪/nz    
 最近/t 太/d 疲惫/a 了/y ！/wt 刚刚/d 看到/v 马云/nr 还/d 差/a 3亿/m 就/d 赶超/v 李嘉/nr  
 明确/v 和/cc 你们/rr 说/v ，/wd 债/n 转/v 股/n 就/d 是/vshi 股票/n 贬值/vi ，/wd 复/vg 牌/n 必/d 大/a 跌/v !/wt !/wt  
 601989:/m 中国/nt 重工/nz 重大/a 资产/n 重组/vn 进展/vn 暨/cc 继续/v 停/vi 牌/n 公/ng  
 联通/v 混/ad 改/v 拉/v 大/a 幕/n ，/wd 再/d 看/v 重工/nz 债/n 转/v 股/n ！/wt 
 重工/nz 的/ude1 军工/n 产品/n 的/ude1 利润率/n 究竟/d 是/vshi 多少/ry ？/ww 
 快乐/an 永/d 是/vshi 福/n 看好/v 中国/nt 重工/nz ，/wd  
 中报/n 速递/vn ：/wp 中国/nt 重工/nz 2017年上半年/t 盈利/vi 6.28亿/m 元/q ，/wd  
 601989:/m 中国/nt 重工/nz :/wp 中信/nz 建/v 投/v 证券/n 股份有限公司/n_new 、/wn 中/f  
 大家/rr 不要/d 打开/v 操/v 盘/qv 券商/n 的/ude1 帖子/n_new ，/wd 更/d 不/d 要/v 跟/v 帖/ng ，/wd 他/rr 是/vshi  
 重工/nz 在/p 13/m 年/qt 5月/t 17-9/m 月/n 10/m 停/vi 牌/n 注入/v 资产/n 停/vi 了/ule 近/a 4/m 个/q 月/n  
 任凭/v 空头/b 怎么/ryv 折腾/v ，/wd 6/m 元/q 以下/f 补/v 的/ude1 仓/ng ，/wd 你/rr 能/v 阻止/v 别/d  
 核心/n 内参/n :/wp   地产/n 称霸/v 南京/ns ，/wd 医/v 美/b 雄/ag 冠/ng 亚洲/ns  
 国家/n 特级/b 绝密/b 吗/y ，/wd 重要/a 的/ude1 都/d 没/d 说/v ，/wd 白白/d 停/vi 盘/ng 8/m ，/wd 9/m 个/q  
 重工/nz 合理/a 价/n 是/vshi 50/m 元/q ，/wd 南北/f 船/njtgj 合并/vn 后/f 股价/n 必/d 达/v 100/m 元/q !/wt 
 最后/f 一/m 帖/q 补语/n ：/wp 这/rzv 货/n 复/vg 牌/n 时间/n 是/vshi 在/p 你/rr 最/d 害怕/v 复/vg 牌/n 的/ude1  
 601989:/m 中国/nt 重工/nz 2017年/t 半/m 年度/n 报告/n 摘要/n  
 操/v 盘/qv 券商/n 开始/v 翻/v 老/a 贴/v 蹭/vi 人气/n ，/wd 尤如黔/nr 之/uzhi 驴/n 计/vi 穷/a 了/y ！/wt 
 中国/nt 重工/nz 。/wj 开盘/vi 在/p 9.18./m 直/d 冲/v 180./m  
 中国/ns 是/vshi 我家/n ，/wd 海防/n 装备/n 靠/p 大家/rr ？/ww 
 601989:/m 中国/nt 重工/nz 2017年/t 第四/m 次/qv 临时/b 股东大会/n_new 决议/n  
 601989:/m 中国/nt 重工/nz 关于/p 重大/a 资产/n 重组/v 继续/v 停/vi 牌/n 投资/vn  
 601989:/m 中国/nt 重工/nz 重大/a 资产/n 重组/vn 进展/vn 公告/n (/wkz 2017/m //w 8/m //w 2/m  
 中国/nt 重工/nz (/wkz 601989/m )/wky 融资/vi 融/vi 券/ng 信息/n (/wkz 08-25/m )/wky  
 冰/n 鱼/n 曾经/d 预测/v 重工/nz 2017年/t 突破/v 50/m 元/q ，/wd 难道/d 这么/rz 快/a 实/a  
 我/rr ，/wd 一个/mq 小/a 散/v 对/p 重工/nz 的/ude1 看法/n ：/wp   不久前/t ，/wd 本人/rr 买入/v  
 很多/m 人/n 问/v 我/rr ，/wd 冰/n 鱼/n 老师/n ，/wd 你/rr 不/d 是/vshi 说/v 重工/nz 会上/t 100/m 的/ude1  
 开盘/vi 我/rr 只/d 需/v 6/m 个/q 涨/vi 停/vi 回/v 本/n     被/pbei 套/v 两/m 年/qt 了/y     该/rz 解/v 套/q 了/y  
 601989:/m 中国/nt 重工/nz 重大/a 资产/n 重组/vn 进展/vn 公告/n (/wkz 2017/m //w 8/m //w 1/m  
 重工/nz 五大/n 利好/a ！/wt 
 601989:/m 中国/nt 重工/nz 关于/p 召开/v 重大/a 资产/n 重组/v 继续/v 停/vi 牌/n  
 大国/n 重/a 器/ng ，/wd 十/m 元/q 可/v 期/qv ！/wt 
 中国/nt 重工/nz 债/n 转/v 股/n 落地/vi   八大/nz 央/vg 企/ng 投资/v 218亿/m  
 国之/nr2 重器/nr2 ，/wd 航母/n 概念/n 第一/m 股/q ，/wd 股价/n 不足/v 1/m 美元/q 啊/y ！/wt  
 强烈/a 建议/n 吧/y 主/n 把/pba 这/rzv 两/m 个/q 踢/v 出/vf 去/vf 。/wj   一个/mq 是/vshi 操/v 盘/qv 券商/n    
 强烈/a 建议/n :/wp 证监会/n 查处/v 中国/nt 重工/nz 违规/v 停/vi 牌/n  
 中国/nt 重工/nz 三/m 宗/q 罪/n ，/wd 股/q 灾/n 急先锋/n ，/wd 雇/v 小/a 不/d 懂/v 秦汉/t 思/v 源/ng  
 中国/nt 重工/nz (/wkz 601989/m )/wky 融资/vi 融/vi 券/ng 信息/n (/wkz 08-18/m )/wky  
 军工/n 航母/n 第一/m 股/q 最低/a 股价/n 30/m 元/q ，/wd 同意/v 的/ude1 点/n 赞/vg  
 601989:/m 中国/nt 重工/nz 2017年/t 第四/m 次/qv 临时/b 股东大会/n_new 会议/n  
 揭穿/v 价值/n 投资/vn 的/ude1 鬼话/n ，/wd 如果/c 真/d 要/v 价值/n 投资/vn ，/wd 招商/vi 银/ng  
 601989:/m 中国/nt 重工/nz 第四/m 届/q 董事会/n 第三/m 次/qv 会议/n 决议/n 公/ng  
 大家/rr 不要/d 过分/ad 解读/v 啦/y ，/wd 这/rzv 次/qv 停/vi 牌/n 整体/n 就/d 一个/mq 内容/n 债/n  
 601989:/m 中国/nt 重工/nz 关于/p 子公司/n 增资/vn 暨/cc 关联/vn 交易/n 的/ude1 公/ng  
 601989:/m 中国/nt 重工/nz :/wp 中信证券/n_new 股份有限公司/n_new 关于/p 中国/ns  
 601989:/m 中国/nt 重工/nz 独立董事/n_new 关于/p 第四/m 届/q 董事会/n 第三/m  
 601989:/m 中国/nt 重工/nz :/wp 武昌/ns 船舶/n 重工/nz 集团/n 有限公司/n 三/m 年/qt  
 601989:/m 中国/nt 重工/nz 关于/p 2017年/t 第四/m 次/qv 临时/b 股东大会/n_new  
 紫薇/n 天机/n 告诉/v 你/rr ：/wp 完/vi 了/ule 从/p 今日/t 的/ude1 公告/n 可以/v 看出/v 要/v 推/v  
 601989:/m 中国/nt 重工/nz 第四/m 届/q 监事会/n 第二/m 次/qv 会议/n 决议/n 公/ng  
 601989:/m 中国/nt 重工/nz :/wp 大连/ns 船舶/n 重工/nz 集团/n 有限公司/n 三/m 年/qt  
 南海/ns 岛礁/n 将/d 有/vyou “/wyz 充电/vn 宝/n ”/wyy ？/ww 
 601989:/m 中国/nt 重工/nz :/wp 大连/ns 船舶/n 重工/nz 集团/n 有限公司/n 拟/v 增/v  
 关于/p 此次/rz 公告/n ，/wd 两/m 点/qt 非常/d 蹊跷/a ！/wt 
 就/p 重工/nz 的/ude1 重大/a 资产/n 重组/vn 浅析/vn 一二：/t 就/p 债/n 转/v 股/n 而言/uls 并/d  
 601989:/m 中国/nt 重工/nz 关于/p 完成/v 工商/n 变更/vn 登记/vn 并/cc 换/v 发/v 营/n  
 操/v 盘/qv 券商/n 人/n 如/v 其/rz 名/ng ，/wd 只有/c 操/v 盘子/n 的/ude1 命/n ，/wd 有/vyou 多/m 远/ad 滚/vi 多/m  
 终于/d 看到/v 实质性/n 资产/n 注入/v 了/y  
 601989:/m 中国/nt 重工/nz 重大/a 资产/n 重组/vn 进展/vn 公告/n (/wkz 2017/m //w 8/m //w 1/m  
 601989:/m 中国/nt 重工/nz 独立董事/n_new 关于/p 公司/n 股票/n 继续/v 停/vi 牌/n  
 增发/v 上市/vi ，/wd 重大/a 资产/n 重组/vn   下列/b 情形/n 之一/rz 的/ude1 ，/wd 首/m 个/q  
 601989:/m 中国/nt 重工/nz 第四/m 届/q 董事会/n 第二/m 次/qv 会议/n 决议/n 公/ng  
 我/rr 真/d 有点/d 看/v 不/d 下去/vf 了/ule 致/v ；/wf 胖/a 熊/n 等/udeng 人/n  
 致/v 老/a 重工/nz 及/cc 远方/s 989/m  
 航母/n 交付/v ，/wd 该/rz 结算/v 了/ule [/wkz 赚/v 大/a 了/y ]/wky 春播/vi ，/wd 四/m 载/qt 怀胎/vi ，/wd 散/v  
 601989:/m 中国/nt 重工/nz 重大/a 资产/n 重组/vn 进展/vn 公告/n (/wkz 2017/m //w 8/m //w 5/m  
 建议/n 把/pba 平行/vn 宇宙/n 清理/v 干净/a  
 麻烦/an 网站/n 把/pba 平行/vn 宇宙/n 大元帅/n 删除/v  
 重工/nz 随意/ad 停/vi 牌/n ，/wd 就/d 是/vshi 对/p 中国/ns 法治/n 建设/vn 的/ude1 最/d 大/a 嘲讽/vn  
 网上/s 有人/r 投票/vi 起名/vi 皮/n 皮/n 虾/n 号/q ，/wd 在/p 这/rzv 吧/y 里/f 大家/rr 一起/s 也/d  
 这/rzv 狗/n 走势/n 还/d 不/d 分红/vi ～/ws  
 已经/d 举报/v 平行/vn 宇宙/n 大元帅/n 、/wn 操/v 盘/qv 券商/n （/wkz 实际上/d 是/vshi 一/m  
 有/vyou 组织/n 的/ude1 犯罪/vn 团伙/n  
 央/vg 企/ng 改革/v  
 关于/p 重工/nz 出来/vf 定位/n 看法/n ；/wf 先/d 看/v 600760/m 出来/vf 是/vshi 4/m 倍/q 多/m  
 麻/n 麻/n 的/ude1 ，/wd 完蛋/vi 了/y ，/wd 7.3/m 元/q 深/d 套/v 了/ule [/wkz 哭/v ]/wky  
 人/n 有/vyou 脸/n 树/n 有/vyou 皮/n ，/wd 操/v 盘/qv 、/wn 平行/vd 请/v 自重/a ！/wt 
 赌/v 不/d 赌/v ？/ww ？/ww 明天/t 绝对/a 红盘/n ！/wt ！/wt  
 终于/d 看到/v 真/a 东西/n 了/y  
 进场/vi :/wp   “/wyz 双重/b 改革/vn ”/wyy 受益/vi 股/n ，/wd 社保/vn 养老金/n 标的/n 股/n  
 结果/n 是/vshi 悲/ag 催/v 的/ude1 见/v 光/d 死/v 。/wj 
 601989:/m 中国/nt 重工/nz 重大/a 资产/n 重组/vn 进展/vn 暨/cc 继续/v 停/vi 牌/n 公/ng  
 601989:/m 中国/nt 重工/nz 独立董事/n_new 关于/p 公司/n 股票/n 继续/v 停/vi 牌/n  
 哎/e 呦/e ，/wd 忘/v 了/ule 在/p 家/n 听/v 孟姜女/nr 哭/v 长城/ns 的/ude1 冷/a 月/n 心/n 无/v 痕/ng ，/wd 换/v  
 6月份/t 整整/d 一个/mq 月/n 马上/d 就要/d 过去/vf ，/wd 7月3日/t 重/a 工会/n 复/vg  
 再/d 来/vf 说说/v 重工/nz 的/ude1 停/vi 牌/n 逻辑/n ！/wt 
 中/b 船/njtgj 停/vi 牌/n     胡/nr1 总/d 亮相/vi  
 601989:/m 中国/nt 重工/nz 第四/m 届/q 董事会/n 第一/m 次/qv 会议/n 决议/n 公/ng  
 谁/ry 能/v 帮/v 我/rr 解读/v 一下/mq 平行/vn 宇宙/n 大/a 元/q ？/ww 一/m 会/v 说/v 重工/nz 跌/v 到/v  
 铁路/n 、/wn 船舶/n 、/wn 航空/n 航天/n 和/cc 其他/rzv 运输/vn 设备/n 制造业/n 、/wn 交/v  
 停/vi 牌/n 大/a 半/m 年/qt ，/wd 2018/m 复/vg 牌/n 跌/v 到/v 3/m 元/q ，/wd 真/d 是/vshi 个/q 好/a 公司/n !/wt !/wt !/wt  
 重磅/b 中/b 船/njtgj 重工/nz 荣登/v 世界/n 第一/m 造船/vn 集团/n 宝座/n   2017-07/m  
 勿/d 吵/v 稍/d 安/ag ，/wd 深度/n 思考/vn ，/wd 如梦初醒/vl 。/wj 。/wj 。/wj  
 江南/ns 造船厂/n 已/d 在/p 囊中/s ！/wt 
 假如/c 年底/t 重工/nz 上/vf 了/ule 100/m 元/q ，/wd 那么/c 那时/rzt 还/d 有人/r 会/v 买/v 重/a  
 复/vg 牌/n ，/wd 复/vg 牌/n ，/wd 复/vg 牌/n ，/wd 交易/vn 权/n ，/wd 交易/vn 权/n ，/wd 交易/vn 权/n  
 关于/p 什么/ry 是/vshi 债/n 转/v 股/q ，/wd 不/d 懂/v 的/ude1 请/v 进/vf  
 平行/vn 宇宙/n 大元帅/n 和/cc 操/v 盘/qv 券商/n 到底/d 是/vshi 个/q 什么样/ryv 的/ude1 角色/n  
 南/b 北/f 船/njtgj 合并/v 板上钉钉/vl ，/wd 中国/ns 中/f 船/njtgj 横空出世/vl ！/wt 
 中国/nt 重工/nz ：/wp 拟/v 通过/p 重大/a 资产/n 重组/vn 方式/n 实行/v 市场化/vn 债/n  
 饱/ad 读/v 诗/n 书/n ，/wd 独自/d 炒股/vi 赚钱/v ，/wd 怎/ryv 能/v 行/vi ？/ww 百/m 元/q 重工/nz ，/wd 现/tg  
 今天/t 和/cc 位/q 国学/n 大师/n 探讨/v 了/ule 中国/nt 重工/nz ，/wd 为什么/ryv 这么/rz 多/m  
 管/v 他/rr 白马/n 跑/v 多/m 猛/a ，/wd 拿/v 定/v 重工/nz 不/d 放松/v ！/wt 
 重工/nz 哪/ry 有/vyou 什么/ry 主力/n ？/ww 老子/n 大/a 球/n 滚/vi 芝麻/n 就/d 是/vshi 主力/n 。/wj 一/m  
 中国/nt 重工/nz 这/rzv 次/qv 重大/a 重组/vn 方案/n --/wp 债/n 转/v 股/q 疑问/n  
 债/n 转/v 股/n 是/vshi 利空/nrf 还是/d 利好/a  
 重工/nz 有感/v ，/wd 淫/ag 诗/n 一/m 首/m  
 资产/n 负债/vi ，/wd 通过/p 转/v 股/q ，/wd 去除/v 企业/n 利息/n 负担/n ，/wd 这/rzv 相当/d  
 请/v 大家/rr 少/ad 安/v 勿/d 燥/ag 。/wj 
 601989:/m 中国/nt 重工/nz 重大/a 资产/n 重组/vn 进展/vn 公告/n  
 短期/b 8/m 元/q ，/wd 中期/f 12/m 元/q ，/wd 长期/d 20/m 元/q ！/wt 
 601989:/m 中国/nt 重工/nz 2017年/t 第三/m 次/qv 临时/b 股东大会/n_new 决议/n  
 苦心经营/vl 只/d 为/v 当/p 托/v ，/wd 操/v 盘/qv 券商/n 你/rr 悠/v 着/uzhe 点/n  
 601989:/m 中国/nt 重工/nz 重大/a 资产/n 重组/vn 进展/vn 公告/n (/wkz 2017/m //w 7/m //w 1/m  
 床单/n 红/a 了/y  
 从/p 中国/nt 重工/nz 停/vi 牌/n 公告/n 对/p 停/vi 牌/n 事项/n 的/ude1 猜想/vn ，/wd 估计/v 与/p 中/f  
 逻辑/n 上/f 收购/v 江南/ns 航母/n 造/v 修/v 归/v 一/m 军/n 研/v 注入/v 做/v 实/a 航母/n 产/v  
 请/v 股/n 吧/y 管理员/n 尽/vi 点/qt 责任/n ，/wd 维护/v 好/a 股/n 吧/y 秩序/n 环境/n ！/wt 
 看好/v 中国/nt 重工/nz 复/vg 牌/n 大/a 涨/vi 的/ude1 来/vf 报到/vi ！/wt 
 中国/nt 重工/nz (/wkz 601989/m )/wky 融资/vi 融/vi 券/ng 信息/n (/wkz 07-14/m )/wky  
 收购/v 江南/ns 造船/vn ，/wd 打造/v 军工/n 龙头/n ，/wd 市值/n 万亿/m  
 中国/nt 重工/nz 股价/n 要/v 翻/v 10/m 倍/q 以上/f ，/wd 持有/v 者/k 不/d 敢/v 相信/v 神经/n  
 中国/nt 重工/nz (/wkz 601989/m )/wky 融资/vi 融/vi 券/ng 信息/n (/wkz 07-10/m )/wky  
 1/m 、/wn 这个/rz 公告/n 果然/c 没有/d 最新/a 的/ude1 进展/vn ，/wd 证明/v 资产/n 重组/vn  
 从/p “/wyz 特大/b 消息/n 胡/nr1 问/v 鸣/vg 被/pbei 双/m 规/ng 了/y ”/wyy 假/a 消息/n 看重/v 工人/n 心/n  
 601989:/m 中国/nt 重工/nz :/wp 中/b 船/njtgj 重工/nz 杰/ng 瑞/ag 科技/n 控股/vn 有限公司/n  
 601989:/m 中国/nt 重工/nz 关于/p 计提/n_new 资产/n 减值准备/n_new 的/ude1 公告/n  
 重工/nz 板/ng 能否/v 放/v 巨/ag 量/n ，/wd 也/d 来/vf 个/q 板/ng 。/wj 
 闲/v 着/uzhe 没/v 事/n ，/wd 来/vf 说说/v 重工/nz ，/wd 属/v 个人/n 观点/n  
 601989:/m 中国/nt 重工/nz 2017年/t 第三/m 次/qv 临时/b 股东大会/n_new 会议/n  
 601989:/m 中国/nt 重工/nz 重大/a 资产/n 重组/v 继续/v 停/vi 牌/n 公告/n  
 中国/nt 重工/nz ：/wp 近/v 10亿/m 元/q 转让/vn 子公司/n 给/p 关联/vi 方/ng   将/d 获/v 4.6/m  
 中国/nt 重工/nz 完美/a 重组/vn 。/wj 开盘/vi 冲/v 上百/m 元/q 。/wj 
 天弘/nr2 基金/n 管理/vn 有限公司/n 关于/p 旗/n 下/vf 基金/n 所/usuo 持/v “/wyz 中国/ns 重/v  
 重工/nz “/wyz 重/a ”/wyy 吗/y [/wkz 为什么/ryv ]/wky 市值/n 才/d 1100亿/m [/wkz 心碎/vi ]/wky 不/d 到/v 中/f  
 7.41/m 元/q 的/ude1 缺口/n 已/d 补/v 。/wj 
 601989:/m 中国/nt 重工/nz 重大/a 资产/n 重组/vn 进展/vn 公告/n (/wkz 2017/m //w 7/m //w 7/m  
 散/v 户/ng 必/d 看/v 炒股/vi 格言/n ，/wd 现金/n 策略/n ！/wt       孙子云/nr ：/wp 先/d  
 好久/m 开盘/vi  
 等/v 着/uzhe 看/v 公告/n 呢/y ！/wt [/wkz 为什么/ryv ]/wky  
 这么/rz 多/a 公告/n 都/d 换/v 不/d 来/vf 一/m 位/q 大/a 神/n 的/ude1 深度/n 分析/vn ，/wd 好/a 吧/y ！/wt 
 中国/nt 重工/nz   将/d 继续/v 震荡/vi 待/vi 后市/n 转/vd 暖/v  
 周一/t 科大/nt 讯飞/nr 拉/v 涨/vi 停/vi  
 怎么/ryv 停/vi 牌/n 都/d 没/v 公告/n 的/ude1 ？/ww 
 盘子/n 资金/n 实在/d 是/vshi 没/d 搞/v 的/ude1 了/y ，/wd 就/d 开始/v 赌/v 今天/t 收盘/vi 后/f 公/ng  
 人生/n 有/vyou 三/m 晃/v ：/wp 一/m 晃/v 大/a 了/y ，/wd 二/m 晃/v 老/a 了/y ，/wd 再/d 晃/v 就/d 没有/v 了/y  
 正常/ad 发言/vi 被/pbei 阻/vg ，/wd 神经错乱/vl 的/ude1 倒/d 可以/v 胡言乱语/vl ，/wd 重工/nz  
 十/m 年/qt 修/v 得/ude3 同船/n 渡/v ，/wd 风雨同舟/vl 。/wj 希望/v 重工/nz 主力/n 这/rzv 次/qv 不/d  
 601989:/m 中国/nt 重工/nz :/wp 中信证券/n_new 股份有限公司/n_new 关于/p 中国/ns  
 公司/n 股票/n 自/p 2017年5月31日/t 起/f 连续/ad 停/vi 牌/n 不/d 超过/v 一个/mq  
 发现/v 一个/mq 翻/v 10/m 倍/q 的/ude1 潜力/n 股/q 603320/m 迪/nr1 贝/b 电气/n ，/wd 今天/t 正/d  
 写/v 给/p 所有/b 受伤/vi 的/ude1 散/a 户/q ：/wp                             沪/b 指/v 这/rzv 十/m 年/qt  
 对/p 股市/n 易/vg 怒/vg 者/k 的/ude1 一点/mq 忠告/n   股市/n 中/f 有/vyou 一/m 批/q 易/a 怒/vg 者/k ，/wd  
 追/v 高/ad 毁/v 一生/n 、/wn 抄/v 底/f 穷/a 三/m 代/q ，/wd 老实/ad 做/v 波段/n 、/wn 早晚/t 高/a 富/vg  
 是/vshi 中国/ns 人/n 站/vi 出来/vf 说/v “/wyz 不/d ”/wyy 的/ude1 时候/n 了/y   　 　 我/rr 不/d 是/vshi 什/ng  
 今天/t 上/f 船/njtgj 的/ude1 不/d 伦/ng 男女老少/nl ，/wd 假/a 以/p 时日/n 将/d 一律/d 成/v 高/a 富/vg  
 胡问鸣/nr 出席/v 江南/ns 造船厂/n 055万/m 吨/q 大/a 驱/vg 舰/ng 下水/vi 仪式/n  
 601989:/m 中国/nt 重工/nz 重大/a 资产/n 重组/vn 进展/vn 公告/n (/wkz 2017/m //w 6/m //w 2/m  
 看来/v 只有/c 首/m 艘/q 航母/n 下/vf 水/n 才/d 有/vyou 可能/n 涨/vi 停/vi  
 辉/ng 光/n 放电/vn 法/n ，/wd 股市/n 红/a 啊/y  
 联/vg 泰/b 环保/n 603797/m 即将/d 大/a 涨/vi ！/wt 大/a 主力/n 将/d 大幅/d 拉/v 升/v ！/wt 质/ng  
 重工/nz 重组/v 90％/m 是/vshi 科研所/n 资产/n 注入/v ，/wd 手/n 握/v 重工/nz 股票/n 的/ude1  
 刚/d 传来/v 消息/n ------/wp 重组/v 失败/vi ？/ww 
 中国/nt 重工/nz 要/v 开盘/vi 了/y ，/wd 最/d 迟/ad 应该/v 在/p 七月十一日/t 至/p 十二/m  
 重工/nz 要/v 收购/v 什么/ry 资产/n ，/wd 胡言乱语/vl 瞎猜/v 一番/mq  
 天道/n 无/v 亲/ng ，/wd 与人为善/vl 。/wj 
 今年/t 重工/nz 复/vg 牌/n 20/m 不/d 是/vshi 梦/n  
 历史/n 正在/d 重演/v  
 对于/p 长线/n 客/ng ，/wd 停/vi 不/d 停/vi ，/wd 无所谓/vl ！/wt 
 大盘/n 跌/v   它/rr 涨/vi  
 2017-06-15/m 豆浆/n and/c 油条/nms ，/wd 重工/nz 什么/ry 时候/n 开盘/vi ？/ww 重/v  
 忠言/n 逆耳/vi 啊/y ，/wd 好/a 吧/y ，/wd 重/a 工会/n 涨/vi 到/v 1000/m 元/q 。/wj 加油/vi 。/wj  
 从/p 重大/a 不/d 确定/v 改/v 为/v 较/d 大/a 不/d 确定/v ，/wd 是/vshi 有/vyou 进展/vn 的/ude1  
 中国/nt 重工/nz 什么/ry 时间/n 复/vg 牌/n ?/ww 谁/ry 有/vyou 消息/n ?/ww  
 又/c 再次/d 躲/v 过/uguo 一/m 波/n 上涨/vi 。/wj 
 成交/v 金额/n 分别/d 为/v 36.59亿/m 元/q 人民币/n 、/wn 18.16亿/m 元/q 人民/n  
 重工/nz 继续/v 停/vi 牌/n [/wkz 哭/v ]/wky 不知/v 要/v 停/vi 到/v 何时/ryt ？/ww 
 宇通客车/nt 600066/m 即将/d 大/a 涨/vi ！/wt 绩/ng 优/ag 高/a 成长/vn ！/wt 入选/v MSCl/n  
 重组/v 如此/rzv 之/uzhi 快/ng ，/wd 应该/v 是/vshi ，/wd 注入/v   研究所/n ，/wd 价值/n 巨大/a  
 开盘/vi ，/wd 跌/v 停/vi  
 一个/mq 很/d 有趣/a 的/ude1 现象/n ，/wd 是否/v 重组/v 跟/p 江南/ns 造船厂/n 有关/vn 啊/y  
 料/n 配/v 好/a 后/f ，/wd 贵客/n 到期/vi 了/y ，/wd 才/d 会/v 有/vyou 大/a 厨/ng 出来/vf 操/v 盘/qv [/wkz 微/ag  
 吧/y 主/ag 看看/v  
 就/p 这/rzv 业绩/n ，/wd 3/m 元/q 都/d 不/d 值/v ，/wd 。/wj 
 601989:/m 中国/nt 重工/nz 重大/a 资产/n 重组/vn 进展/vn 公告/n (/wkz 2017/m //w 6/m //w 2/m  
 601989:/m 中国/nt 重工/nz 关于/p 国家/n 审计署/n 审计/vn 控股股东/n_new 涉/vg  
 601989:/m 中国/nt 重工/nz 关于/p 调整/vn 公司/n 独立董事/n_new 津贴/n 的/ude1 公/ng  
 重工/nz 明天/t 必/d 大/a 涨/vi ，/wd 为什么/ryv 我/rr 会/v 发/v 这/rzv 贴/v 呢/y ？/ww 原/d 由/p 是/vshi 我/rr  
 短/a 线/n 对/p 重工/nz 不要/d 抱/v 太/d 大/a 的/ude1 希望/n  
 告/v 出/vf   有/vyou 可能/n 要/v 开盘/vi  
 大家/rr 为什么/ryv 看/v 不/d 好/a 重工/nz 停/vi 牌/n ？/ww 
 中国/nt 重工/nz 成本/n 有/vyou 高于/v 14/m 元/q 的/ude1 吗/y ?/ww 
 重工/nz 重大/a 资产/n 重组/vn 浅析/vn  
 内幕/n 消息/n ：/wp 研究所/n 注入/v 。/wj 大家/rr 可以/v 质问/v 董/nr1 秘/ng 如果/c 涉/vg  
 中国/ns 神/n 工/n 出生/vi 了/y  
 九十万/m 小/a 散/v 给/p 屠得/nr 差不多/al 了/y ，/wd 留/v 股/n 不/d 留/v 头/n  
 要/v 延期/vd 停/vi 牌/n 了/y 。/wj 
 重工/nz 的/ude1 大/a 股东/n 意图/n 昭/vg 然/rz 欲/d 揭/v ！/wt 4.5-6.5/m 元/q 是/vshi 重工/nz 的/ude1  
 有/vyou 利好/a 还/d 不/d 如/v 没有/v 呢/y ·/w  
 股市/n 有/vyou 动力/n 了/y  
 对/p 重工/nz 资产/n 重组/vn 的/ude1 ”/wyy 一/m 种/q 猜测/v ”/wyy 的/ude1 理由/n  
 在/p 大/a 股东/n 折腾/v 期间/f ，/wd 主要/b 任务/n 就/d 是/vshi 高/a 抛/v 低/a 吸/v ，/wd 为/p 8/m  
 中国/nt 重工/nz 是/vshi 在/p 重组/vn ，/wd 目标/n 价/n 86/m  
 我/rr 买/v 重工/nz 做/v 了/ule 两/m 年/qt 的/ude1 梦/n ，/wd 以/c 为/p 它/rr 会/v 到/v 40/m 完成/v 我/rr 别墅/n  
 重工/nz 军工/n 加/b 军民/n 融合/vn 股价/n 超/h 36/m 元/q 一定/b 的/ude1  
 根据/p 多年/mq 的/ude1 炒股/vn 经验/n ，/wd 比/p 对/p 中国/nt 中/f 车/n 复/dg 盘/v 的/ude1 情况/n ，/wd  
 好久/m 复/vg 牌/n 啊/y  
 真/a 的/ude1 成功/an 躲/v 过/uguo 一/m 劫/ng  
 中国/nt 重工/nz 到/v 50/m 谁/ry 投资/n  
 601989:/m 中国/nt 重工/nz 重大/a 资产/n 重组/v 停/vi 牌/n 公告/n  
 现在/t 怎么/ryv 操作/v 比较/d 好/a ，/wd 有/vyou 没/d 有/vyou  
 符合/v 经济/n 啊/y ，/wd 股市/n  
 请/v 尊重/v 你/rr 的/ude1 专业/n 与/cc 人/n 品/v ：/wp 重工/nz 吧/y ，/wd 只/d 谈/v 与/p 重工/nz 相关/vi  
 急/ad 用/v 钱/n ，/wd 转移/v 停/vi 牌/n 股/q 18800/m 股/q ，/wd 价/n 9/m 元/q 。/wj 
 哪些/ry 是/vshi 牛/n 股/n 呀/y  
 大盘/n 走势/n 好/a 重/a 呀/y  
 601989:/m 中国/nt 重工/nz 关于/p 公司/n 前/f 十/m 大/a 股东/n 持/v 股/q 情况/n 的/ude1  
 601989:/m 中国/nt 重工/nz 2016年/t 年度/n 股东大会/n_new 决议/n 公告/n  
 理性/n 看待/v 终止/v 承诺/v  
 第四/m 瘦/a 航母/n 开工/vi ，/wd 八/m 瘦/a 航母/n 可/v 保/v 二十/m 年/qt 业绩/n 大幅/d 增/v  
 3-7/m 月/n 大/a 股东/n 折腾/v 期间/f ，/wd 不知不觉/dl 补/v 了/ule 50%/m 的/ude1 仓/ng 位/ng ，/wd  
 重工/nz 没有/d 持有/v 十/m 年/qt 以上/f 的/ude1 的/ude1 毅力/n ，/wd 可/v 趁/p 反弹/vi 跑/v 路/n 了/y  
 这/rzv 支/q 股/n 持有/v 是/vshi 寂寞/a 难/ad 耐/v ，/wd 抛弃/v 却/d 会/v 遗恨/vi 终生/m [/wkz 微笑/vi ]/wky  
 601989:/m 中国/nt 重工/nz 关于/p 签订/v 募集资金/n_new 专户/n 存储/v 三/m 方/q  
 41万/m 手/n 等待/v 停/vi 牌/n 进展/vn  
 吉星/nr2 高照/nr ，/wd 恭喜发财/vl  
 坚决/ad 支持/v 敢/dg 为/v 股民/n 讲话/vi 的/ude1 小/a 韩/b ！/wt 
 咋/ryv 整/v 呀/y ，/wd 大盘/n 没有/v 油水/n 了/y  
 中央/n 第六/m 巡视/v 组/n 向/p 中国船舶重工集团/nt 公司/n 组/n 反馈/v  
 深度/n ：/wp 中国/ns 4万/m 吨/q 补给/vn 舰/ng 首航/vi   补给/vn 双/q 航母/n 编队/n 需/v 3/m  
 好好/d 做/v 实业/n ，/wd 莫/d 追求/v 资本/n 运作/vi   你/rr 不/d 是/vshi 在/p 搞/v 金融/n ，/wd  
 十二/m 家/q 科研所/n ，/wd 价值/n 有/vyou 没/d 有/vyou 260亿/m 以上/f 。/wj 真心/d 请教/v  
 中国/nt 重工/nz (/wkz 601989/m )/wky 融资/vi 融/vi 券/ng 信息/n (/wkz 06-02/m )/wky  
 8.14/m 买/v 了/ule 3W/n 股/n ，/wd 今天/t 6.4/m 全/d 卖/v 了/y ，/wd 亏/v 了/ule 52000/m 元/q  
 重工/nz 复/vg 牌/n 补/v 跌/v 至/p 4.50/m 元/q 可/v 入/v  
 16.68/m 的/ude1 成本/n ，/wd 还/d 有/vyou 谁/ry ？/ww 
 2017-5-12/m ，/wd 重工/nz 定/v 增/v 价/n 5.43/m 现在/t 价格/n 还/d 在/p 天上/s 下/f  
 一直/d 停留/vi 在/p 对/p 未来/t 的/ude1 美好/a 憧憬/vn  
 快乐/an 永/d 是/vshi 福/n ，/wd 原形/n 毕/vg 露/v  
 2017年4月27日/t ，/wd 中国/nt 重工/nz ，/wd 深/a 海/n 霸主/n   我/rr 回来/v 了/y ，/wd  
 推测/v ：/wp 收购/v 江南/ns 造船厂/n ，/wd 做/v 强/a 重工/nz 军船/n 军品/n 。/wj 
 距离/p 519/m 还有/v 一/m 周/qt ，/wd 历史/n 会/v 有/vyou 惊人/a 的/ude1 相似/a 之/uzhi 处/n 。/wj 
 满仓/nr2 的/ude1 等/udeng 明天/t 大/a 股东/n 宣判/vn 生死/n 吧/y ，/wd 很/d 可能/v 说/v 正在/d 有/vyou  
 中国/nt 重工/nz 41万/m 手/n 明天/t 看/v 运气/n 了/y  
 中国/nt 重工/nz 是/vshi 做/v 空/a 工具/n ，/wd 熊市/n 中信证券/n_new 暴利/n 说明/v 一切/rz  
 中国/nt 重工/nz 准备/v 在/p 雄/ag 安/v 白洋淀/ns 养鱼/vi 冷/a 月/n 心/n 无/v 痕/ng 梦/n 里/f 带/v  
 别/d 去/vf 猜/v 复/vg 牌/n 几/m 个/q 板/ng ，/wd 多/ad 研究/v 研究/v 老胡/nr 和/cc 国家/n 对/p 重工/nz  
 601989:/m 中国/nt 重工/nz 重大/a 事项/n 停/vi 牌/n 公告/n  
 中国/nt 重工/nz 2016/m 年度/n 利润/n 分配/vn 预案/n 投资者/n 说明/v 会/v 实录/n  
 晒/v 成本/n 了/y  
 渤海/ns 造船厂/n ，/wd 后/f 改名/vi 渤/ng 船/njtgj 重工/nz ，/wd 位于/v 中国辽宁/ns 葫芦/n  
 这次/r 是/vshi 希望/v 吧/y ？/ww 
 中国/nt 重工/nz (/wkz 601989/m )/wky 融资/vi 融/vi 券/ng 信息/n (/wkz 06-06/m )/wky  
 601989:/m 中国/nt 重工/nz 重大/a 事项/n 停/vi 牌/n 进展/vn 公告/n  
 军船/n 业务/n 占/v 比/p 提升/v ，/wd 长期/d 受益/vi 于/p 海军/n 发展/vn  
 英国/ns 伊丽莎白/nrf 号/n 航母/n   海/n 试/v  
 收购/v 江南/ns 共/d 造/v 修/v 航母/n 航母/n 。/wj 拭目以待/vl  
 周四/t 大盘/n 高位/n 震荡/vn 小/a 阳/ng 为主/vi  
 小/a 建议/n  
 中国/ns 打造/v “/wyz 超级/b 渔场/n ”/wyy 交付/v 挪威/nsf   可/c 抗/v 12/m 级/q 台风/n  
 雄/ng 安新/ns 区/n 每股/r 实际/n 净/a 资/ng 达/v 是/vshi 股价/n 的/ude1 7/m 倍/q ，/wd 全世界/n 都/d  
 公告/n   根据/p 国防科工委/nt 和/cc 国资/n 委/ng 联合/v 中/b 船/njtgj 重工/nz ，/wd 中/f  
 老胡/nr 上/f 一/m 步/qv 违反/v 承诺/v 高端/a 技术/n 仍/d 留/v 在/p 总公司/n 或/c 被/pbei 背/v  
 老子/nr 打击/v 广告/n ，/wd 铺天盖地/vl 已/d 凤毛麟角/nl  
 我/rr 猜/v 开盘/vi 15/m 个/q 板/n     大家/rr 说/v 多少/ry   心里/s 好/a 有底/vi  
 601989:/m 中国/nt 重工/nz 关于/p 召开/v 2016/m 年度/n 利润/n 分配/vn 预案/n  
 唉/e 。/wj 成本/n 10.55/m ，/wd 还/d 有/vyou 谁/ry -/wp [/wkz 心碎/vi ]/wky [/wkz 心碎/vi ]/wky [/wkz 心碎/vi ]/wky [/wkz 心/n  
 茅台/nz 市值/n 多少/ry 重工/nz 市值/n 多少/ry 这/rzv 是/vshi 中国/ns 的/ude1 耻辱/n  
 601989:/m 中国/nt 重工/nz 第三/m 届/q 监事会/n 第二十五/m 次/qv 会议/n 决/vg  
 中国/ns 列/v 装/v 亚洲/ns 最/d 大/a 运输机/n   核心/n 战力/nr 获/v 重大/a 突破/vn  
 功过/n 是非/n ，/wd 历史/n 已然/d 定位/vi ——/wp 评/v 首/m 艘/q 国产/b 航母/n 下水/vi  
 年底/t 目/ng 标价/v 105.8/m  
 一切/rz 的/ude1 一切/rz ，/wd 就是/v 为了/p 定/v 增/v (/wkz 微笑/vi )/wky ，/wd 一/d 将/p 功/n 成万/m 骨/ng  
 NASA/n 世界/n 第一/m   一./t 美国/nsf 为什么/ryv 强大/a ？/ww 是/vshi 因为/p 美/b  
 全/d 当/v 解闷/v 吧/y [/wkz 微笑/vi ]/wky  
 将/d 涨/vi 得/ude3 目瞪口呆/al !/wt !/wt !/wt !/wt !/wt !/wt !/wt !/wt !/wt !/wt !/wt !/wt !/wt !/wt !/wt !/wt !/wt !/wt !/wt !/wt !/wt !/wt !/wt !/wt  
 开盘/vi 几/m 板/q ？/ww 大/a 神/n 猜猜/v 些/q  
 大家/rr 小心/v 快乐/an 永/d 是/vshi 福/n 这个/rz 人/n ，/wd 在/p 重工/nz 吧/y 低/a 部/q 区域/n 叫/vi  
 百万/m 散/a 户/q 六/m 神/n 无/v 主/ag ，/wd 你/rr 真知灼见/nl 我/rr 洗耳恭听/vl 。/wj 若/c 有/vyou  
 "/wyz 胡问鸣/nr 表示/v ，/wd 中/b 船/njtgj 重工/nz 把/pba 深海/n 开发/v 作为/v "/wyy "/wyz 十三五/m "/wyy "/wyz 乃/v "/wyy  
 打/v 压/v ，/wd 吃/v 货/n ！/wt 
 金刚/n 萨/b 埵/w 正式/ad 宣告/v 退出/v 江湖/n 诸位/rr 好运/n 多多/z  
 二/m 次/qv 小/a 顶/ng 或许/d 正/d 在/p 形成/v  
 601989:/m 中国/nt 重工/nz 关于/p 公司/n 股票/n 复/vg 牌/n 的/ude1 提示/vn 性/ng 公告/n  
 601989:/m 中国/nt 重工/nz 关于/p 变更/v 会计师事务所/n_new 的/ude1 公告/n  
 重工/nz 停/vi 牌/n 引发/v 的/ude1 疑点/n 之/uzhi 二：/m 发布/v 停/vi 牌/n 公告/n 的/ude1 当天/t 为/v  
 601989:/m 中国/nt 重工/nz :/wp 北京市/ns 时代/n 九/m 和/cc 律师/n 事务所/n 关于/p  
 重庆/nt 钢铁/n 停/vi 牌/n 一/m 年/qt 重组/v 失败/vi ，/wd 国企/n 有意思/al  
 重庆/nt 钢铁/n 被/pbei 关/v 一/m 年/qt 重组/vn ，/wd 今天/t 开盘/vi 重组/v 失败/vi 被/pbei st./n  
 跟/p 航母/n 没关系/vl ，/wd 不要/d 意/ng 淫/ag ，/wd 航母/n 的/ude1 钱/n 他/rr 不/d 敢/v 赚/v ，/wd 说/v  
 真正/b 主力/n 重/a 仓/ng 股/n 。/wj 
 中国/nt 重工/nz 策划/v 重大/a 事项/n 停/vi 牌/n 估计/v 与/p 天津/ns 新/a 港/n 资产/n 注/v  
 阅/vg 尽/vi 浮华/an ，/wd 方/d 淡然/z 。/wj 
 2017-5-14/m ，/wd 豆浆/n and/c 油条/nms ，/wd 重工/nz 定/v 增/v 价格/n 5.43/m 大家/rr  
 支持/v 军工/n 企业/n ，/wd 支持/v 国防/n 建设/vn ！/wt 大力/d 买入/v 中国/nt 重工/nz  
 下/f 周/qt 上/f 7/m 元/q 。/wj 相信/v 的/ude1 点/n 个/q 赞/vg  
 明天/t 停/vi 牌/n ，/wd 在/p 不/d 上/vf 没/v 机会/n 了/y 。/wj 
 601989:/m 中国/nt 重工/nz 独立董事/n_new 关于/p 公司/n 以/p 募集资金/n_new 置/v  
 深交所/n 联合/v 中/b 船/njtgj 重工/nz 集团/n 举办/v 资本/n 运作/vn 专题/n 培训/vn  
 4月28日/t 中国/ns 最新/a 海上/s 石油/n 钻井/vn 平台/n 在/p 大连/ns 下/f 水/n  
 一/m 、/wn 有关/vn 大/a 趋势/n 方向/n 、/wn 季/nr1 线/n 、/wn 后市/n 大/a 趋势/n 方向/n 向上/vi  
 云/n 卷/q 云/n 舒/nr1 又/d 一/m 年/qt  
 傻/a 缺/v 们/k 怎么/ryv 蔫/vi 了/y ？/ww 
 有/vyou 钱/n 的/ude1 先/d 看/v 着/uzhe ，/wd 锁仓/nr2 的/ude1 出去/vf 散/v 散心/vi 吧/y  
 恭喜/v 操/v 盘/qv 券商/n 可以/v 赎回/v 小/a 几/m 几/m 了/y  
 大家/rr 早上/t 好/a 呀/y  
 快/d 到/v 阶段/n 底部/f  
 中国/nt 重工/nz 好/a ，/wd 中国/ns 股市/n 好/a ，/wd 中国/ns 股市/n 好/a ，/wd 中国/ns 好/a ！/wt 
 定/v 增/v 的/ude1 钱/n     购买/v 集团/n 院所/n 资产/n  
 一/m 步/qv 三/m 回头/vi ，/wd 重工/nz 操/v 盘/qv 历来/d 如此/rzv 。/wj 前面/f 已经/d 两/m 次/qv 了/y  
 [/wkz 大笑/v ]/wky [/wkz 大笑/v ]/wky [/wkz 大笑/v ]/wky 同志/n 们/k ：/wp 别/d 泄气/vi 。/wj 坚决/ad 不/d 割/v 肉/n  
 上证/n 50/m 已/d 新高/n ，/wd 该/rz 股/n 重点/d 关注/v  
 一个/mq 满/a 仓/ng +/m 满/a 融/vi 重工/nz 投资者/n 的/ude1 清仓/vi 思考/v  
 中国/nt 重工/nz 内/f 增/v ，/wd 说不定/vl 哪/ry 天/qt 突然/ad 出/vf 公告/n 停/vi 牌/n  
 601989:/m 中国/nt 重工/nz 非公开/n_new 发行/v 股票/n 发行/vn 结果/n 暨/cc 股本/n  
 中国/nt 重工/nz 江/n 一飞冲天/vl ，/wd 自/p 即日/t 起/vf 。/wj 立/v 帖/ng 为/p 证/n 。/wj 两/m 个/q  
 601989:/m 中国/nt 重工/nz :/wp 中信证券/n_new 股份有限公司/n_new 关于/p 中国/ns  
 601989:/m 中国/nt 重工/nz :/wp 验/v 资/ng 报告/n  
 8/m 元/q 时/ng 我/rr 不/d 下/vf 15/m 次/qv 提醒/v 定/v 增/v 未/d 有/vyou 结果/n ，/wd 吧/y 里/f 只/d 有/vyou 两/m  
 行情/n 还/d 会/v 迎来/v 新/a 一/m 轮/qv 杀/v 跌/v  
 601989:/m 中国/nt 重工/nz 非公开/n_new 发行/v A/rzv 股/n 股票/n 发行/vn 情况/n 报告/n  
 操/v 盘/qv 券商/n 鸟/n 人/n 马甲/n 被/pbei 识破/v 终于/d 安静/a 了/ule 一个/mq 晚上/t  
 2016-10-13/m ，/wd 重工/nz 强度/n 控/v 盘/qv 中/f ，/wd 后期/t 上/f 不/d 可/v 知/v ，/wd 洗/v 的/ude1  
 如何/ryv 追赶/v 主力/n 建仓/nr2 ，/wd 新/d 入/v 主力/n 建/v 仓/ng 盈利/vi 模式/n  
 新/a 的/ude1 一/m 拨/q 行情/n 要/v 来/vf 了/ule 吗/y ?/ww   是否/v 给/v 出/vf 了/ule 走向/v ？/ww //w  
 我/rr 要/v 走/v 了/y  
 2017-5-11/m ，/wd 5月份/t 重工/nz 5/m 元/q 见/v ，/wd 今日/nt 头条/n 豆浆/n and/c 油/n  
 中国/nt 重工/nz 5月份/t 必/d 上/vf 10/m 元/q 。/wj 等/v 好/a 消息/n 吧/y ！/wt 
 冷/a 月/n 心/n 无/v 痕/ng 梦/n 里/f 带/v 刀云海/nr 策划/v 账户/n 死/v 999/m 小/a 喇叭/n 安/ag  
 新/a 一/m 轮/qv 杀/v 跌/v 已经/d 在/p 路上/s  
 投票/vi   中国/nt 重工/nz 今天/t 收盘价/n 竞猜/vn ！/wt 
 周二/t 大盘/n 低/ad 开/v 高/ad 走/v 概率/n 大/a  
 中国大连/ns 船厂/n ，/wd 第三/m 艘/q 航母/n 开/v 建/v 了/y  
 3000-2940/m 点/qt 区间/n 开始/v 建/v 仓/ng ！/wt 
 19/m 块/q 成本价/n 的/ude1 兄弟/n ，/wd 有/vyou 么/y ？/ww 点/n 赞/vg ！/wt  
 有/vyou 没/d 有/vyou 公司/n 内部/f 人员/n ，/wd 是否/v 胡/nr1 总/b 这个/rz 月/n 退休/v (/wkz 按/p 简/ag  
 "/wyz 胡问鸣/nr 表示/v ，/wd 中/b 船/njtgj 重工/nz 把/pba 深海/n 开发/v 作为/v "/wyy "/wyz 十三五/m "/wyy "/wyz 乃/v "/wyy  
 有/vyou 没有/d 站/vi 在/p 山顶/n 瞭/w 望/v 的/ude1 兄弟/n ？/ww 这里/rzs 的/ude1 空气/n 很/d 好/a 很/d 新/a  
 下/vf 周一/t 大盘/n 震荡/vn V/n 反弹/vi  
 联合/v 起来/vf 向/p 上市公司/n_new 索赔/v  
 601989:/m 中国/nt 重工/nz 关于/p 非公开/n_new 发行/v A/rzv 股/n 股票/n 申请/v 获得/v  
 千夫所指/nl ：/wp 胡/nr1 不/d 作为/v ！/wt 
 中国/nt 重工/nz ，/wd 如此/rzv 央/vg 企/ng 大盘/n 股/q ，/wd 短短/z 2/m 个/q 星期/n ，/wd 竟然/d  
 特大/b 消息/n 胡/nr1 问/v 鸣/vg 被/pbei 双/m 规/ng 了/y  
 中国/ns 动力/n 分红/vi 我/rr 的/ude1 到/v 账/n 了/y  
 易道/nr2 说/v 看看/v 我/rr 的/ude1 推荐/vn  
 周五/t 大盘/n 回/qv 踩/v 反弹/vi 小/a 阳/ag  
 2016年/t 报/n 点评/v ：/wp 资产/n 整理/v 实现/v 扭亏/v   海军/n 大/d 建/v 助力/b  
 周四/t 大盘/n 估计/v 震荡/vn 十字/b 星/n  
 周三/t 大盘/n 五/m 连/n 阳/nr1 模式/n 开启/v  
 关于/p 定向/d 增发/v 价格/n 问题/n 与/p 二级/b 市场/n 价格/n 的/ude1 关系/n  
 周日/t 将/d 有/vyou 重大/a 利好/a 公告/n ，/wd 下/vf 周一/t 或/c 停/vi 牌/n  
 易道/nr2 说/v 大/a 底/f 在/p 哪里/rys ，/wd 怎么/ryv 抄/v 作/v ？/ww 
 锁仓/nr2 ，/wd 出去/vf 转/v 一/m 转/v ，/wd 听听/v 音乐/n  
 我/rr 抛/v 了/y ！/wt 你们/rr 继续/v 玩/v ！/wt 重工/nz 吧/y 再/d 也/d 不/d 会/v 有/vyou 冰/n 鱼/n  
 老子/n 7.87/m 的/ude1 本/n ，/wd 谁/ry 能/v 比/p 我/rr 高/a ，/wd 不服/v 来/vf 辩/vg  
 周四/t 大盘/n 深/a V/n 走势/n  
 周五/t 大盘/n 震荡/vn 小/a 阳/ag  
 连续/ad 爆/v 跌/v ./wj 中国/ns 股市/n 太/d 不/d 象话/a ./wj 没有/d 严格/a 的/ude1 规章/n 法律/n  
 梦想/n 300/m 元/q 的/ude1 没/d 错/v ，/wd 但/c 只是/d 是/vshi 梦/n 而已/y 。/wj 
 易道/nr2 说/v ：/wp 你/rr 怎么/ryv 操作/v  
 是/vshi 不/d 是/vshi 也/d 查查/v 自己/rr 对得起/v 还是/c 对不起/v 广大/b 的/ude1 股民/n ，/wd  
 航母/n 一定/d 会/v 沉/v 入/v 海/n 底/f ，/wd 中国海军/n_new 一定/d 会/v 全军覆没/vl  
 再次/d 聊聊/v 定/v 增/v ，/wd 不要/d 搞/v 那些/rz 噱头/n ！/wt 再/d 发/v 试试/v ！/wt  
 这/rzv 几/m 天/qt 要/v 停/vi 牌/n 了/y ，/wd 增发/v 的/ude1 事/n  
 增/v 持/v 公告/n  
 下/vf 周一/t 大盘/n 探/v 底/f 企稳/n_new  
 证监会/n ：/wp 请/v 依法/d 常态/n 化/k 监管/v 治/v 市/n ！/wt 查处/v 操纵/v 股价/n 的/ude1  
 中/b 船/njtgj 重工/nz 董事长/n ：/wp 资产/n 证券化/v 是/vshi 实现/v 混合/vn 所有制/n 的/ude1  
 重工/nz 我/rr 不/d 怕/v 你/rr 盘子/n 大/a 全国/n 几千万/m 股民/n 每人/r 一万/m 股/q  
 周五/t 大盘/n 震荡/vn 十字/b 星/n  
 我/rr 只/d 问/v 在/p 7.25/m 挂/v 单/d 能/v 成交/v 吗/y ？/ww [/wkz 为什么/ryv ]/wky  
 中国/nt 重工/nz 即将/d 调整/v 完善/v （/wkz 大举/d 上/vf 攻/v ）/wky 坐等/v 飙升/v ~/w ！/wt 
 中国/nt 重工/nz (/wkz 601989/m )/wky 大宗/m 交易/vn 数据/n 一览/n (/wkz 04-21/m )/wky  
 糗/w 大/a 了/y ，/wd 成本/n 越来越/d 高/a 了/y ，/wd 要/v 自我/rr 反省/v ，/wd 囧/w [/wkz 微笑/vi ]/wky  
 中国/nt 重工/nz ，/wd 游资/n 已经/d 深度/ad 介入/v ，/wd 下/f 周/nr1 将/d 有望/v 成为/v 下/vf  
 601989:/m 中国/nt 重工/nz 关于/p 非公开/n_new 发行/v A/rzv 股/n 股票/n 申请/v 获得/v  
 周日/t 公告/n 重组/v 停/vi 牌/n ，/wd 跑/v 了/ule 的/ude1 会/n 怎样/ryv ?/ww 
 资本/n 市场/n 是/vshi 残酷/a 的/ude1 ，/wd 中国/ns 的/ude1 资本/n 市场/n 更/d 残酷/a ，/wd 莫/d 以/p  
 中国/nt 重工/nz 的/ude1 股民/n 齐声/d 诅咒/v 航母/n 翻/v 沉/v ，/wd 报废/v  
 不/d 割/v ，/wd 不/d 补/v ，/wd 不/d T/rzt ，/wd 不/d 动/v ！/wt 任/v 你/rr 如何/ryv 跌/v ，/wd 我/rr 就/d 俩/m 字/n :/wp  
 悄悄/d 的/ude1 ，/wd 打/v qiang/n 的/ude1 不/d 要/v 。/wj 
 以/p 我/rr 2/m 年/qt 跟踪/v 重工/nz 的/ude1 经验/n 谈谈/v 目前/t 的/ude1 情况/n  
 没/v 人/n 敢/dg 打赌/v ，/wd 重工/nz 航母/n 沉/v 了/y ，/wd 捞/v 出/vf 来/vf 卖/v 废铁/n  
 周/nr1 一/m 如果/c 跌/v 下/vf 7/m 元/q ，/wd 再/d 买/v 5000/m 股/q  
 不得不/d 面对/v 的/ude1 事实/n ，/wd 中国/nt 重工/nz 跌/v 到/v 几/m 元/q ？/ww 
 个/q 股/n 的/ude1 顶/ng 还/d 把握/v 的/ude1 不/d 是/vshi 很/d 好/a  
 中国/nt 重工/nz 整合/v 显/v 效/ng   逆势/vd 扭亏/v 盈利/vi 7亿/m 元/q  
 601989:/m 中国/nt 重工/nz 关于/p 2016/m 年度/n 拟/v 不/d 进行/vx 利润/n 分配/vn  
 中国/nt 重工/nz   首/m 艘/q 国产/b 航母/n 下/vf 水/n 之/uzhi 日/ng   股价/n 抵达/v 12/m 元/q ！/wt 
 周四/t 大盘/n 震荡/vn 小/a 阴/a  
 易道/nr2 说/v ：/wp 都/d 破/v 位/q 了/vi 还有/v 人/n 进/vf ？/ww 
 买/v 了/ule 中国/nt 重工/nz ，/wd 我/rr 信心/n 满满/z ！/wt 
 中国/nt 重工/nz 遗臭万年/vl  
 一/m 季报/n 速递/vn ：/wp 中国/nt 重工/nz 2017年/t 一/m 季度/n 盈利/vi 2.77亿/m 元/q  
 年报/n 速递/vn ：/wp 中国/nt 重工/nz 2016年/t 盈利/vi 6.98亿/m 元/q ，/wd 同比/n 增/v  
 股/n 道/qv 至/p 简/ag   如/c 是/vshi 我/rr 闻/v  
 普天同庆/vl 的/ude1 好事/n 搞/v 成/v 这样/rzv  
 周四/t 大盘/n V/n 走势/n 反弹/vi 中阳/ns  
 金刚/n 萨/b 埵/w 五一/t 度假/vi 去/vf 了/y 。/wj 两/m 个/q 月/n 回来/v  
 三/m 天/qt 的/ude1 K/vf 像/v 个/q 火箭/n  
 7.34/m 卖/v 了/ule 5万/m 股/q ！/wt 
 中国/ns 股市/n 不如/v 澳门/ns 赌场/n ！/wt 
 估计/v 没/v 人/n 查/v 操纵/v 重工/nz 股价/n 的/ude1  
 出师/vi 不利/a  
 中国/nt 重工/nz ，/wd 你/rr 是/vshi 国人/n 的/ude1 耻辱/n 。/wj 
 中国/nt 重工/nz 公告/n 无/v 利润/n 可/v 分红/vi 意味着/v 什么/ry ？/ww 哈哈哈/o  
 明天/t ST/a ，/wd 保证/v 涨/vi 停/vi ！/wt 
 巨龙/n 入/v 海/n ！/wt 中国/ns 首/m 艘/q 国产/b 航母/n 正式/ad 下/vf 水/n   附图/n  
 601989:/m 中国/nt 重工/nz 关于/p 前期/f 会计/n 差错/n 更正/vn 的/ude1 公告/n  
 周三/t 大盘/n 低/ad 开/v 高/ad 走/v  
 出/vf 业绩/n 第二/m 天/qt ，/wd 为/p 避险/v 7.87/m 元/q 出/vf 20000/m 股/q ，/wd 6·15/m 元/q  
 601989:/m 中国/nt 重工/nz 2017年/t 第一/m 季度/n 报告/n  
 周二/t 大盘/n 止/v 跌/v 反弹/vi  
 明日/t 操作/v 策略/n （/wkz 4/m //w 25/m ）/wky   4月25日/t （/wkz 周二/nr ）/wky 大盘/n 弱势/n  
 601989:/m 中国/nt 重工/nz 2017年/t 第二/m 次/qv 临时/b 股东大会/n_new 决议/n  
 航母/n 下/vf 水/n 之/uzhi 事/n 时/ng 中国/nt 重工/nz 寿终正寝/vl 之/uzhi 日/ng  
 个/q 股/n 闪/vi 蹦/v 之/uzhi 路/n 开启/v  
 哎/e ，/wd 同情/v 那天/r 8.04/m 接/v 我/rr 股/n 的/ude1 人/n ！/wt 
 [/wkz 图片/n ]/wky  
 明天/t 继续/v 跌/v ，/wd 如/v 有/vyou 假/a ，/wd 天/qt 打雷/vi 劈/v ，/wd 不/d 得/ude3 好/a 死/a ，/wd 立/v 字/n  
 资金/n 追/v 捧/v 军工/n 股/q 关注/v ：/wp 中国/nt 重工/nz 、/wn 四川/nt 长虹/nz 、/wn 中国/ns  
 怕/v 什么/ry ？/ww 重/v 仓/ng 中国/nt 重工/nz ！/wt 中国/ns 一个/mq 船厂/n 造/v 一/m 支/q 航母/n  
 周/nr1 一千万/m 不/d 要/v 封/q 停/vi 呀/y  
 中国/ns 首/m 艘/q 国产/b 航母/n 下水/vn 日期/n 已/d 定/v   纪念封/n 为/p 证/n  
 收盘价/n 7.51/m 元/q 。/wj 
 买/v 了/ule 航母/n ！/wt 为了/p 祖国/n ！/wt 亏/v 光/n 我/rr 也/d 认/v 了/y ！/wt 
 [/wkz 俏皮/a ]/wky 我/rr 是/vshi 长线/n 思维/n ，/wd 不在乎/v 一/m 城/n 一/m 地/n 之/uzhi 失/v ，/wd 价值/n  
 中国/nt 重工/nz 之/uzhi 今日/t  
 也/d 不/d 多/a 啊/y ！/wt 就/d 差/a 一个/mq 涨/vi 停/vi 板/ng 突破/v ，/wd  
 今天/t 又/d 加/v 了/ule 4000/m 股/q ，/wd 你们/rr 有/vyou 胆子/n 加/v 吗/y  
 周四/t 大盘/n V/n 走势/n  
 明日/t 操作/v 策略/n （/wkz 4/m //w 19/m ）/wky  
 给/p 大家/rr 提个醒/vl ，/wd 不/d 听/v 不要紧/vl ！/wt 
 601989:/m 中国/nt 重工/nz 2017年/t 第二/m 次/qv 临时/b 股东大会/n_new 会议/n  
 明日/t 操作/v 策略/n （/wkz 4/m //w 18/m ）/wky  
 601989/m 扭亏为盈/bl 5亿/m 至/p 7亿/m ，/wd 新/a 航母/n 下/f 氺/w ，/wd 海军/n 节/n  
 601989/m       中国/nt 重工/nz         不/d 是/vshi 造/v 航母/n 的/ude1 主要/b 企业/n ，/wd  
 中国/nt 重工/nz 12/m 元/q 9/m 角/q 9分/t 迎接/v 航母/n 下水/vi 超/v 36/m 元/q  
 老/a 胡/nr1 忽悠/z 你/rr 广告/n 欺骗/v 你/rr 庄家/n 蹂躏/v 你/rr 老子/n 教育/vn 你/rr  
 解/v 套/q ，/wd 散/v 人/n 8.04/m ，/wd 走/v 了/y ，/wd 舒坦/a  
 601989:/m 分析/vn 。/wj  
 下/vf 周一/t 大盘/n 探/v 底/f 回升/v  
 10/m 天/qt 后/f 下水/vi ？/ww   国产/b 航/ng 母舰/n 岛/n 脚手架/n 拆除/v 完毕/vi (/wkz 附/v 图/n  
 今天/t 收/v 个/q 小/a 阳/ng k/vf 线/n ，/wd 下/f 周/nr1 突破/v 颈/ng 线/n 位/q 走/v 成/v 勺子/n 柄/ng ，/wd  
 半岛/n 战事/n 起/vf ，/wd 军工/n 板块/n 跟着/v 热/a ，/wd 中国/nt 重工/nz 下/f 周/nr1 看涨/vi  
 今年/t 走势/n 预测/vn  
 601989:/m 中国/nt 重工/nz 拟/v 将/d 持有/v 的/ude1 大连/ns 船/njtgj 用/p 柴油机/n 有限/a  
 专家/n ：/wp 中国/ns 第三/m 艘/q 国产/b 航母/n 或是/c 核动力/n 加/b 电磁/n 弹射/vn  
 春/tg 来/vf 爷/ng 不/d 先/d 开口/vi 哪个/ry 王八/n 敢/dg 做/v 声/n 哈哈哈/o  
 其实/d 是/vshi 空头/b 已/d 命/vg 悬/v 一线/n  
 警告/v ：/wp 航母/n 即将/d 下水/vi ，/wd 砸/v 盘/qv 中国/nt 重工/nz 狗/n 汉奸/n 行为/n ！/wt 
 601989/m 中国/nt 重工/nz  
 中国/nt 重工/nz (/wkz 601989/m )/wky 融资/vi 融/vi 券/ng 信息/n (/wkz 04-11/m )/wky  
 突破/v 平台/n 就/d 是/vshi 上涨/vi 发令枪/n ，/wd 昨天/t 下/f 车/n 的/ude1 朋友/n 还/d 敢/v 追/v  
 雄安风/nr 后/f 谁/ry 雄/ag 起/vf     重组/vn 风/n 将/d 吹/v 又/d 生/v  
 7.7/m 买/v 入/v ，/wd 不知/v 对/p 错/v  
 V/n 型/k 反/vi 转/v ，/wd 是否/v 看/v 高/a 一/m 线/n ？/ww         今日/t 几/m 大/a 指数/n 都/d  
 周三/t 大盘/n 延续/v 反弹/vi 小/a 阳/ag  
 今晚11点/t 若/c 有/vyou 10/m 位/q 朋友/n 报名/vi 就/d 聊/v 下/vf 重工/nz 旦夕/t 祸福/n  
 重工/nz 下/f 周一/t 会/v 大/a 涨/vi ，/wd 我/rr 觉得/v 那/rzv 不/d 是/vshi 墓碑/n 线/n ，/wd 强势/n 吸/v  
 国产/b 航母/n 已/d 涂/v 完/vi 白/a 漆/n   舰/ng 体/ng 支架/n 拆除/v 即将/d 下/vf 水/n  
 今天/t 重工/nz 不/d 涨/vi 3/m 个/q 点/qt 以上/f   我/rr 切/v jj/n  
 持/v 股/n 待/vi 涨/vi ，/wd 目标/n ：/wp 10/m 元/q 附近/f  
 这/rzv 回/qv 我/rr 铁/n 定/v 不/d 会/v 再/d 动/v 了/y ，/wd 看/v 你们/rr 年底/t 怎么样/ryv ，/wd 不用/d  
 中船防务/nt 真/a 牛/n ，/wd 重工/nz 差/ng 太/d 多/a  
 亚星/nr2 早就/d 涨/vi 停/vi ，/wd 同/p 板块/n 最/d 差/a 股/n  
 清明/t 时节/n 雨/n 纷纷/z ，/wd 路上/s 行人/n 欲/d 断/v 魂/n 。/wj 借问/v 重工/nz 何处/rys  
 垃圾/n 就/d 是/vshi 垃圾/n  
 只有/c 不/d 会/v 炒股/vi 的/ude1 和/cc 传销/vn 的/ude1 人才/n 乱/d 发表/v  
 头部/n 已/d 形成/v ，/wd 下跌/vi 放/v 量/n ，/wd 后市/n 不妙/a  
 竟然/d 有/vyou 这么/rz 多/a 人/n ！/wt 以为/v 是/vshi 中国/nt 重工/nz 迁入/v 保定/ns ！/wt 你们/rr  
 周/nr1 一/m 高/a 开/v 在/p 8/m  
 易道/nr2 说/v ：/wp 重大/a 消息/n  
 若/c 有/vyou 5/m 位/q 报名/vi 晚11点/t 认真/ad 说/v 下/vf 重工/nz  
 中国/nt 重工/nz     抓紧/v ！/wt 拿/v 稳/a ！/wt 后市/n 行情/n 依然/z 风光/n 无限/vi !/wt 
 央/vg 企/ng 第一/m 家/q ！/wt 中/b 船/njtgj 重工/nz 明确/ad 提出/v 迁/v 企/ng 入/v 河北/ns   全力/d  
 人心不古/vl ，/wd 走/v 了/y  
 601989:/m 中国/nt 重工/nz 关于/p 与/cc 关联/vn 方/d 合资/vd 设立/v 公司/n 暨/cc 关/n  
 601989:/m 中国/nt 重工/nz 第三/m 届/q 董事会/n 第二十八/m 次/qv 会议/n 决/vg  
 601989:/m 中国/nt 重工/nz 拟/v 将/d 持有/v 的/ude1 大连/ns 船/njtgj 用/p 柴油机/n 有限/a  
 中国/nt 重工/nz 拟/v 参与/v 设立/v 柴油机/n 公司/n  
 国产/b 航母/n 下水/vi 腾出/v 船坞/n ，/wd 第三/m 艘/q 国产/b 航母/n 立马/d 建造/v  
 胡/nr1 什么/ry 鸣/vg 我/rr 问/v 问/v 你/rr ，/wd 自从/p 你/rr 来/vf 重工/nz 你/rr 干/v 了/ule 点/n 什么/ry ？/ww 
 “/wyz 两会/n ”/wyy 提升/v 安保/n 需求/n ，/wd 5/m 股/q 或/c 受益/vi  
 601989:/m 中国/nt 重工/nz 第三/m 届/q 监事会/n 第二十三/m 次/qv 会议/n 决/vg  
 首/m 艘/q 国产/b 航母/n 正在/d 舾装/n   产业/n 配套/vn 需求/n 或/c 达/v 万亿/m 级/q (/wkz  
 今天/t 7.49/m 卖/v 出/vf 500/m 股/q ，/wd 哈哈/o  
 中国/nt 重工/nz 军工/n 龙头/n ，/wd 想想/v 美国/nsf 的/ude1 造船厂/n ，/wd 现在/t 就/d 造/v  
 辽宁/ns 舰/ng 训练/v 新/a 照/vd 曝光/vi   战场/n 救护/vn 和/cc 搜/v 救/v 直升机/n 上/f 舰/ng  
 国产/b 航母/n 下/vf 水/n 可/v 期/qv   军工/n 板块/n 或/c 再/d 起/vf 波澜/n  
 国防部/n ：/wp 中国/ns 正/d 在/p 大连/ns 自主/vd 设计/v 建造/v 第二/m 艘/q 航母/n  
 中国/nt 重工/nz   终于/d 守/v 得/ude3 云/n 开/v 见/v 月明/nr2  
 专家/n :/wp 国产/b 航母/n 或/c 不久/m 将/d 下/vf 水/n   新/a 航母/n 拥有/v “/wyz 中国/ns 心/n  
 船舶/n 工业/n “/wyz 十三五/m ”/wyy 规划/n 或/c 年/qt 内/f 出台/vi   加大/v 兼并/v 重/a  
 《/wkz 中国/nt 重工/nz 8月12日/t 》/wky 绝密/b  
 股/n 灾/n 8.0/m 开始/v 。/wj 一个/mq 月/n 的/ude1 上涨/vi 用/p 一/m 天/qt 砸/v 完/vi  
 中国/nt 重工/nz ，/wd 国产/b 航母/n 的/ude1 创造者/n ，/wd 军工/n 混/ad 改/v 龙头/n ，/wd 潜/vg  
 601989:/m 中国/nt 重工/nz 关于/p 董事会/n 及/cc 监事会/n 延期/vd 换届/vi 的/ude1  
 为什么/ryv 这么/rz 弱/a 连/ulian 反弹/vi 都/d 没有/v  
 中国/nt 重工/nz 是/vshi 央企中/nr 最/d 差/a 的/ude1 股票/n 了/y ！/wt 
 周二/t 大盘/n 低/ad 开/v 震荡/vn 小/a 阳/ag  
 下/vf 周一/t 大盘/n 冲/v 高/a 回落/vi  
 晾/v 晾/v     你/rr 敢/v 不/d 涨/vi 吗/y     让/v 我/rr 爆/v 仓/ng 吧/y     老/a 是/vshi 中/b 新/a 股/n   特/ag  
 300/m 年/qt 来/f 第一/m 股/q 神/n 预测/v 春节/t 前/f 重工/nz 目/ng 标价/v 14.28/m !/wt 
 南/b 北/f 船/njtgj 怎么/ryv 合并/v ，/wd 仅仅/d 市值/n 折合/v 问题/n 就/d 无法/v 解决/v  
 中国/nt 重工/nz ，/wd 坚定/ad 看到/v 8.3/m 以上/f  
 中国/nt 重工/nz ，/wd 国家/n 重/a 器/ng ，/wd 航母/n 舰艇/n ，/wd 海上/s 核电/n ，/wd 豪华/a  
 周四/t 大盘/n 震/vi 低/a 开/v 震荡/vn 高/ad 走/v  
 周五/t 行情/n 拉/v 升/v 小/a 阳/ag  
 ———/wp 中国/nt 重工/nz  
 中国/nt 重工/nz (/wkz 601989/m )/wky 大宗/m 交易/vn 数据/n 一览/n (/wkz 03-22/m )/wky  
 周二/t 行情/n 回/qv 踩/v 小/a 阴/a 线/n  
 建议/n 中国/nt 重工/nz 把/pba 名字/n 改/v 了/y ，/wd 侮辱/v 了/ule 中国/ns 两/m 个/q 字/n ！/wt 
 全/a 仓/ng 亏/v 十/m 个/q 点/qt 割/v 还是/c 不/d 割/v [/wkz 哭/v ]/wky 。/wj 求/v 大/a 神/n ？/ww  
 南/b 北/f 船/njtgj 合并/v 箭在弦上/vl   相关/vn 概念/n 股/q 期待/v 混/ad 改/v 东风/n (/wkz 受/v  
 明天/t 大盘/n 震荡/vn 十字/b 星/n  
 醉/v 笑/v 陪/v 君/ng 三万/m 场/qv ：/wp 去年/t 杠杆/n 牛市/n 下/f 的/ude1 奇迹/n 和/cc 忧伤/an  
 周四/t 大盘/n 急/ad 跌/v 后/f 可以/v 买/v 入/v  
 让/v 我/rr 一直/d 坚持/v 的/ude1 原因/n ，/wd 必须/d 要/v 知道/v 的/ude1 中国/nt 重工/nz  
 金刚/n 萨/b 埵/w 力挽狂澜/vl 敢/v 横/ag 刀/n 立马/d 尔/Rg 等/v 坐/v 稳/a 了/y  
 周二/t 大盘/n 回/qv 踩/v 为主/vi  
 5月5日/t 沪/b 综/ng 指/v //w 中国/nt 重工/nz //w 江西/nt 铜/n 业/ng //w 五粮液/nt 预测/vn  
 为/p 特/ag 朗/ag 普/ag 擂鼓/vi 助威/vi  
 庄家/n 拉/v 是/vshi 为了/p 赚钱/v ，/wd 拉/v 重工/nz 庄家/n 就/d 是/vshi 解放军/n ，/wd 可能/v  
 重工/nz 随时/d 可能/v 拉/v 涨/vi 停/vi  
 下/f 周/nr1 大盘/n 进入/v 回/qv 调/v 期/qv  
 是/vshi 不/d 是/vshi 该/rz 清仓/vi 了/y ？/ww   还/d 有/vyou 机会/n 吗/y ？/ww 
 说/v 说/v 我/rr 对/p 重工/nz 的/ude1 看法/n  
 两/m 市/n 双双/m 高/a 开/v ，/wd 盘/qv 中小/b 幅度/n 跳水/vn  
 今晚12点/t 半/m 若/c 有/vyou 10/m 位/q 朋友/n 就/d 一起/s 交流/vn 交流/vn ？/ww 
 1989/m （/wkz 中国/nt 重工/nz ）/wky ，/wd 肩负/v 使命/n ，/wd 中国/ns 新/a 海洋/n 时代/n 之/rz  
 易道/nr2 说/v ：/wp 丢掉/v 幻想/n 割/v 肉/n 过年/vi 吧/y 。/wj 
 中国/nt 重工/nz 之/rz 我/rr 见/v  
 明天/t 上/f 8/m 元/q ，/wd 绝/d 佳/a 的/ude1 机会/n  
 写/v 在/p 2017年/t 开盘/vi 前/f ：/wp   2017年/t 首/m 贴/v ，/wd 我/rr 依然/d 选择/v 重/a  
 周四/t 大盘/n 冲/v 高/a 回落/vi  
 航母/n 之/uzhi 母/ng 中国/nt 重工/nz 两/m 年/qt 内/f 股价/n 起码/d 涨/vi 十/m 倍/q  
 易道/nr2 说/v ：/wp 趁/p 今天/t 心情/n 好/a 普及/vn 点/qt 炒/v 重工/nz 的/ude1 小/a 知识/n  
 坐/v 稳/a 了/y ，/wd 我/rr 试试/v 盘/qv  
 周三/t 大盘/n 延续/v 反弹/vi  
 周二/t 大盘/n 震荡/vn 十字/b 星/n  
 刚刚/d ，/wd 欧美/nsf 传来/v 重磅/b 利好/n ！/wt 终于/d 知道/v A/rzv 股/n 不/d 涨/vi 的/ude1 原/b  
 中国/ns 忠旺/nr2 (/wkz 01333.HK/n )/wky 旗/n 下/vf 辽宁/ns 忠旺/nr2 集团/n 有限公司/n 20/m  
 中国/nt 重工/nz 又/d 进入/v 漫长/a 的/ude1 阴/a 跌/v 期/qv  
 我/rr 每天/r 唱/v 多/m 他们/rr 说/v 我/rr 是/vshi 托/v ，/wd 好心/n 当/p 驴肝肺/n ，/wd 当初/t 才/d  
 明天/t 大盘/n 震荡/vn 十字/b 星/n  
 今天/t 可以/v 肯定/v 股价/n 在/p 7.80/m 左右/m ～/ws 喷子/n 绕行/v  
 重工/nz 短期/d 已/d 破/v 350/m 线/q ，/wd 在/p 8/m 元/q 左右/m 必/d 有/vyou 一番/mq 争斗/vn 。/wj 
 恭喜/v 买/v 了/ule 中国/nt 重工/nz 的/ude1 朋友/n ！/wt 
 周五/t 大盘/n 震荡/vn 十字/b 星/n  
 周四/t 大盘/n 急/ad 跌/v 后/f 反弹/vi  
 中国/ns 开/v 建/v 第三/m 艘/q 航母/n   产业链/n 将/d 受/v 带动/v  
 国产/b 首/m 艘/q 航母/n 建造/v 建造/v 历程/n  
 周三/t 大盘/n 冲/v 高/a 回落/vi  
 周二/t 大盘/n 震荡/vn 小/a 阳/ag  
 进场/vi :/wp “/wyz 两会/n ”/wyy 新/a 行情/n 热点/n ，/wd 或/c 有/vyou 两三/m 成/q 的/ude1 短/a 升/v  
 下/f 周/nr1 大盘/n 进入/v 调整期/n  
 中国/nt 重工/nz ，/wd 两/m 年/qt 内/f 股价/n 起码/d 涨/vi 十/m 倍/q 。/wj 
 7.11/m 的/ude1 成本/n 还有/v 比/p 我/rr 低/a 的/ude1 吗/y ？/ww 
 中国/nt 重工/nz (/wkz 601989/m )/wky 融资/vi 融/vi 券/ng 信息/n (/wkz 02-23/m )/wky  
 周五/t 大盘/n 加速/vd 赶/v 顶/ng ，/wd 高/ad 抛/v 为主/vi  
 明天/t 直奔/v 涨/vi 停/vi ：/wp 8.39/m 元/q ！/wt 
 中国/nt 重工/nz 值得/v 中长期/n 关注/v  
 前面/f 上涨/vi 5/m 天/qt 接着/c 回/v 调/v 8/m 天/qt ，/wd 明天/t 很/d 关键/a 要/v 是/vshi 收/v 红/a 就/d  
 背弃/v 承诺/vn ，/wd 我们/rr 承诺/v 的/ude1 尊严/n 何在/vi ，/wd 这种/r 背弃/v 如果/c 不/d  
 周四/t 大盘/n 回/qv 调/v 为主/vi  
 重工/nz 这/rzv 是/vshi 逆水行舟/vl 吗/y  
 中国/nt 重工/nz 调整/v 到位/vi 冲击/v 10/m 元/q 关卡/n  
 还是/c 玩/v 小/a 盘/qv 股/n 好/a  
 周三/t 大盘/n 高位/n 震荡/vn 十字/b 星/n  
 国产/b 航母/n 将/d 惊/v 艳/ad 亮相/vi   概念/n 股/n 立竿见影/nl  
 中国/nt 重工/nz ：/wp 控股股东/n_new 终止/v 履行/v 6/m 家/q 企业/n 注入/v 承诺/v  
 下/vf 周一/t 大盘/n 继续/v 回/qv 踩/v  
 中国/nt 重工/nz (/wkz 601989/m )/wky 融资/vi 融/vi 券/ng 信息/n (/wkz 02-17/m )/wky  
 6/m 企业/n 已/d 无/v 同业/n 竞争/vn 情况/n   中国/nt 重工/nz 控股股东/n_new 终止/v 承/vg  
 5.85/m 开始/v 启动/v 补/v 仓/ng [/wkz 微笑/vi ]/wky  
 明天/t 大盘/n 冲/v 高/a 回落/vi  
 紧跟/v 中/b 字头/n 稳/ad 抓/v 龙头/n 牛/n  
 中国/nt 重工/nz 更名/vi 中国/ns 鸡肋/n  
 大盘/n 要/v 中阳/ns 了/y ！/wt 
 重工/nz 又/d 回到/v 俺/rr 前年/t 建/v 仓/ng 的/ude1 价/n 了/y  
 中国/nt 重工/nz 终于/d 站/vi 上/f 8/m 元/q 了/y ，/wd 真心/d 不/d 容易/a  
 明天/t 大盘/n 回/qv 踩/v 后/f 拉/v 升/v  
 国防/n 科/n 工/n 局/qv 研究/vn 部署/vn 今年/t 全面/ad 深化/v 改革/vn 重点/n 工作/vn   3/m  
 中国/nt 重工/nz 大/a 股东/n 变更/vn 承诺/vn   6/m 家/q 企业/n 不再/d 注入/v  
 【/wkz 讨论/v 】/wky 变更/v 注资/v 承诺/v ！/wt 您/rr 还/d 看好/v 中国/nt 重工/nz 的/ude1 未来/t  
 中国/nt 重工/nz 大/a 股东/n 变更/v 注资/v 承诺/v   两/m 大/a 资产/n 注入/v 更/d 受/v  
 中国/nt 重工/nz 大/a 股东/n 更改/v 承诺/v  
 601989:/m 中国/nt 重工/nz 关于/p 控股股东/n_new 变更/v 部分/m 资产/n 注入/v  
 明天/t 跌/v 停/vi 6/m 元/q 92/m  
 呵呵/v ~/w  
 中国/nt 重工/nz 能否/v 突破/v 700/m 日/qt 均/d 线/n   至关重要/bl   附图/n  
 暴涨/vi 成/v 妖/w ！/wt  
 601989:/m 中国/nt 重工/nz 第三/m 届/q 董事会/n 第二十七/m 次/qv 会议/n 决/vg  
 601989:/m 中国/nt 重工/nz 独立董事/n_new 关于/p 公司/n 控股股东/n_new 变更/v  
 601989:/m 中国/nt 重工/nz 第三/m 届/q 监事会/n 第二十二/m 次/qv 会议/n 决/vg  
 中国/nt 重工/nz 军工/n 资产/n 注入/v 承诺/vn 将/d 于/p 2月15日/t 到期/vi  
 操/v 盘/qv 券商/n 眼睛/n 长/a 在/p 屁股/n 上/f 的/ude1 ，/wd 炒股/vi 都/d 不/d 看/v 趋势/n ，/wd 重/v  
 有/vyou 3/m 倍/q 涨幅/n 、/wn 即将/d 停/vi 牌/n 的/ude1 超/h 小/a 市值/n 明确/ad 卖/v 壳/ng 的/ude1 重组/vn  
 中/b 船/njtgj 集团/n 混/ad 改进/v 行/ng 时/ng ，/wd 中/b 船/njtgj 重工/nz 请/v 加油/vi ！/wt 
 一半/m 海水/n 一半/m 火焰/n ，/wd 能/v 选/v 出来/vf 的/ude1 都/d 在/p 上证/n  
 航母/n 下水/vi 倒/vi 计时/vi +/m 南北/f 船/njtgj 合并/v 倒/vi 计时/vi  
 601989:/m 中国/nt 重工/nz 关于/p 聘任/v 董事会秘书/n_new 的/ude1 公告/n  
 中国/nt 重工/nz 虽/c 属/v 航母/n 概念/n ，/wd 但/c 它/rr 不/d 是/vshi 主角/n 更加/d 不/d 是/vshi 配/v  
 千辛万苦/nl ，/wd 终于/d 找到/v 重工/nz 庄家/n 的/ude1 相片/n ，/wd 供/vi 大家/rr 欣赏/v  
 中国/ns 新/a 航母/n 的/ude1 终极/n 疑问/n ：/wp 张召忠/nr 这样/rzv 回答/v 了/y   　 　 
 中国/nt 重工/nz   八/m 元/q 上/f 方可/d 适量/ad 减/v 磅/q  
 【/wkz 问/v 董/nr1 秘/ng 】/wky 有/vyou 股/n 友/ng 提问/v 关于/p 航母/n 的/ude1 问题/n        
 3/m 年/qt 又/d 3/m 年/qt   控股股东/n_new 承诺/v 注资/v 时间/n 逼近/v   中国/nt 重工/nz 能/v  
 中国/ns 航母/n 电磁/n 弹射/vn 器/ng 获/v 最新/a 大/a 突破/vn   提前/vd 上/vf 航母/n 意/ng  
 601989:/m 中国/nt 重工/nz 关于/p 筹划/v 非公开/n_new 发行/v 股票/n 事项/n 停/vi  
 十/m 年/qt 重工/nz 征尘/n 起/vf ，/wd 不堪回首/vl 往事/n 何须/d 思/v ？/ww 航母/n 潜水/vn  
 我国/n 堪称/v “/wyz 永垂不朽/vl ”/wyy 的/ude1 航母/n 出世/vi 了/y ，/wd 别国/rzs 鸦/w 雀/ng 无/v  
 《/wkz 作为/v 一个/mq 投机者/n 我/rr 很/d 兴奋/v 》/wky   A/rzv 股/n 是/vshi 投资者/n 的/ude1 地狱/n  
 坚持/v 就/d 是/vshi 胜利/vi ！/wt ！/wt ！/wt 2016/m           06/m         06/m                    
 转发/v ：/wp                                                   海军/n 专家/n 称/v 中/f  
 其实/d ，/wd 烦恼/an 只/d 是/vshi 个/q 过客/n ：/wp   烦恼/an 有时/d 是/vshi 我们/rr 身后/f 的/ude1  
 曙光/n 之/uzhi 星/n 还是/c 黄昏/t 之/uzhi 星/n   多/m 空/ng 搏杀/v 变/v 盘/qv 就/d 在/p 本/rz 周/ng   牛/ag  
 中国/ns 造/v 核/n 航母/n 目前/t 缺/v 的/ude1 不/d 是/vshi 技术/n   浮动/vn 式/k 核电站/n 示/vg  
 最/d 先进/a 补给/vn 舰/ng 入列/v ：/wp 吨位/n 仅次于/v 辽宁/ns 舰/ng   　 　   　 　 
 老/a 股民/n 分享/v ：/wp 你/rr 掌握/v 最佳/z 解/v 套/q 时机/n 吗/y ？/ww   每/rz 一/m 种/q 解/v  
 解放军/n 南海/ns 时刻/n 准备/v   　 　 在/p 评价/v 一个/mq 人/n 的/ude1 时候/n ，/wd  
 俄/b 拒/vg 售/v 拦阻/v 索/vg 欲/d 阻/vg 中国/ns 航母/n :/wp 关键/n 时刻/n 还/d 是/vshi 这个/rz 老/a  
 得/v 瑟/ng 的/ude1 美/b 航/ng   大盘/n 仍/d 以/p 震荡/vi 上行/vi 为主/vi ，/wd 感觉/v 重工/nz 过/d  
 我/rr 敢/v 断言/v ：/wp 重工/nz 三/m 年/qt 内/f ，/wd 不/d 会/v 站/vi 上/f 10/m 元/q 关口/n “/wyz 在/p 10/m  
 （/wkz 庄家/n 拉/v 升/v 股价/n 前/f 怎样/ryv 冲洗/v 散/v 户/ng 的/ude1 ？/ww ）/wky 大家/rr 勉励/v 下/vf  
 中国/ns 军方/n 突然/ad 亮/vi 出/vf 这/rzv 一/m 黑/a 科技/n 武器/n ！/wt 美/b 阁/ng 大/d 呼/v 萨德/nrf  
 该国/r 堪称/v 中国/ns 的/ude1 “/wyz 亲兄弟/n ”/wyy ，/wd 将/d 最新/a 技术/n 卖/v 予/vg 中国/ns  
 中国/ns 至今/d 没有/d 公开/v 这种/r 武器/n 的/ude1 存在/vn ，/wd 美国/nsf 卫星/n 没/d 找/v  
 中国/ns 第三/m 艘/q 航母/n 震惊/v 西方/s ：/wp 造价/n 竟/d 达/v 2000亿/m   　 　 
 先/d 破/v 位/q 再/d 说/v ！/wt 第一/m 目标/n 7/m 块/q ！/wt 
 现在/t 重工/nz 吧/y 里/f 的/ude1 人/n ，/wd 我/rr 一个/mq 都/d 不/d 认识/v 了/y ！/wt 
 中国/nt 重工/nz ：/wp 强力/n 推进/vi 内部/f 企业/n 军民/n 融合/vn 重组/vn 整合/vn  
 中国/nt 重工/nz 获/v 注/v 资产/n 承诺/v 进入/v 倒/vi 计时/vi  
 周四/t 大盘/n 冲/v 高/a 回落/vi  
 还/d 缺/v 一/m 次/qv 放/v 量/n 上/f 攻/v   反/vi 抽/v 或/c 用/p 上/f 攻/v 宣告/v 结束/v   　 　 一/m  
 今天/t 船舶/n 板块/n 翻/v 红/a 全/a 因/p 这/rzv 条/q 消息/n ：/wp   美/b 6/m 艘/q 航母/n 集结/v  
 中国/ns 买/v 乌克兰/nsf 陆上/s 航母/n 阻拦/v 索/vg 时/ng 原/d 以为/v 被/pbei 拆毁/v :/wp 随/v  
 中国/ns 要/v 造/v 十万/m 吨/q 核/n 航母/n :/wp 有/vyou 个/q 盟友/n 功劳/n 竟/d 比/p 乌克兰/nsf  
 2016-04-30/m   国产/b 航母/n 即将/d 下水/vi ：/wp 振奋/v 14亿/m 国/n 人/n   一/m  
 买进/v 中国/nt 重工/nz 的/ude1 ，/wd 最/d 好/a 休息/vn ，/wd 别/d 再/d 看/v 盘/qv ，/wd 就/d 当/p 钱/n 存/v  
 中国/nt 重工/nz 注资/v 承诺/v 倒/vi 计时/vi   10/m 家/q 待/vi 注/v 企业/n 需/v 达/v 触发/v  
 业绩/n 逆势/vd 增长/v   中国/nt 重工/nz 将/d 强力/ad 推进/vi 军民/n 融合/v 式/k 重/v  
 谢谢/v 主力/n 节后/t 红包/n ~/w  
 下/f 周/nr1 大盘/n 反弹/vi 后/f 进入/v 调整/vn 模式/n  
 再/d 给/v 重工/nz 3/m 个/q 月/n ，/wd 不/d 迎头赶上/vl ，/wd 我/rr 就/d 唾弃/v 它/rr  
 年/qt 线/n 周/nr1 平均线/n 标志性/n 关键/n 点/qt 位/q  
 中国/nt 重工/nz 值得/v 中/b 长线/n 关注/v  
 重工/nz 重/v 起/vf 升势/n ，/wd kdj/n 二/m 次/qv 金/b 叉/n 。/wj 明天/t 涨/vi 停/vi ，/wd 立/v 贴/v 为/v  
 三/m 声/qv 金钟响/nr ，/wd 六/m 声/qv 玉/n 鼓/v 催/v 。/wj 
 看/v 重工/nz 股价/n 表现/vn ，/wd 造/v 的/ude1 是/vshi 航模/n 吧/y ？/ww 
 601989:/m 中国/nt 重工/nz 2017年/t 第一/m 次/qv 临时/b 股东大会/n_new 决议/n  
 不管/c 国产/b 航母/n 下水/vi 也好/y ，/wd 还/d 是/vshi 南北/f 船/njtgj 合并/v 也好/y ，/wd 20/m  
 反弹/vi 都/d 是/vshi 减/v 仓/ng 的/ude1 良机/n  
 周三/t 大盘/n 冲/v 高/a 回落/vi  
 明天/t 大盘/n 止/v 跌/v 反弹/vi  
 睡/v 了/ule 一/m 觉/ng ，/wd 醒/v 了/y  
 大家/rr 看/v 着/uzhe 吧/y ，/wd 反弹/vi 一触即发/vl ，/wd 幅度/n 10---15%/m ，/wd 本/rz 周/ng  
 下/vf 周一/t 大盘/n 震荡/vn 十字/b 星/n  
 601989:/m 中国/nt 重工/nz 非公开/n_new 发行/v 限售/n_new 股/n 上市/vn 流通/vn 公告/n  
 中国/nt 重工/nz 航母/n 之/uzhi 母/ng 、/wn 军船/n 企/ng 改/v 骨干/n 、/wn 产业/n 联盟/n 盟主/n  
 601989:/m 中国/nt 重工/nz :/wp 中信证券/n_new 股份有限公司/n_new 关于/p 中国/ns  
 601989:/m 中国/nt 重工/nz 关于/p 控股股东/n_new 出具/v 不/d 减/v 持/v 公司/n 股/n  
 刚/d 到/v 家/n  
 国资/n 改革/vn 再/d 出/vf 大/a 招/n ！/wt “/wyz 国/n 拨/v 资金/n 转增/v 国有股/n 本/n ”/wyy 有/vyou  
 601989:/m 中国/nt 重工/nz 2017年/t 第一/m 次/qv 临时/b 股东大会/n_new 会议/n  
 船舶业/n 转型/vn 升级/vn 计划/n 印发/v   多/m 股/q 望/v 爆发/v  
 601989:/m 中国/nt 重工/nz 关于/p 注销/vn 部分/n 募集资金/n_new 专用/vn 账户/n  
 周五/t 大盘/n 回/qv 踩/v 后/f 反弹/vi  
 金刚/n 萨/b 埵/w 亿/m 吨/q 锤/ng 砸/v 砸/v 砸/v  
 7.8/m ，/wd 满/v 仓/ng 1500/m 手/n ，/wd 年货/n 钱/n 靠/p 你/rr 了/y ！/wt 快/a 点/qt 合并/v 吧/y ，/wd  
 明天/t 低/ad 开/v 暴跌/vi  
 周四/t 大盘/n 黑色/n 概率/n 很/d 大/a  
 中国/nt 重工/nz 2016年/t 有望/v 扭亏/v   预/vg 盈/vg 5亿/m 元/q 至/p 7亿/m 元/q  
 周三/t 大盘/n 震荡/vn 小/a 阳/ag  
 易道/nr2 说/v :/wp 这/rzv 是/vshi 为什么/ryv ?/ww 
 重工/nz 上升/vi 通道/n 已经/d 打开/v ，/wd 主力/n 在/p 洗/v 盘/qv ！/wt 
 601989:/m 中国/nt 重工/nz 2016年/t 年度/n 业绩/n 预/d 盈/vg 公告/n  
 中国/nt 重工/nz 无疑/d 是/vshi 2017年/t 最/d 闪烁/v 的/ude1 龙头/n  
 中国/nt 重工/nz 2016/m 年度/n 预计/v 扭亏为盈/bl  
 今天/t 是/vshi 属于/v 主力/n 之间/f 的/ude1 博弈/vn ，/wd   究竟/d 是/vshi 涨/vi 还是/d 跌/v ，/wd ./wj    
 中国/ns 新/a 航母/n 战斗/vi 群/ng 下/f 水/n  
 601989:/m 中国/nt 重工/nz 2016年/t 第三/m 季度/n 报告/n  
 还有/v 再次/d 回/v 探/v 60日/t 线/n 的/ude1 可能/n 吗/y ？/ww 
 跟/p 你们/rr 说/v 过/uguo 多少/ry 次/qv :/wp 4.6/m 元/q 抄/v 底/f 一一/d 好当家/nt ，/wd 今天/t 出/vf  
 遵循/v 逻辑性/n 的/ude1 趋势/n   把握/v 随机性/n 的/ude1 拐/v 点/qt   感恩/vi 中国/ns 重/v  
 盘/v 一/m 盘/qv ，/wd 继续/v 暴跌/vi  
 周二/t 大盘/n 冲/v 高/a 回落/vn 主/n  
 国家队/n 还/d 套/v 在/p 9/m 元/q ，/wd 现在/t 才/d 不/d 到/v 7/m 元/q 有/vyou 啥/ry 好/a 慌/a 的/ude1 。/wj 
 过/d 年/qt 翻/v 3/m 倍/q 妖/w 股/q 行情/n ，/wd 大/a 牛/n 胚/w 子/ng 啊/y ，/wd 好/a 行情/n 龙头/n 带/v  
 钻石/n 顶/ng 已/d 用/p 烙铁/n 烙/v 定/v 了/ule 8000/m 点/qt   注/ng ：/wp 老/a 巴/b 首发/vn  
 买入/v 重工/nz 等待/v 停/vi 牌/n  
 重工/nz 何时/ryt 才/d 能/v 价/n 重/a ！/wt ？/ww  
 抛弃/v 幻想/n 坚持/v 价值/n 投资/vn ，/wd 关注/v 金种子酒/nt 意外/ad 发/v 力/n 迎/v  
 先/d 破/v 7/m ！/wt 再/d 破/v 6点/t 3/m  
 中国/nt 重工/nz ，/wd 中国/nt 船舶/n ！/wt 关于/p 资产/n 重组/vn 的/ude1 意见书/n 全文/n  
 下午/t 涨/vi 停/vi ！/wt 不/d 涨/vi 停/vi 任/v 你们/rr 摧残/v ？/ww 
 周五/t 大盘/n 震荡/vn 小/a 阴/a 线/n  
 601989:/m 中国/nt 重工/nz 关于/p 召开/v 2017年/t 第一/m 次/qv 临时/b 股东/n  
 601989:/m 中国/nt 重工/nz :/wp 中信证券/n_new 股份有限公司/n_new 关于/p 中国/ns  
 中国/nt 重工/nz 今天/t 操/v 盘/qv 录/v  
 卖/v 卖/v 卖/v 卖/v 卖/v 卖/v 卖/v 卖/v 卖/v 卖/v 卖/v 卖/v 卖/v 卖/v 卖/v 卖/v 卖/v 卖/v 卖/v 卖/v 卖/v 卖/v  
 中国/nt 重工/nz 是/vshi 产业/n 联盟/n 盟主/n ，/wd 军船/n 国企/n 改革/vn 的/ude1 骨干/n  
 周四/t 大盘/n 横/v 盘/qv 整理/v 为主/vi  
 大/a 牛/n 仓/ng 位/q 几何/n ？/ww 
 整合/v 初见成效/vl ，/wd 预计/v 全年/n 将/d 扭亏/v  
 都/d 谁/ry T/rzt 了/y ？/ww  
 181亿/m ！/wt 柬埔寨/nsf 欲/d 建/v 世界/n 最高/a 双子/n 楼/n   武昌/ns 船舶/n 重工/nz  
 23/m 号/q 的/ude1 解禁/vn 对/p 目前/t 的/ude1 股价/n 有/vyou 多/m 大/a 影响/vn ，/wd 求/v 高手/n 指教/v  
 易道/nr2 告诉/v 你/rr ：/wp 大盘/n 会/v 怎样/ryv ，/wd 重/a 工会/n 怎样/ryv ？/ww 
 欢迎/v 来/vf ！/wt 我/rr 等/v 不/d 及/v 了/y ！/wt 要/v 要/v 要/v 要/v  
 601989:/m 中国/nt 重工/nz :/wp 中信证券/n_new 股份有限公司/n_new 关于/p 中国/ns  
 国产/b 航母/n 001A/n ，/wd 直接/ad 上/vf 图/n 。/wj 最新/a 照片/n  
 易道/nr2 说/v ：/wp 老实/a 点/qt 等待/v  
 重工/nz 攻/v 略图/n ！/wt 
 元旦/t 第一/m 个/q 交易日/n 迎来/v 开门红/vl  
 周五/t 大盘/n 震荡/vn 小/a 阳/ag  
 中国/ns 计划/n 搞/v 几/m 个/q 航母/n 编队/n ，/wd 长远/ad 看/v 此/rzs 股/n 必/d 到/v 20/m  
 中国/nt 重工/nz (/wkz 601989/m )/wky 大宗/m 交易/vn 数据/n 一览/n (/wkz 12-28/m )/wky  
 中国/nt 船舶/n   300亿/m 邮轮/njtgj 产业/n 基金/n 到位/vi ，/wd 明日/t 开始/v 数/n 涨/vi  
 601989:/m 中国/nt 重工/nz 关于/p 修订/vn 公司/n 章程/n 的/ude1 公告/n  
 2016年/t 最后/f 二/m 个/q 交易日/n 怎么/ryv 走/v  
 601989:/m 中国/nt 重工/nz 公司/n 章程/n (/wkz 2016年12月/t 修订/v )/wky  
 到/p 年底/t 了/y ，/wd 股市/n 的/ude1 一/m 赢/v 二/m 平/a 七/m 输/v 在/p 今年/t 是/vshi 表现/v 的/ude1 淋/v  
 我/rr 终于/d 明白/v 了/ule 一个/mq 道理/n ，/wd 只要/c 炒作/v ，/wd 再/d 垃圾/n 的/ude1 股票/n  
 中国/ns 股市/n 有/vyou 跟/p 风/n 的/ude1 习惯/n ，/wd 权/n 重/d 不/d 涨/vi ，/wd 后面/f 的/ude1 都/d 在/v 等/udeng  
 装备/n 制造业/n 将/d 会/v 在/p 2017年/t 迎来/v 新/a 的/ude1 世界/n ！/wt 
 重工/nz 已/d 连续/a 10日/t 流出/v 资金/n 20亿/m 之/uzhi 多/a 了/y ！/wt 在/p 这/rzv 资金/n 市/n  
 中国/nt 船舶/n 才/d 是/vshi 龙头/n 啊/y     中国/nt 重工/nz 是/vshi 小弟/n 啊/y [/wkz 胜利/nz ]/wky [/wkz  
 周五/t 大盘/n 估计/v 中/f 阴/ad 调整/v 为主/vi  
 周二/t 大盘/n 高位/n 震荡/vn 十字/b 星/n  
 大/a 牛/n 紧张/a 不/d ?/ww 
 风险/n 中/f 把握/v 机会/n ，/wd 今天/t 应该/v 有所/v 反弹/vi ，/wd 冲/v 高/ad 乃是/v 获/v  
 航母/n 可能/v 在/p 12月26日/t 下水/vi 预计/v 还/d 二/m 年/qt 交付/v 部队/n  
 我们/rr 要求/v 停/vi 发/v 新/a 股/n ！/wt 停/vi 发/v 新/a 股/n ！/wt 停/vi 发/v 新/a 股/n ！/wt 
 中国/nt 重工/nz -/wp 稀缺/a 资源/n   名牌/n 价值/n 待/vi 体现/v (/wkz 附/v 股/q )/wky  
 周四/t 大盘/n 震荡/vn 十字/b 星/n  
 下/f 周/nr1 大盘/n 还/d 会/v 继续/v 回/qv 踩/v  
 周/nr1 三/m 年/qt 线/n 附近/f 冲/v 高/a 回落/vi  
 好久/m 不/d 来/vf ，/wd 上/vf 图/n 说/v 一下/mq 重工/nz  
 周五/t 大盘/n 还/d 是/vshi 继续/v 震荡/vn 十字/b 星/n  
 明天/t 中国/nt 重工/nz 至少/d 8/m 个/q 点/qt 涨幅/n ，/wd 今天/t 有效/ad 站稳/v 7.28/m  
 敢/dg 问/v 大家/rr 金刚/n 萨/b 埵/w 39万/m 手/n 明天/t 砸/v 不/d 砸/v 啊/y ？/ww 12点/t 回答/v  
 周三/t 大盘/n 震荡/vn 小/a 阳/ng 为主/vi  
 感觉/n 重工/nz 离/v 启动/v 的/ude1 时间/n 越来越/d 短/a ，/wd 到/v 时/ng 不/d 要/v 问/v 我/rr 能/v  
 解密/vi 新科/nz 私/ng 募/vg 冠军/n ：/wp “/wyz 蓝/a 海/n 一/m 号/q ”/wyy  
 利好/n 即将/d 来临/vi ，/wd 不/d 看/v 空/ng 不/d 看/v 多/a ，/wd 资金/n 介入/v 迎接/v 受益/vi  
 重工/nz 今天/t  
 弱势/n 行情/n 控制/vn 风险/n ，/wd 减少/v 仓/ng 位/ng 为主/vi  
 6.23/m 元/q 见/v 了/y  
 易道/nr2 告诉/v 你/rr 重工/nz 下/f 周/nr1 走势/n 及/cc 操作/vn 方案/n  
 易道/nr2 说/v ；/wf 该/v 怎么办/ryv ？/ww 
 一个/mq 只/d 组装/v 了/ule 航母/n 的/ude1 公司/n 业绩/n 可想而知/vl 今年/t 继续/v 亏/v  
 军/n 贸/vg 、/wn 海/n 工/ag 船/njtgj 订单/n 大/d 增/v  
 据说/v 重/a 公公/n 家/q 高层/n 一/m 夜/qt 都/d 死/v 绝/ag 了/y ，/wd 是/vshi 真/a 的/ude1 吗/y  
 国际/n 环境/n 趋于/v 稳定/an  
 601989:/m 中国/nt 重工/nz 独立董事/n_new 关于/p 公司/n 非公开/n_new 发行/v A/rzv 股/n  
 航母/n 编队/n 首次/m 实弹/n 演习/vn ，/wd 新闻/n 报道/v 视频/n 看/v 着/uzhe 霸气/n  
 [/wkz 胜利/nz ]/wky     守株待兔/vl 周/n K/vf 线/n     [/wkz 胜利/nz ]/wky  
 明天凌晨/t 两/m 点/qt 美联储/nt 宣布/v 是否/v 加息/n_new ，/wd 靴子/n 终究/d 是/vshi 要/v  
 冰/n 鱼/n 那么/c 喜欢/vi 水/n ，/wd 水/n 却/d 把/pba 它/rr 煮/v 着/uzhe 吃/v 了/y 。/wj 
 601989--/m 定/v 增/v 的/ude1 目的/n 是/vshi 是/vshi 么/y ～/ws 不是/c 纠结/vi 多少/ry 钱/n ，/wd  
 定/v 增/v 未/d 通过/v 的/ude1 开盘/vi 都/d 大/a 跌/v ，/wd 现/tg 公告/n 通过/p 利好/n 不/d 言/vg 而/cc  
 定/v 增/v 不/d 过/uguo 一定/d 不/d 涨/vi ，/wd 定/v 增/v 过来/vf 还/d 有/vyou 理由/n 一直/d 压/v 着/uzhe 不/d  
 下/vf 周一/t 大盘/n 震荡/vn 小/a 阳/ng ，/wd 题材/n 为/p 王/n  
 中国/nt 重工/nz ：/wp 定/v 增/v 申请/v 获/v 证监会/n 批复/v  
 明天/t 大盘/n 低/ad 开/v 震荡/vn 高/ad 走/v  
 周五/t 大盘/n 震荡/vn 小/a 阳/ag  
 [/wkz 大便/n ]/wky [/wkz 大便/n ]/wky [/wkz 大便/n ]/wky [/wkz 大便/n ]/wky [/wkz 大便/n ]/wky  
 7.3/m 买/v 了/ule 些/q       不只/c 是/vshi 好/a 是/vshi 坏/a  
 定/v 增/v 3900000000/m 除/p 以/p 718232042/m 约/d 等于/v 5.43/m 元/q 每/rz 股/n  
 这/rzv 类/q 定/v 增/v 应该/v 以/p 高于/v 现价/n 发行/v  
 何/ry 为/v 长期/b ，/wd 1/m 年/qt 5/m 年/qt 10/m 年/qt ，/wd 还是/d 险/a 资/ng 与/p 中国/ns A/rzv 股/n 共存/vi  
 靴子/n 落地/vi ，/wd 今天/t 反弹/vi [/wkz 微笑/vi ]/wky  
 看/v ，/wd 它/rr 终于/d 又/d 耷拉/v 下/vf 脑袋/n 了/y ！/wt 
 说/v 几/m 句/q 话/n ，/wd 证明/v 我/rr 还/d 活/v 着/uzhe  
 小/a 喇叭/n 出来/vf 聊聊/v ，/wd 我/rr 知道/v 你/rr 在/p [/wkz 围观/vi ]/wky  
 下/f 蹲/v 起跳/vi ，/wd 还是/c 索性/d 趴/v 地/n  
 大/a 牛/n 你/rr 为什么/ryv 不/d 买/v 钢/n 构/vg ？/ww 
 ，/wd 限制/v 其/rz 乱/d 影响/v 股市/n 。/wj 
 投资/v 环境/n ，/wd 股民/n 本/d 是/vshi 融资/vi 提供/v 者/k ，/wd 没/d 得到/v 任何/rz 回报/vn  
 长线/n 是/vshi 多久/ryt ，/wd 证/n 金/ng 汇/v 金/b 社保/vn 玩/v 长线/n 了/y 吗/y ？/ww 
 中国/nt 重工/nz 是/vshi 一个/mq 道德/n 败坏/v 的/ude1 企业/n  
 中国/nt 重工/nz 是/vshi 霸王/n 龙/n ，/wd 后期/t 将/p 惯性/n 巨大/a !/wt 
 谁/ry 敢/v 横/ag 刀/n 立马/d 我/rr 唯/d 我/rr 金刚/n 萨/b 埵/w  
 那/rzv 证/n 金/ng   汇/ng 金/ng   你/rr 去年/t 进/vf 的/ude1 资金/n 不/d 是/vshi 讲/v 不/d 到/v 4500/m 点/qt 不/d  
 第一/m 次/qv 做/v T/rzt 成功/a  
 关健/nr 是/vshi 保险/n 把/pba 国家队/n 与/cc 社保/vn 的/ude1 节奏/n 打乱/v 了/y ，/wd 前段/t 时/ng  
 那/rzv 得/v 看/v 怎么/ryv 支持/v ，/wd 长期/d 是/vshi 利/n 好/a ，/wd 他们/rr 炒/v 短/a 线/n ，/wd 过后/t  
 易/ad 道/v 解答/v 股/n 友/ag 问题/n 。/wj 时间/n 两/m 小时/n 。/wj 
 中国/nt 重工/nz (/wkz 601989/m )/wky 融资/vi 融/vi 券/ng 信息/n (/wkz 12-13/m )/wky  
 周四/t 大盘/n 震荡/vn 中阳/ns 概率/n 大/a  
 今天/t 我/rr 要/v 骑/v 着/uzhe 大/a 牛/n ，/wd 金刚/n 萨/b 埵/w 重/d 不/d 重/a ？/ww 
 周三/t 大盘/n 急/ad 跌/v 后/f 反弹/vi  
 预测/v 明天/t 大盘/n V/n 走势/n  
 7.52/m   有/vyou 没/d 有/vyou 朋友/n 死守/v 的/ude1 ，/wd       冒/v 个/q 泡泡/n ！/wt ！/wt ！/wt  
 世界/n 战争/n 的/ude1 阴影/n 笼罩/v 着/uzhe 中华/nz 大地/n ./wj 重工/nz 你/rr 雄/ag 起来/vf 吧/y  
 我/rr 早上/t 7.20/m 买/v 入/v ，/wd 明天/t 应该/v 能/v 获利/v 出来/vf 吧/y ？/ww 
 大盘/n 要/v 来/vf 一/m 次/qv 像样/a 的/ude1 调整/vn 了/y ！/wt 
 尾/n 盘/qv 清仓/vi ，/wd 7/m 块/q 钱/n 不/d 知/v 能否/v 接/v 回/v ？/ww 冰/n 鱼/n 告诉/v 你/rr ，/wd 能/v  
 辽宁/ns 舰/ng 最新/a 照/v ：/wp 大/a 批/q 歼/vg 15/m 排列/v 在/p 甲板/n (/wkz 组/n 图/n )/wky  
 下/f 周/qt 初/f 大盘/n 估计/v 会/v 出现/v 长/a 阴/ng 杀/v 跌/v  
 明天/t 大盘/n 怎么/ryv 走/v 尽/vi 在/p 我/rr 博/ag  
 想/v 不/d 想/v 听/v 金刚/n 萨/b 埵/w 预测/v 明天/t 走势/n ？/ww 
 下/f 周/nr1 重工/nz 的/ude1 股价/n 会/v 收盘/vi 在/p 7.20/m 之上/f 停/vi 牌/n 增发/v ，/wd 没/d 上/vf  
 7.88/m 都/d 没有/d 走/v 。/wj 。/wj 不/d 上/vf 10/m 不/d 卖/v  
 什么/ry 意思/n ，/wd 尾/ng 盘/ng 中国/nt 船舶/n 暴涨/vi  
 尾/n 盘/qv 5/m 分钟/qt 有意思/al ？/ww 
 没/d 看到/v 船舶/n 没/d 看到/v 船舶/n  
 举/v 牌/n 周一/t 完蛋/vi ，/wd 混/ad 改/v 发/v 力/n ./wj 建筑/n ./wj 格力/nz 倒下/v ./wj 联通/nz ./wj 重/v  
 非公开/n_new 发行/v A/rzv 股/n  
 601989:/m 中国/nt 重工/nz 关于/p 我国/n 首/m 艘/q 国产/b 航母/n 的/ude1 自愿/vn 性/ng  
 易道/nr2 说/v ：/wp 接下来/vl 重工/nz 会/v 怎么/ryv 走/v ？/ww 
 我/rr 21.20/m 站/q 在/p 高/a 岗/n ，/wd 出来/vf 晾/v 晾/v  
 私/ag 募/vg 冠军/n 狂/dg 买/v 该/rz 股/n   又/d 一个/mq 高/a 送/v 转/v 个/q 股/n 要/v 飞奔/vi ？/ww 
 周五/t 大盘/n 冲/v 高/a 回落/vi  
 中国/nt 重工/nz 今日/t 超大/b 单/b 流出/v 排名/vi 第10/m 名/q (/wkz 12-08/m )/wky  
 周五/t 大盘/n 冲/v 高/a 回落/vi  
 周/nr1 压力/n 位/q 骗/v 了/ule 多少/ry 散/v 户/ng 啊/e 哎/e  
 被/pbei 洗/v 了/y ！/wt 哭/v …/ws …/ws  
 想/v 想/v 看/v 就/d 爽/ag ，/wd 大盘/n 现在/t 跌/v 0/m */w 07/m 个/q 股/n 跌/v 成/v 狗/n 了/y ，/wd  
 不要/d 抄/v 底/f ，/wd 这/rzv 不/d 是/vshi 底/n  
 简单/a 的/ude1 谈谈/v 今天/t ——/wp 大丈夫/n 当/p 带/v 三/m 尺/q 之/uzhi 剑/n ，/wd 立/v 不/d 世/ng  
 会/v 有/vyou 大/a 跌/v ，/wd 但/c 不/d 是/vshi 现在/t  
 明天/t 大盘/n 回/qv 踩/v 小/a 阴/a 线/n  
 中国/ns 军工/n 改革/v 第一/m 股/q ，/wd 12月/t 目标/n 20/m 元/q  
 央/vg 企/ng 大/a 整合/vn 提速/vn   “/wyz 南北/f 船/njtgj ”/wyy 合并/vn 预期/vn 再/d 升温/vi  
 很/d 好/a ，/wd 周末/t 刘/nr1 士/ng 余/m 即兴/b 讲话/n 利好/a 中国/nt 重工/nz   没/d 有/vyou 险/a  
 皇氏集团/nt 002329/m 没有/d 买/v 到/v 的/ude1 不/d 要/v 急/a ，/wd 现在/t 去/vf 追/v ，/wd 不/d  
 重组/v 已经/d 明朗/a ，/wd 买/v 入/v 等/udeng 翻/v 倍/q  
 [/wkz 俏皮/a ]/wky 同志/n 们/k 好/a ，/wd 同志/n 们/k 辛苦/v 了/y ！/wt [/wkz 俏皮/a ]/wky  
 天/qt 啊/y 一个/mq 亿/m  
 重工/nz 十/m 年/qt 股市/n 感想/n  
 易道/nr2 说/v ：/wp 重工/nz 行走/vi 路线/n ，/wd 看到/v 的/ude1 你/rr 很/d 幸运/a 。/wj 
 中国/nt 重工/nz 今日/t 超大/b 单/b 流出/v 排名/vi 第14/m 名/q (/wkz 12-05/m )/wky  
 周二/t 大盘/n 继续/v 挖/v 坑/n 回/qv 踩/v  
 我国/n 海军/n 装备/n 领域/n 第一/m 龙头/n 上市公司/n_new  
 未来/t 白马/n 牛/nr1 股/n 一定/d 在/p 低价/n 绩/ng 优/ag 的/ude1 77/m 只/q 新/a 融资/vn 标的/n ，/wd  
 下/f 周/nr1 大盘/n 还/d 会/v 加速/vd 下跌/vi 挖/v 坑/n  
 之后/f 的/ude1 个人/n 计划/n 策略/n …/ws …/ws   重工/nz 从/p 5.8/m 拉/v 到/v 7.8/m 。/wj 空/v  
 武/nr1 船/njtgj 集团/n 承建/v 新/a 泰坦尼克号/nz   中国/nt 重工/nz 进军/v 邮轮/njtgj 市/n  
 折算/vi 率/v 调整/vn 后/f ，/wd 静态/n 市/n 盈/vg 率/v 在/p 300/m 倍/q 以上/f 或/c 公司/n 业/ng  
 上联/n ：/wp 文/ng 好/a 的/ude1 别/d 炒股/vi ，/wd 下联/n ：/wp 理/v 好/a 的/ude1 别/d 赌钱/vi 。/wj 求/v 横/ag  
 顶/v 你/rr 一个/mq  
 我/rr 操/v ，/wd 追/v 高/a 了/y ，/wd 成/v 股东/n 了/y 。/wj 
 初/f 有/vyou 震荡/vn 过程/n  
 市场/n 反/vi 转/v 标志/n 是/vshi 明年/t 一/m 季度/n 能/v 站/vi 上/f 3600/m  
 上午/t 冲/v 高/a 已经/d 跑/v 了/y  
 中国/nt 重工/nz   ！/wt 即将/d 发生/v 你/rr 不/d 晓得/v 的/ude1 事/n ~/w  
 601989:/m 中国/nt 重工/nz 第三/m 届/q 监事会/n 第二十/m 次/qv 会议/n 决议/n  
 7.45/m ，/wd 昨天/t 买/v 的/ude1 ，/wd 怎么办/ryv 啊/y  
 中国/nt 重工/nz 今日/t 超大/b 单/b 流入/v 排名/vi 第2/m 名/q (/wkz 12-01/m )/wky  
 环保/n 股/n 、/wn 军工/n 股/n 的/ude1 大/a 时代/n ！/wt   在/p 有效/a 投资/vn 需求/n 不足/an  
 进军/v 邮轮/njtgj     希望/v 涨/vi 五点/t  
 沧海/n 一/m 声/qv 笑/v ，/wd 滔滔/z 两岸/n 潮/n ，/wd 冰/n 鱼/n 何许人也/vl ？/ww 今天/t 见/v  
 中国/ns 航母/n 预计/v 12月26日/t 下水/vi ，/wd 那/rzv 是/vshi 毛/nr1 伟人/n 诞辰/n 日/qt 。/wj 
 今天/t 震/vi 出/vf 仓/ng 了/y   7.59/m 卖/v 的/ude1  
 7/m 块/q 钱/n 的/ude1 中国/nt 重工/nz 打/v 死/v 不/d 卖/v ，/wd 牢记/v ！/wt 抓紧/v ！/wt  
 已/d 换/v 成/v 大连/nt 重工/nz  
 有/vyou 必要/a 竖/n 一/m 根/q 大/a 旗杆/n 了/y  
 11.8/m 本钱/n ，/wd 什么/ry 时候/n 回来/v ？/ww 
 如果/c 突然/ad 之间/f 停/vi 牌/n ，/wd 又/d 会/v 有/vyou 多少/ry 人/n 会/v 捶胸顿足/vl ;/wf  
 坐等/v 南北/f 船/njtgj 回归/v ，/wd 一/m 统/vi 江湖/n ！/wt 
 谁/ry 看看/v 软件/n 现在/t 机构/n 是/vshi 在/p 流入/v 还是/c 流出/v ？/ww 
 今天/t 中国/nt 重工/nz 在/p 早/a 盘/qv 上/f 冲/v 年/qt 线/n ，/wd 继/vg 昨天/t 上/f 冲/v 失败/vi ，/wd  
 弄/v 点/qt 小/a 酒钱/n ~/w  
 世界/n 上/f 最/d 痛苦/a 的/ude1 事情/n 是/vshi 什么/ry ？/ww 
 重工/nz 吧/y 安静/a 点/qt 重/a 工会/n 涨/vi 的/ude1  
 短期/d 获利/v  
 这/rzv 价格/n     一点/mq 都/d 不/d 担心/v  
 周四/t 大盘/n 震荡/vn 十字/b 星/n  
 周三/t 大盘/n 回/qv 踩/v 中/b 阴/b 概率/n 大/a  
 中国/nt 重工/nz (/wkz 601989/m )/wky 融资/vi 融/vi 券/ng 信息/n (/wkz 11-29/m )/wky  
 坚守/v 中国/nt 重工/nz 百/m 元/q 航母/n 不/d 是/vshi 梦/n ！/wt 
 明天/t 暴跌/vi ！/wt 关门/vi 打/v 狗/n ！/wt 
 大道/n 至/p 简/ag   任重道远/vl  
 大家/rr 不要/d 怕/v ，/wd 我/rr 18/m 元/q 买/v 的/ude1 ，/wd 离/v 22/m 元/q 顶/v 还/d 早/a 呢/y ！/wt 7/m 元/q  
 7.40/m 忍不住/v 进/vf 了/y   有点/d 担心/v  
 大家/rr 不要/d 着急/a ，/wd 每天/r 会/v 有/vyou 几/m 个/q 中/b 字头/n 股票/n 涨/vi 停/vi  
 实力/n 企业/n 底部/f 放/v 量/n 了/y ！/wt 
 中国/nt 重工/nz (/wkz 601989/m )/wky 大宗/m 交易/vn 数据/n 一览/n (/wkz 11-28/m )/wky  
 周二/t 大盘/n 高/ad 抛/v 的/ude1 为主/vi  
 下/f 周/nr1 大盘/n 横/v 盘/qv 蓄/v 量/n 为主/vi  
 明天/t 不/d 涨/vi 停/vi ，/wd 鸡/n 鸡/n 给/p 你们/rr 当/p 香肠/n 吃/v ！/wt 
 为何/ryv 删/v 帖/ng ：/wp 重工/nz 会/v 是/vshi 东/b 锅/n 第二/m 吗/y ？/ww 
 想想/v 明天/t 涨/vi 停/vi ，/wd 就/p 阴部/n 瘙/w 痒/a  
 中国/nt 重工/nz 关于/p 股东/n 权益/n 变动/vn 的/ude1 提示/vn 公告/n               本/q  
 中国/nt 重工/nz 目前/t 最/d 大/a 的/ude1 利/n 好/a ！/wt 
 中国/nt 重工/nz   重大/a 事项/n 连续/ad 停/vi 牌/n 公告/n  
 收/v 6.87/m 有/vyou 深意/n  
 周四/t 大盘/n V/n 走势/n  
 中国/nt 重工/nz (/wkz 601989/m )/wky 大宗/m 交易/vn 数据/n 一览/n (/wkz 11-23/m )/wky  
 成功/a 的/ude1 速度/n ，/wd 要/v 超过/v 爸/n 妈/n 老/a 去/vf 的/ude1 速度/n 。/wj 
 601989:/m 中国/nt 重工/nz 关于/p 监事/n 接受/v 组织/n 调查/vn 的/ude1 公告/n  
 中/b 船/njtgj 重工/nz 资产/n 整合/v 见/v 成效/n   中国/nt 重工/nz 三/m 季度/n 净利/n 增/v  
 哈哈/o ，/wd 洗洗/v 更/d 健康/a ，/wd 下/f 个/q 月/n 底/f 价格/n 将/d 会/v 在/p 8.5/m 以上/f  
 将/d 涨/vi 得/ude3 目瞪口呆/al !/wt !/wt !/wt !/wt !/wt !/wt !/wt !/wt !/wt !/wt !/wt !/wt !/wt !/wt !/wt !/wt !/wt !/wt !/wt !/wt !/wt !/wt !/wt !/wt  
 胡问鸣/nr 的/ude1 造船/vn 与/cc 拆/v 船/njtgj               今天上午/t 本人/rr 发/v 帖/ng ，/wd  
 大盘/n 风格/n 切换/vn 重点/n 布局/n 中小/b 创/vg  
 周二/t 大盘/n 继续/v 震荡/vn 十字/b 星/n 为主/vi  
 今天/t 装/v 上/vf 一个/mq 大/a 大/a 的/ude1 避雷针/n  
 易道/nr2 告诉/v 你/rr ；/wf 重工/nz 怎么/ryv 走/v  
 在/p 实现/v 理想/a 的/ude1 路途/n 中/f ，/wd 必须/d 排除/v 一切/rz 干扰/vn ，/wd 特别/d 是/vshi  
 土/n 立/v 土/n 及/cc 股/n   ！/wt 
 予/vg 计/ng 重工/nz 在/p 十月份/t 有/vyou 超级/b 大/a 行情/n  
 什么/ry 是/vshi 成交量/n   与/cc 股价/n 的/ude1 关系/n  
 方向/n 选择/vn 点/n 位/q ，/wd 本人/rr 长线/n 筹码/n （/wkz 0/m 元/q 成本/n 以下/f ）/wky 犹/d  
 坚定/v 看好/v 重工/nz 的/ude1 长线/n 投资/vn 价值/n ！/wt 顺势/d 而/cc 为/v ，/wd 凤凰/n 涅/vg  
 重新/d 回来/v 了/y  
 现在/t 适合/v 建/v 仓/ng 吗/y ?/ww 
 下/f 周/nr1 大盘/n 阴/ad 跌/v 调整/v 为主/vi  
 周五/t 大盘/n 震荡/vn A/rzv 走势/n  
 好当家/nt :/wp 直销/v 牌照/n 即/d 将/d 下发/v ，/wd 只/d 卖/v 4.49/m 元/q  
 周四/t 大盘/n 估计/v 中/b 阴/b 调整/vn  
 中国/nt 重工/nz 重大/a 增/v 持/v 公告/n  
 现在/t 买进/v   这/rzv 票/q   还/d 是/vshi 机会/n 吗/y ？/ww 
 周三/t 蓝/a 筹/v 休整/v ，/wd 题材/n 为/p 王/n  
 大盘/n 上升/vi 斜率/n 太/d 陡/a ，/wd 短期/d 必/d 回/v 调/v 。/wj 
 中国/nt 重工/nz 今日/t 超大/b 单/b 流入/v 排名/vi 第13/m 名/q (/wkz 11-15/m )/wky  
 明天/t 重工/nz 必/d 有/vyou 大/a 阳/ng [/wkz 大笑/v ]/wky  
 传胡/nr2 问/v 鸣/vg 已/d 双/m 规/ng ，/wd 可/c 是/vshi 真/a 的/ude1 ?/ww 
 周二/t 大盘/n 低位/n 震荡/vn 小/a 阴/a 线/n  
 中国/nt 重工/nz 2015年/t 三/m 季报/n [/wkz 重磅/b 震撼/vn ]/wky 智能/n 点评/v [/wkz 点/n 击/vg  
 太/d 漂亮/a 了/y 。/wj  
 祝/v 胡/nr1 问/v 鸣/vg 中秋节/t 生/v 重病/n ！/wt 
 下/f 周/nr1 大盘/n 看/v 题材/n 股/q 能否/v 回归/v  
 是/vshi 福/n 是/vshi 祸/n 是/vshi 福/n 是/vshi 祸/n  
 601989:/m 中国/nt 重工/nz 关于/p 非公开/n_new 发行/v A/rzv 股/n 股票/n 之/uzhi 反馈/vn 意/ng  
 重工/nz 组/n 成员/n 刘/nr1 长虹/n 被/pbei 查/v  
 中国/nt 重工/nz :/wp 千亿/m 资产/n 注入/v ，/wd 南北/f 船/njtgj 必将/d 合并/v 。/wj 个人/n  
 股市/n 721/m 法则/n   股市/n 恒/ag 古/tg 不/d 变/v 的/ude1 法则/n 是/vshi “/wyz 721/m 法则/n ”/wyy  
 到底/d 是/vshi 谁/ry 在/p 洗劫/v 带/v 血/n 筹码/n ？/ww   三/m 大/a 异/ag 象/ng 暗/ad 指/v 惊/v 天/qt 变/v  
 6/m 元/q 以内/f ，/wd 老/a 重工/nz 可以/v 逐步/d 建/v 仓/ng 回家/vi 了/ule [/wkz 献花/vi ]/wky [/wkz 鼓掌/vi  
 无奈/d 了/y  
 周五/t 大盘/n 还/d 会/v 选择/v 上/f 下/vf 二十点/t 震荡/vi 的/ude1 格局/n  
 阿瑟/nrf 大/a 时代/n 撒/v 大事/n  
 有/vyou 花/n 折/vi 时/ng 直/d 须/d 折/vi [/wkz 微笑/vi ]/wky  
 重工/nz 并/cc 不/d 缺/v 钱/n ，/wd 为何/ryv 还要/d 定/v 增/v [/wkz 微笑/vi ]/wky  
 中国/nt 重工/nz 主力/n 和/cc 庄家/n 是/vshi 日本/nsf 人/n 联合/v 重工/nz 的/ude1 领导/n 做/v 空/ng  
 大盘/n 出现/v 高/a 胜算/n 见/v 底/f 形态/n   中国/nt 重工/nz   后期/f 将/d 出现/v 蝴/w  
 价/n 高/ad 估/v 位/q 没戏/vi 了/ule */w 全仓/nr2 转/v 买/v 000731/m 四川/nt 美/b 丰/ag 10/m 年/qt 大/a  
 重工/nz 高层/n ，/wd 你们/rr 改名/vi 吧/y ，/wd 可以/v 叫/vi 重工/nz 、/wn 白痴/n 重工/nz 、/wn  
 下午/t 估计/v 会/v 复制/v 英国/ns 脱/v 欧/b 模式/n  
 长线/n 重工/nz 的/ude1 跟/v 上/vf 节奏/n  
 中国/nt 重工/nz 巨/ng 亏/v 王/nr1 ，/wd 满/a 负荷/n 开工/vi 也/d 亏损/v  
 请/v 分清/v 中国/nt 船舶/n 重工/nz 和/cc 中国/nt 重工/nz 是/vshi 南北/f 穿/v ，/wd 不/d 是/vshi 一/m  
 中国/nt 重工/nz 监事会/n 主席/n 被/pbei 查/v  
 好/a 无聊/a 的/ude1 重工/nz ，/wd 估计/v 明天/t 又/d 要/v 跌/v 了/y ，/wd 一/m 天/qt 不/d 到/v 一个/mq  
 中国/nt 重工/nz （/wkz 601989/m ）/wky 周三/t 需要/v 站稳/v 6.59/m 元/q 以上/f  
 中国/nt 重工/nz 一/m 监事/n 涉嫌/v 违纪/vn 正/d 接受/v 组织/n 调查/vn  
 是/vshi 但是/c 速度/n 速度/n  
 周三/t 大盘/n 主动/ad 回/v 踩/v 调整/v 为主/vi  
 下/vf 一个/mq 十/m 倍/q 飚/ng 涨/vi 股/n ，/wd 首创/v 证券/n 借/v 壳/ng 唯一/b 股/n 改/v 钉子户/n  
 下/f 周/qt 初/f 大盘/n 估计/v 会/v 单日/b 长/a 阴/ng 砸/v 盘/qv  
 中国/nt 重工/nz 需要/v 调整/v 一/m 段/q 时间/n :/wp   中国/nt 重工/nz 这/rzv 次/qv 调整/vn 最/d  
 周二/t 大盘/n 震荡/vn 十字/b 星/n  
 实在/d 看/v 不/d 懂/v ，/wd 重工/nz 走势/n 怎么/ryv 就/d 那么/c 不/d 爽/ag  
 中国/nt 重工/nz （/wkz 601989/m ）/wky 周一/t 必/d 夯实/v 向上/vi  
 中国/nt 重工/nz 刘/nr1 长虹/nz 接受/v 纪检委/n 调查/vn  
 进入/v 漫长/a 的/ude1 阴/a 跌/v 期/qv  
 不/d 得/ude3 不/d 否认/v ，/wd 如今/t 重工/nz 吧/y 里/f 的/ude1 人/n 99%/m 都/d 不/d 认识/v ！/wt 
 投产/vi 爬/v 坡/n 期/qv  
 驻守/v 中国/nt 重工/nz 一/m 年/qt 多/m ，/wd 损失/n 惨重/a ，/wd 当/p 看到/v 蛀虫/n 被/pbei 撅/v  
 原/b 标题/n ：/wp 中国船舶重工集团/nt 公司/n 组/q 成员/n 、/wn 纪检/n 组组/q  
 昨天/t 的/ude1 建仓/nr2 ，/wd 今天/t 已经/d 有/vyou 3/m 个/q 点/qt 收益/n ，/wd 操作/v 重工/nz 一/m  
 大盘/n 行情/n 如此/rzv 磨/v 透/a 人心/n ，/wd 目前/t 市场/n 休整/v 壮/v 态/ng :/wp 再次/d  
 谈/v 重工/nz 当前/t 价位/n 的/ude1 中长期/n 定位/vi 已经/d 中线/s 时间/n 节点/n 的/ude1  
 理性/n 看待/v 增发/v ，/wd 好戏/n 在/p 后头/f 。/wj 深度/n 分析/vn 。/wj   公司/n 大/a  
 好当家/nt ：/wp 低价/n 黑马/n ，/wd 直/d 销/v 牌照/n 即/d 将/d 下发/v  
 中国/nt 重工/nz 第二/m 次/qv 重大/a 增/v 持/v 公告/n  
 谈/v 军工/n 股/n 在/p A/rzv 股/n 市场/n 的/ude1 定位/vn  
 周五/t 大盘/n 震荡/vn 十字/b 星/n  
 下跌/vi 五/m 浪/n 完成/v ，/wd 上涨/vi 三/m 浪/n 开始/v  
 601989:/m 中国/nt 重工/nz 及/cc 中信证券/n_new 股份有限公司/n_new 关于/p 中/f  
 大东南/nt :/wp 石墨/n 烯/n ，/wd 锂/n 电池/n ，/wd 只/d 卖/v 3.61/m 元/q  
 老子/n 注册/vi 一点三/m 年/qt ，/wd 就/d 跟/v 重工/nz 耗/v 了/ule 一/m 年/qt ，/wd 从/p 17/m 块/q 耗/v  
 首/m 艘/q 国产/b 航母/n 主/ag 船体/n 成型/vi   中/b 船/njtgj 重工/nz 海洋/n 防务/n 装备/n  
 中国/nt 重工/nz 定/v 增/v 方案/n 获/v 国资/n 委/ng 批复/v 募/vg 资/ng 39亿/m 还债/vi  
 重工/nz 的/ude1 主力/n 若/c 你/rr 还是/v 个/q 有/vyou 血/n 有/vyou 良心/n 的/ude1 人/n ，/wd 趁/p 利好/n 下/f  
 下/f 周/nr1 大盘/n 估计/v 出/vf 砸/v 出/vf 黄金/n 坑/n  
 这/rzv 周/nr1 一定/b 上/f 7.5/m ，/wd 大家/rr 拿/v 好/a  
 今晚/t 挂/v 单/d 买/v  
 易/ad 道/v 给/p 你/rr 坚定/a 的/ude1 信心/n  
 大家/rr 坚定/a 的/ude1 把/pba 首/m 艘/q 航母/n 打/v 沉/v 了/y  
 明天/t 大盘/n 震荡/vn 十字/b 星/n  
 中国/nt 重工/nz 的/ude1 价值/n 无法/v 估价/n ！/wt 
 南/b 北/f 船/njtgj 合并/vn 预期/vn 再/d 升温/vi :/wp 中/b 船/njtgj 重工/nz 董事长/n 称/v 听/v 中央/n  
 唉/e ./wj 500/m 强占/v 位/q 前/f 第58/m 而/cc 股市/n 表现/v 令/v 投资者/n 心疼/v  
 自/p 去年/t 买/v 了/ule 重工/nz 就/d 进入/v 了/ule 万劫不复/vl 的/ude1 境地/n ！/wt 后悔/v 啊/y  
 吧/y 里/f 总/d 有/vyou 几/m 个/q 传销/vn 航母/n 消息/n 的/ude1 傻/an 逼/v 。/wj 
 庄家/n 永远/d 是/vshi 反向/f 思维/n 。/wj 测试/v ：/wp 你/rr 认为/v 明天/t 涨/vi 还是/d 跌/v  
 国防部/n :/wp 我国/n 首/m 艘/q 国产/b 航母/n 主/ag 船体/n 合拢/vi 成型/vi (/wkz 附/v 股/q )/wky  
 远兴能源/nt 收获/n 7点/t ，/wd 换/v 3.24/m 元/q 的/ude1 一一/d 阳/nr1 煤化工/n [/wkz 胜利/vi  
 尾/n 盘/qv 成交量/n 蕴含/v 的/ude1 背后/f 含义/n  
 601989:/m 中国/nt 重工/nz 第三/m 届/q 董事会/n 第二十五/m 次/qv 会议/n 决/vg  
 首/m 艘/q 国产/b 航母/n 主/ag 船体/n 合拢/vi 成型/vi   关注/vn 概念/n 股/n  
 别/d 买入/v ！/wt 耐心/ad 等待/v 融资/vn 盘/qv 被/pbei 强/ad 平/v 爆/v 仓/ng 时/ng 抄/v 底/f 不/d 迟/a 89/m  
 601989/m 要/v 大/a 暴跌/vi 要/v 大/a 暴跌/vi ，/wd 卖/v  
 不/d 破/v 6.61/m 强烈/ad 看涨/vi  
 周五/t 大盘/n 回/qv 踩/v 会/v 反弹/vi  
 601989:/m 中国/nt 重工/nz 信息/n 披露/v 暂缓/v 与/cc 豁免/v 业务/n 管理制/n  
 鬼/n 谷子/n 论/v 市/n  
 本/rz 周/qt 上/f 7.5/m 目标/n 不/d 变/v ，/wd 期待/v 下午/t 变/v 盘/qv  
 周四/t 大盘/n 震荡/vn 加剧/v  
 泱泱大国/nl ，/wd 航空母舰/n 是/vshi 维护/v 和平/n 的/ude1 基石/n 。/wj 0001/m 马上/d  
 我/rr 觉得/v ：/wp 2638/m 点/qt 已经/d 成为/v 历史/n 大/a 底/n 了/y ！/wt   （/wkz 第一/m 张/q  
 还有/v 两/m 天/qt 时间/n [/wkz 拜神/v ]/wky 一定/d 要/v 上/vf 7.5/m 啊/y  
 大盘/n 诱/vg 多/m 越来越/d 明显/a ，/wd 注意/v 高/ad 抛/v 减/v 仓/ng  
 从/p 中国/nt 重工/nz 的/ude1 “/wyz 利/n 好/a ”/wyy 想/v 开/v 去/vf  
 重工/nz 11月/t 必/d 到/v 8.66/m  
 两/m 点/qt 半/m 我/rr 买/v 30万/m 手/n  
 假如/c 重工/nz 能/v 像/v 腾讯/nz 那样/rzv 10/m 年/qt 升值/vi 100/m 倍/q ，/wd 那么/c 明年/t  
 易道/nr2 说/v ；/wf 下/f 周/nr1 重工/nz 走势/n  
 明天/t 大盘/n 冲/v 高/a 回落/vi  
 看来/v 今天/t 又/d 是/vshi 低/a 开/v 高/ad 走/v ，/wd 下午/t 两/m 点/qt 后/f 开始/v 拉/v 大/a 阳/ng ，/wd  
 节前/t 不/d 平静/a ，/wd 不/d 做/v   “/wyz 冒失鬼/n ”/wyy   ！/wt 
 重工/nz 到/v 14/m 块/q 的/ude1 时候/n 就/d 要/v 重组/v 停/vi 牌/n 了/y ，/wd 复/vg 牌/n 后/f 还/d 有/vyou 几/m  
 中国/nt 重工/nz     大浪/nr2 将/d 至/v ，/wd 大家/rr 拭目以待/vl 吧/y ！/wt 
 下/vf 周一/t 大盘/n 震荡/vn 十字/b 星/n  
 去年/t 我们/rr 的/ude1 股市/n 发/v 了/ule 220/m 家/q 新/a 股/n ，/wd 今年/t 上市/vi 的/ude1 新/a 股/n  
 央/vg 企/ng 改革/v   资本/n 盛宴/n   将/d 再/d 启/v ：/wp 重组/v +/m 混/ad 改/v (/wkz 附/v 股/q )/wky  
 你/rr 可以/v 把握/v 到/v 吗/y ？/ww 
 重工/nz 下午/t 拉/v 涨/vi 停/vi ，/wd 带领/v 大盘/n 上/f 3100/m ，/wd 大家/rr 快/a 点/qt 买/v  
 “/wyz 南北/f 船/njtgj ”/wyy 合并/vn 预期/vn 再/d 升温/vi   概念/n 股/q 迎/v 布局/n 时/ng 点/n （/wkz  
 转发/v 飞扬/vi 军事/n 论坛/n 文章/n ，/wd 老/a 兔/ng 不/d 评/v 不/d 议/v ，/wd 重工/nz 股/n 友/ng  
 周五/t 大盘/n 变/v 盘/qv 的/ude1 节奏/n  
 重工/nz 下/f 周/nr1 开始/v 暴涨/vi 30%/m ，/wd 年底/t 上/f 12/m  
 妖/w 股/n 现身/v   停/vi 盘/ng 王/n   000553/m   大盘/n 加油/vi ！/wt 
 周四/t 大盘/n 估计/v V/n 走势/n  
 远兴能源/nt :/wp 只/d 卖/v 3.09/m 元/q ，/wd 翻/v 倍/q ，/wd 必/d 中/f  
 四两拨千斤/vl ，/wd 该/rz 股/q 走势/n 显示/v 证监会/n 态度/n  
 明天/t 下/f 探/v 6.74/m 高/a 开/v 在/p 6.84/m 附近/f 收/v 7.40/m 后天/n 开/v 7.44/m 下/f  
 有/vyou 12.5/m 的/ude1 本/n 的/ude1 吗/y ，/wd 你们/rr 多少/ry 本/n  
 现在/t 重工/nz 的/ude1 股价/n 已经/d 是/vshi 到/v 了/ule 值得/v 投资/vn 的/ude1 股价/n 了/y  
 601989/m 中国/nt 重工/nz 一/m 匹/q 黑马/n  
 周二/t 大盘/n 回/qv 踩/v 后/f 震荡/vi 十字/b 星/n  
 上/f 连/ulian 10.14/m 的/ude1 分析/vn 继续/v  
 警惕/v ！/wt 大盘/n 未来/t 几/m 天/qt 会/v 有/vyou 深/d 跌/v  
 中国/nt 重工/nz 必将/d 遗臭万年/vl  
 下/f 周/nr1 大盘/n 有/vyou 挑战/vn 年/qt 线/n 的/ude1 动力/n  
 重工/nz 该/v 涨/vi 涨/vi 了/y 。/wj 17/m 元/q 本/n 何时/ryt 解/v 套/q 。/wj 
 九/m 哥/n 回来/v 看看/v 能/v 不能/v 捡/v 点/qt 钱/n  
 求/v 骂/v ！/wt 求/v 骂/v ！/wt 求/v 骂/v ！/wt 看看/v 今天/t 到底/d 有/vyou 多少/ry 人/n 骂/v 我/rr 这/rzv  
 中国/nt 重工/nz   突破/v 长期/b 压力/n 线/n 和/cc 65日/t 均/d 线/n   附图/n  
 亏损/v 公司/n 攀钢/n 已经/d ST/a 了/y ！/wt 重工/nz 还/d 会/v 远/a 吗/y ？/ww 
 易道/nr2 说/v ；/wf 有/vyou 一个/mq 短波/n 完成/v  
 明天/t 大盘/n 低/ad 开/v 缩量/n_new 反弹/vi 小/a 阳/ag  
 立/v 贴/v ：/wp 周五/t     涨/vi 停/vi 板/ng  
 紧急/a 通知/n :/wp 有/vyou 中国/nt 重工/nz 票/n 的/ude1 赶快/d 跑/v 卖/v 六/m 有/vyou 4.8万/m (/wkz 4.8/m  
 周四/t 大盘/n 还/d 会/v 缩量/n_new 反弹/vi  
 周三/t 大盘/n 估计/v 冲/v 高/a 回落/vi  
 只要/c 筹码/n 分散/v     业绩/n 不/d 会/v 好/a  
 哎/e  
 在/p 股/n 海/n ：/wp 越/b 危机/n 越/d 有机/d ，/wd 绝望/ad 孕育/v 希望/v 。/wj 大家/rr ：/wp 珍/ag  
 各位/rr 敢/v 等/udeng 到/v 8/m 块/q 吗/y [/wkz 大笑/v ]/wky [/wkz 大笑/v ]/wky [/wkz 大笑/v ]/wky [/wkz 大笑/v ]/wky  
 601989:/m 中国/nt 重工/nz 关于/p 收到/v 《/wkz 中国证监会/nt 行政/n 许可/vi  
 周二/t 大盘/n 震荡/vn 十字/b 星/n  
 尾/ng 盘/ng 最后/f 十/m 分钟/qt 6.66/m 买/v 入/v ，/wd 6000/m 股/q ，/wd 就/d 赌/v 明天/t 高/ad 开/v  
 中国/nt 重工/nz (/wkz 601989/m )/wky 大宗/m 交易/vn 数据/n 一览/n (/wkz 10-11/m )/wky  
 董/nr1 秘/ng 不过/d 是/vshi 条/q 狗/n ，/wd 看/v 图/n 就/d 知/v  
 老夫/nr 给/p 你们/rr 出/vf 道/v 题/n ，/wd 算/v 对/p 了/ule 可/v 炒股/vi ，/wd 否则/c 老/a 夫/ng 劝/v 你/rr  
 诚心/ad 请教/v  
 601989:/m 中国/nt 重工/nz 关于/p 闲置/vi 募集资金/n_new 暂时/b 补充/vn 流动/vn  
 大盘/n 上/f 重工/nz 下/f ./wj 胡/nr1 问/v 名/q 死/a 猪/n 不怕/v 开水/n 烫/v  
 2点/t 半/m 了/ule 重工/nz 要/v 拉/v 盘/qv 涨/vi 停/vi 了/y 了/y  
 作为/p 一个/mq 曾经/d 的/ude1 兵/n ，/wd 我/rr 把/pba 我/rr 所有/b 积蓄/n 都/d 买/v 了/ule 中国/ns 重/v  
 国家/n 海洋/n 核动力/n 平台/n 示范/vn 工程/n 重大/a 专项/b 建设/vn 由/p 中国/ns  
 中国/ns 首/m 艘/q 国产/b 航/ng 母舰/n 岛/n 正在/d 吊装/v   接近/v 完工/vi  
 周三/t 小心/a 大盘/n 杀/v 回马枪/n  
 101万/m 的/ude1 乘客/n ，/wd 洗/v 到/v 50万/m 再/d 考虑/v   进场/vi  
 再见/vi 重工/nz ！/wt 再见/vi 股市/n ！/wt 我/rr 割/v 肉/n 买房/v 了/y ，/wd 祝/v 大家/rr 好运/n  
 沪/b 深/a 两/m 市/n   就/d 这/rzv 吧/y 人/n 多/m  
 中国/ns 从/p 20.14/m 跌/v 到/v 6.30/m 跌幅/n 高/ad 达/v 69%/m ，/wd 层层/q 套/q 牢/a 盘/qv 压/v  
 中国/ns 股市/n 最/d 会/v 玩/v 空手/n 套/q 白/a 狼/n 的/ude1 就/d 属/v 胡/nr1 问/v 鸣/vg 了/y ，/wd 高位/n  
 好/a 后悔/v 了/y ，/wd 结婚/vi 后/f 偷偷/d 拿/v 钱/n 买/v 了/ule 重工/nz ，/wd 上个月/t 父母/n  
 从/p 宝钢/n 和/cc 武钢/n 的/ude1 重组/vn 看/v 到/v 南/b 船/njtgj 北/f 船/njtgj 重组/vn  
 中国/ns 是/vshi 世界/n 经济/n 增长/vn 最/d 强/a 引擎/n   美/b 日/b 甘/ag 拜/v 下风/n   中国/ns  
 中秋/t 劫/v 来/vf 了/ule 国庆/t 劫/ng 还/d 远/a 吗/y ？/ww   股市/n ，/wd 是/vshi 一个/mq 令/v 人/n 向/p  
 601989:/m 中国/nt 重工/nz 非公开/n_new 发行/v A/rzv 股/n 股票/n 预案/n  
 什么/ry 时间/n 能/v 重/d 回/v 18/m 元/q 啊/y ，/wd 愁/v 死/v 了/y ，/wd 套/v 了/ule 一/m 年/qt 多/m 了/y ，/wd  
 请/v 用/p 四/m 个/q 字/n 形容/v 你/rr 眼中/s 的/ude1 踏/v 金/b 轮/qv 。/wj 
 3日/t 内/f ，/wd 必/d 涨/vi 停/vi  
 冰/n 鱼/n 说/v “/wyz 忽悠/z 就是/v 从/p 鸭/ng 头里/s 这么/rz 来/vf 的/ude1 ”/wyy 哈哈哈/o   重/a  
 中国/nt 重工/nz 就/d 以/p 现在/t 的/ude1 形式/n ，/wd 主力/n 这样/rzv 已经/d 逐渐/d 清晰/a  
 没/v 人/n 能/v 预测/v 重工/nz 下/f 一秒/t 是/vshi 涨/vi 还是/d 跌/v ，/wd 但是/c 冰/n 鱼/n 能/v 预/vg  
 顶/v 顶/ng 顶/v 顶/v 顶/ng 顶/v 顶/ng 顶/v  
 中报/v 点评/v ：/wp 积极/ad 应对/v 低迷/a 市场/n ，/wd 重整/v 舰船/n 装备/n 等/udeng 业/ng  
 7/m 块/q 1/m 的/ude1 本/n 啥/ry 时候/n 能/v 回来/v  
 不/d 值/v 一/m 美元/q 的/ude1 中国/ns 航母/n ./wj 令/v 人/n 心/n 痛/a  
 聪明人/n 都/d 跑/v 了/y ，/wd 这里/rzs 只/d 剩下/v 庄/ag 托/ng ，/wd 沙/n 笔/q 小/a 鲜肉/n ，/wd 妄/d  
 众合科技/nt   000925/m   适量/ad 关注/v  
 兄弟/n 们/k 挺/d 住/vi ，/wd 我/rr 先/d 走/v 人/n 拉/v ！/wt 
 最/d 迟/a 不过/u 下/vf 周/qt ，/wd 中国/nt 重工/nz 将/d 会/v 强势/n 拉/v 升/v ，/wd 目标/n 9.3/m  
 股/n 友/ag 朋友/n 们/k ，/wd 大家/rr 成本/n 几/m 元/q 啊/y ，/wd 有/vyou 没有/d 跟/p 我/rr 一样/a 18/m  
 节后/t 第一/m 个/q 交易日/n 迎来/v 艳阳天/n  
 下午/t 好/a  
 胡/nr1 问/v 鸣/vg 路上/s 遇难/vi  
 写/v 在/p 羊年/t 重工/nz 收盘/vi 之/uzhi 日/ng  
 未来/t 10/m 年/qt 造/v 3/m 艘/q 航母/n ，/wd 几十/m 艘/q 052/m ，/wd 055/m 驱逐舰/n ，/wd 利润/n  
 [/wkz 爱心/n ]/wky 亲/v 们/k   :/wp   中秋/t 快乐/a 你/rr 我/rr 他/rr （/wkz 她/rr ）/wky ！/wt [/wkz 爱心/n ]/wky  
 航母/n 即将/d 下水/vi ，/wd 我/rr 今天/t 建/v 仓/ng 中国/nt 重工/nz ，/wd 不/d 到/v 100/m 元/q  
 被/pbei 套/v 的/ude1 亏损/vn 3%/m 以上/f 的/ude1 进来/vf 发言/vi ！/wt 被/pbei 套/v 的/ude1 亏损/vn 3%/m 以上/f  
 绿/a 艳/ad 闲/v 且/c 静/a  
 明天/t 重工/nz 最/d 漂亮/a 的/ude1 走势/n 是/vshi 先/d 沿/p   30/m 度/qv 角/n 运行/vi 几/m 分钟/qt ，/wd  
 下/f 周/nr1 行情/n 还是/c 比较/d 磨/v 人/n  
 今天/t 运用/v 毕生/b 所/usuo 学/v 的/ude1 知识/n 和/cc 经验/n 满/a 仓/ng 积成电子/nt ，/wd 希/v  
 周五/t 大盘/n 震荡/vn 小/a V/n 反弹/vi  
 半/m 年/qt 报/n 大致/d 看/v 了/ule 一下/mq ，/wd 订单/n 数量/n 继续/v 下降/vi ，/wd 不过/c 由/p  
 周二/t 大盘/n 变/v 盘/qv 试探性/n 反弹/vi 中阳/ns  
 进度/n 神速/a ：/wp 首/m 艘/q 国产/b 航母/n 成功/ad 吊装/v 舰/ng 岛/n   已/d 安装/v 五/m  
 个/q 股/n 关注/v ：/wp 上峰水泥/nt （/wkz 000672/m ）/wky  
 下/f 周/nr1 大盘/n 又/d 加速/vi 下跌/vi 的/ude1 风险/n  
 601989:/m 中国/nt 重工/nz 关于/p 为/v 全资/n 子公司/n 渤海/ns 船舶/n 重工/nz  
 中国/nt 重工/nz 历史/n 上/f 只/d 有/vyou 过/uguo 1/m 次/qv 连续/a 4/m 个/q 开/v 板/ng 涨/vi 停/vi ，/wd 以后/f  
 国庆节/t 大/a 阅兵/vn ，/wd 中国/nt 重工/nz 会/v 给/v 出/vf 惊喜/a  
 中国/nt 重工/nz 今日/t 超大/b 单/b 流出/v 排名/vi 第17/m 名/q (/wkz 09-02/m )/wky  
 中国/nt 重工/nz 上半年/t 净利/n 增/v 3/m 倍/q   军工/n 业务/n 比重/n 提升/v  
 中国/nt 重工/nz 半/m 年/qt 报/n 净利润/n 同比/n 增长/v 三/m 倍/q  
 601989:/m 中国/nt 重工/nz 关于/p 非公开/n_new 发行/v 股票/n 申请/v 获得/v 中/f  
 吧/y 里/f 唱/v 多/a 的/ude1 都/d 是/vshi 庄/nr1 托/v  
 7月上旬/t 行情/n 综述/n ！/wt 
 只有/c 缺德/a 的/ude1 人/n 会/v 说/v 重工/nz 会上/t 100/m 元/q  
 不/d 出/vf 意外/a ，/wd 明天/t 重工/nz 来/m 个/q 一/m 阴/ng 吃/v 四/m 阳/ng ，/wd 让/v 所有/b 股民/n  
 周四/t 大盘/n 冲/v 高/a 回落/vi  
 開/w 年/n 以/p 來/w ，/wd ６/m 天/qt 跌/v 520/m 點/w ，/wd 這/w 究竟/n 居心/n 何在/vi ？/ww 
 今天/t 重工/nz 的/ude1 走/v 法/n 很/d 独特/a ，/wd 不过/c 在/p 我/rr 意料之中/nl ，/wd 庄家/n  
 明天/t 大盘/n 进入/v 变/v 盘/qv 时间/n 点/qt  
 重工/nz 吧/y 发/v 不/d 了/y ，/wd 要/v 其他/rzv 吧/y 才/d 让/v 发/v ？/ww （/wkz 1月17日/t ）/wky  
 中国/nt 重工/nz 上半年/t 度/ng 净利/n 同比/n 增/v 306.91%/m  
 601989:/m 中国/nt 重工/nz 2016年/t 半/m 年度/n 报告/n 摘要/n  
 中国/nt 重工/nz 上半年/t 净利/n 同比/n 增/v 306.91%/m  
 601989:/m 中国/nt 重工/nz 第三/m 届/q 董事会/n 第二十四/m 次/qv 会议/n 决/vg  
 买/v 中国/nt 重工/nz 的/ude1 男女/n ：/wp   女/ng ，/wd 奶/n 疼/a 。/wj   男/b ，/wd 蛋/n 疼/a 。/wj   而/cc  
 净利润/n 增长/v 306.91%/m  
 601989:/m 中国/nt 重工/nz 独立董事/n_new 关于/p 为/v 全资/n 子公司/n 渤海/ns  
 大盘/n 有/vyou 加速/vi 下跌/vi 的/ude1 迹象/n  
 日/b 媒/ng ：/wp 中国/ns 首/m 艘/q 国产/b 航母/n 或/c 年/qt 内/f 下/vf 水/n   将/d 部署/v 南海/ns  
 中国/nt 一/m 重/q 停/vi 牌/n 了/y ，/wd 中国/nt 重工/nz 会/v 受/v 刺激/v 的/ude1 。/wj 
 周五/t 大盘/n 反弹/vi 中阳/ns 可/v 期/qv  
 下/f 周/nr1 大盘/n 回/qv 调/v 是/vshi 主/b 基调/n  
 华尔街/nsf 说/v ，/wd “/wyz 牛/n 也/d 赚钱/v ，/wd 熊/n 也/d 赚钱/v ，/wd 猪/n 不/d 赚钱/v ”/wyy  
 下/vf 周一/t 大盘/n 震荡/vn 十字/b 星/n  
 吃/v 屎/n 行情/n 无望/vi ，/wd 789/m 势如破竹/vl ，/wd 本月/t 不/d 上/vf 10/m 元/q ，/wd 我/rr  
 国/n   防/v 部/q 大哥/n 说/v 了/y   国产/b 航母/n 建造/v 顺利/a   有/vyou 颜/ng 值/v 更/d 有/vyou  
 周四/t 大盘/n 行情/n 回/qv 调/v 为主/vi  
 王健林/nr 有/vyou 1700亿/m ，/wd 中国/ns 有/vyou 13亿/m 人口/n ，/wd 他/rr 给/p 我们/rr 每人/r  
 1000/m 多/m 亿/m 的/ude1 盘/qv ，/wd 成交额/n 一亿/m 多/m ，/wd 不/d 知道/v 说/v 什么/ry 好/a ，/wd  
 中国/nt 重工/nz (/wkz 601989/m )/wky 融资/vi 融/vi 券/ng 信息/n (/wkz 08-24/m )/wky  
 复/vg 牌/n 连续/a 二十/m 个/q 涨/vi 停/vi 有/vyou 没有/d ？/ww 少/a 点/qt 也/d 行/vi ，/wd 十五/m 个/q 就/d  
 据/p 可靠/a 消息/n 周五晚上/t 公告/n 停/vi 牌/n ，/wd 之后/f 开盘/vi 股价/n 第一/m  
 节后/t 有望/v 反弹/vi  
 [/wkz 微笑/vi ]/wky 6/m 元/q 唱/v 空/a 的/ude1 人/n 不知/v 想/v 干/v 啥/ry  
 马蓉/nr 当/p 董事长/n ，/wd 中国/nt 重工/nz 股价/n 我/rr 看/v 38/m 块/q  
 周二/t 大盘/n 小/a V/n 反弹/vi  
 拿/v 住/vi ，/wd 都/d 是/vshi 洗/v 盘/qv ，/wd 都/d 是/vshi 套路/n  
 6.88/m ，/wd 我/rr 站/vi 在/p 高/a 岗/n 上/f ！/wt 不知/v 有/vyou 人/n 陪/v 着/uzhe 我/rr 吗/y ？/ww 
 W/n 底/f 突破/v 回/qv 踩/v ，/wd 洗/v 盘/qv 后/f 新/d 高/a 就/d 会/v 来/vf ：/wp   　 　 一/m 、/wn 宏观/n  
 本/rz 周/qt 将/d 结束/v 筑/v 底/f 格局/n   　 　 今日/t 宏观/n   　 　 全/a 天/qt 看/v ，/wd  
 601989:/m 中国/nt 重工/nz 关于/p 董事会秘书/n_new 辞职/vi 的/ude1 公告/n  
 601989:/m 中国/nt 重工/nz 2016年/t 第二/m 次/qv 临时/b 股东大会/n_new 决议/n  
 俄/b 3/m 年/qt 后/f 或/c 建/v 巨型/b 核/n 航母/n ，/wd 电磁/n 弹射/vn 载/v 机/ng 90/m 架/qv 。/wj 该/rz  
 南海/ns 仲裁/vn ，/wd 一/m 张/q 废纸/n 。/wj 犯/v 我/rr 南海/ns ，/wd 虽/c 远/ad 诛/vg 休/v ！/wt ！/wt ！/wt  
 国产/b 航母/n 最新/a 建造/vn 进度/n 曝光/vi ：/wp 再/d 装/v 两/m 分段/vi 舰/ng 艏/w 上/f 翘/v  
 一/m 口/q 气/n 上/f 10/m 架/qv ！/wt 辽宁/ns 号/n 航母/n 强硬/a 回击/vn   显/v 最/d 强/a 战/vg 力/n    
 关注/v 南海/ns 问题/n :/wp 美国/nsf 在/p 南海/ns 没/v 资格/n “/wyz 玩/v 火/n ”/wyy   “/wyz 世上/s  
 中国/ns 为何/ryv 隐忍/vi 美国/nsf 这么/rz 多/m 年/qt ？/ww   　 　 在/p 2015年年底/t  
 中/b 船/njtgj 重工/nz 船舶/n 设计/vn 研究/vn 中心/n 有限公司/n （/wkz CSDC/n ）/wky 自主/vi  
 转发/v ：/wp 解放军/n 一/m 神秘/a 部门/n 首/m 次/qv 对外/vd 公开/v   或/c 为/p 军/n 改/v  
 中国/ns 无/v 需/v 俄/b 帮忙/vi 造/v 10万/m 吨/q 核/n 航母/n   资料/n 图/n ：/wp 俄罗斯/nsf  
 对/p 首/m 艘/q 国产/b 航母/n 的/ude1 一点/mq 浅见/n ：/wp 比/p 辽宁/ns 舰/ng 变化/vn 几何/n ：/wp  
 北京/ns 大手笔/n ：/wp 550亿/m 拿下/v 一/m 国/n   白宫/n 措手不及/al   　 　 2/m  
 重工/nz 董事长/n 胡/nr1 问/v 鸣/vg 路上/s 遇难/vi  
 中国/nt 重工/nz 要/v 跟/v 谁/ry 重组/v  
 今日/t 不/d 红/a ，/wd 我/rr 今晚/t 就/d 强/a 吻/v 我/rr 表姐/n 一/m 分钟/qt ，/wd 立/v 贴/v 为/p 证/n  
 601989:/m 中国/nt 重工/nz 关于/p 职工/n 监事/n 辞职/vi 及/cc 选举/vn 职工/n 监/vg  
 601989:/m 中国/nt 重工/nz 关于/p 终止/v 实施/v 部分/n 募集资金/n_new 投资/vn  
 女神/n 肉/n 肉/n 香/a ，/wd 好吃/a 不/d 上/vf 火/n  
 愿/v 赌/v 服输/vi 200万/m 加/v 融资/vi 四/m 倍/q ，/wd  
 收/v 在/p 6.67/m ，/wd 我/rr 很/d 满意/v ！/wt 
 601989:/m 中国/nt 重工/nz 2016年/t 第二/m 次/qv 临时/b 股东大会/n_new 会议/n  
 重工/nz 开始/v 启动/v 目标/n 9.3/m  
 一/m 纸/q 计提/n_new 预/d 巨/ag 亏/ng ，/wd 半/m 年/qt 苦/ad 散/v 血/n 和/cc 泪/n 。/wj 谁知/v 幕后/s 狼/n 与/p  
 中国/nt 重工/nz 6日/t 起/f 停/vi 牌/n   拟/v 筹划/v 定/v 增/v 事项/n  
 周五/t 大盘/n 多/d 将/d 维持/v 震荡/vn 十字/b 星/n  
 重工/nz 发行/v 期/qv 首/m 日前/t 均/d 价/n 不/d 能/v 高于/v 7.76/m  
 特别/d 申明/v ，/wd 本人/rr 已/d 向/p 证监会/n 实/a 名/q 举报/v 中国/nt 重工/nz 为/p 定/v  
 601989:/m 中国/nt 重工/nz 关于/p 非公开/n_new 发行/v A/rzv 股/n 股票/n 获得/v 国务/n  
 周四/t 大盘/n 怎么/ryv 走/v  
 中国/nt 重工/nz 定/v 增/v 方案/n 获/v 国务院/nt 国资/n 委/ng 批复/v  
 601989:/m 中国/nt 重工/nz 关于/p 非公开/n_new 发行/v A/rzv 股/n 股票/n 获得/v 国务/n  
 什么/ry 时候/n 是/vshi 个/q 头/n ，/wd 都/d 去/vf 了/ule 一半/m 了/y  
 国产/b 航母/n 甲板/n 成功/ad 合拢/vi   上/f 翘/v 舰/ng 艏/w 图片/n  
 收/v 评/v ：/wp 今日/t 大盘/n 尾/ng 盘/ng 放/v 量/n ，/wd 资金/n 有/vyou 回暖/vi 迹象/n 。/wj 前期/f  
 8月2日/t 中/f 长线/n 重工/nz 分析/v  
 第一/m 艘/q 航母/n 甲板/n 合拢/vn 全景/n 图/n ，/wd 国人/n 沸腾/vi 了/y ！/wt 
 601989/m 
601989:/m 中国/nt 重工/nz :/wp 中信证券/n_new 股份有限公司/n_new 关于/p 中国/ns  
 长线/n 锁/v 仓/ng ，/wd 短/a 线/n 出局/vi ，/wd 重工/nz 将/p 长期/b 震荡/vn 盘整/vn  
 重工/nz 开/v 涨/vi 的/ude1 技术/n 条件/n   均/ag 线/n 系统/n   1.34/m 日/qt 均/d 线/n 站稳/v 3/m  
 关于/p 8.3/m 晚/tg 五/m 公告/n 的/ude1 看法/n  
 我/rr 乖乖/d 的/ude1 交出/v 筹码/n 了/y  
 中国/nt 重工/nz (/wkz 601989/m )/wky 融资/vi 融/vi 券/ng 信息/n (/wkz 08-03/m )/wky  
 国/n 之/uzhi 重/a 器/n 你/rr 也/d 配/v ？/ww 狗/n 汉奸/n ，/wd 这/rzv 逼/v 样/ng 还/d 造/v 航母/n ，/wd 别/d 还/d  
 全/a 中国/ns 只/d 有/vyou 重工/nz 一/m 家/q 企业/n 能/v 造/v 航母/n ，/wd 股价/n 哪/ry 有/vyou 不/d 上/vf  
 重工/nz 年内/t 目标/n 价/n 必/d 上/vf 40/m ，/wd 不/d 信/v 勿/d 点/v 击/vg ，/wd 经过/p 昨天/t 的/ude1  
 中国/nt 重工/nz 等待/v 走势/n 的/ude1 进一步/d 确立/v 信号/n  
 （/wkz 中国/nt 重工/nz ）/wky 这/rzv 消息/n 出来/vf 之后/f ，/wd 兴奋/v 没/v ？/ww 
 《/wkz 参军/vi 册/q 》/wky 之/uzhi 中国船舶重工集团/nt  
 鉴于/p 军民/n 融合/v 给予/vx 重工/nz 9.6/m 目/q 标价/n  
 周/nr1 一/m 下午/t 操/v 盘/qv 策略/n ：/wp 勿/d 割/v 肉/n ，/wd 选择性/n 抄/v 底/f  
 中国/nt 重工/nz (/wkz 601989/m )/wky 融资/vi 融/vi 券/ng 信息/n (/wkz 08-01/m )/wky  
 今天/t 重工/nz 要/v 涨/vi 停/vi ，/wd 强势/n 反弹/vi 即将/d 开始/v  
 8000/m 点/qt 在/p 向/p 你/rr 招手/vi  
 中国/nt 重工/nz ，/wd 拿/v 着/uzhe 伤/v 军/n 迷/ng 的/ude1 心/n 。/wj 
 起飞/vi 吧/y   13/m 的/ude1 本/n   还/d 有/vyou 谁/ry  
 不/d 清仓/vi 的/ude1 散/a 户/ng 都/d 是/vshi 傻/a 逼/v ，/wd 此/rzs 股/n 最/d 多/a 6/m 元/q  
 中国/nt 重工/nz 好样/n 的/ude1 ，/wd 一泻千里/vl 。/wj 
 大事/n 不妙/a 了/y ！/wt ！/wt ！/wt 重工/nz 停/vi 牌/n 原来/d 是/vshi 转移/v 资产/n （/wkz 购买/v  
 中国/ns 甩/v 安倍/nrf 800亿/m 救急/vn :/wp 普/ag 京/b 眼红/v 不已/vi   　 　 导读/n ：/wp  
 [/wkz 大笑/v ]/wky [/wkz 大笑/v ]/wky [/wkz 大笑/v ]/wky 曾/d 听/v 那/rzv 谁/ry 说/v 过/uguo ：/wp 南海/ns 是/vshi 中国/ns 的/ude1  
 长线/n 重工/nz 的/ude1 朋友/n 们/k 一起/d 来/vf 聊聊/v 天/qt  
 [/wkz 想/v 一/m 下/f ]/wky 小/a 波段/n 的/ude1 底部/f 区域/n ？/ww [/wkz 想/v 一/m 下/f ]/wky  
 今天/t 多/ad 说/v 几/m 句/q ，/wd 请/v 文明/ad 看/v 帖/ng ，/wd 短/a 线/n 客/ng 骂/v 人/n 的/ude1 不/d 要/v 来/vf  
 股价/n 上/f 100/m 元/q 不/d 是/vshi 梦/n  
 601989:/m 中国/nt 重工/nz 独立董事/n_new 关于/p 非公开/n_new 发行/v A/rzv 股/n 股票/n  
 去年/t 17/m 元/q 买/v 的/ude1 重工/nz ，/wd 坚持/v 不/d 动摇/v ，/wd 中国/ns 需/v 六/m 个/q 航母/n  
 建议/n 刑法/n 增设/v “/wyz 汉奸/n 罪/n ”/wyy  
 601989:/m 中国/nt 重工/nz 关于/p 公司/n 非公开/n_new 发行/v A/rzv 股/n 股票/n 摊/ng 薄/a  
 一不小心/dl 重工/nz 回归/v 本色/n ，/wd 连续/ad 阴/a 出/vf 九/m 阴/a 白骨/n 爪/ng ！/wt 
 出来/vf 讲/v 两/m 句/q 有/vyou 人/n 欢迎/v 吗/y ？/ww 看/v 点/qt 击/vg 量/n 来/vf 决定/v  
 周二/t 大盘/n 预计/v 冲/v 高/a 回落/vi  
 最近/t 一直/d 在/p 研究/v 这些/rz 上市公司/n_new ，/wd 现在/t 终于/d 拿/v 定/v 主意/n  
 周评/nr ：/wp 大盘/n 或许/d 还/d 未/d 正式/ad 开/v 涨/vi ！/wt 
 下/vf 周一/t 大盘/n 探/v 底/f 后/f 拉/v 升/v  
 年收入/n 超/h 高/a 供给/vn 侧/f 水泥板/n 块/q 将/d 轮/qv 动/v 为/p 市场/n 热点/n  
 中国/nt 重工/nz 十点/t 起飞/vi ，/wd 胡问鸣/nr  
 中国/nt 重工/nz 低价/n 增发/v ，/wd 还/d 发布/v 公告/n 自己/rr 社会/n 责任/n ，/wd 股/n  
 大家/rr 快/a 点/qt 满/v 仓/ng ，/wd 下/f 周/nr1 开始/v 冲击/v 8/m 元/q  
 中国/nt 重工/nz 有/vyou 多/m 重/q 39亿/m 负债/vd 还有/v 潜在/b 解禁/vi 27亿/m 贵/a 达/v 12/m  
 中国/nt 重工/nz 易/ad 跌/v 难/ad 拉/v 600802/m 仅/d 其/rz 2/m 毛/q 4分/t 可/v 翻/v 45/m 倍/q 到/v 49/m  
 使/v 出/vf 了/ule 浑身/n 解数/n ，/wd 费/v 了/ule 九/m 牛/n 二/m 虎/n 之/uzhi 力/n 就/d 是/vshi  
 解密/vi 中国中国/ns 重工/nz 难/ad 拉/v 600802/m 相对/d 来说/uls 仅/d 22分/t 钱/n  
 《/wkz 忽略/v 震荡/vn 重/a 波段/n 》/wky  
 周四/t 大盘/n 黑色/n 袭/v 来/vf  
 中国/ns 的/ude1 浮/a 岛/n 式/k 航母/n 浮现/vi 在/p 国人/n 眼前/s   50万/m 吨/q 浮/v 岛/n 式/k  
 就/p 这么/rz 不/d 停/vi 的/ude1 删/v 有意思/al 吗/y  
 我/rr 在/p 重工/nz 亏/v 25％/m ，/wd 明天/t 准备/v 清仓/vi 换/v 股/n 了/y 。/wj 也许/d 真/a 的/ude1  
 下午/t 大盘/n 洗/v 盘/qv 到位/vi 拉/v 升/v  
 周五/t 大盘/n 低位/n 震荡/vi 为主/vi  
 周三/t 大盘/n 能否/v 砸/v 出/vf 黄金/n 坑/n  
 601989/m 股票/n 8月/t 全方位/n 暴涨/vi 20/m 元/q  
 上证/n 周/qt K/vf 线/n 上升/vi 楔/v 形/ng 整理/v 接近/v 尾声/n   六月中旬/t 势必/d 大/a  
 主力/n 震荡/vn 该/v 怎么/ryv 建/v 仓/ng  
 我/rr 又/d 买/v 进/vf 了/ule 100万/m ，/wd 本金/n 60万/m ，/wd 又/d 加/v 融资/vi ，/wd 爽/ag 爽/ag 爽/ag  
 一个/mq 黑/a 黄金/n 产业/n 巨头/n 逐渐/d 形成/v  
 海上/s 核电/n 建设/vn 的/ude1 超/h 十亿/m 蛋糕/n 谁/ry 来/vf “/wyz 享用/v ”/wyy ？/ww 
 8/m 块/q 的/ude1 本/n ，/wd 这/rzv 一/m 周/qt 解/v 套/q 有望/v 吗/y ？/ww [/wkz 好/a 困惑/an ]/wky  
 外界/n 传/v 国产/b 航母/n 八月/t 下水/vi   六/m 大/a 部件/n 曝光/vi  
 7月19日/t 收盘/vi 分析/v  
 周评/nr ：/wp 趋势/n 刚/d 起/vf ，/wd 珍惜/v 底部/f 筹码/n 。/wj   上周/t 发/v 帖/ng 明确/v  
 周二/t 大盘/n 还/d 会/v 继续/v 调整/v  
 事后/t 诸葛/nr [/wkz 微笑/vi ]/wky  
 重工/nz 定向/d 增发/v ，/wd 福/n 兮/y 祸/n 之/uzhi 所/usuo 伏/v ？/ww 祸/n 兮/y 福/n 之/uzhi 所/usuo 倚/v ！/wt 
 中国/ns 将/d 在/p 南海/ns 搞/v 个/q 大/a 工程/n   它/rr 的/ude1 作用/n 比/p 航母/n 大/a  
 晒/v 晒/v 成本/n ，/wd 哥们/n 9.3/m ，/wd 比/p 我/rr 站/vi 的/ude1 高/a 的/ude1 还有/v 木/ng  
 中国/nt 重工/nz ：/wp     360/m 私有化/vn 回归/vn ，/wd 受益/vi 最/d 大/a 的/ude1 上市/vn 公/ng  
 下/f 周/nr1 大盘/n 进入/v 调整期/n  
 杨德龙/nr ：/wp A/rzv 股/n 第二/m 波/n 上/f 攻/v 将/d 到来/vi   看好/v 军工/n 券商/n 股/n  
 支持/v 重工/nz 支持/v 军工/n 捍卫/v 主权/n 。/wj 
 近期/t 消息/n 面/n 偏/d 利好/a ，/wd 中/b 长线/n 坚定/ad 看/v 多/a ，/wd 但/c 筑/v 底/f 可能/v  
 熊市/n 结束/v ，/wd 一/d 翻/v 股/n 吧/y 前/f 十/m 页/q ，/wd 认识/v 的/ude1 老/a 面孔/n 寥寥/z 无/v  
 大盘/n 放/v 量/n 了/y ，/wd 放/v 量/n 了/ule 对/p 上证/n 就/d 是/vshi 好事/n  
 周四/t 大盘/n 怎么/ryv 走/v 很/d 关键/a  
 中国/nt 重工/nz 今天/t 会/v 不/d 会/v 涨/vi 停/vi 板/ng [/wkz 大笑/v ]/wky  
 海洋/n 核动力/n 平台/n ，/wd 中/b 船/njtgj 重工/nz 集团/n 旗/n 下/vf 渤/ng 船/njtgj 重工/nz 进行/vx  
 6.94/m 走/v 了/y ，/wd 6.6/m 接/v 回来/v 吧/y  
 国之/nr2 重器/nr2 ！/wt 航母/n ，/wd 中国/nt 重工/nz 一定/d 会/v 冲/v 上/vf 60/m 以上/f ，/wd 现/tg  
 下午/t 绝对/d 涨/vi 停/vi  
 今年/t 冲击/v 80/m 元/q  
 中国/ns 照会/n 联合国/nt 及/cc 六/m 国/n ，/wd 中国/ns 保留/v 制裁/v 联合国/nt 及/cc 六/m  
 跳/vi 空/d 高/a 开/v 强/ng 洗/v  
 市场/n 有望/v 进入/v 3/m 浪/n 主/ag 升/v 阶段/n ，/wd 绩/ng 优/ag 股/n 冲/v 关/n  
 重工/nz 造/v 的/ude1 所以/c 大/a 船/njtgj ，/wd 全部/m 开/v 往/p 南海/ns ，/wd 收回/v 被/pbei 菲律宾/nsf  
 时间/n 顺流而下/vl ，/wd 生活/vn 逆水行舟/vl 。/wj   天空/n 黑暗/an 到/v 一定/d  
 5.78/m 买/v 入/v 300/m 手/n ，/wd 做/v 个/q 3/m 年/qt 定期/d ，/wd 给/p 儿子/n 留/v 做/v 喜酒/n 钱/n  
 中国/nt 重工/nz 今日/t 超大/b 单/b 流入/v 排名/vi 第20/m 名/q (/wkz 07-05/m )/wky  
 秦汉/t 思/v 源/ng 安/v 泰/b 祥和/a 云海/n 策划/v 不/d 讲/v 股价/n 晒/v 航母/n 袁/nr1 芳/ng 怎/ryv  
 中国/ns 至少/d 要/v 拥有/v 10/m 艘/q 以上/f 航母/n 战斗/vi 群/ng ！/wt 才/c 够/v 面子/n ！/wt  
 大家/rr 都/d 买/v 中国/nt 重工/nz ，/wd 支持/v 中国/ns 造/v 航母/n ，/wd 保卫/v 祖国/n 打/v  
 再次/d 形成/v 了/ule 30/m 分钟/qt 顶/f 背离/v   该/rz 如何/ryv 应对/v ？/ww 
 中国/nt 重工/nz 今日/t 超大/b 单/b 流入/v 排名/vi 第11/m 名/q (/wkz 07-11/m )/wky  
 看来/v 中国/nt 重工/nz ，/wd 是/vshi 想/v 站稳/v 7/m 块/q ，/wd 突破/v 7.2/m ，/wd 向/p 8/m 元/q 重/a  
 7.22/m 全部/m 了/ule 卖/v 出/vf ，/wd 等/udeng 6.8/m 再/d 进/vf ，/wd 不知/v 对/p 不/d 对/p  
 子弟兵/n 前/f 段/q 日子/n 嗷嗷叫/vi ，/wd 这/rzv 几/m 天/qt 跳/vi 粪坑/n 溺/vg 亡/vg 袁/nr1 芳/ng 怎/ryv  
 中/b 美/b 南海/ns 对峙/vi   重工/nz 直线/n 上升/vi  
 重工/nz 如果/c 明天/t 不/d 上/vf 7/m 元/q ，/wd 冰/n 鱼/n 直播/v 吃/v 屎/n ！/wt 
 重工/nz 二/m 年/qt 内/f 必/d 上/vf 100/m 元/q ，/wd 在/p 此/rzs 立/v 贴/v ！/wt 
 重工/nz 的/ude1 庄家/n ，/wd 给/p 你们/rr 一/m 小时/n 吃/v 货/n ，/wd 一/m 小时/n 后/f 我/rr 要/v 拉/v  
 重工/nz 周一/t 高/ad 开/v 涨/vi 停/vi ，/wd 目标/n 10/m 元/q  
 美国/nsf 海军/n 重兵/n 集结/v 南海/ns   里/f 根号/n 航母/n 行动/vn 曝光/vi  
 中国/nt 重工/nz ，/wd 14/m 块/q 拿/v 的/ude1 ，/wd 现在/t 6/m 块/q 了/vi 要/v 出/vf 吗/y  
 说/v 它/rr 好/a 吧/y 它/rr 呢/y 就/d 不/d 涨/vi ，/wd 说/v 它/rr 不/d 好/a 呢/y 它/rr 还/d 真/d 涨/vi  
 趋势/n 确立/v ：/wp 短期/b 大盘/n 需/v 调整/v 再/d 攻/v   前/f 贴/v 明确/ad 指出/v 大/a  
 袖珍/b 股/n 里/f 藏/b 黑马/n 企业/n ，/wd 洪水/n 背后/f 的/ude1 大/a 机会/n  
 601989:/m 中国/nt 重工/nz 未来/t 三/m 年/qt (/wkz 2016-2018/m 年/qt )/wky 股东回报/n_new  
 明天/t 会/v 涨/vi 停/vi 么/y ？/ww 
 昨天/t 7.1/m 走/v 了/ule 一/m 部分/n ，/wd 今天/t 慢慢/d 接/v 回来/v 。/wj 一/m 毛/q 一/m 毛/q  
 再次/d 声明/v ：/wp 不/d 看好/v 重工/nz 的/ude1 朋友/n 请/v 你们/rr 别/d 在/p 这/rzv 起哄/vi  
 忠告/n ：/wp 明天/t 下船/vi 的/ude1 注定/vd 输/v 。/wj   公告/n 出来/vf 了/y ！/wt ！/wt ！/wt 还/d  
 今日/t 宣告/v :/wp 趋势/n 正式/ad 确立/v ，/wd 大盘/n 正式/ad 进入/v 上涨/vi 周期/n  
 明天/t 回/v 回/qv 调/v 吗/y ？/ww 
 唱/v 多/a 的/ude1 托/v 今天/t 终于/d 休息/v 了/ule 啊/y  
 重工/nz 今天/t 的/ude1 回/qv 调/v 是/vshi 最/d 好/a 的/ude1 走势/n 。/wj 
 1010351/m   户/ng 对/p 中国/nt 重工/nz 意味着/v 什么/ry ？/ww 
 9/m 块/q 的/ude1 本/n ，/wd 不/d 求/v 赚钱/v ，/wd 只求/v 回/qv 本/n  
 关注/v 低价/n 净资产/n 价/n 600322/m 天/qt 房/n ！/wt 
 重大/a 政策/n 即将/d 出台/vi   颠覆/vn 行业/n 标准/n  
 会/v 停/vi 牌/n ，/wd 目标/n 价/n 35/m 至/p 40/m 元/q  
 明天/t 必/d 跌/v   看/v 着/uzhe 吧/y  
 一万/m 股/q 重工/nz ，/wd 两/m 天/qt 挣/vi 了/ule 八千/m ，/wd 今天/t 七/m 块/q 一/m 跑/v 了/y 。/wj 不/d  
 喊/v 涨/vi 停/vi 的/ude1 出来/vf 亮/vi 亮/vi 像/v 吧/y ，/wd 傻/an 逼/v 像/v  
 中国/nt 重工/nz 0705/m 主/ag  
 中国/nt 重工/nz 今日/t 超大/b 单/b 流入/v 排名/vi 第13/m 名/q (/wkz 07-04/m )/wky  
 我/rr 不/d 炒股/vi ，/wd 我/rr 用/p 一/m 年/qt 的/ude1 付出/vn ，/wd 见证/n 中国/nt 重工/nz 的/ude1 崛起/vn  
 下/vf 周一/t 大盘/n 有/vyou 回/v 调/v 需要/v  
 中国/nt 重工/nz   世界/n   中国/ns 最/d 大/a 成长/vn 股/n   独一无二/bl 的/ude1  
 猜猜/v 看/v ——/wp 复/vg 盘/ng 后/f 有/vyou 几/m 个/q 板/n  
 立/v 帖/ng 为/p 证/n     中国/nt 重工/nz 下午/t 必须/d     绿/an  
 2016年07月02日/t   15:21:22/m   中/b 船/njtgj 重工/nz ：/wp 正/d 加紧/vd 推进/vi  
 明天/t 中国/nt 重工/nz 如/v 能/v 逆势/vd 上涨/vi ~/w 就是/v 好/a 票/n ！/wt 
 美国/nsf 的/ude1 诺斯诺普各鲁曼/nrf 210/m 美元/q     中国/nt 重工/nz 2/m 美元/q 如/v  
 昨天/t 的/ude1 跳高/vn 缺口/n 看来/v 要/v 去/vf 补/v 啊/y  
 中国/nt 重工/nz ，/wd 请/v 您/rr 务必/d 看/v 清/tg 下面/f 几/m 点/qt  
 让/v 你/rr 看/v 清/tg 中国/nt 重工/nz 以后/f 的/ude1 情况/n ：/wp 依据/p 目前/t 的/ude1 信息/n 情/n  
 自从/p 胡来/vi 了/ule 就/d 开始/v 胡来/vi 了/y ，/wd 不/d 遵守/v 承诺/vn ，/wd 把/pba 动力/n 资/ng  
 你/rr 必须/d 逃/v 出/vf 中国/nt 重工/nz 的/ude1 理由/n  
 说/v 我/rr 是/vshi 托/v 的/ude1 人/n 请/v 闭/v 上/vf 你/rr 的/ude1 嘴/n ！/wt 
 周四/t 大盘/n 回/qv 踩/v 还/d 是/vshi 买/v 点/qt  
 601989:/m 中国/nt 重工/nz 第三/m 届/q 董事会/n 第二十一/m 次/qv 会议/n 决/vg  
 重工/nz 要强/a 力/n 拉/v 升/v 了/y ！/wt 
 周五/t 大盘/n 高/ad 抛/v 减/v 仓/ng 为主/vi  
 定/v 增/v 优化/v 资本/n 结构/n ，/wd 军工/n 订单/n 充沛/a ，/wd 业绩/n 迎来/v 拐/v 点/qt  
 中国/nt 重工/nz 今日/t 超大/b 单/b 流出/v 排名/vi 第20/m 名/q (/wkz 06-29/m )/wky  
 忠告/n  
 早/tg 也/d 盼/v 晚/tg 也/d 盼/v ，/wd 总算/d 盼/v 到/p 今天/t 了/y ，/wd 是/vshi 利好/a 是/vshi 利/n 空/ng ，/wd  
 【/wkz 讨论/v 】/wky 重工/nz 拟定/v 增/v 募/vg 资/ng 39亿/m 偿债/vn   此事/r 你/rr 怎么/ryv 看/v  
 中国/nt 重工/nz 拟/v 募/vg 资/ng 39亿/m 元/q 还债/vi   控股股东/n_new 现金/n 认购/v 31./m  
 中国/nt 重工/nz 大/a 股东/n 拟/v 包揽/v 39亿/m 元/q 定/v 增/v  
 今天/t 的/ude1 光头/n 大/a 阳/ng 是/vshi 反弹/vi 还/d 是/vshi 反/vi 转/v ！/wt 
 中国/nt 重工/nz 拟定/v 增/v 募/vg 资/ng 39亿/m 元/q 用于/v 还债/vi  
 周三/t 大盘/n 防止/v 冲/v 高/a 回落/vi  
 中国/nt 重工/nz 拟定/v 增/v 募/vg 资/ng 39亿/m 元/q 偿债/vn  
 定/v 增/v 为了/p 还债/vi ！/wt 没/v 钱/n 还债/vi 找/v 股民/n 要/v ！/wt 无良/nr2 公司/n ！/wt  
 中国/nt 重工/nz 拟定/v 增/v 募/vg 资/ng 39亿/m 元/q 偿债/vn   优化/vn 现金流/n_new  
 最新/a ：/wp 首/m 艘/q 国产/b 航母/n 将/d 建成/v   飞行/vn 甲板/n 接近/v 完工/vi  
 中国/nt 重工/nz 拟/v 向/p 关联/vn 方/d 定/v 增/v 募/vg 资/ng 39亿/m 元/q 偿债/vn  
 601989:/m 中国/nt 重工/nz :/wp 关于/p 中国/nt 船舶/n 重工/nz 股份有限公司/n_new  
 重工/nz 运作/vn 思路/n  
 4.5—4.0/m  
 601989:/m 中国/nt 重工/nz 董事/n 、/wn 高级管理/n_new 人员/n 及/cc 控股股东/n_new  
 恭喜/v 重工/nz 的/ude1 投资者/n 啦/y ！/wt 
 看来/v 重工/nz 筹划/v 非公开/n_new 发行/v 股票/n 不/d 会/v 有/vyou 什么/ry 特大/b 利好/n  
 重工/nz 无聊/a 大/a 股东/n 如此/rzv 反复/d 究竟/d 想/v 干/v 啥/ry ？/ww 
 601989:/m 中国/nt 重工/nz 第三/m 届/q 董事会/n 第二十二/m 次/qv 会议/n 决/vg  
 预测/v 错误/n ，/wd 及时/ad 修正/v 。/wj 曾经/d 一度/d 特别/d 看好/v 中国/nt 重工/nz  
 601989:/m 中国/nt 重工/nz 关于/p 非公开/n_new 发行/v 股票/n 事项/n 进展/vn 暨/cc  
 下/f 周/nr1 大盘/n 回/qv 踩/v 还/d 可以/v 低/a 吸/v  
 英国/ns 脱/v 欧/b 属于/v 黑/a 天鹅/n 事件/n 吗/y ？/ww 
 不/d 信/v 谣/ng ，/wd 不/d 传/v 谣/ng ，/wd 传递/v 正/b 能量/n ，/wd 重工/nz 停/vi 牌/n 定向/d 增发/v  
 601989:/m 中国/nt 重工/nz 关于/p 非公开/n_new 发行/v 股票/n 事项/n 进展/vn 暨/cc  
 明天/t 大盘/n 震荡/vn 十字/b 星/n  
 这/rzv 真是/d “/wyz 烂/a 船/njtgj 三/m 斤/q 钉/v ”/wyy 出售/v 资产/n 都/d 能/v 转/vd 亏/v 为/v 盈/vg ，/wd 6./m  
 外面/f 除了/p   第一/m 创业/vi   天赐材料/nt   ---/wp 等/v 创/vg 有史以来/dl 新/a  
 中国/nt 重工/nz 申请/v 延期/vi 复/vg 牌/n   定/d 增/v 涉及/v 审查/vn 事项/n 尚/d 需/v 沟/n  
 中国/nt 重工/nz 复/vg 牌/n 跳/vi 空/d 高/a 开/v …/ws …/ws 传出/v 内部/f 预测/v 股价/n 上/f 冲/v  
 拿/v 中国/nt 重工/nz 增发/v 的/ude1 钱/n 去/vf 买/v 中电广通/nt 的/ude1 壳/ng 注入/v 科研/n 院/n  
 我/rr 只是/d 希望/v 来/vf 几/m 个/q 涨/vi 停/vi ，/wd 哪怕/c 我/rr 是/vshi 做梦/vi ，/wd 我/rr 招/v 谁/ry 惹/v  
 中国/nt 重工/nz 这次/r 定/v 增/v 有/vyou 可能/n 是/vshi 大/a 股东/n 中/b 船/njtgj 重工/nz 筹/v 钱/n 购/vg  
 中国/nt 重工/nz 停/vi 牌/n 的/ude1 真相/n  
 中国/nt 重工/nz 停/vi 牌/n 重组/v 另/rz 一/m 家/q 中电广通/nt 。/wj 
 中国/nt 重工/nz 出/vf 大事/n 了/y ，/wd 要/v 暴跌/vi 至/p 4/m 块/q 3/m 了/y ，/wd 我/rr 16/m 块/q 5/m 买/v  
 下午/t 大盘/n 杀/v 跌/v 注意/v 规避风险/n_new  
 周五/t 回/v 踩/v 还是/d 进场/vi 的/ude1 机会/n  
 6月21日/t 时间/n 窗/ng  
 重工/nz 公告/n 几/m 个/q 重要/a 看/v 点/qt ，/wd 大/a 转折/vn 也许/d 马上/d 就/d 来到/v ，/wd  
 下午/t 止/v 跌/v 企稳/n_new 反弹/vi  
 周四/t 大盘/n 震荡/vn 小/a 阳/ag  
 经常/d 换/v 马甲/n 的/ude1 --/wp 金/b 股/n 鉴赏/vn ，/wd  
 消失/vi 的/ude1 航母/n …/ws …/ws   20/m 元/q 高位/n 之/uzhi 时/ng ，/wd 瞎子/n 都/d 说/v 看到/v 了/y  
 低调/n 一点/mq  
 下午/t 大盘/n 震荡/vn 延续/v 反弹/vi  
 日/b 日/b 等/udeng 停/vi 牌/n ！/wt 夜夜/t 等/udeng 停/vi 牌/n ！/wt 真/a 的/ude1 停/vi 牌/n 了/y ！/wt 希望/v 后面/f  
 明天/t 大盘/n V/n   走势/n 概率/n 大/a  
 给/p 新手/n 科普/b 一道/d 中学/n 数学/n 题/n ，/wd 欢迎/v 庄/ag 托/v 和/cc 广告/n 者/k 辩/vg  
 延期/vi 复/vg 牌/n 原因/n 说/v 得/ude3 很/d 清楚/a 了/y ，/wd 非公开/n_new 发行/v 股票/n 收购/vn  
 盼/v 星星/n ，/wd 盼/v 月亮/n ，/wd 终于/d 等到/v 重工/nz 明天/t 复/vg 牌/n 了/y ，/wd 我/rr 拿/v  
 周二/t 大盘/n 震荡/vi 向上/vi  
 601989:/m 中国/nt 重工/nz 关于/p 筹划/v 非公开/n_new 发行/v 股票/n 事项/n 停/vi  
 下/vf 周一/t 大盘/n 回/qv 踩/v 续/v 量/n 冲/v 关/n  
 国之/nr2 重器/nr2 ，/wd 垂直/vd 打击/v …/ws …/ws   中国/nt 重工/nz 2015年/t 业绩/n 亏/v  
 别/d 抱/v 啥/ry 大/a 希望/n ，/wd 老子/n 12.5/m 的/ude1 本/n ，/wd 基本/ad 解/v 套/q 没戏/vi ，/wd 妈/n  
 叶/nr1 檀/ng ：/wp 寒潮/n 下/f 的/ude1 中国/nt 重工/nz 是否/v 也/d 会/v 迎来/v 一/m 轮/qv 炒作/v   0/m  
 明天/t 大盘/n V/n 走势/n 概率/n 大/a  
 重工/nz 公告/n 解读/v ！/wt 2015年/t 股东大会/n_new 资料/n 终于/d 出来/vf 了/y ，/wd  
 刚/d 入/v 市/n ，/wd 请/v 多/ad 关照/v  
 重工/nz 停/vi 牌/n 不/d 意外/a ，/wd 定/v 发/v 总/d 有/vyou 点/qt 没/d 想到/v ，/wd 但/c 细/ad 推敲/v 如/v  
 周二/t 大盘/n 回/qv 踩/v 小/a 阴/a 线/n  
 股票/n 群/ng 的/ude1 骗术/n   一/m   2015年/t 诈骗/v 手法/n ，/wd 几乎/d 99%/m 的/ude1 QQ/n  
 2016/m 赌/v 重组/vn 的/ude1 股票/n ，/wd 九死一生/vl 。/wj 
 反击/v 准/a 点/qt 开始/v  
 有/vyou 什么/ry 特别/d 大/a 的/ude1 利/n 空/v ？/ww 要/v 这么/rz 慌/a 不/d 择/v 路/n 地/ude2 出逃/vi  
 周四/t 大盘/n 震荡/vn 小/a 阳/ag  
 持/v 股/n 过节/vi ，/wd 节后/t 开/v 涨/vi ！/wt （/wkz 我/rr 不/d 是/vshi 说/v 重工/nz ）/wky   大盘/n 估/v  
 放/v 长线/n 钓/v “/wyz 大鱼/n ”/wyy   钓鱼/vi 老手/n 梦寐以求/bl 的/ude1 就是/d 钓/v 大/a  
 很/d 遗憾/a ，/wd 原来/b 标题/n 是/vshi 可以/v 封杀/v 的/ude1  
 创业板/n_new 指/v 周/qt K/vf 线/n 上升/vi 楔/v 形/ng 整理/v   即将/d 向上/vi 突破/v   附图/n  
 明天清晨5点/t 会/v 公布/v MSCI/n 结果/n  
 明天/t 大盘/n V/n 走势/n 概率/n 大/a  
 传说/n 中/f 的/ude1 那/rzv 一/m 刀/q ，/wd 今天/t 终于/d 砍/v 下/vf 了/y 。/wj 
 601989:/m 中国/nt 重工/nz 2015年/t 年度/n 股东大会/n_new 会议/n 资料/n  
 重工/nz 这/rzv 一/m 波/n ，/wd 至少/d 回/v 16.61/m ，/wd 否则/c 我/rr 的/ude1 神/n 图/n 就/d 无法/v 实/a  
 中国/nt 重工/nz 拟/v 启动/v 实施/v 大/a 船/njtgj 集团/n 与/cc 山/n 船/njtgj 重工/nz 整合/v  
 中国/nt 重工/nz ：/wp 拟/v 启动/v 实施/v 大/a 船/njtgj 集团/n 与/cc 山/n 船/njtgj 重工/nz 整合/v  
 测试/v 帖/ng  
 端午节/t 传统/n 习俗/n 吃/v 粽子/n 有感/v  
 看/v 不/d 懂/v 重工/nz ，/wd 虚心/ad 求教/v 。/wj 心态/n 肮脏/a 者/k 免/v 进/vf 。/wj 
 中国/nt 船舶/n 年/qt 内/f 必/d 上/vf 60/m ，/wd 两/m 年/qt 后/f 必/d 破/v 600/m ！/wt 成为/v 新/a 的/ude1  
 601989:/m 中国/nt 重工/nz 关于/p 召开/v 2015年/t 年度/n 股东大会/n_new 的/ude1  
 冰/n 鱼/n 长/a 多/m 600/m 元/q ，/wd 老子/n 14/m 元/q 卖/v 你/rr 你/rr 要/v 不/d ？/ww SB/n 滚/vi 一边/d  
 大/a 股东/n 停/vi 牌/n 前/f 一/m 天/qt 发/v 个/q 山/n 船/njtgj 的/ude1 公告/n ，/wd 明显/ad 怕/v 走漏/v 风/n  
 下/vf 周一/t 大盘/n 震荡/vn 十字/b 星/n  
 恒生电子/nt 吧/y 的/ude1 人/n 进/vf 来/vf 看看/v  
 我/rr 还/d 没/d 活/v 着/uzhe -/wp   -/wp 怎么/ryv 能/v 咒/v 我/rr 呐/y  
 周二/t 大盘/n 回/qv 调/v 概率/n 大/a  
 财经/n 评论员/n 叶/nr1 檀/ng 很/d 感慨/v ，/wd “/wyz 中国/nt 重工/nz 也/d 有人/r 炒/v ？/ww ”/wyy  
 3000/m 点/qt 端午节/t 后/f 一/m 跃/vg 而/cc 过/vf  
 见龙/nr2 在/p 田/n  
 中国/nt 重工/nz (/wkz 601989/m )/wky 融资/vi 融/vi 券/ng 信息/n (/wkz 06-03/m )/wky  
 重工/nz ，/wd 这次/r 我/rr 能/v 靠/p 你/rr 把/pba 老婆/n 娶/v 回家/vi 吗/y ？/ww 
 公告/n :/wp 中国/nt 重工/nz 21日/t 复/vg 牌/n ./wj ，/wd 复/vg 牌/n 之/uzhi 日/ng 起/f ，/wd 连/ulian 6/m 板/ng ，/wd    
 股/n 吧/y 里/f ，/wd 敢/v 叫/vi 重工/nz 200/m 元/q 以上/f 股价/n 的/ude1 ，/wd 只/d 有/vyou 一个/mq 叫/vi  
 《/wkz 我/rr 想/v 知道/v 》/wky   我/rr 想/v 知道/v ，/wd 当初/t 重工/nz 14/m 年底/t 8/m 块/q 钱/n 到/v  
 每日/r 一/m 谜语/n   连/ulian 嫁/v 3/m 次/qv ---/wp 打/v 一/m 谜语/n  
 每日/r 一/m 谜/n   空姐/n 打的/v ---/wp 打/v 一/m 谜语/n 。/wj 
 我/rr 可以/v 肯定/v 的/ude1 告诉/v 大家/rr ，/wd 持/v 股/n 者/k 不/d 要/v 抱/v 有/vyou 期待/v ！/wt 熊/n  
 中国/nt 重工/nz 定/v 增/v 停/vi 牌/n 大/a 猜想/vn  
 那些/rz 陶醉/vi 重工/nz 停/vi 牌/n 定/v 增/v 的/ude1 人/n 我/rr 只/d 想/v 说/v 一/m 句/q 话/n  
 [/wkz 想/v 一/m 下/f ]/wky 逢/v 低/a 关注/vn ，/wd 守株待兔/vl 看/v 未来/t [/wkz 想/v 一/m 下/f ]/wky  
 大家/rr 信/v 我/rr 了/y 吧/y ，/wd 利好/a 公告/n 会/v 接二连三/al ，/wd 股价/n 200/m 元/q  
 大家/rr 来/vf 投/v 个/q 票/n 看看/v 周/nr1 一/m 是/vshi 涨/vi 是/vshi 跌/v ？/ww 
 特大/b 利好/n 大家/rr 速度/n 来/vf 看看/v 。/wj 特大/b 利好/n 。/wj 一定/d 要/v 看/v 。/wj 
 终于/d 出/vf 利好/a 了/y 。/wj 大家/rr 一定/d 要/v 看看/v 。/wj 对/p 明天/t 很/d 有/vyou 帮助/v  
 上/f 图/n 上/f 图/n 。/wj 关灯/vi 吃/v 面/n 。/wj 直接/ad 流泪/vi 。/wj  
 直接/ad 上/vf 图/n 还/d 能/v 解/v 套/q 吗/y 真/d 丢人/a 呀/y 。/wj 全线/n 给/p 套/v 了/y 。/wj 请/v 叫/vi  
 月/n 线/n 13/m 个/q 周期/n 。/wj 按照/p 时间/n 周期/n 主/ag 升/v 浪/n 斐/b 波/n 那/rzv 契/vg 时间/n  
 周五/t 大盘/n 冲/v 高/a 回落/vi  
 重工/nz 三日/t 之内/f 必定/d 大/a 阳/ag 拉/v 起/vf ，/wd 我/rr 不/d 是/vshi 托/v ，/wd 我/rr 只是/d 一/m  
 16-5-15/m ，/wd 重工/nz 到底/d 什么/ry 时候/n 开始/v 疯/vi 涨/vi ，/wd 豆浆/n 说/v 俩/m  
 中国/nt 重工/nz   今天/t 自/p 拍/v 第三/m 张/q  
 第二/m 个/q 5/m 年/qt 计划/n ：/wp 重工/nz 又/d 到/v 建仓/nr2 时/ng  
 下午/t 大盘/n 维持/v 震荡/vn 格局/n  
 周四/t 大盘/n 估计/v v/n 走势/n  
 大盘/n 大/a 阳/ng ，/wd 是否/v 反/vi 转/v ，/wd 等待/v 确认/v ！/wt   如果/c 你/rr 不/d 是/vshi 激/v  
 重工/nz 启动/v 的/ude1 时间/n 节点/n ，/wd 通常/d 是/vshi 大家/rr 认为/v 重工/nz 该/rz 启动/v  
 明天/t 大盘/n 冲/v 高/a 回落/vi  
 下午/t 大盘/n 延续/v 反弹/vi  
 日出东方/nt ，/wd 为/p 我/rr 不/d 败/vi ，/wd 宝刀/n 屠/v 龙/n ，/wd 武林/n 至/p 尊/ag ，/wd 倚/v 天/qt  
 大盘/n 已经/d 进入/v 变/v 盘/qv 时间/n 窗口/s  
 【/wkz 讨论/v 】/wky 中/f 船/njtgj 重工/nz 拉开/v 内部/f 资源/n 整合/vn 序幕/n ？/ww 
 601989:/m 中国/nt 重工/nz 关于/p 以/p 资产/n 参与/v 中国/nt 船舶/n 重工/nz 集/vg  
 下/vf 周一/t 大盘/n 震荡/vn 小/a 阳/ag  
 《/wkz 炒股/vi 的/ude1 人/n 没什么/vl 朋友/n 》/wky  
 重工/nz 未来/t 走势/n ，/wd 无需/v 多/m 言/ng ，/wd 如/v 人/n 饮水/n ，/wd 冷暖/n 自知/v [/wkz  
 卸掉/v 包袱/n 的/ude1 中国/nt 重工/nz 即将/d 腾飞/vi  
 周五/t 大盘/n 震荡/vn 十字/b 星/n  
 论/v 重工/nz 横/n 盘/qv 不/d 涨/vi 不/d 跌/v ，/wd 大盘/n 横/dg 盘/v 了/ule 几/m 个/q 月/n 不/d 涨/vi 不/d 跌/v  
 怀念/v 巴/b 爷/ng ，/wd 我/rr 又/d 回到/v 重工/nz 。/wj   实际上/d ，/wd 当时/t 我/rr 进/vf 重/a  
 大大/d 视察/v 703/m 所/q  
 又/d 是/vshi 一/m 年/qt ，/wd 再/d 回/v 重/a 工/n 。/wj 触发/v 资产/n 注入/v 在/p 何时/ryt ？/ww ？/ww ？/ww  
 据/p 探子/n 回报/vn ，/wd 下午/t 重工/nz 翻/v 红/a 冲/v 涨/vi 停机/vi 率/v 很/d 大/a ，/wd 耐心/an  
 下午/t 大盘/n 下跌/vi 有限/a 会/v 震荡/vi 反弹/vi  
 黑色/n 周四/t 来/f 袭/v  
 周三/t 大盘/n 震荡/vn 小/a 阳/nr1 线/n  
 超载/v 货车/n 如何/ryv 会/v 跑/v 上/vf 高架/n  
 今天/t ，/wd 冰/n 鱼/n 7/m 岁/qt 了/y ！/wt 时间/n 一/m 过/vf ，/wd 股/n 吧/y 的/ude1 账号/n 已经/d 注/v  
 《/wkz 中/b 长线/n 再/d 怎样/ryv 抄/v 底/f ，/wd 也/d 得/ude3 留一手/vl 防/v 第5/m 浪/n 下跌/vi 》/wky    
 601989:/m 中国/nt 重工/nz 关于/p 高/a 管/v 辞职/vi 的/ude1 公告/n  
 大家/rr 去/vf 看/v 002691/m 的/ude1 公告/n ，/wd 重工/nz 又/d 玩/v 垃圾/n 资产/n 换/v 股票/n  
 周二/t 大盘/n 估计/v A/rzv 走势/n  
 聊聊/v 989/m 到底/d 值/v 几/m 文/ng 钱/n ？/ww 下船/vi 机会/n 在/p 哪里/rys ?/ww 
 重游/nr2 故里/n ，/wd 感觉/v 中国/nt 重工/nz 的/ude1 大/a 行情/n 快/a 来/vf 了/y 。/wj 这/rzv 与/p 20/m  
 下午/t 延续/v 大盘/n 震荡/vn 格局/n  
 [/wkz 滴/v 汗/n ]/wky 已经/d 集合/v 竞价/v 了/y ，/wd 我/rr 只/d 说/v ，/wd 重工/nz 有/vyou 几/m 个/q 交易/n  
 凤凰/ns 焦点/n   中国/ns 国产/b 航母/n 有/vyou 重大/a 进展/vn  
 胡问鸣/nr 的/ude1 资本/n 故事/n 开讲/vi 了/y ，/wd 中国/nt 重工/nz 可能/n 被/pbei 分/v 拆/v ！/wt 
 如果/c 今天/t 涨/vi 停/vi 的/ude1 话/n ，/wd 你们/rr 想/v 对/p 冰/n 鱼/n 说/v 什么/ry ？/ww 
 不/d 破/v 不/d 立/v ，/wd 这/rzv 才/d 是/vshi 中国/nt 重工/nz 最/d 大/a 实质性/n 长线/n 利好/a ！/wt 
 熬/v 了/ule 8/m 年/qt ，/wd 股指/n 从/p 6124/m 点/qt 下跌/vi 到/v 1664/m 点/qt 重返/v 5178/m 点/qt  
 周四/t 大盘/n 震荡/vn 十字/b 星/n  
 集团/n 新/d 签/v 4/m 艘/q 40万/m 吨/q VLOC/n 建造/v 合同/n ，/wd 孙波/nr 出席/v 签约/vi  
 坐/v 等/udeng 60/m 元/q  
 在/p 重工/nz ，/wd 我/rr 半/m 年/qt 亏/v 光/n 了/ule 两千万/m 真/a 金/b 白银/n  
 周四/t 大盘/n 不/d 悲观/a  
 下午/t 估计/v 会/v 止/v 跌/v 反弹/vi  
 聊聊/v 重工/nz 吧/y 里/f 的/ude1 往事/n ！/wt   今天/t 又/d 感慨/v 了/ule 下/f ，/wd 上/f 来/vf 冒/v  
 明天/t 大盘/n 震荡/vn 十字/b 星/n  
 中国/nt 重工/nz １９日/t 跳/vi 空/ng 上涨/vi  
 下/vf 周一/t 还/d 会/v 继续/v 下/vf 探/v  
 周三/t 大盘/n v/n 走势/n  
 601989:/m 中国/nt 重工/nz 2015/m 年度/n 社会/n 责任/n 报告/n  
 大/a 涨/vi 三日/t 不/d 追/v ，/wd 大/d 跌/v 三日/t 不/d 杀/v ，/wd 跳/vi 三/m 空气/n 数/n 尽/vi 。/wj 
 下午/t 大盘/n 冲/v 高/a 还是/c 减/v 仓/ng 为主/vi  
 希望/v 能够/v 守/v 住/vi 2750/m 点/qt  
 中国/nt 重工/nz 已/d 在/p 风帆/n 浮/v 赢/v 70/m 多/m 亿/m ，/wd 中/b 船/njtgj 重工/nz 3.8亿/m 股/q  
 我/rr 冰/n 鱼/n 很/d 高兴/a 昨天/t 的/ude1 帖子/n_new 被/pbei 成功/ad 发出/v 后/f ，/wd 今日下午/t  
 第一/m 目标/n 位/q ：/wp 7.8/m 元/q 左右/m  
 两/m 阳/ag 夹/v 阴/a ，/wd 多方/r 炮/n ，/wd 第二/m 波/n 攻击/v 8·3/m 元/q 左右/m  
 亏/v 钱/n 与/cc 技术/n 相关/vi ，/wd 赚钱/v 和/cc 性格/n 相连/vi  
 越/d 跌/v 越/d 买/v ，/wd 今天/t 开盘/vi 买入/v 特/ag 力/n A/rzv ，/wd 等待/v 明天/t 扩大/v 收/v  
 南海/ns 危急/a ！/wt 重工/nz 涨/vi 停/vi  
 明天/t 行情/n 还是/c 黑色/n 周四/t  
 周末/t 闲聊/v ：/wp 对/p 重工/nz 巴/b 爷/ng 致敬/vi ！/wt 
 《/wkz 大盘/n 跌/v 到/v 哪儿/rys ？/ww 》/wky   今天/t 重工/nz 上午/t 表现/v 的/ude1 不/d 错/v !/wt 终/d  
 下午/t 大盘/n 反弹/vi 是/vshi 减/v 仓/ng 良机/n  
 此/rzs 波/n 下跌/vi 7.8/m 止/v 跌/v 弱/a 反弹/vn ，/wd 下/vf 波/b 牛市/n 不/d 会/v 超过/v 10/m 元/q  
 航母/n 军工/n 是/vshi 永恒/z 的/ude1 国防/n 概念/n ，/wd 闭/v 上/vf 眼睛/n ，/wd 估/v 值/v 应该/v  
 此/rzs 股/n 本月/t 剩下/v 时间/n 补/v 跌/v ，/wd 下月/t 破/v 8/m 元/q 止/v 跌/v 。/wj   下/vf 波/b 牛/n  
 明天/t 大盘/n 估计/v V/n 走势/n  
 中国/nt 重工/nz 副/b 总经理/n 张健德/nr 辞职/vi  
 一/m 根/q 中阳/ns 可以/v 改变/v 一部分/m 股民/n 对/p 一个/mq 股票/n 的/ude1 看法/n  
 本轮/r 熊市/n 与/p 6124.04/m 点/qt 崩/v 盘/qv 如出一辙/vl   将/d 下跌/vi 12/m 个/q 月/n  
 5.95/m 以下/f 有/vyou 多少/ry 买/v 多少/ry ，/wd 跌/v 破/v 5.6/m 某/rz 机构/n 就/d 得/ude3 面临/v 清/tg  
 明天/t 大盘/n 急/ad 跌/v 后/f 会/v 出现/v 反弹/vi  
 下午/t 大盘/n 缺口/n 附近/f 会/v 止/v 跌/v  
 下/vf 周一/t 大盘/n 回/qv 补/v 缺口/n 后/f 止/v 跌/v 反弹/vi  
 明天/t 大盘/n 估计/v 上演/v 逼/v 空行/n 情/n  
 现时/t 的/ude1 中国/nt 重工/nz 好比/v ：/wp 虎/n 落/v 平/v 阳/ag 。/wj 
 一/m 眨眼/vi ，/wd 冰/n 鱼/n 做/v 重工/nz 快/a 2/m 年/qt 了/y 。/wj 对于/p 我/rr 这个/rz 刚/d 入/v 门/n  
 15.18/m 的/ude1 本/n ，/wd 15000/m 股/q   大家/rr 说/v 说/v 能/v 回/qv 本/n 吗/y [/wkz 好/a 逊/vg ]/wky [/wkz 好/a  
 重工/nz ，/wd 水/n 极/d 深/a ！/wt 这个/rz 价位/n ，/wd 建议/v 大家/rr 自行/d 判断/v ，/wd 如/v  
 下午/t 大盘/n 不/d 会/v 继续/v 暴跌/vi  
 周四/t 大盘/n 低位/n 震荡/vn 十字/b 星/n  
 八/m 个/q 涨/vi 停/vi ！/wt 军委/n 批准/v 中国/nt 重工/nz 建造/v 10/m 艘/q 095/m 战略/n 核/n  
 周三/t 大盘/n 冲/v 高/a 回落/vi  
 中国/ns 国产/b 航母/n 有/vyou 重大/a 进展/vn   望/v 今年秋/t 下/f 水/n  
 骂/v 重工/nz 的/ude1 人/n 好/a 多/a 啊/y ！/wt 值得/v 掌声/n 鼓励/v 给/v 个/q 赞/b ！/wt   懂/v 的/ude1  
 节后/t 迎来/v 变/v 盘/qv 的/ude1 时间/n 窗口/s  
 是非/n 成败/n 转头/v 空/ng ，/wd   历史/n 只/d 有/vyou 人/n 评说/v [/wkz 微笑/vi ]/wky  
 急/ad 拉/v 是/vshi 你们/rr 最后/f 出/vf 货/n 机会/n ，/wd 怎么/ryv 可能/v 有/vyou 大/a 行情/n 呢/y ！/wt 
 601989:/m 中国/nt 重工/nz 2015年/t 年度/n 报告/n  
