中午/t 被/pbei 老婆/n 惹/v 怒/vg ！/wt 开车/vi 出门/vi ，/wd 离家/vi 50/m 米/q ，/wd 新疆/ns ？/ww 云/n  
 黄国东/nr ：/wp A/rzv 股/n 下半年/t 预测/v     推荐/v 中国银行/nt  
 建议/n 民营/b 老板/n 们/k 买/v 点/qt 银行/n 股/n  
 建议/n 愿意/v 长期/b 投资/vn 的/ude1 朋友/n 们/k 关注/v 下/vf 银行/n 股/n  
 半/m 年/qt 报/n 出/vf 了/y ，/wd 为何/ryv 净资产/n 没/d 变/v ？/ww 讨教/v 股/n 友/ng 们/k 。/wj 
 美国/nsf 股市/n 的/ude1 银行/n 股/n  
 树/n 总/d 会/v 高/a 过/uguo 草/n 的/ude1 !/wt 
 中行/n --/wp 全球/n 顶级/b 抗癌/vn 药/n ，/wd 中国/ns 拥有/v 自主/vd 研发/v 产权/n  
 我/rr 的/ude1 炒股/vn 日记/n  
 取消/v 六/m 种/q 费/n ，/wd 从/p 明天/t 开始/v 金融/n 股/n 暴跌/vi ！/wt 提早/d 抛/v ！/wt  
 中国银行/nt (/wkz 601988/m )/wky 融资/vi 融/vi 券/ng 信息/n (/wkz 09-01/m )/wky  
 目标/n 价/n 4.89-5.38/m 元/q  
 中国银行/nt 完成/v 发行/v 300亿/m 元/q 二级/b 资本/n 债券/n  
 邀请/v 你/rr 过来/vf 西部矿业/nt 601168/m 一起/s 发财/vi ！/wt 即将/d 公布/v 重/a  
 咯咯/o 咯咯/o 狂笑/vi   疯狂/ad 抢/v 盘/qv 啦/y   晨鸣/nz 三/m 年/qt 利润/n 之和/n 超市/n  
 中国银行/nt (/wkz 601988/m )/wky 融资/vi 融/vi 券/ng 信息/n (/wkz 09-27/m )/wky  
 中国银行/nt 一个/mq 月/n 内/f 见到/v 8/m 元/q  
 中国银行/nt (/wkz 601988/m )/wky 融资/vi 融/vi 券/ng 信息/n (/wkz 08-25/m )/wky  
 工伤/n 银行/n 上/f 5/m 元/q 啦/y ，/wd 中行/n 的/ude1 那/rzv 几/m 个/q 傻/a 逼/v 操/v 盘/qv 猪/n 还/d 在/p  
 中国银行/nt (/wkz 601988/m )/wky 融资/vi 融/vi 券/ng 信息/n (/wkz 09-19/m )/wky  
 笑哈哈/z 笑哈哈/z 哈/b 。/wj 晨鸣/nz 涨/vi 三/m 倍/q 还/d 低估/v ，/wd 4/m 年/qt 收益/n 翻/v  
 中国银行/nt (/wkz 601988/m )/wky 融资/vi 融/vi 券/ng 信息/n (/wkz 09-14/m )/wky  
 建设银行/nt ，/wd 工商银行/nt 正/d 创/vg 新高/n ，/wd 中国银行/nt 的/ude1 操/n 盘/qv 手/n  
 嘿嘿/o   瞎子/n 也/d 狂笑/vi   业绩/n 翻/v 倍/q   季报/vn 再/d 增长/v 300%/m 翻/v 倍/q  
 看/v 起来/vf 中银/nz 涨/vi 不/d 动/v 了/y ，/wd 3.73/m 卖/v 了/y 。/wj 大家/rr 说/v 怎么样/ryv ？/ww 
 中国银行/nt (/wkz 601988/m )/wky 融资/vi 融/vi 券/ng 信息/n (/wkz 09-18/m )/wky  
 一转眼/d ，/wd 工商银行/nt 重/v 上/vf 6/m 元/q 了/y  
 中国银行/nt (/wkz 601988/m )/wky 融资/vi 融/vi 券/ng 信息/n (/wkz 09-22/m )/wky  
 真/d 金/ng 不怕/v 火/n 炼/v !/wt 
 中国银行/nt (/wkz 601988/m )/wky 融资/vi 融/vi 券/ng 信息/n (/wkz 09-21/m )/wky  
 四/m 大/a 行/ng 半/m 年/qt 报/n 增长率/n 排名/vn 和/cc 银行/n 股/q 半/m 年/qt 报/n 增长率/n 排/v  
 中国银行/nt 完成/v 交割/v 雅加达/nsf 分行/n 及其/cc 八/m 间/q 支行/n 运营/vi 的/ude1  
 大家/rr 谈谈/v 对/p 中行/n 的/ude1 看法/n  
 中国银行/nt 重庆/ns 分行/n 违规/vd 发放/v 流动资金/nl 贷款/n 、/wn 存贷/n 挂/v  
 抢/v   笑/v 咪咪/o 抢/v 盘/qv 啦/y   业绩/n 去年/t 翻/v 倍/q 股/n 0.99/m ，/wd 今/tg 再/d 翻/v 倍/q  
 ↓/w 明天/t 去/vf 银行/n 把/pba 存款/n 全部/m 取出/v 放/v 家里/s ，/wd 金属/n \/w 美元/n \/w  
 小/a 摩增/nrf 持/v 中国银行/nt 4740万/m 股/q 每股/r 4.062/m 元/q  
 中国银行/nt 与/p 腾讯/nz 成立/vi 金融/n 科技/n 联合/vn 实验室/n  
 一/m 笔/q 9200亿/m 美元/q 损失/n 《/wkz 责任/n 谁/ry 付/v ？/ww 呜呼/e 中国银行/nt 》/wky  
 众多/m 金融/n 机构/n 踩/v 雷/n 大连/ns 机床/n   头号/b 债主/n 中行/n 20亿/m 难/a  
 中国银行/nt 委任/v 肖立红/nr 及/cc 汪小亚/nr 为/p 非执行董事/n_new  
 低价/n 蓝/a 筹/v 行情/n 会/v 持续/vi ，/wd 高价/n ，/wd 创业板/n_new 还要/d 跌/v 一/m 年/qt ，/wd  
 咯咯/o 咯/y 咯咯/o ！/wt 抢/v 盘/qv 了/y ，/wd 抢/v 盘/qv 了/y ，/wd 黄金/n 砸/v 头/n ！/wt 晨鸣/nz 投/v  
 摩通增/nrf 持/v 中国银行/nt 4740万/m 股/q   每股/r 4.062/m 元/q  
 中国银行/nt   爱/v 你/rr 一/m 万/m 年/qt  
 中行/n 河北/ns 违法/vd 妨碍/v 监督/vn 检查/vn   代理/vn 人寿/n 新/a 业务/n 暂停/v  
 中国银行/nt (/wkz 601988/m )/wky 融资/vi 融/vi 券/ng 信息/n (/wkz 09-15/m )/wky  
 中国银行/nt ：/wp 上半年/t 净利/n 1037亿/m 元/q   同比/n 增/v 11%/m  
 [/wkz 毛/nr1 估估/v ]/wky 女士/n 们/k 先生/n 们/k 朋友/n 们/k ！/wt 战胜/v 内心/n 的/ude1 恐惧/an ，/wd  
 中国银行/nt 安康/ns 贷/v 后/f 管理/vn 违法/vn 不/d 到位/vi  
 美元/n 贬值/vi 是/vshi 有/vyou 其/rz 完整/a 的/ude1 战略/n 规划/n 的/ude1 ，/wd 不/d 是/vshi 一时/t 兴起/v  
 中国银行/nt (/wkz 601988/m )/wky 融资/vi 融/vi 券/ng 信息/n (/wkz 08-18/m )/wky  
 向/p 某某/r 赶紧/d 自/p 证/n 清白/an  
 中国银行/nt (/wkz 601988/m )/wky 融资/vi 融/vi 券/ng 信息/n (/wkz 09-08/m )/wky  
 中国银行/nt (/wkz 601988/m )/wky 融资/vi 融/vi 券/ng 信息/n (/wkz 09-05/m )/wky  
 中国银行/nt 选举/v 陈/nr1 四清/n 为/p 董事长/n  
 中行/n 在/p 四/m 大/a 行/ng 中/f 为何/ryv 最/d 值得/v 投资/v ？/ww 四/m 大/a 行/ng 2017/m 半/m 年/qt  
 中国银行/nt 上半年/t 股东/n 应/v 享/vg 税/n 后/f 利润/n 增/v 11.45%/m 至/p 1036/m  
 陈/nr1 四清/n 就任/v 中国银行/nt 董事长/n  
 中行/n 上半年/t 净利/n 同比/n 增/v 3.02%/m   拨/v 备/v 覆盖率/n 逼近/v 红线/n  
 中行/n 上半年/t 净/d 息/vg 差/ng 稳步提升/n_new   提高/v 1BP/n 利息/n 多/ad 赚/v 20亿/m  
 肖立红/nr 及/cc 汪小亚/nr 获/v 任/v 为/p 中国银行/nt 非执行董事/n_new   任期/n 3/m  
 [/wkz 疯狂/ad 抄/v 顶/v 四/m 大/a 行/ng ，/wd 你们/rr 或/c 将/d 继续/v 站岗/vi 放哨/vi 又/d 十/m 年/qt  
 中国银行/nt 中期/f 净利/n 增/v 11.45%/m 至/p 1036.9亿/m 元/q  
 中行/n 2017年上半年/t 税/n 后/f 利润/n 增长/v 3.02%/m  
 中国银行/nt (/wkz 601988/m )/wky 大宗/m 交易/vn 数据/n 一览/n (/wkz 08-30/m )/wky  
 中国银行/nt (/wkz 601988/m )/wky 大宗/m 交易/vn 数据/n 一览/n (/wkz 08-29/m )/wky  
 内资/n 抛售/v 中国银行/nt 买/v 汇丰/nz 控股/vi  
 证金/nr2 （/wkz 震/vi 精/vg ）/wky ，/wd 汇/v 金/ng 打/v 压/v 中国/ns 淫/ag 行/ng ，/wd 是/vshi 祸害/n 中国/ns 股/n  
 中国银行/nt 董事/n 长田/nrj 国立/b 辞职/vi   陈/nr1 四清/n 接任/v  
 中国银行/nt (/wkz 601988/m )/wky 融资/vi 融/vi 券/ng 信息/n (/wkz 08-17/m )/wky  
 田国立/nr 辞/v 任/v 中国银行/nt 董事长/n 及/cc 执行/vn 董事/n 等/udeng 职务/n  
 中国银行/nt (/wkz 601988/m )/wky 融资/vi 融/vi 券/ng 信息/n (/wkz 07-12/m )/wky  
 不/d 到/v 净资产/n 坚决/ad 不/d 出/vf  
 市场/n 很/d 明显/a ，/wd 下/f 周/nr1 挑战/vi 3300/m 点/qt ，/wd (/wkz 做/v 多/m 类/q 涨价/vi 有色/b  
 中国银行/nt (/wkz 601988/m )/wky 融资/vi 融/vi 券/ng 信息/n (/wkz 08-11/m )/wky  
 祝福/v ：/wp 中国银行/nt 未来/t 路/n ，/wd 不断/d 向前/vi 发展/v ！/wt 
 小摩/nr2 ：/wp 升/v 中行/n 目标/n 价/n 至/p 5/m 元/q   维持/v “/wyz 增/v 持/v ”/wyy 评级/vn  
 银行/n 股/n 的/ude1 涨幅/n 还/d 远远/d 不够/a ！/wt 
 农业银行/nt 将/d 超过/v 中国银行/nt 股价/n ，/wd 中国银行/nt 股票/n 将/d 沦/w  
 震金/nr2 ，/wd 毁/v 金/ng 连续/a 100万/m 股/q 打/v 压/v 中/f 淫/ag ，/wd 操/v 盘/qv 手/n 罪/n 该/rz 万/m  
 谢/nr1 百三/m 说/v 不/d 买/v 四/m 大/a 行/ng ”/wyy 的/ude1 观点/n 是/vshi 错误/a 的/ude1  
 601988:/m 中国银行/nt 2016/m 年度/n A/rzv 股/n 派/nms 息/ng 实施/v 公告/n  
 海外/s 业务/n 优势/n 突出/a ，/wd 抗/v 风险/n 能力/n 强/ng  
 中行/n 年报/n 不错/a ，/wd 不要/d 纠结/vi 于/p 分红/n 高低/n ，/wd 我/rr 持有/v 中行/n  
 热烈/a     庆祝/v 数千亿/m 养老金/n 入市/v 买/v 股/n 增值/vi ，/wd 大型/b 券商/n  
 前/f 路/n 虽/c 漫漫/z ，/wd 九/m 转/vd 回/v 肠/n ，/wd 但/c 青山/n 遮/v 不/d 住/vi ，/wd 毕竟/d 东/f 流/v  
 狠狠/d 批评/v 证/n 金/nr1 公司/n 减/vd 持/v 国有/vn 三/m 大/a 行/n A/rzv 股/n 的/ude1 行为/n  
 又/d 以/p 3.85/m 减/v 仓/ng 卖/v 出/vf 一/m 笔/q 中国银行/nt 我/rr 不/d 知道/v 它/rr 到底/d 还/d  
 记住/v 中行/n 2007年7月/t 上市/vi 日/ng 。/wj   记住/v 中行/n 2007年11月/t  
 看/v 中国银行/nt  
 行情/n 尾声/n ，/wd 注意/v 风险/n ！/wt 经济/n 每况愈下/vl ，/wd 牛市/n 没/v 基础/n  
 中国银行/nt (/wkz 601988/m )/wky 融资/vi 融/vi 券/ng 信息/n (/wkz 07-28/m )/wky  
 国际/n 原油/n 7/m 连/n 涨/vi ，/wd 超/v 跌/v 央/vg 企/ng 龙头/n 股/q 泰山/nt 石油/n 000554/m  
 本人/rr 从/p 去年底/t 到/p 现在/t 始终/d 1/m //w 3/m 仓/ng 位/q 短/a 线/n 操作/vn ，/wd 看/v 起/vf  
 五/m 大/a 行/ng 接/v 下来/vf 是/vshi 五/m 年/qt 长/a 牛/n ，/wd 不/d 要/v 问/v 为什么/ryv ，/wd 自己/rr 慢/a  
 逃/v 雄/ag 安/ag 弃/vg 保险/n                 主力/n 只/d 买/v 券商/n ，/wd 广发证券/nt 白/a  
 基金/n 抱/v 团/n 炒/v 个/q 股/n 是/vshi 中国式/n 庞/nr1 氏/ng 骗局/n ，/wd 隐患/n 危害/v 大/a 98/m  
 摩/b 通/v 减/v 持/v 中国银行/nt 2.57亿/m 股/q   每股/r 3.771/m 元/q  
 听说/v 好多/m 地方/n 退休/vn 人员/n 工资/n 不/d 能/v 按期/d 发放/v ，/wd 请问/v 中/f  
 业绩/n 爆/vd 增/v 而/cc 涨幅/n 小/a 的/ude1 600688/m 正是/v 出/vf 了/ule 银行/n 股/n 的/ude1 中/b 新/a  
 中国银行/nt 7月14日/t 发放/v A/rzv 股/n 股息/n 每股/r 0.168/m 元/q  
 几/m 回/v 殢/w 娇/a 半/m 醉/v  
 我/rr 站/vi 在/p 山岗/n 上/f    
 分红/vi 前/f 一/m 天/qt 多/m 买入/v 一些/mq ，/wd 领取/v 分红/vi 后/f 卖掉/v ，/wd 这样/rzv 成/v  
 洗/v 成/v 倒挂/v 呵呵/o  
 中行/n 5亿/m 就/d 能/v 拉/v 涨/vi 停/vi 100亿/m 就/d 能/v 封/q 板/n  
 入/v 市/n 12/m 年/qt   ，/wd 也/d 算/v 一个/mq 小/a 轮回/vn ，/wd 些许/m 感悟/v  
 盘点/v 沪/b 深/a 300/m 指数/n 5/m  
 询/vg 管理/v 暂行/b 办法/n  
 相对/d 于/p 工商银行/nt ，/wd 这/rzv 票/q 挂/v 单/d 为什么/ryv 这么/rz 大/a ？/ww 
 中国银行/nt 陕西/ns 分行/n 承兑/vn 汇票/n 业务/n 违规/vn   吃/v 银监/n_new 罚/v 单/ng  
 中国银行/nt (/wkz 601988/m )/wky 融资/vi 融/vi 券/ng 信息/n (/wkz 06-19/m )/wky  
 中国银行/nt 在/p 银行/n 股/q 表现/v 最/d 差/a ，/wd 至少/d 落后/a 版块/n 20/m 个/q 点/n  
 中国银行/nt :/wp 调整/v 仍/d 在/p 继续/v ，/wd 防范/v 短/a 线/n 风险/n ！/wt 等待/v 这/rzv  
 你/rr 妈/n 的/ude1 ，/wd 难怪/d 会/v 不/d 停/vi 发生/v 股/q 灾/n ！/wt 
 你/rr 妈/n 逼/v  
 北上/vi 资金/n “/wyz 开/v 抢/v ”/wyy 万科/nt A/rzv   深圳/ns 地铁/njtgj 账面/n 浮/v 盈/vg 超/v 110/m  
 中国银行/nt 要/v 大力/d 改革/v ，/wd 否则/c 会/v 破产/vi !/wt 
 601988:/m 中国银行/nt 关于/p 副/b 行长/n 辞/ng 任/v 的/ude1 公告/n  
 601988:/m 中国银行/nt 2017年/t 第一/m 季度/n 报告/n  
 中国银行/nt 已/d 到/v 无/v 人/n 关心/v 景/ng 地/n ，/wd 看作/v 僵尸/n 股/n 了/y ，/wd 静/ad 等/v  
 别/vi 的/ude1 吧/y ！/wt 可/v 热闹/a 了/y ，/wd 这/rzv 咋/ryv 没/v 人/n 啊/y ？/ww 
 中国银行/nt (/wkz 601988/m )/wky 融资/vi 融/vi 券/ng 信息/n (/wkz 05-26/m )/wky  
 今天/t 啥/ry 事/n 都/d 没/d 干/v   一直/d 在/p 买/v 入/v   巴菲特/nr 眼里/s 最/d 值/v 的/ude1 股/n  
 601988:/m 中国银行/nt 关于/p 2016年/t 年度/n 股东大会/n_new 增加/v 临/v  
 中国银行/nt ，/wd 跟/p 跌/v 不/d 跟/v 涨/vi 。/wj 
 分红/vi 的/ude1 真正/b 意义/n ，/wd 很多/m 人/n 都/d 说/v 分红/n 是/vshi 没/v 意义/n 的/ude1 ，/wd 甚/vg  
 中国银行/nt ：/wp [/wkz 中国/ns 字号/n ]/wky   稀缺/a 资源/n   盘/qv 大/a 也/d 涨/vi ！/wt 
 央行/n 发布/v 《/wkz 全国/n 银行/n 间/f 债券/n 市场/n 柜台/n 业务/n 管理办法/n_new  
 601988:/m 中国银行/nt 关于/p 拟议/v 将/p 中银/nz 航空/n 租赁/vn 私人/n 有/vyou  
 中国银行/nt 今日/t 超大/b 单/b 流入/v 排名/vi 第7/m 名/q (/wkz 03-04/m )/wky  
 2月22日/t 早/a 盘/qv 内参/n ：/wp 刘士余/nr 出任/v 证监会/n 主席/n  
 [/wkz 极度/d 震撼/v ]/wky 财富/n 号/q 上/f 线/n 啦/y ！/wt 上海/ns 银行/n 十/m 大/a 流通/vn 股东/n  
 2017年/t   工行/n 涨/vi 百分之/m 16.5/m   建行/n 涨/vi 百分之/m 13/m   农行/n  
 崩/v 得/ude3 越/d 惨/a 越/d 漂亮/a ！/wt 
 中国银行/nt 看/v 高/a 至/p 15/m 元/q ，/wd 应该/v 没有/v 问题/n 。/wj 
 老王/nr 蹲/v 在/p 粪堆/n 上/f 打/v 苍蝇/n ，/wd 手法/n 很/d 是/vshi 精湛/a ，/wd 周围/f 的/ude1 人/n  
 中国/ns 欲/d 批准/v 一万亿/m 元/q 债/n 转/v 股/n   知情/vn 人士/n ：/wp 最/d 快/a 4月/t 正/d  
 不良/a 资产/n 证券化/v 卷土重来/vl   中行/n 招行/nr 抢/v 头筹/n  
 中国银行/nt 已/d 突破/v B0LL/n 线/n 上/f 轨/ng ，/wd 后市/n 必将/d 加速/vi 上升/vi ，/wd  
 假想/b ：/wp 如果/c 把/pba 机构/n 操/v 盘/qv 手/n 的/ude1 姐妹/n 送给/v 我/rr 搞/v 三/m 天/qt ，/wd 我/rr  
 业绩/n 增长/v 乏力/a ，/wd 不良/a 率/v 持续/vd 上升/vi  
 601988：/m 买进/v ，/wd 成本/n 3.652/m 元/q 。/wj 
 大方向/n 已经/d 明朗/a 上/f 善/dg 若/v 水/n ，/wd 利益/n 国家/n ，/wd 利益/n 人民/n 为/v  
 农行/n 股价/n 必将/d 超过/v 光大银行/nt 和/cc 中国银行/nt  
 恶意/d 打/v 压/v 四/m 大/a 行/a 的/ude1 主力/n 应该/v 被/pbei 灭绝/vi  
 不/d 前/f 那么/c 将来/t 你/rr 回忆/v 起来/vf  
 业绩/n 增长/v 平稳/a ，/wd 资产/n 质量/n 改善/v  
 一定/d 会/v 忍不住/v 自我/rr 嘲讽/v  
 中行/n ：/wp 筹备/v 成立/vi 雄/ng 安新/ns 区分/v 行/ng  
 中国银行/nt ：/wp 筹备/v 成立/vi 雄/ng 安新/ns 区分/v 行/ng   全力/d 支持/v 雄安/nr  
 妈/n 的/ude1 中国银行/nt 把/pba 优质/b 的/ude1 东盟/ns 业务/n 都/d 卖/v 给/p 中银/nz 香港/ns ！/wt 
 大/a 摩/b 118/m 页/q 报告/n ：/wp 看/v 好/a 三/m 只/q 中国/ns 股票/n   一/m 年/qt 内/f 或/c 涨/vi 超/v  
 601988:/m 中国银行/nt 2016年/t 年度/n 报告/n 摘要/n  
 中国银行/nt 首季/n 税/n 后/f 利润/n 增/v 3.48%/m 至/p 503.27亿/m 元/q 不良/a  
 中国银行/nt 股市/n 值/v 占/v 比/p 太/d 低/a ，/wd 被/pbei 严重/ad 低估/v 。/wj 
 紧急/a 通告/n ：/wp 立即/d 抢购/v 处于/v 历史/n 低价/n 的/ude1 金钼股份/nt 6019/m  
 4.0/m 工业革命/nl 凸起/vi 黑/a 科技/n 受惠/vi 的/ude1 上市公司/n_new （/wkz 转发/v ）/wky  
 高速/d 成长/vi 的/ude1 南京/nt 银行/n  
 中国银行/nt 这/rzv 次/qv 连续/ad 暴跌/vi ，/wd 大家/rr 认为/v 是/vshi 证/n 金/nr1 公司/n 在/p 疯/vi  
 601988:/m 中国银行/nt 关于/p 拟议/v 资产/n 重组/vn 的/ude1 进展/vn 公告/n  
 哀/ag 股市/n 赋/ng （/wkz 文责/n 自负/v ，/wd 请/v 放行/vi ）/wky  
 大/d 揭秘/v ：/wp A/rzv 股/n   久/a 盘/qv 必/d 涨/vi   还是/c   盘/qv 久/ng 必/d 跌/v   ？/ww 
 中国银行/nt 拟/v 10/m 派/nms 1.68/m 元/q  
 目前/t 股息/n 率/k 超过/v 5%/m 的/ude1 银行/n 股/n 只/d 剩下/v 农行/n  
 经营/v 稳健/a ，/wd 四/m 季度/n 主动/ad 大幅/d 计/vi 提拨/v 备/v  
 警惕/v 主力/n 一些/mq 常态/n 化/v 动作/n 及/cc 应对/v 策略/n  
 汇丰/nz ：/wp 削/v 中行/n 目标/n 价/n 至/p 4.4/m 港元/n   评级/vn 维持/v “/wyz 买/v 入/v ”/wyy  
 12/m 家/q 银行/n 资产/n 质量/n 如何/ryv ？/ww 三/m 张/q 图/n 看/v 明白/v  
 上市公司/n_new 股价/n 长期/d 处在/v 每股/r 净资产/n 之下/f ，/wd 还有/v 没有/v  
 以前/f 一直/d 压/v 着/uzhe 不怎么/vl 涨/vi ，/wd 一旦/c 大盘/n 危机/n 就/d 成/v 中流/n 砥/ng  
 89.42%/m 是/vshi 汇/v 金/b 公司/n 的/ude1 ，/wd 户均/n 30/m 多/m 万/m 股/q ，/wd 难道/d 进/vf 点/qt 打/v  
 不/d 给/p 老娘/n 上/f 4/m 元/q ，/wd 老娘/n 一个/mq 筹码/n 就/d 不/d 卖/v  
 再/d 收/v 中/b 阴/b 线/n ，/wd 短/a 线/n 怎么/ryv 看/v ？/ww         继/vg 昨日/t 失守/vi 生/v  
 石墨/n 烯/n 、/wn 量子/n 通信/vn 两/m 大/a 黑/a 科技/n 领域/n 先/d 得/ude3 实惠/a 上市/vn 公/ng  
 国际化/vn 战略/n 深入/ad 推进/vi ；/wf 资产/n 质量/n 好/a 于/p 同业/n  
 趁/p 现在/t 还/d 来得及/v ，/wd 埋伏/v 银行/n 股/n    
 中国银行/nt 派/nms 发/v 每股/r 5.5/m 元/q 优先/v 股/q 股息/n  
 [/wkz 哭/v ]/wky 瞧/v 着/uzhe 中国银行/nt 的/ude1 月/n K/vf 线/n ，/wd 牛/ag 爷/ng 我/rr 真的/d 哭/v 晕/vi 在/p 厕/ng  
 加/v 仓/ng 买进/v  
 为/p 促进/v 在/p 东盟/ns 地区/n 发展/vn   中国银行/nt 拟议/v 资产/n 重组/vn  
 601988:/m 中国银行/nt H/o 股/n 公告/n (/wkz 股份/n 发行人/n 的/ude1 证券/n 变动/vn  
 狂人/n 日记/n ：/wp “/wyz 预测/vn 黄金/n 坑/n ”/wyy  
 大/a 摩/b ：/wp 中国/nt 银行/n 60日/t 内/f 股价/n 将/d 上升/vi   评级/vn “/wyz 增/v 持/v ”/wyy  
 中国银行/nt 有/vyou 一/m 宗/q 大/a 手/n 成交/v     涉/vg 资/ng 7/m ，/wd 510万/m 元/q  
 601988:/m 中国银行/nt 董事会/n 决议/n 公告/n  
 [/wkz 鼓掌/vi ]/wky [/wkz 拜神/v 顶/v 格/b 打/v 新/a 满/a 仓/ng 中/f 签/v 601229:/m 上海/ns 银行/n ]/wky  
 《/wkz 大腕/n 》/wky 中国银行/nt 版/n  
 昨日/t 尾/ng 盘/ng 净/d 流入/v 资金/n 个/q 股/n 深度/n 分析/vn ，/wd 决定/v 今天/t 走势/n  
 中国银行/nt 有/vyou 没/d 有/vyou 投资/vn 价值/n ？/ww 五/m 年/qt 后/f 他/rr 的/ude1 净资产/n 会/v 是/vshi  
 中行/n 在/p 新加坡/nsf 成立/vi 全球/n 大宗/m 商品/n 业务/n 中心/n  
 中国银行/nt “/wyz 一/m 带/v 一/m 路/n ”/wyy 布局/n 新加坡/nsf  
 601988:/m 中国银行/nt 关于/p 转让/v 中国银行/nt (/wkz 泰国/nsf )/wky 股份/n 有/vyou  
 回答/v 中油/n 兄/ng 、/wn goodwill826/n   、/wn cdh2768/n   股/q 友/ng  
 601988:/m 中国银行/nt 董事会/n 决议/n 公告/n  
 中国银行/nt ：/wp {/w 中/b 字/n ]/wky 品牌/n       高/ad 看/v 一/m 线/q   (/wkz 附/v 股/q )/wky  
 目前/t   还/d 能/v   建仓/nr2 不/d ？/ww 
 银行/n 那么/rz 多/a 利好/a ，/wd 干妈/n 还要/d 继续/v 跌/v [/wkz 滴/v 汗/n ]/wky  
 上涨/vi 根本/d 不/d 带/v 量/n ，/wd 主力/n 惯用/v 的/ude1 诱/vg 多/a 手法/n [/wkz 哭/v ]/wky [/wkz 哭/v ]/wky [/wkz  
 中行/n 全面/ad 铺开/v 投/v 贷/v 联动/v   为/p 科技/n 创新/vi 提供/v 金融/n 支持/v  
 优质/b 银行/n 股/q 建行/n 、/wn 中行/n 债/n 转/v 股/q 项目/n 加速/vd 落地/vi   未来/t  
 也/d 不/d 知道/v 谁/ry 比/v 谁/ry 傻/a ，/wd 不/d 知道/v 同/p 股/n 同/p 权/n 的/ude1 差价/n 为何/ryv 这/rzv  
 银行/n 股/q 直线/n 拉/v 升/v   中国银行/nt 涨/vi 近/v 4%/m  
 【/wkz 讨论/v 】/wky 四/m 大/a 行/n 这/rzv 是/vshi 要/v 上/vf 天/n ？/ww 能/v 追/v 吗/y ？/ww    
 拓展/v 主/ag 业务/n 风光/n 独/d 好/a   冲刺/vi 黑/a 科技/n 金光/n 灿烂/a （/wkz 转/v ）/wky  
 高位/n 急/ad 拉/v 升/v 是/vshi 大/a 跌/v 前/f 诱/vg 多/m ！/wt 出/vf 货/n 是/vshi 一/m 价格/n 区域/n 并/cc 不/d  
 我/rr 买/v 中国银行/nt 就/d 没/d 想/v 着/uzhe 赚钱/v 。/wj 
 银行/n 股/n 价廉物美/vl ，/wd 具备/v 长期/b 投资/vn 价值/n  
 中国银行/nt 将/d 连续/a 13/m 根/q 阳/nr1 线/n ，/wd 每次/r 买入/v 都/d 是/vshi 正确/a ，/wd 每/rz  
 索罗斯/nrf 买/v 的/ude1 ETF/n 含有/v 如下/vi 三/m 只/q 股票/n  
 交/v 行/ng 白菜/n 价/n 。/wj 两/m 市/n 市/n 净/d 率/v 最低/a 的/ude1 真正/d 低估/v 值/v 股票/n ！/wt 
 第一/m 次/qv 买/v 中国银行/nt 就/d 被/pbei 套/v 1/m 年/qt ，/wd 心态/n 不好/a 真/d 会/v 发疯/vi  
 中国银行/nt 是/vshi 最/d 垃圾/n 一/m 只/q 银行/n 股/q ，/wd 没有/v 之一/rz ，/wd 去年/t 至/p  
 关于/p 不/d 工作/vi 去/vf 全/a 职/ng 投资/v 的/ude1 条件/n ：/wp 经验/n 之/uzhi 谈/ng  
 中国银行/nt 2015年/t 三/m 季报/n [/wkz 人类/n 震撼/v ]/wky [/wkz 点/n 击/vg 查看/v 原文/n ]/wky  
 [/wkz 大宗/m 交易/n 揭秘/v ]/wky ·/w 601988:/m 中国银行/nt 2015年/t 第三/m 季度/n  
 中行/n 诈骗/vn 大案/n ：/wp 内部/f 员工/n 牵线/vi 致/v 借款人/n 损失/n 逾/vg 千万/m  
 中国银行/nt 拟/v 于/p 11月20日/t 派/nms 发/v 中行/n 优/ag 1/m 股息/n 每股/r 6/m 元/q  
 跌/v 得/ude3 好/a ，/wd 跌/v 得/ude3 妙/a ，/wd 跌/v 得/ude3 赌徒/n 们/k 做/v 猪/n 叫/vi 。/wj 
 谢百山/nr 又/d 是/vshi 谁/ry  
 都/d 已经/d 是/vshi 死/v 人/n ，/wd 很/d 正常/a 。/wj 
 601988:/m 中国银行/nt 第一/m 期/qv 境内/s 优先/v 股/q 股息/n 派/nms 发/v 实施/v  
 中国银行/nt (/wkz 601988/m )/wky 大宗/m 交易/vn 数据/n 一览/n (/wkz 11-08/m )/wky  
 这/rzv 股/q 3.35/m ~/w 3.38/m 低/a 吸/v 了/ule 40万/m ，/wd 以为/v 和/cc 深/a 港/n 通/v 有点/d 关/v  
 中国银行/nt 严重/ad 低于/v 其他/rzv 银行/n ，/wd 严重/ad 落后/a 于/p 大盘/n ，/wd 有/vyou  
 国家队/n -/wp 砸/v 盘/qv ！/wt   国家队/n -/wp 砸/v 盘/qv ！/wt    国家队/n -/wp 砸/v 盘/qv ！/wt  
 中国银行/nt 三/m 季度/n 遭/v 证/n 金/ng 、/wn 华夏/nz 人寿/n 减/vd 持/v   证金/nr2 持/v 股/n  
 统一/ad 回复/v 很/d 多/ad 问/v 分红/vi 扣/v 税/n 的/ude1 政策/n  
 做/v 中行/n 客户/n 、/wn 当/v 中行/n 股东/n 、/wn 献/v 中行/n 良策/n ，/wd 得/v 长期/d 回/v  
 抛/v ！/wt 供给/v 侧/vd 改革/v 消/v 产能/vn 去/vf 库存/n 势必/d 增/v 银行/n 呆/v 坏/a 帐/ng 88/m  
 别/d 买入/v ！/wt 耐心/ad 等待/v 融资/vn 盘/qv 被/pbei 强/ad 平/v 爆/v 仓/ng 时/ng 抄/v 底/f 不/d 迟/a 98/m  
 中国银行/nt 三/m 季报/n 点评/v ：/wp 不良/a 净/a 生成/vn 大幅/d 改善/v ，/wd 增长/v  
 中国银行/nt 前/f 三/m 季/q 净利润/n 微/ag 增/v 2.48%/m   证金/nr2 及/cc 华夏/nz 人寿/n  
 简/ag 谈/v 中国/nt 银行/n 和/cc 农业银行/nt  
 中国银行/nt (/wkz 601988/m )/wky 大宗/m 交易/vn 数据/n 一览/n (/wkz 10-21/m )/wky  
 000553/m 植物/n 保护/vn 龙头/n   先/d 正/d 达/v 重组/vn 预期/vn   草/n 甘/vg 膦/w 涨价/vi  
 中国银行/nt 于/p 10月/新增 24日/t 派/nms 发/v 境外/s 优先/v 股/q 股息/n 约/d 4.87亿/m  
 有/vyou 直销/vn 经营/vn 的/ude1 好当家/nt ，/wd 只/d 卖/v 4.07/m 元/q 的/ude1 价/n [/wkz 赚/v 大/a 了/y ]/wky  
 一万亿/m 债/n 转/v 股/q 力/n 挺/d A/rzv 股/n ：/wp 千/m 点/qt 大/d 反/vi 转/v 随时/d 开展/v ？/ww 
 为什么/ryv 每天/r 卖/v 一/m 大/a 单/d 压/v 盘/qv ，/wd 收盘/vi 前/f 悄悄/d 撤掉/v ？/ww 
 中国银行/nt (/wkz 601988/m )/wky 融资/vi 融/vi 券/ng 信息/n (/wkz 10-11/m )/wky  
 [/wkz 超级/b 震撼/vn 牛/n ]/wky 狂/a 龙/n 飙/w 涨/vi 腾飞/vi 在即/vi ！/wt 
 那个/rz 叫/vi “/wyz nwb2011/n ”/wyy 吹牛/vi 逼/v 那么/rz 有意思/al 吗/y ？/ww 
 本/rz 事/n 就是/d 造假/v 上市/vi ，/wd 又/d 何/ry 来/vf 救/v 市/n ？/ww 
 每天/r ，/wd 只/d 赚/v 一点/mq 点/n ，/wd 真/d 高兴/a ！/wt 
 中国银行/nt (/wkz 601988/m )/wky 融资/vi 融/vi 券/ng 信息/n (/wkz 09-29/m )/wky  
 “/wyz 境外/s 势力/n ”/wyy 三/m 次/qv 看/v 空/ng 中国/ns 银行业/n   穆迪/nz 下调/v 11/m 家/q  
 601988:/m 中国银行/nt 董事会/n 决议/n 公告/n  
 中国银行/nt 在/p 毛里求斯/nsf 开设/v 首家/n 中资/n 银行/n  
 明天/t 继续/v 买入/v 银行/n 股/n ！/wt 
 看看/v 新/a 上市/vn 的/ude1 贵阳江苏/ns 银行/n ！/wt 中行/n 还/d 趴/v 在/p 底部/f ？/ww 
 明/tg 后/f 天/qt 银行/n 股/n 还/d 会/v 领/v 涨/vi 所有/b 板块/n ！/wt 
 摩通/nrf ：/wp 中行/n 目标/n 价/n 看/v 至/p 4.8/m 元/q   评级/vn “/wyz 增/v 持/v ”/wyy  
 央行/n 决定/v 授权/v 中国银行纽约/nt 分行/n 担任/v 美国/nsf 人民币/n 业/ng  
 中国银行纽约/nt 分行/n 任/v 美国/nsf 人民币/n 业务/n 清算/vn 行/ng  
 主力/n 眼/n 瞎/v 了/y ，/wd 中行/n 港股/n 大/a 涨/vi 3%/m  
 证/n 金/ng 大举/d 减/v 持/v 银行/n ，/wd 经济/n 泡/v 末/f 破灭/vi 前夜/t 吗/y  
 北部湾/ns 自/p 贸/vg 区/n 龙头/n ：/wp 柳钢股份/nt  
 去年7月/t 4.11/m 买/v 的/ude1 ，/wd 至今/d 套/v 牢/ng ，/wd 分红/vi 后/f 降/v 成本/n 3.94/m  
 中国银行/nt (/wkz 601988/m )/wky 大宗/m 交易/vn 数据/n 一览/n (/wkz 09-08/m )/wky  
 中国银行/nt ，/wd 2006年/t 底/f ，/wd 股价/n 升/v 到/v 68/m 元/q ！/wt 
 求/v 解答/v ，/wd 今天/t 买/v 入/v 3万/m 股/q ，/wd 十/m 年/qt 后/f 我/rr 的/ude1 资产/n 是/vshi 多少/ry  
 大东南/nt ：/wp 石墨/n ，/wd 锂/n 电/n ，/wd 手/n 游/ng ，/wd 只/d 卖/v 3.89/m 元/q  
 3.45/m 重/q 仓/ng 杀/v 入/v   等/udeng 3/m 天/qt  
 中国银行/nt (/wkz 601988/m )/wky 大宗/m 交易/vn 数据/n 一览/n (/wkz 09-06/m )/wky  
 抛/v ！/wt 中国银行/nt A/rzv 股/n 价/n 高/ad 溢价/n_new H/o 股/n 42%/m 左右/m ，/wd 同/p 股/n 同/p 权/n  
 中国银行/nt (/wkz 601988/m )/wky 大宗/m 交易/vn 数据/n 一览/n (/wkz 07-19/m )/wky  
 令/v 人/n 醍醐灌顶/vl   茅塞顿开/vl 的/ude1 2016/m 半/m 年/qt 报/n 数据/n 。/wj 
 银行/n 板块/n 盘子/n 还/d 大/a ，/wd 一/m 年/qt 也/d 不/d 涨/vi 停/vi 一/m 次/qv ，/wd 买/v 这样/rzv 的/ude1  
 下/f 周/nr1 有望/v 出现/v 连续/a 大/a 阳/nr1 线/n 反弹/vi ！/wt 
 证/n 金/nr1 公司/n 上/f 半/m 年/qt 增/v 持/v 中行/n A/rzv 股/n 近/a 5亿/m 股/q  
 中行/n 上/f 半/m 年/qt 利润/n 同/p 增/v 12.97%/m   拨/v 备/v 覆盖率/n 重/d 回/v 150%/m  
 去除/v 卖/v 南洋/ns 银行/n 所得/n ，/wd 中国银行/nt 中报/v 每股/r 0.20/m 元/q 。/wj 
 中国银行/nt 中期/f 净利润/n 930.37亿/m 元/q 同比/n 增长/v 2.52%/m  
 中国银行/nt (/wkz 601988/m )/wky 融资/vi 融/vi 券/ng 信息/n (/wkz 08-25/m )/wky  
 中国银行/nt (/wkz 601988/m )/wky 融资/vi 融/vi 券/ng 信息/n (/wkz 08-22/m )/wky  
 肯定/v 又/d 崩/v 盘/qv 啦/y   崩/v 盘/qv 了/y   跌/v 停/vi 无疑/d 了/y !/wt !/wt !/wt !/wt !/wt !/wt !/wt !/wt !/wt !/wt !/wt !/wt !/wt !/wt  
 关于/p 中国/nt 银行/n ，/wd 其实/d 多数/m 人/n 已经/d 被/pbei 垃圾/n 股/q 炒家/n 和/cc 股/n  
 中行/n 从来/d 没有/v 涨/vi 停/vi 过/uguo ，/wd 明天/t 能/v 来/vf 一个/mq 吗/y [/wkz 大笑/v ]/wky  
 朋友/n 们/k 新年/t 好/a ！/wt 决战/vi 马上/d 要/v 开始/v 了/y ，/wd 祝福/v 今年/t 好运/n  
 大智慧/nt 告诉/v 我们/rr ：/wp 九/m 成/q 以上/f 股民/n 没有/d 大智慧/nt 。/wj 
 是/vshi 笑话/n 还/d 是/vshi 买/v 入/v 信号/n  
 柳钢股份/nt ：/wp 从/p 4.4/m 元/q 跌/v 到/v 3.62/m 元/q ，/wd 跌幅/n 超/h 20%/m [/wkz 抄/v 底/f ]/wky  
 老/a 股民/n 喋/w 血/n 忠告/n 本/n 吧/y 小/a 散/v ：/wp 绝/d 不/d 买/v 万科/nt ！/wt 绝不/d ！/wt  
 中国银行/nt 与/p 共和国/n 一起/s 成长/vi ！/wt 一起/d 强盛/a ！/wt  
 中国银行/nt (/wkz 601988/m )/wky 融资/vi 融/vi 券/ng 信息/n (/wkz 08-03/m )/wky  
 百年/mq 中行/n ，/wd 值得/v 长期/d 反复/d 拥有/v  
 以/p 开盘价/n 3.1/m 买入/v 中国银行/nt ，/wd 世界/n 经济/n 消/v 条/q 不/d 知/v 这/rzv  
 中国银行/nt ，/wd 净资产/n +/m 公积金/n +/m 未/d 分配/v 利润/n =6.5/m 元/q ，/wd 其/rz  
 中国银行/nt (/wkz 601988/m )/wky 融资/vi 融/vi 券/ng 信息/n (/wkz 07-28/m )/wky  
 [/wkz 疯/vi 狂怒/v 笑/v ]/wky 等/udeng 死/v 吧/y ！/wt 危机/n 已经/d 爆发/v ，/wd 这/rzv 是/vshi 毫无疑问/dl  
 中国银行/nt (/wkz 601988/m )/wky 融资/vi 融/vi 券/ng 信息/n (/wkz 07-27/m )/wky  
 好当家/nt ：/wp 转型/v 大/a 健康/an ，/wd 大/a 消费/vn ，/wd 大/d 美丽/a 产业/n ，/wd 打造/v  
 粘/v 胶/n 短/a 纤/ng 价格/n 暴涨/vi 了/y ，/wd 关注/v ：/wp 新乡/nt 化纤/n  
 我/rr 操作/v 中/f 行/vi 8/m 年/qt ，/wd 亏/v 多/m 盈/vg 少/a ，/wd 奉劝/v 广大/b 股民/n 朋友/n 千/m  
 全球/n 迅猛/ad 布局/v 黑/a 科技/n 产业链/n 仅/d 此/rzs 一/m 家/q   未来/t 黑/a 科技/n  
 [/wkz 投资者/n 传闻/n 求证/v ]/wky 沦为/v 第一/m 低价/n 银行/n 股/q ，/wd 是/vshi 光荣/a 还/d  
 601988:/m 中国银行/nt 董事会/n 决议/n 公告/n  
 2015年/t 三/m 季报/n 点评/v ：/wp 业绩/n 和/cc 资产/n 质量/n 均/d 承/vg 压/v  
 中国银行/nt 出售/v 华能/nz 20%/m 股份/n   获/v 23.62亿/m 元/q 净/a 收益/n  
 中国银行/nt (/wkz 601988/m )/wky 融资/vi 融/vi 券/ng 信息/n (/wkz 07-15/m )/wky  
 601988:/m 中国银行/nt 关于/p 拟议/v 资产/n 重组/vn 的/ude1 进展/vn 公告/n  
 目前/t 持有/v 199400/m 股/q ，/wd 成本/n 2.904/m ，/wd 继续/v 热烈/ad 邀请/v 主/ag  
 601988:/m 中国银行/nt 2015/m 年度/n A/rzv 股/n 派/nms 息/ng 实施/v 公告/n  
 601988:/m 中国银行/nt 2015年/t 年度/n 股东大会/n_new 决议/n 公告/n  
 601988:/m 中国银行/nt 关于/p 中银/nz 航空/n 租赁/vn 有限公司/n 刊发/v  
 601988:/m 中国银行/nt 关于/p 中银/nz 航空/n 租赁/vn 有限公司/n 拟议/v  
 601988:/m 中国银行/nt 关于/p 中银/nz 航空/n 租赁/vn 私人/n 有限公司/n  
 601988:/m 中国银行/nt 2015年/t 年度/n 股东大会/n_new 会议/n 资料/n  
 601988:/m 中国银行/nt 关于/p 首席/n 风险/n 官/n 任职/v 的/ude1 公告/n  
 601988:/m 中国银行/nt H/o 股/n 公告/n (/wkz 香港/ns 联合/v 交易所/n 有限/a 公/ng  
 601988:/m 中国银行/nt H/o 股/n 公告/n （/wkz 股份/n 发行人/n 的/ude1 证券/n 变动/vn  
 601988:/m 中国银行/nt 董事会/n 决议/n 公告/n  
 601988:/m 中国银行/nt 关于/p 副/b 行长/n 辞/ng 任/v 的/ude1 公告/n  
 601988:/m 中国银行/nt 关于/p 中/f 群/q 发展/vn 有限公司/n 和/cc 中昌国/nr  
 601988:/m 中国银行/nt 关于/p 中国/nt 银行/n (/wkz 香港/ns )/wky 有限公司/n 出/vf  
 601988:/m 中国银行/nt 关于/p 控股股东/n_new 所/usuo 持/v 本行/n A/rzv 股/n 股份/n 变/v  
 601988:/m 中国银行/nt 关于/p 召开/v 2015年/t 第一/m 次/qv 临时/b 股东/n  
 601988:/m 中国银行/nt H/o 股/n 公告/n (/wkz 股份/n 发行人/n 的/ude1 证券/n 变动/vn  
 601988:/m 中国银行/nt 第一/m 期/qv 境内/s 优先/v 股/q 股息/n 派/nms 发/v 实施/v  
 601988:/m 中国银行/nt H/o 股/n 公告/n (/wkz 股份/n 发行人/n 的/ude1 证券/n 变动/vn  
 601988:/m 中国银行/nt 关于/p 外部/f 监事/n 辞/ng 任/v 的/ude1 公告/n  
 601988:/m 中国银行/nt 董事会/n 决议/n 公告/n  
 601988:/m 中国银行/nt 境外/s 优先/v 股/q 股息/n 派/nms 发/v 实施/v 公告/n  
 601988:/m 中国银行/nt H/o 股/n 公告/n  
 601988:/m 中国银行/nt H/o 股/n 公告/n (/wkz 中期/f 票据/n 计划/n (/wkz 「/w 计划/n 」/w  
 中国银行/nt (/wkz 601988/m )/wky 融资/vi 融/vi 券/ng 信息/n (/wkz 07-12/m )/wky  
 中国银行/nt 拟/v 推动/v 中银/nz 香港/ns 转型/vn 国际性/n 银行/n  
 那/rzv 个/q 天/n 天/qt 拿/v 净资产/n 和/cc 分红/vi 说/v 事/n 的/ude1 八/m 戒/ng ，/wd 我/rr 就/d 问/v 你/rr  
 今天/t ，/wd 明天/t 不/d 卖/v 掉/v 就/d 是/vshi 傻/a 逼/v ，/wd 白/d 交/v 税/n  
 恭喜/v A/rzv 股/n 纳入/v MSCI/n 成功/a ，/wd 天才/n 哥/n 现在/t 就/d 告诉/v 你们/rr 了/y  
 利/n 空/v ！/wt 保/v 监/vg 会/v 叫/vi 停/vi 1/m 年/qt 期/qv 理财/vn 型/k 保险/n 产品/n   1-3/m 年产/v  
 明/tg 后/f 天/qt 会/v 不/d 会/v 出/vf 百/m 点/qt 长阳/ns 突破/v !/wt 
 2015年/t 中期/f 业绩/n 符合/v 预期/v ；/wf 维持/v 买入/v 评级/vn  
 G20/n 峰会/n ，/wd 亚运会/n ，/wd 一/d 带/v 一路/mq 龙头/n 一一/d 腾达建设/nt  
 大家/rr 来/vf 投/v 个/q 票/n 看看/v 周/nr1 一/m 是/vshi 涨/vi 是/vshi 跌/v ？/ww 
 中国银行/nt (/wkz 601988/m )/wky 融资/vi 融/vi 券/ng 信息/n (/wkz 06-02/m )/wky  
 买/v 入/v “/wyz 黑五类/nz ”/wyy ；/wf 远离/v 蓝/a 筹/v 垃圾/n 股/n 是/vshi 你/rr 2016年/t 解/v 套/q  
 601988:/m 中国银行/nt 关于/p 中国/nt 银行/n (/wkz 香港/ns )/wky 有限公司/n 出/vf  
 中国银行/nt (/wkz 601988/m )/wky 融资/vi 融/vi 券/ng 信息/n (/wkz 05-25/m )/wky  
 为什么/ryv 中行/n 跟/p 其他/rzv 三/m 大/a 行/ng 相左/vi ？/ww 
 连续/a 地/ude2 量/v 的/ude1 刷新/v 后续/vn 走势/n 评估/vn ！/wt 
 中国银行/nt 与/p 信/n 达/v 就/d 出售/v 南洋/ns 商业银行/n_new 100%/m 股权/n 达成/v  
 最/d 安全/a 的/ude1 地方/n 往往/d 是/vshi 最/d 危险/a 的/ude1  
 从/p 中国银行/nt 相对/b 上证/n 指数/n 比值/n 看/v 救/v 世/ng 成效/n ：/wp 统计/v 两/m  
 5月20日/t 股市/n 早/a 盘/qv 内参/n ：/wp 三/m 大/a 板块/n 迎来/v 利好/a  
 国家队/n 成为/v 40/m 家/q 公司/n 第一/m 大/a 流通/vn 股东/n (/wkz 名单/n )/wky  
 重/d 启/v 不良/a 资产/n 证券化/v   中行/n 打响/v 第一/m 枪/n  
 601988:/m 中国银行/nt 公告/n  
 别/d 坐/v 电梯/n ，/wd 该/rz 抛/v 出/vf 了/y ！/wt 银行/n A/rzv 股价/n 已/d 超/v H/o 股价/n 40%/m 以/p  
 出售/v 南洋/ns 商业银行/n_new 新/a 进展/vn 点评/v ：/wp 出售/v 南洋/ns 商业银行/n_new  
 防空/vn 警报/n 拉响/n_new ，/wd 看/v 图/n 说话/vi 。/wj 
 此/rzs 股/n 本月/t 剩下/v 时间/n 补/v 跌/v ，/wd 下月/t 破/v 3/m 元/q 止/v 跌/v 。/wj   下/vf 波/b 牛/n  
 再/d 看/v 一下/mq 上证/n 破/v 位/q 变化/vn 日线图/n 。/wj 
 真/d 搞/v 笑/v 了/y ，/wd 堆/v 这么/rz 多/a 单/d 在/p 上面/f ，/wd 做出/v 有人/r 买卖/vn 的/ude1 假/a  
 中国银行/nt 积极/ad 筹备/v 参与/v 不良/a 资产/n 证券化/vn 试点/n  
 中国银行/nt ：/wp 正/d 积极/ad 筹备/v 参与/v 不良/a 资产/n 证券化/vn 试点/n 相/d  
 国家队/n 成/v 40/m 家/q 公司/n 第一/m 大/a 流通/vn 股东/n  
 A/rzv 股/n 筹码/n 集中/v ，/wd 火山/n 就要/d 爆/v 火/n ./wj  
 下/f 周/nr1 的/ude1 走势/n 预估/v ！/wt 
 是/vshi 上/f 是/vshi 下/vf 上证/n 10日/t 均/d 参考/v ./wj  
 国家队/n 一/m 季度/n 持/v 仓/ng 平稳/a   最/d 爱/v 的/ude1 50/m 股/q 曝光/vi (/wkz 附/v 表/vg )/wky  
 券商/n 去年/t 四/m 季度/n 高/a 比例/n 减/vd 持/v 23/m 股/q  
 券商/n 去年/t 四/m 季度/n 撤出/v 104/m 股/q  
 券商/n 去年/t 四/m 季度/n 高/a 比例/n 减/vd 持/v 31/m 股/q  
 券商/n 年报/n 持/v 仓/ng 曝光/vi ：/wp 减/v 持/v 62/m 股/q   出逃/vi 91/m 股/q  
 摩根/nrf 大通/nz 首发/vn 跨境/vn 市场准入/nl 白皮书/n   外资/n 如何/ryv 敲响/v  
 14/m 家/q 上市/vn 银行/n 不良/a 均/d “/wyz 双/m 升/q ”/wyy   银行/n 多渠道/d “/wyz 狙击/v  
 美国/nsf 银行/n 第一/m 季/q 利润/n 下滑/vi 到/v 21/m 美分/q 股价/n 14.96/m 美元/q  
 中行/n 公布/v 季报/n ，/wd 居然/d 媒体/n 都/d 不/d 敢/v 报道/v 。/wj 有人/r 害怕/v 什/ng  
 中国银行/nt 一/m 季/q 净/a 息/ng 收入/n 现/tg 下降/vi   拨/v 备/v 覆盖率/n 跌破/v 150/m  
 今天/t 出/vf JB/n  
 央行/n 今日/t 将/d 进行/vx 1400亿/m 元/q 7/m 天/qt 期/ng 逆/vg 回/v 购/vg 操作/v  
 可靠/a 消息/n ：/wp 央行/n 压/v 降/v 新增/v 信贷/n 规模/n 消息/n 不/d 准确/a  
 4月22日/t 股市/n 早/a 盘/qv 内参/n ：/wp 四/m 大/a 板块/n 迎来/v 利好/a  
 中行/n 惨/ad 跌/v ，/wd 农行/n 告急/vi ，/wd 建行/n 危险/an ！/wt 中国/ns 银行业/n 公布/v  
 上市/vn 银行/n 利润/n 见/v 顶/v   资产/n 风险/n 待/vi 化解/v  
 四/m 大/a 行/ng 逾/vg 30万/m 散/a 户/q 股东/n 出走/vi   沪/b 股/n 通/v 账户/n 退出/v 前/f 十/m  
 券商/n 去年/t 四/m 季度/n 高/a 比例/n 减/vd 持/v 41/m 股/q  
 首/m 单/d 不良/a ABS/n 有望/v 5月/t 落地/vi   中行/n 与/cc 招/n 行/ng 或/c 抢/v 头筹/n  
 券商/n 去年/t 四/m 季度/n 高/a 比例/n 减/vd 持/v 25/m 股/q  
 券商/n 去年/t 四/m 季度/n 撤出/v 85/m 股/q  
 116/m 股/q 去年/t 四/m 季度/n 遭/v 券商/n 抛弃/v  
 中国银行/nt 去年/t 利润/n 微/ag 增/v   拟/v 10/m 派/nms 1.75/m 元/q  
 从/p 中国银行/nt 的/ude1 走势/n 看/v 。/wj 
 证监会/n 公告/n ：/wp 中国/nt 银行/n 601988/m 退/v 市/n 通知/n  
 银监/n_new 会/v 更/d 多/ad 罚/v 单/ng 4月/t 集中/ad 飘/v 来/vf   你/rr 家/q 银行/n 上/f 榜/n 了/y 吗/y ？/ww 
 金/b 砖/n 银行/n 放款/vi 了/y   8.11亿/m 美元/q 全部/m 支持/v 可/v 再生/vn 能源/n  
 目前/t 两/m 市/n 整体/n 市/n 盈/vg 率/v 相比/vi 2005年/t 沪/b 指/v 998/m 点/qt 的/ude1 时候/n  
 正式/ad 统计/v ，/wd 十/m 大/a 股东/n +50/m 名/q 机构/n 投资者/n 持/v 股/n =106.72/m  
 重大/a 利好/n ！/wt 人/n 保/v 并购/v 华夏银行/nt ！/wt 股权/n 争夺/v 爆发/v ！/wt 
 4月14日晚间/t 影响/v 市场/n 的/ude1 重要/a 政策/n 消息/n 速递/vn （/wkz 附/v 新/a  
 券商/n 去年末/t 新/a 进/vf 91/m 只/q 个/q 股/n  
 央行/n ：/wp 境外/s 央行/n 类/q 机构/n 投资/vn 银行/n 间/f 债市/n 无/v 额度/n 限制/vn  
 601988:/m 中国银行/nt H/o 股/n 公告/n (/wkz 董事会/n 召开/v 日期/n )/wky  
 挑战/vn 黄金/n 美元/q   中国/ns 下/f 周/nr1 将/d 推出/v 人民币计价/n_new 黄金/n  
 11/m 家/q 上市/vn 银行/n 不良贷款/n_new 全景/n 图/n ：/wp 藏匿/vi 不良/a 知/v 多少/ry  
 媒体/n 称/v 意大利/nsf 央行/n 正/d 对/p 中国银行意大利/nt 办公室/n 展开/v  
 叶/nr1 檀/ng ：/wp “/wyz 债/n 转/v 股/n ”/wyy 本质/n 上/f 还是/d 在/p 转移/v 杠杆/n  
 外汇/n 局/qv 买/v A/rzv 股/n 的/ude1 钱/n 哪/ry 来/vf 的/ude1 ？/ww 资金来源/n_new 或/c 有/vyou 四/m 大/a 渠道/n  
 中国银行/nt 等/udeng 你/rr 到/v 2.6-2.8/m 元/q 的/ude1 时候/n 我/rr 会/v 回来/v 买/v 的/ude1 。/wj 
 2015年/t 年报/n 点评/v ：/wp 海外/s 贡献度/n 提升/vn ，/wd 关注/v 后续/vd 整合/v  
 3月份/t PMI/n 超/v 预期/v 反弹/vi   经济/n 迎来/v 小/a 阳春/n 现/tg 企稳/n_new 迹象/n  
 做/v 为/p 持有/v 七/m 年/qt 的/ude1 小/a 股东/n ，/wd 我/rr 对/p 那些/rz 天天/d 骂/v 中/f 不/d 涨/vi 行/vi  
 再/d 来/vf 谈谈/v 四/m 大/a 行/n 为什么/ryv 不/d 涨/vi  
 外汇/n 局/qv 全资/n 子公司/n 现身/v 工商银行/nt 与/p 中国银行/nt 股东/n 榜/n  
 市场/n 可能/v 二/m 次/qv 变/v 盘/qv  
 工商银行/nt 中国银行/nt 净利/n 增速/n 迈/v 入/v “/wyz 1/m ”/wyy 时代/n  
 幽灵/n ！/wt 一个/mq 黑色/n 幽灵/n ！/wt 将/d 在/p 东方/s 大国/n 兴起/v ！/wt 
 外汇/n 局/qv 全资/n 子公司/n 现身/v 工行/n 中行/n 股东/n 榜/n  
 601988:/m 中国银行/nt 2015年/t 年报/n 摘要/n  
 中行/n 2015年/t 净利/n 1708亿/m   同比/n 增/v 0.74%/m  
 中国银行/nt 2015年/t 税/n 后/f 利润/n 1794.17亿/m 元/q   同比/n 增长/v 1./m  
 社科院/n 预测/v 一/m 季度/n GDP/n 增速/n 为/p 6.7%/m  
 央行/n 南京/ns 分行/n ：/wp 加强/v 首/m 付款/vi 审查/v   关注/v 南京苏州/ns 房/n  
 中行/n 建行/n 董事长/n 齐/a 发声/vn ：/wp 债/n 转/v 股/n 不/d 限于/v 不良贷款/n_new    
 中国银行/nt 与/p 农业银行/nt 简单/ad 比较/v  
 A/rzv 股/n 春季/t 攻势/n 已/d 展开/v   低估/v 值/v 蓝/a 筹/v 股/n 值得/v 关注/v （/wkz 附/v 股/n  
 中国银行/nt 今日/t 超大/b 单/b 流出/v 排名/vi 第5/m 名/q (/wkz 03-21/m )/wky  
 吴晓灵/nr ：/wp 警惕/v 全球/n 过度/vd 运用/v 货币政策/n_new  
 “/wyz 刘士余/nr 阳/nr1 线/n ”/wyy 会/v 到/v 多少/ry ？/ww 
 进去/vf 布/n 加/v 廸/w ，/wd 出来/vf 变/v 奥迪/nz 。/wj 
 田国立/nr ：/wp 去年/t 跨境/vn 结算/vn 量/n 达/v 9.6万亿/m   人民币/n 不/d 可/v 替/p  
 银监/n_new 会/v 副/b 主席/n 王兆星/nr ：/wp 防止/v 房地产/n 投机/vn 造成/v 新/a 的/ude1 杠/ng  
 银监/n_new 会/v 副/b 主席/n ：/wp 中国/ns 金融/n 风险/n 可/v 控/v   不/d 会/v 引发/v 全球/n  
 中国银行/nt (/wkz 601988/m )/wky 融资/vi 融/vi 券/ng 信息/n (/wkz 03-17/m )/wky  
 两/m 会后/t 行情/n 怎么/ryv 走/v   五/m 大/a 领域/n 投资/vn 机会/n 犹/d 存/v  
 不良/a 企业/n 债/n 转/v 股/q 方案/n 正在/d 酝酿/v   正式/ad 推广/v 或/c 还/d 需/v 技/ng  
 请/v 给/p 我/rr 一个/mq 持/v 股/n 的/ude1 理由/n 吧/y ？/ww ！/wt 有/vyou 多少/ry ？/ww  
 银行/n 家/q 开/v 年/qt 看/v 经济/n ：/wp “/wyz 在/p 谨慎/a 中/f 闻/v 到/v 一/m 丝/q 复苏/vi 的/ude1 味/ng  
 揭秘/v 银行/n 股/n 逆势/vd 下跌/vi 内幕/n    
 尚福林/nr ：/wp 下调/v 评级/vn 是/vshi 对/p 中国/ns 银行业/n 误判/vn  
 牛市/n 雨/n 来/vf 了/y   点评/vn 证监会/n 主席/n 刘士余/nr 等/udeng 答/v 中外/b 记者/n  
 601988:/m 中国银行/nt 第二/m 期/qv 境内/s 优先/v 股/q 股息/n 派/nms 发/v 实施/v  
 银行/n 债/n 转/v 股/n 有望/v 试点/n   中行/n 接/v 盘/qv 熔/vi 盛/v 重工/nz 成/v 大/a 股东/n  
 几/m 只/q 金/b 牛/n 就要/d 出世/vi ，/wd 大家/rr 准备/v 买/v 入/v 了/ule 吗/y ?/ww 跟/p 紧/a [/wkz 抄/v 底/f  
 中国银行/nt   中期/f 目/ng 标价/v 7/m 元/q 区间/n ！/wt   长远/a 目标/n 价/n 15/m ！/wt 
 看/v 不/d 懂/v  
 传/v 中国/ns 将/d 降/v 银行/n 拨/v 备/v 覆盖率/n   或/c 可/v 释放/v 五万亿/m 信贷/n  
 2月26日/t 早/a 盘/qv 内参/n ：/wp 新/a 股/n 司太立/nt 今日/t 开始/v 申购/v  
 炒股/vi 的/ude1 注意/vn 。/wj   股市/n 里/f 赚/v 了/ule 大钱/n 的/ude1 人/n 都/d 走/v 了/y ，/wd 去年/t  
 去年/t 5.75/m 元/q 清仓/vi 中国银行/nt ，/wd 昨天/t 3.20/m 元/q 满/a 仓/ng 买进/v 了/y  
 请/v 给/p 我/rr 一个/mq 持/v 股/n 的/ude1 理由/n 吧/y ？/ww ！/wt 没有/v 吗/y  
 抛/v ！/wt ！/wt ！/wt 经济/n 每况愈下/vl ，/wd 银行/n 和/cc 券商/n 离/v 倒闭/v 可能/v 不/d  
 三/m 部委/n 印发/v 《/wkz 加强/v 信息/n 共享/v 促进/v 产/v 融/vi 合作/vn 行动/vn 方案/n  
 中国银行/nt (/wkz 601988/m )/wky 融资/vi 融/vi 券/ng 信息/n (/wkz 03-02/m )/wky  
 中国银行/nt     没有/v 那么/rz 简单/a ！/wt 
 不良/a ABS/n 信息/n 披露/v 指引/vn 即将/d 出台/vi   中行/n 首/ng 单/d 或/c 10亿/m 元/q  
 刘/nr1 士/ng 余/m 股市/n 言论/n 汇总/v  
 解密/vi 资金/n 出逃/vi 股/n   连续/a 5日/t 净/d 流出/v 59/m 股/q  
 你们/rr 呀/y 就/d 是/vshi 容易/a 被/pbei 迷惑/v ，/wd 现在/t 庄家/n 很/d 狡猾/a 的/ude1 ，/wd 用/p 一/m  
 下/f 个/q 月/n 中/f 行/vi 不/d 突破/v 四/m 元/q ，/wd 妹妹/n 我/rr 把/pba 胸口/n 两/m 个/q 白/a 里/f 透/v  
 预测/v 中国银行/nt 看涨/vi 到/v 46.25/m 元/q  
 一/m 文/ng 读/v 懂/v 肖钢治/nr 下/f 的/ude1 A/rzv 股/n 大事记/n  
 xt/n 中国银行/nt     要/v 不/d 了/ule 太/d 久/a 了/y  
 楼市/n 去/vf 库存/n “/wyz 眉山/ns 经验/n ”/wyy 获/v 点/qt 赞/vg   新政/n 下/f 一/m 招/n 或/c 瞄/v  
 两/m 大/a 技术/n 阵营/n 对弈/vi   移动/vn 支付/vn 场景/n 成命/n 门/n  
 瑞银/nr2 ：/wp 认为/v 中国/ns 陷入/v 超级/b 熊市/n 的/ude1 观点/n 是/vshi 错/v 的/ude1  
 银监/n_new 会/v ：/wp 下调/v 银行/n 坏账/n 拨/v 备/v 覆盖率/n 暂/d 未/d 有/vyou 新/a 消息/n  
 大家/rr 猜/v 一/m 猜/v  
 5/m 元/q 5/m 以上/f 的/ude1 全/a 阵亡/vn 了/y ？/ww 还有/v 人/n 坚守/v 阵地/n 么/y ？/ww 
 肖钢/nr 讲话/n 直/d 指/v 中国/ns 股市/n 暴跌/vi 的/ude1 种种/q 内在/b 原因/n  
 2015年/t 中报/v 点评/v ：/wp 亮点/n 仍然/d 在于/v 国际化/vn 和/cc 综合/vd 化/v  
 进/vf 了/ule 8万/m 股/q 中国银行/nt   成本/n 3.77/m   坚信/v 套/q 的/ude1 住/vi   才/c 拿/v 得/v  
 做/v 多/a 中行/n 的/ude1 ，/wd 新年/t 快乐/a ！/wt 
 2016/m 中行/n 施工图/n ./wj  
 2015/m 中央/n 巡视/vn 组/n 第三/m 轮/qv 专项/b 巡视/v 31/m 家/q 单位/n 反馈/vn 情况/n  
 证监会/n 和/cc 公安/n 机关/n 抓/v 出/vf 每天/r 对/p 倒/vi 操纵/v 四/m 大/a 行/ng 股价/n 的/ude1  
 新华社/ntcn 解读/v 房/n 贷/v 新政/n ：/wp 既/c 利于/v 惠民/nz 生/v 也/d 利于/v 稳/ad 增长/v  
 解密/vi 资金/n 出逃/vi 股/n   连续/a 5日/t 净/d 流出/v 60/m 股/q  
 601988:/m 中国银行/nt 关于/p 执行/v 董事/n 任职/v 的/ude1 公告/n  
 人民日报/ntqg ：/wp 部分/m 关于/p 中国/ns 经济/n 的/ude1 出格/vi 预测/v 源自/v 选择/v  
 解密/vi 资金/n 出逃/vi 股/n   连续/a 5日/t 净/d 流出/v 56/m 股/q  
 沪/b 深/b 股市/n 诔/w  
 主动/ad 买/v 套/q 中国银行/nt ？/ww 
 2016/m 上证/n 施工图/n 。/wj 
 联合/v “/wyz 一/m 带/v 一/m 路/n ”/wyy 20/m 家/q 海外/s 分支机构/n_new   中行/n 广东省/ns  
 中国银行/nt (/wkz 601988/m )/wky 融资/vi 融/vi 券/ng 信息/n (/wkz 01-27/m )/wky  
 银行业/n 资产/n 质量/n 压力/n 山/n 大/a 利润/n 增速/n 进入/v “/wyz 个/q 位/q 数/n ”/wyy  
 “/wyz 黑色/n 星期二/t ”/wyy 机构/n 不/d 悲观/a   估/v 值/v 历史/n 低位/n 己/rr 现/tg 上/f  
 2/m 块/q 多/a 中行/n 见/v 多/a 了/y ，/wd 也/d 没/d 要/v 歹/ag 匕/w 要/v 活/a 的/ude1 ，/wd 只要/c 不/d 是/vshi  
 外资/n 利用/v 猛砸/n_new H/o 股/n ，/wd 扰乱/v 国/n 內/w 市场/n ，/wd 国家/n 应/v 下/vf 猛/a 药/n  
 对/p 601988/m 的/ude1 多/m 维/q 度/qv 操/v 盘/qv ，/wd 请/v 大家/rr 持续/vd 补充/v ，/wd  
 这/rzv 类/q 股票/n 适合/v 抄/v 底/f  
 中国银行/nt 今天/t 没有/d 大/a 涨/vi 3%/m 以上/f ，/wd 我/rr 自/p 切/v   小/a   NAI/n   头/q  
 离岸/vn 人民币/n 大/a 涨/vi 逾/vg 三百/m 点/qt  
 央/vg 妈/n 放/v 招/v 打/v 空头/b ：/wp 境外/s 同业/n 存款/n 开征/v 准备金/n   锁定/v 2/m  
 解密/vi 资金/n 出逃/vi 股/n   连续/a 5日/t 净/d 流出/v 94/m 股/q  
 中国银行/nt (/wkz 601988/m )/wky 融资/vi 融/vi 券/ng 信息/n (/wkz 01-15/m )/wky  
 解密/vi 资金/n 出逃/vi 股/n   连续/a 5日/t 净/d 流出/v 90/m 股/q  
 央妈/nr 再度/d 出手/vi   打击/vn 离岸/vn 空头/b  
 人民币/n 惊魂/n 48/m 小时/n ：/wp 多/m 空/ng 鏖战/vi 香港/ns   国家队/n 进场/vi 干/v  
 已/d 跌/v 破/v 2850/m 点/qt 水平/n 的/ude1 低估/v 值/n 和/cc 超/v 跌/v 股/n 有/vyou 哪些/ry  
 信/n 它们/rr 的/ude1 话/n 你/rr 准/d 亏/v 死/v   一会/t 救/v 市/n 一/d 会/v 不/d 救/v 市/n   一会/m 蓝/a  
 昨天晚上/t 吃饭/vi ，/wd 坐/v 着/uzhe 塑料/n 小/a 板凳/n ，/wd 往后/t 一/d 仰/v 的/ude1 时候/n  
 银行业/n 开启/v “/wyz 裁员/vi 模式/n ”/wyy   今年/t 或/c 至少/d 12万/m 人/n 即将/d  
 晚间/t 影响/v 市场/n 的/ude1 重要/a 政策/n 消息/n 速递/vn (/wkz 1/m //w 12/m )/wky  
 四/m 块/q 一/m 毛/q 六/m 满/a 仓/ng ，/wd 准备/v 挨/v 套/q ！/wt 
 注册/vi 制/k 不/d 适合/v 中国/ns 国情/n ，/wd 将/d 带领/v 资本/n 市场/n 进入/v 无/v 底/f  
 中国银行/nt 卡/n 消费/vn 信心/n 指数/n 环/v 比/p 小幅/d 上升/vi  
 人民币/n 贬值/vi ，/wd 给/p 中国银行/nt 带来/v 200亿/m 收益/n ！/wt 
 中国银行/nt --/wp 个人/n 浅/ad 谈/v 今天/t 的/ude1 见/v 析/vg ！/wt 
 救/v 中国/ns 股市/n 只要/c 三/m 招/q  
 熔断/v 就是/v 用/p 堵/v 屁/n 眼/n 的/ude1 方式/n 治/v 腹泻/vi  
 判断/v ：/wp 肯定/v 又/d 暴跌/vi 收/v 大/a 阴/a 线/n 无疑/d 了/ule 一/m 一一/d 一一/d 一一/d  
 中信/nz 徐/nr1 刚/d 被/pbei 管/v 控/v 在/p 给/v 谁/ry 提醒/v ，/wd 恶/ad 有/vyou 恶报/n  
 中国银行/nt ：/wp 汇/v 金/b 转让/vn 公司/n 18亿/m 股/q 给/p 其/rz 子公司/n  
 上证/n 施工/vn 参考/vn 图/n 。/wj 
 中国银行/nt ：/wp 汇/v 金/b 公司/n 向/p 其/rz 子公司/n 转让/vn 公司/n 部分/m 股权/n  
 601988:/m 中国银行/nt H/o 股/n 公告/n (/wkz 股份/n 发行人/n 的/ude1 证券/n 变动/vn  
 今天/t 把/pba 2400/m 股/q 中国银行/nt 换/v 成/v 100/m 股/q 全通教育/nt ，/wd 我/rr 从/p  
 三/m 季度/n 证/n 金/ng 买/v 85亿/m 股/q ，/wd 汇/v 金/ng 买/v 18亿/m 股/q ，/wd 而/cc 二/m 季/q 末/f A/rzv  
 美国/nsf 苹果公司/nt 市值/n 7000亿/m 美元/q 基本/ad 可以/v 收购/v 中国/ns 70/m  
 全球/n 黄金/n 定价/vn 权/n 大/d 洗/v 牌/n   中国/ns 或/c 与/p 美/b 英/b 三足鼎立/vl  
 中国银行/nt (/wkz 601988/m )/wky 大宗/m 交易/vn 数据/n 一览/n (/wkz 12-29/m )/wky  
 中国银行/nt (/wkz 601988/m )/wky 大宗/m 交易/vn 数据/n 一览/n (/wkz 12-30/m )/wky  
 汇/v 金/ng 增/v 持/v 农业银行/nt A/rzv 股/n 约/d 4%/m ！/wt 
 中行/n 日/b K/vf 钱/n 图/n 参考/vn ./wj  
 二十/m 年/qt 后/f ，/wd 中国银行/nt 股票/n 是/vshi 个/q 啥/ry 样/q ？/ww 
 今天/t 有/vyou 下/f 车/n 的/ude1 兄弟/n 么/y ？/ww 
 中国银行/nt 今天/t 必/d 涨/vi 停/vi ！/wt 
 4.12/m 卖/v 了/ule 一半/m   明天/t 4.05/m 补/v 回来/v 。/wj 
 今天/t 有望/v 冲/v 高/a 回落/vi 的/ude1 可能/n ！/wt 
 抛/v 出/vf A/rzv 股/n 500万/m 股/q ，/wd 投资/v H/o 股/n 700万/m 一一/d 只要/c 分红/vi  
 中国银行/nt (/wkz 601988/m )/wky 大宗/m 交易/vn 数据/n 一览/n (/wkz 12-23/m )/wky  
 中行/n 12月/t 23/m 号/q 必/d 涨/vi 停/vi ！/wt 
 中国银行/nt (/wkz 601988/m )/wky 大宗/m 交易/vn 数据/n 一览/n (/wkz 11-26/m )/wky  
 中国银行/nt (/wkz 601988/m )/wky 大宗/m 交易/vn 数据/n 一览/n (/wkz 11-19/m )/wky  
 中国银行/nt (/wkz 601988/m )/wky 大宗/m 交易/vn 数据/n 一览/n (/wkz 12-02/m )/wky  
 新华/nz ：/wp 银行业/n 金融/n 机构/n 必须/d 与/p 最高法院/n 联网/vi  
 中行/n 是/vshi 超级/b 洗衣机/n ！/wt 
 有/vyou 人/n 能/v 收购/v 万科/nt ，/wd 就/d 有/vyou 人/n 敢/dg 收购/v 中国银行/nt !/wt 但/c 需要/v  
 A/rzv 、/wn H/o   股/q 差价/n 30%/m 左右/m ，/wd 为何/ryv 资金/n 不/d 能/v 有效/ad 流动/v ？/ww 
 日/b 成交量/n 逼近/v 万亿/m ，/wd 中国银行/nt 明/tg 后/f 天/qt 必/d 有/vyou 涨/vi 停/vi ！/wt [/wkz  
 中国银行/nt 拟/v 680亿/m 港元/q 售/v 南洋/ns 商业银行/n_new  
 星期一/t 中国银行/nt 不/d 涨/vi 停/vi ，/wd 我/rr 吃/v 680亿/m 吨/q 便/d 便/d ！/wt 
 紧跟/v 热点/n ，/wd 敢/dg 持有/v  
 卖/v 资产/n 是/vshi 大/a 利/n 空/ng ，/wd 都/d 懂/v 的/ude1 ！/wt ！/wt ！/wt  
 卖/v 光/n 了/y ，/wd 中行/n 多/ad 赚/v 392亿/m 也/d 没用/vi ，/wd 周/nr1 一/m 还是/d 低/a 开/v 让/v  
 真心/d 希望/v 有/vyou 野蛮/a 人/n 举/ng 牌/n 中国银行/nt [/wkz 大笑/v ]/wky  
 国际/n 巨/ag 鳄/ng 敢/v 不/d 敢/v 举/v 牌/n 中国银行/nt ？/ww 
 中央/n 巡视/vn 组/n 进驻/v 一行/n 三/m 会/v 沪/b 深/b 交易所/n 等/udeng 31/m 家/q 单位/n  
 2015年/t 央行/n 深化/v 金/ng 改/v 勇/ag 闯/v 三/m 关/n   货币政策/n_new 进入/v 双/m 锚/n  
 建设银行/nt 一/m 一流/b 通盘/d 和/cc 万科/nt 一样/uyy 大/a ，/wd 业绩/n 同样/d 都/d 很/d  
 16/m 家/q 上市/vn 银行/n 15/m 家/q 锚/n 定/v 优先/vd 股/v   募/vg 资/ng 上限/n 超/h 6000亿/m  
 上/f 合/v 组织/v 会议/n 催化/vn “/wyz 一/m 带/v 一/m 路/n ”/wyy 主题/n   三/m 大/a 领域/n 迎/v  
 即将/d 爆/v 拉/v 的/ude1 板块/n ，/wd 银行/n 股/q ，/wd 中国/ns 加入/v SDR/n ，/wd 受/v 利好/a  
 分享/v 大/a 半/m 年/qt 来/f 中行/n 投资/vn 心路/n ，/wd 总结/v 得失/n ，/wd 求/v 劈/v 砖/n  
 中国银行/nt 开始/v 维/vg 稳/a ，/wd 但是/c 力度/n 还/d 是/vshi 不/d 大/a  
 中行/n 参/vg 图/n 是否/v T+./n  
 不良/a 资产/n 证券化/v 即将/d 重/d 启/v   中行/n 首/m 单/b 规模/n 预计/v 80亿/m  
 中行/n 在/p 美/b 卷入/v GUCCI/n 诉讼/vn 案/ng   被/pbei 罚款/n 每天/r 5万/m 美元/q  
 6月30日/t 喊/v 大家/rr 高位/n 卖出/v 中行/n ，/wd 今天/t 喊/v 大家/rr 立即/d 抄/v  
 建行/n 建/v 养老金/n 机构/n 中行/n 拿下/v 寿险/n 牌照/n   五/m 大/a 行/ng 聚齐/v  
 中国银行/nt ：/wp 明年/t 中资/n 银行/n 利润/n 增长/v 可能/v 停滞/vi  
 周末/t 看/v 盘/qv 一点/mq 体会/vn ，/wd 供/vi 大家/rr 参考/v  
 俄/b 拟/v 发行/v 价值/n 10亿/m 美元/q 的/ude1 人民币计价/n_new 国债/n  
 中国银行/nt !/wt   一切/rz 的/ude1 动荡/an 都/d 只/d 为了/p 完成/v 目标/n ！/wt 逆转/vi 即/v  
 中行/n 研/v 报/n ：/wp 拨/v 备/v 覆盖率/n 红线/n 下调/v 至/p 100%/m 已/d 十分/d 紧迫/a  
 中国银行/nt 今日/t 超大/b 单/b 流出/v 排名/vi 第7/m 名/q (/wkz 12-07/m )/wky  
 中行/n 价值/n 提升/v 五/m 倍/q  
 机构/n 资金/n 岁末/t 大/d 腾挪/v   逾/vg 210亿/m 元/q 大/a 单/d 追/v 捧/v 三/m 行业/n  
 人民币/n 入/v 篮/ng 利好/a 五/m 类/q 股/n   大/a 金融/n 基建/n 地产/n 首当其冲/vl  
 人民币/n 加入/v SDR/n 货币/n 篮子/n   主力/n 机构/n 争/v 抢/v “/wyz 四/m 道/qv 大/a 菜/n  
 人民币/n 纳入/v SDR/n 前夜/t   重大/a 投资/vn 机遇/n 喊/v 你/rr “/wyz 速/ag 来/vf ”/wyy  
 真/d 操/v 蛋/n ，/wd 我/rr 4.51/m 的/ude1 本/n ，/wd 填/v 了/ule 个/q 4.52/m 元/q 没/d 成交/v  
 最/d 大/a 的/ude1 成功/an 就/d 是/vshi ，/wd 打/v 死/v 也/d 不要/d 去/vf 接/v 中小/b 创/vg 。/wj 让/v 中小/b  
 中国银行/nt 今日/t 超大/b 单/b 流出/v 排名/vi 第2/m 名/q (/wkz 12-04/m )/wky  
 人民币/n 加入/v SDR/n ，/wd 最/d 利好/a 的/ude1 是/vshi 中国银行/nt  
 人民币/n 入/v SDR/n ，/wd 股市/n 也/d 必将/d 与/p 世界/n 股市/n 接轨/vi ，/wd 请/v 看/v  
 机构/n 资金/n 岁末/t 大/d 腾挪/v   逾/vg 210亿/m 元/q 大/a 单/d 追/v 捧/v 三/m 行业/n  
 【/wkz 讨论/v 】/wky 中行/n 明天/t 能否/v 继续/v 飞龙/nz 在/p 天/n ？/ww 
 金融/n 股/q 低迷/a   中国银行/nt 跌/v 逾/vg 3%/m  
 中国银行/nt 今日/t 超大/b 单/b 流入/v 排名/vi 第1/m 名/q (/wkz 12-03/m )/wky  
 另/rz 开/v 一/m 帖/q 吧/y ，/wd 查看/v 很/d 不/d 方便/v ！/wt 第二/m 目/q 标价/n 4.30/m 元/q 听/v  
 5/m 元/q 下/f 周/nr1 见到/v ，/wd 元旦/t 前/f 见/v 6/m 元/q ，/wd 本/rz 王/n 提示/vn ，/wd 明年/t 初/f 进/vf  
 SDR/n 龙头/n ，/wd 中国银行/nt ，/wd 今早/t 3/m 元/q 99/m 被/pbei 我/rr 买/v 入/v 了/y ，/wd 明天/t  
 3日/t 外/f 媒/ng 头条/n ：/wp 花旗/nz 称/v 中国/ns 明年/t 或/c 实施/v 零利率/n  
 121/m ，/wd 大/a 行情/n ！/wt ！/wt ！/wt  
 四/m 季度/n 以来/f 破/v 净/a 股/n 锐减/vi 逾/vg 六/m 成/q   15/m 股/q 或/c 逆/vg 袭/v 涨/vi 升/v  
 人民币/n 入/v SDR/n 悬念/n 今/tg 揭晓/vi   日元/n 加入/v 后/f 日/b 股/n 涨/vi 7/m 倍/q (/wkz 图/n  
 中行/n 第一/m 目/q 标价/n 4.19/m 元/q ，/wd 工行/n 4.80/m 元/q ./wj  
 阿尔及利亚/nsf 准备/v 逐步/d 使用/v 人民币/n 进行/vx 与/p 中国/ns 的/ude1 双边/n  
 预测/v 收盘/vi 4/m 元/q 18/m ，/wd 是/vshi 要/v 发/v ，/wd 哈哈/o …/ws …/ws  
 中银/nz 正式/ad 发布/v “/wyz 一/m 带/v 一/m 路/n ”/wyy 人民币/n 汇率/n 指数/n  
 新加坡/nsf 将/d 与/p 中国/ns 在/p 人民币/n 使用/v 上/f 展开/v 更/d 多/a 合作/vn  
 相信/v SDR/n ？/ww ？/ww ？/ww 我/rr 给/p 你/rr 分析/v 一下/mq ，/wd 到底/d 值/v 不/d 值得/v 关/n  
 余丰慧/nr ：/wp 未来/t 银行业/n 或/c 裁员/vi 50%/m 不/d 是/vshi 危言耸听/vl  
 我/rr 4/m 元/q 这/rzv 一/m 单/d 也/d 不知/v 把/pba 谁/ry 卖/v 的/ude1 票/n 给/p 扫/v 了/y  
 人民币/n 加入/v SDR/n   关键/a 时刻/n 你/rr 需要/v 知道/v 这些/rz ！/wt 
 10月/新增 末/f 银行业/n 金融/n 机构/n 不良/a 率/v 2.07%/m  
 《/wkz 上市/vn 银行/n 综合/vd 评分/vi 排序/vi ，/wd 孰/ry 强/a 孰/ry 弱/a 》/wky     险恶/a ！/wt 
 国际货币基金组织/nt 30日/t 宣布/v ，/wd 将/p 人民币/n 纳入/v SDR/n 特/d  
 中国/ns 银/ng 联/vg 、/wn 国/n 开行/v 助/v 老挝/ns 建成/v 国家/n 银行卡/n_new 支付/vn 系统/n  
 SDR/n 通过/v ，/wd 中行/n 会/v 有/vyou 一/m 波/n 大/a 行情/n ！/wt 
 投票/vi 会议/n 剩/v 一/m 周/qt   人民币/n 进入/v SDR/n 概率/n 升/v 至/p 80%/m  
 可以/v 考虑/v 尾/q 盘/qv 低/a 吸/v 中行/n 了/y ！/wt 
 中国银行/nt 下/f 周一/t 会/v 一/m 字/n 板/ng 涨/vi 停/vi 吗/y ？/ww 
 人民币/n 纳入/v SDR/n 权/n 重/a 或/c 超/v 英镑/q 日元/n   预测/vn 权/n 重/a 13.8%/m  
 存款/n 性质/n 买/v 中行/n  
 下/vf 周一/t 表决/v 人民币/n 是否/v 加入/v SDR/n ！/wt 
 晚间/t 影响/v 市场/n 的/ude1 重要/a 政策/n 消息/n 速递/vn (/wkz 11/m //w 25/m )/wky  
 郭施亮/nr ：/wp 国家队/n 救/v 市/n 或/c 浮亏/n_new 2100亿/m   该/rz 如何/ryv 解读/v ？/ww 
 央行/n 姚/nr1 余/m 栋/q ：/wp 中国/ns 还/d 需要/v 3000/m 家/q 以上/f 的/ude1 小/a 微/ag 银行/n  
 现在/t 也/d 只/d 有/vyou 银行/n 股/n 比较/d 安全/a 了/y ！/wt 
 中国银行/nt ，/wd 后期/t 趋势/n 完美/a ，/wd 必/d 涨/vi 停/vi  
 中行/n 明年/t 完全/ad 也/d 有/vyou 可能/n 涨/vi 到/v 12/m 元/q ，/wd 算算/v 也/d 有/vyou 3/m 倍/q 利/n  
 发挥/v 全球/n 一体化/vn 经营/vn 优势/n   助力/b 中/b 美/b 跨境/vn 经贸/b 投资/n  
 跨境/vn 电/n 商/vg 支付/v 结算/vn   中国银行/nt 昨/tg 抢/v 下/vf 首发/v  
 能源/n 专项/b 规划/n 初稿/n 已/d 拟定/v   油气/n 合作/vd 瞄准/v 六/m 领域/n  
 资产/n 证券化/v 成/v 深/d 改/v 利器/n   三/m 大/a 领域/n 站/vi 上/f “/wyz 风口/n ”/wyy  
 注册/vi 制/k 一旦/d 来临/vi ，/wd 银行/n 股/q 集体/n 回归/v 二十/m 倍/q 市/n 盈/vg 率/v  
 吧/y 里/f 的/ude1 都/d 是/vshi 文盲/n ，/wd 不/d 信/v 试试/v  
 中肯/a 点评/vn ！/wt  
 股/n 灾/n 倒/d 逼/v “/wyz 一/m 行/q 三/m 会/v ”/wyy 变/v 局/n   大/a 金融/n 监管/vn 前夜/t  
 银行/n 暂/d 没/d 大/a 情/n 行/ng  
 别/d 急/v  
 阶段/n 操作/vn  
 三/m 次/qv 提醒/v ，/wd 不要/d 成为/v 下/vf 一个/mq 中信/nz 蚂蚱/n  
 5/m 元/q 5/m 以上/f 的/ude1 勇士/n 还/d 在/p 么/y ？/ww 
 中国银行/nt (/wkz 601988/m )/wky 大宗/m 交易/vn 数据/n 一览/n (/wkz 11-17/m )/wky  
 金融业/n “/wyz 超级/b 监管者/n ”/wyy 呼之欲出/vl   业内人士/n 称/v 一/m 行/q  
 新/a Ipo/n 政策/n 对/p 散/v 户/ng 极其/d 不利/a 。/wj 应该/v 恢复/v 按/p 市值/n 配号/n  
 关于/p 新/a 股/n 发行/v 实行/v 配售/vn 后/f 再/d 交款/v 办法/n 的/ude1 条款/n 细化/v 建/v  
 金融/n 版图/n 剧变/vi ：/wp 中国/ns 四/m 大/a 行/ng 完/vi 胜/v 美/b 四/m 大/a 银行/n  
 中行/n 全资/n 子公司/n 中银/nz 保险/n 收购/vn 中/f 航/vg 三星/nt 人寿/n 获/v 批/q  
 中国银行/nt 8月/t 跨境/vn 人民币/n 指数/n 创/vg 历史/n 新高/n  
 对/p 新/a 股/n 发行/v 的/ude1 一个/mq 小/a 建议/n  
 中央/n 巡视/vn 组/n 10月份/t 将/d 入/v 驻/v 四/m 大/a 国有/vn 银行/n  
 银行/n 股/n 今天/t 普遍/a 走势/n 不/d 太/d 理想/a ！/wt 
 耐心/a 点/qt 持有/v  
 狂热/a 的/ude1 同时/c 保持/v 清醒/a ./wj  
 周/nr1 一/m ，/wd 涨/vi 停/vi 板/ng 买入/v 中国银行/nt  
 银行/n 三/m 季报/n 出炉/v   国有/vn 大/a 行/ng 净利/n 增幅/n 步入/v “/wyz 零/m ”/wyy 时/ng  
 6/m 只/q 金融/n 股/n 超/h 九/m 成/q 筹码/n 被/pbei 前/f 十/m 大/a 流通/vn 股东/n 持有/v  
 下午/t 心血来潮/vl ，/wd 清仓/vi 所有/b 股票/n ，/wd 临/v 收盘/vi 买进/v 中国/ns 银/ng  
 农行/n   中行/n 三/m 季报/n 比较/vn 表/n   谁/ry 说/v 银行/n 股/n 没有/d 投资/v 价值/n  
 耐心/a  
 中国银行/nt 收购/v 北京/ns 证券/n 一/m 一一/d 有待/v 证实/v  
 银行/n 股/n 只/d 是/vshi 用于/v 调控/vn 大盘/n ，/wd 暂/d 无/v 板块/n 行情/n  
 中行/n 仓/ng 位/ng 加/v 到/v 60％/m ，/wd 静/a 等/udeng 人民币/n 加入/v SDR/n 消息/n ！/wt ！/wt  
 传/v 大/a 行/ng 与/p 银监/n_new 会/v 磋商/v 放松/v 拨/v 备/v 要求/n   至此/d 放弃/v “/wyz 广/a  
 买/v 银行/n 股/n 的/ude1 都/d 是/vshi 傻/a 逼/v ！/wt 你/rr 自己/rr 觉得/v 是/vshi 不/d 是/vshi ？/ww 
 三/m 季报/n 揭秘/v ：/wp 国家队/n 持有/v 近/a 一半/m A/rzv 股/n 公司/n   市值/n 1.36/m  
 601988:/m 中国银行/nt 2015年/t 第三/m 季度/n 季报/n  
 2015年3月/t 季报/n 点评/v ：/wp 不良/a 继续/v 承/vg 压/v ，/wd 单/b 季度/n 业绩/n  
 明天/t 银行/n 股/n 的/ude1 天下/n  
 机构/n 踩/v 点/qt 进场/vi   74/m 股/q 提前/vd 迈/v 上/vf 4000/m 点/qt 台阶/n  
 中国/ns 不良/a 资产/n 总/b 规模/n 将/d 超/v 10万亿/m   掘金/n_new 万亿/m 级/q 市场/n  
 机构/n 调/v 仓/ng 路线/n ：/wp 踩/v 点/qt 进场/vi   74/m 股/q 提前/vd 迈/v 上/vf 4000/m 点/qt 台/n  
 晚间/t 影响/v 市场/n 的/ude1 重要/a 政策/n 消息/n 速递/vn (/wkz 10/m //w 26/m )/wky  
 马云/nr 世界/n 浙/b 商/n 大会/n 演讲/vn ：/wp 天下/n 没有/v 人/n 靠/v 炒股/vi 发财/vi  
 中央/n 将/d 巡视/v 证监会/n 等/udeng 31/m 家/q 单位/n   要求/v 严禁/v 跑/v 风/n 漏气/vi  
 “/wyz 一/m 带/v 一/m 路/n ”/wyy 企业/n 跨境/vn 融资/vn ：/wp “/wyz 商行/n   投/v 行/ng ”/wyy 实现/v  
 中国/ns 允许/v 境外/s 央行/n 类/q 机构/n 进入/v 银行/n 间/f 外汇/n 市场/n  
 晚间/t 影响/v 市场/n 的/ude1 重要/a 政策/n 消息/n 速递/vn (/wkz 10/m //w 23/m )/wky  
 2015年/t 第三/m 轮/qv 巡视/vn 名单/n 出炉/v   含/v 五/m 大/a 行/ng 与/p 证监会/n 等/udeng  
 中行/n 一/m 周/qt 10%/m 短期/b 理财/vn 开始/v 认购/v 。/wj 
 */w */w */w !/wt !/wt !/wt 请/v 看/v 交割单/n !/wt !/wt !/wt 大家/rr 祝福/v 我/rr 发财/vi 吧/y !/wt !/wt !/wt !/wt !/wt 请/v 看/v  
 中国银行/nt 今日/t 超大/b 单/b 流入/v 排名/vi 第6/m 名/q (/wkz 10-21/m )/wky  
 今天/t 中国银行/nt 放/v 量/n 走/v 强/ng ，/wd 好/a 戏/n 要/v 开始/v 了/y  
 人民币/n 国际化/vi 对/p 中国/nt 银行/n 是/vshi 机遇/n 还是/c 危机/n （/wkz 讨论/v ）/wky  
 或/c 有/vyou 利好/a 出现/v   13/m 股/q 将/d 沦为/v 唐/nr1 僧/n 肉/n  
 明天/t 中/f 行会/n 高涨/a 5/m 个/q 点收/v ，/wd 今天/t 的/ude1 盘面/n 是/vshi 试/v 盘/qv 。/wj 试/v  
 中国银行/nt 董事会/n 批准/v 航空/n 租赁/v 香港/ns IPO/n  
 中国银行/nt 董事会/n 批准/v 中银/nz 航空/n 租赁/vd 赴/v 港/n 上市/vi  
 银行/n 系/v 子公司/n 分/qt 拆/v 上市/vi 来/vf 袭/v   中行/n 拟/v 分/qt 拆/v 航空/n 租赁/v  
 留意/v 3.93/m   3.96/m 假/ad 压/v 单/ng ，/wd 下午/t 开盘/vi 往/p 上/f 冲/v ，/wd 这/rzv 两/m 个/q  
 人民银行/n_new 新闻发言人/n_new 就/p 外汇/n 占/v 款/n 有关/vn 问题/n 答/v 记者/n 问/v  
 大盘/n 聚集/v 正/b 能量/n 冲击/v 3500/m 点/qt 中国银行/nt  
 中国银行/nt (/wkz 601988/m )/wky 融资/vi 融/vi 券/ng 信息/n (/wkz 10-13/m )/wky  
 中国银行/nt (/wkz 601988/m )/wky 大宗/m 交易/vn 数据/n 一览/n (/wkz 10-12/m )/wky  
 人民币/n 跨境/vn 支付/vn 系统/n 首/m 秀/ag   45/m 分钟/qt 交易额/n 达/v 6.76亿/m  
 破/v 净/d 选/v 股/q 法/b 实战/n  
 警告/v 大家/rr 持有/v 中国银行/nt 的/ude1 不/d 要/v 恶意/d 做/v 空/ng ，/wd 不要/d 让/v 筹/v  
 干货/n ：/wp 整个/b 十月/t 的/ude1 概念/n 股/n 都/d 在/p 这/rzv 了/y  
 麦格理/nrf ：/wp 到/v 了/ule 买/v 中国/ns 大/a 银行/n 时候/n   坏账/n 问题/n 已/d 反映/v  
 以史为鉴/vl 知/v 兴/v 替/v ，/wd 放/v 在/p A/rzv 股/n 也/d 适用/vi  
 中国银行/nt (/wkz 601988/m )/wky 融资/vi 融/vi 券/ng 信息/n (/wkz 09-28/m )/wky  
 明天/t 要/v 涨/vi 了/y ！/wt 
 央行/n ：/wp 人民币/n 贬值/vi 是/vshi 短期/b 现象/n   金/ng 改/v 开/v 弓/n 没有/d 回头/vi  
 传/v 汇/v 金/ng 持/v 股/n 将/d 全部/m 转为/v 优先/vd 股/v ，/wd 银行/n 股/n 将/d 惊/v 天/qt 上涨/vi  
 这/rzv 厮/w 今天/t 如果/c 涨/vi 超/v 一个/mq 点/n   本人/rr 从此/d 退出/v 股市/n  
 散/v 户/q 朋友/n 不/d 要/v 买/v 中行/n ，/wd 这种/r 蓝/a 筹/v 不/d 是/vshi 给/p 一般/a 资金/n 买/v  
 中国银行/nt 今日/t 超大/b 单/b 流入/v 排名/vi 第16/m 名/q (/wkz 09-25/m )/wky  
 中行/n 从/p 最高价/n 到/p 今日/t ，/wd 54/m 个/q 交易日/n 有/vyou 45/m 个/q 交易日/n 是/vshi  
 中国银行/nt (/wkz 601988/m )/wky 融资/vi 融/vi 券/ng 信息/n (/wkz 09-23/m )/wky  
 601988:/m 中国银行/nt H/o 股/n -/wp 2015年/t 中期/f 报告/n  
 散/v 户/ng 都/d 跟/v 着/uzhe 我/rr 买/v 入/v 中国/nt 中/f 车/n ，/wd 必/d 有/vyou 厚/a 报/n ！/wt 我/rr 不/d 会/v 坑/n  
 上市/vn 银行/n 小/a 散/ad 突破/v 830万：/m 两/m 位/q 超级/b 牛/n 散/ad 告别/vi 中行/n  
 妈/n 的/ude1 ，/wd 你/rr 天天/d 玩/v 阴/ad 跌/v 呀/y ，/wd 死/v 在/p 美国/nsf 别/d 回来/v  
 汇/v 金/b 家底/n 超/h 3万亿/m 元/q   占/v 金融业/n 总/b 资产/n 半壁江山/nl  
 中国银行/nt (/wkz 601988/m )/wky 融资/vi 融/vi 券/ng 信息/n (/wkz 09-21/m )/wky  
 离开/v 股/n 吧/y 的/ude1 声明/n  
 上半年/t 银行/n 不良贷款/n_new 过/uguo 万亿/m   房/n 贷/v 并非/v 罪魁祸首/nl  
 建言钢/nr ：/wp 国家队/n 理应/vd 纠正/v 救/v 市/n 中/f 的/ude1 错误/n 决策/n  
 中国银行/nt 今日/t 超大/b 单/b 流出/v 排名/vi 第8/m 名/q (/wkz 09-18/m )/wky  
 疯狂/ad 烧/vi 钱/n 救/v 市/n ，/wd 错/v 上/f 加/v 错/v ；/wf 体制/n 完善/v ，/wd 方/d 可/v 一/m 飞/vi 冲/v  
 【/wkz 极度/d 震撼/v 】/wky 极度/d 疯狂/a 后/f 的/ude1 灾/n 必将/d 会/v 更加/d 无比/z 惨烈/a  
 【/wkz 讨论/v 】/wky 明天/t 大盘/n 如果/c 低/ad 开/v 就/d 买/v 入/v 银行/n 股/n ？/ww   
 相信/v 国家队/n 救/v 市/n ！/wt 
 再次/d 呼吁/v 国家队/n 集中/v 资金/n 精神/n 拉/v 大/a 金融/n 股/q ，/wd 不要/d 再/d  
 按/p 估/v 值/v 计算/v ，/wd 中国银行/nt 现/tg 处在/v 严重/ad 低估/v 状态/n ，/wd 正常/a  
 [/wkz 大笑/v ]/wky   个/q 人/n 感觉/n 大盘/n 明天/t 收/v 阳/ag ，/wd 有/vyou 同感/n 的/ude1 点/n 赞/vg 下/vf  
 中国银行/nt (/wkz 601988/m )/wky 融资/vi 融/vi 券/ng 信息/n (/wkz 09-15/m )/wky  
 参考/v 银行/n 板块/n 日/b K/vf 线/n 图/n ./wj  
 外资/n 绕道/v 新加坡/nsf A50/n ，/wd 做/v 空/ng 中国/ns 股市/n 。/wj 中国/ns 的/ude1 股市/n  
 再次/c 善意/n 提醒/v ，/wd 银行/n 板块/n 将/d 迎来/v 大/a 反弹/vn ！/wt 最后/f 一/m 次/qv  
 中行/n 下/f 周/nr1 一/m 看/v 30/m 分钟/qt 图/n 。/wj 
 看/v 看/v 人家/n 日本/nsf 是/vshi 怎么/ryv 救/v 市/n 的/ude1   今日/t 猛/d 拉/v 日本/nsf 央行/n 股/n  
 601988:/m 中国银行/nt H/o 股/n 公告/n  
 小/a 摩/b 董事/n 总经理/n ：/wp 政府/n 应/v 把/pba 钱/n 更/d 多/a 花/n 在/p 养老/vn 医疗/n 上/f  
 一一/d →/w 一一/d 一一/d →/w 我/rr 买/v 了/y   对/p 吗/y ？/ww 一/m →/w 一一/d 一一/d →/w  
 实在/d 太/d 欺人太甚/vl ，/wd 是否/v 要/v 闹/v 上/vf 中央/n 才/d 长/a 记性/n 啊/y  
 初/d 洽/ag 待/vi 批/q   传/ng 中国银行/nt 觊觎/v 大马/n 银行/n  
 农业银行/nt 中国银行/nt 上市/vi 以来/f 历年/n 业绩/n 分红/vn 情况/n  
 友情/n 提示/vn ，/wd 若果/c 周一/t 开盘/vi 银行/n 股/q 冲/v 高/a ，/wd 请/v 择/v 机/ng 减/v 仓/ng  
 【/wkz 讨论/v 】/wky 明天/t 国家队/n 还/d 会/v 买/v 银行/n 股/q 护/v 盘/qv 吗/y ？/ww    
 抄/v 底/f 证/n 金/ng 的/ude1 四/m 大/a 太公/n 中/f ，/wd 农/ng ，/wd 工/n ，/wd 建/v 。/wj 
 明天/t 涨/vi 停/vi 无/v 悬念/n ！/wt 
 四/m 大/a 行/a 的/ude1 股民/n 不/d 要/v 下/vf 车/n 太/d 早/a ！/wt 
 【/wkz 讨论/v 】/wky 下/f 周/nr1 中国银行/nt 还/d 会/v 继续/v 上/f 冲/v 吗/y ？/ww    
 四/m 大/a 行/ng 将/d 带领/v 蓝/a 筹/v 股/n 飙升/v ，/wd 走/v 出/vf 波澜壮阔/vl 的/ude1 银行/n 股/n  
 券商/n 评级/vn ：/wp 信心/n 逐渐/d 恢复/v 中/f   8/m 股/q 不/d 抛弃/v 不/d 放弃/v  
 隐含/v 风险/n 积累/v   银行/n 股/n 只/d 会/v 更/d 便宜/a ？/ww 
 拉/v 抬/v 大盘/n 股/n 就/d 是/vshi 蠢货/n 行为/n  
 【/wkz 讨论/v 】/wky 银行/n 板块/n 能否/v 成为/v 市场/n 热点/n ，/wd 中国银行/nt 可/v  
 中国银行/nt 今日/t 超大/b 单/b 流入/v 排名/vi 第5/m 名/q (/wkz 09-01/m )/wky  
 古/tg 有/vyou 赵/nr1 括/vi ，/wd 金/ng 有/vyou 证/n 金/ng ！/wt 
 【/wkz 调查/v 】/wky 亲/ng ，/wd 你/rr 今年/t 赚钱/v 了/ule 吗/y ？/ww 
 银行/n 股/q 没有/v 那么/rz 脆弱/a  
 反弹/vi 行情/n 延续/v ，/wd 上/f 看/v 5/m 元/q ，/wd 大家/rr 有/vyou 意见/n 么/y ？/ww 
 资产/n 质量/n 趋/v 好/a  
 银行/n 股/q 低迷/a   上市/vn 银行/n 不良贷款/n_new 率/k 攀升/v  
 2015年/t 半/m 年/qt 报/n 点评/v ：/wp 业绩/n 略/d 低于/v 预期/vn ，/wd 不良/a 率/k 不容/v  
 收入/n 端/v 增长/v 乏力/a ，/wd 拨/v 备/v 计提/n_new 承/vg 压/v ，/wd 下调/v 评级/vn 至/p “/wyz 中/f  
 惊涛骇浪/nl 中/f 的/ude1 忠言/n 提醒/v  
 “/wyz 中国/nt 银行/n ”/wyy   ·/w 庄家/n 故意/d 压/v 盘/qv 。/wj 掉/v 船/njtgj 的/ude1 逢/v 低/a 进货/vn 。/wj 
 中行/n 上半年/t 净赚/v 907.46亿/m   增/v 1.14%/m  
 存贷/n 比/p 监管/vn 红线/n 将/d 取消/v   中国/ns 银行业/n 监管/vn 迎/v 重大/a 调/v  
 中国银行/nt 上半年/t 净利/n 同比/n 增/v 1.14%/m  
 关于/p 暂停/v 股指/n 期货/n 完善/v 制度/n 的/ude1 倡议书/n   虽然/c 理论/n 上/f  
 网/n 传/v 湘潭/ns 大学/n 学生/n 被/pbei 办/v 银行卡/n_new   中行/n :/wp 将/d 严肃/ad 处理/v  
 601988:/m 中国银行/nt 董事会/n 决议/n 公告/n  
 中国银行/nt 上半年/t 度/ng 净利/n 同比/n 增/v 1.14%/m  
 中行/n 上半年/t 税/n 后/f 利润/n 增速/n 1.69%/m   不良/a 率/k 较/d 上年/t 末/f 上/vf  
 中国银行/nt 今日/t 超大/b 单/b 流入/v 排名/vi 第17/m 名/q (/wkz 08-27/m )/wky  
 【/wkz 讨论/v 】/wky 双/m 降/v 政策/n 下/f ，/wd 银行/n 股/q 会/v 成为/v 救/v 市/n 先锋/n 吗/y ？/ww 
 大/a 权/n 重/d 频频/d 异/ag 动/v 却/d 无法/v 止/v 跌/v 的/ude1 原因/n  
 必须/d 严惩/v 股市/n 恶意/d 做/v 空/a 黑手/n ！/wt 
 中国银行/nt ：/wp 汇/v 金/ng 受/v 让/v 公司/n 18.1亿A/n 股/n  
 中银/nz 保险/n 控股/vi 中/f 航/vg 三星/nt 人寿/n   中行/n 将/d 增/v 寿险/n 业务/n  
 中国银行/nt 将/d 获/v 寿险/n 业务/n   完善/v 多元化/vd 经营/v  
 中国银行/nt (/wkz 601988/m )/wky 融资/vi 融/vi 券/ng 信息/n (/wkz 08-26/m )/wky  
 中国银行/nt 今日/t 超大/b 单/b 流入/v 排名/vi 第11/m 名/q (/wkz 08-26/m )/wky  
 【/wkz 讨论/v 】/wky 双/m 降/v 政策/n 下/f ，/wd 银行/n 股/q 会/v 成为/v 救/v 市/n 先锋/n 吗/y ？/ww 
 【/wkz 讨论/v 】/wky 跌破/v 净资产/n 的/ude1 中行/n 是否/v 值得/v 投资/v ？/ww 
 强烈要求/n_new 停止/v 股指/n 期货/n 同意/v 点/qt 赞/vg  
 中国银行/nt 盘/v 中/f 惊/v 现/tg 大/d 买/v 单/ng  
 中国银行/nt (/wkz 601988/m )/wky 融资/vi 融/vi 券/ng 信息/n (/wkz 08-25/m )/wky  
 我/rr 要/v 走/v 了/ule 同志/n 们/k ，/wd 满/v 仓/ng 已/d 血本无归/vl 。/wj 唉/e ，/wd 下辈子/t 见/v  
 汇/v 金/b 公司/n 受/v 让/v 中国/nt 银行/n 18亿/m 股/q  
 中行/n 将/d 授/vg 信/n “/wyz 一/m 带/v 一/m 路/n ”/wyy 千亿/m 美元/q  
 马/nr1 鲲鹏/n ：/wp 最/d 恐慌/a 的/ude1 当下/d 正是/v 中/b 长线/n 资金/n 布局/n 银行/n 股/n  
 【/wkz 讨论/v 】/wky 这次/r 国家队/n 会/v 选择/v 拉/v 银行/n 股/q 救/v 市/n 吗/y ？/ww   
 中行/n 必/d 在/p 下/f 周/nr1 率先/d 反击/v ，/wd 拉/v 升/v 一/m 波/n 新/a 行情/n ，/wd 向/p 阅兵/vn  
 中国银行/nt (/wkz 601988/m )/wky 融资/vi 融/vi 券/ng 信息/n (/wkz 08-24/m )/wky  
 [/wkz 护城河/n ]/wky 一切/rz 疯/vi 的/ude1 忽悠/z 诱/vg 多/m 都/d 是/vshi 为了/p 最终/b 的/ude1 暴力/n 杀/v  
 救/v 市/n 容易/a ，/wd 只/d 是/vshi 有的/rz 人/n 不/d 想/v 就/d ，/wd 取消/v 股指/n 期货/n 马上/d  
 看到/v 吧/y 里/f 对/p 银行/n 股/q 骂/v 声/qv 一/m 片/q 。/wj 我/rr 看/v 该/rz 涨/vi 了/y 。/wj 
 中行/n 子公司/n 12.75亿/m 控股/vi 中/f 航/vg 三星/nt 人寿/n  
 银行/n 板块/n 发/v 力/n 上涨/vi   板/ng 内/f 个/q 股/n 持续/vd 拉/v 升/v  
 中国银行/nt 12.75亿/m 收购/vn 中/f 航/vg 三星/nt 人寿/n 51%/m 股权/n  
 超级/b 忽悠/z 来/vf 了/y ，/wd 不知/v 又/d 会/v 让/v 多少/ry 无知/a 的/ude1 散/a 猪/n 留下/v 一/m  
 中行/n 借/v “/wyz 一/m 带/v 一/m 路/n ”/wyy 发/v 力/n 海外/s 金融/n 整合/vn  
 知道/v 8.25/m 日/qt 什么/ry 日子/n 吗/y ？/ww   是/vshi 全资/n 子/ng 公/ng 南洋/ns 银行/n 挂/v  
 KDJ/n 金/b 叉/n 明天/t 成型/vi ，/wd 正式/ad 拉/v 升/v 。/wj 等/v 了/ule 两/m 个/q 多/a 礼拜/n ，/wd  
 我/rr 是/vshi 方展博/nr ，/wd 8月24日/t 是/vshi 大/a 奇迹/n 日/b ！/wt 
 中国银行/nt ：/wp 今日/t 收盘价/n 4.60/m 元/q ！/wt 
 中行/n 未来/t 三/m 年/qt 向/p “/wyz 一/m 带/v 一/m 路/n ”/wyy 授信/vn 1000亿/m 美元/q  
 【/wkz 讨论/v 】/wky 好/a 公司/n 与/cc 好/a 股价/n 是/vshi 什么/ry 关系/n ？/ww 
 中国银行/nt 出/vf 的/ude1 一/m 道/qv 算/v 题/n ，/wd 80%/m 的/ude1 人/n 做/v 错/v  
 公告/n 暴露/v 汇/v 金/ng 偷偷/d 大规模/d 减/v 持/v ，/wd 难怪/d 主力/n 坚决/ad 不/d 炒/v  
 中国银行/nt 今日/t 超大/b 单/b 流入/v 排名/vi 第10/m 名/q (/wkz 08-21/m )/wky  
 601988:/m 中国银行/nt 关于/p 变更/v 保荐/vn 代表/n 人/n 的/ude1 公告/n  
 晚间/t 影响/v 市场/n 的/ude1 重要/a 政策/n 消息/n 速递/vn (/wkz 8/m //w 20/m )/wky  
 下/vf 一个/mq 梅雁/nr 居然/d 是/vshi 中国银行/nt ！/wt 这/rzv 太/d 夸张/vi 了/y ！/wt ！/wt  
 中国/nt 银行/n 申请/v 千亿/m RMBS/n   拟/v 分/qt 20/m 期/qv 发行/v  
 我/rr 再次/d 给/p 方案/n 国家队/n ，/wd 听/v 不/d 听/v 由/p 你/rr ，/wd 把/pba 垃圾/n 股/n 都/d 抛/v  
 601988:/m 中国银行/nt 关于/p 中银/nz 保险/n 有限公司/n 增资/vn 收购/vn  
 中国银行/nt ：/wp 开盘价/n 4.30/m 元/q 上午/t 涨/vi 停/vi ！/wt 
 相伴/vi 中行/n 26/m 年/qt 如今/t 转身/vi 离去/vi   51/m 岁/qt 王永利/nr 的/ude1 新/a 选择/vn  
 601988:/m 中国银行/nt 关于/p 控股股东/n_new 所/usuo 持/v 本行/n A/rzv 股/n 股份/n 变/v  
 大盘/n 宽/a 幅/q 震荡/vn   中行/n 能否/v 扛/v 起/vf 维/ng 稳/a 大/a 旗/n ？/ww   
 中国银行/nt 今日/t 超大/b 单/b 流出/v 排名/vi 第12/m 名/q (/wkz 08-19/m )/wky  
 