》/wky 》/wky 》/wky 买/v 买/v 买/v （/wkz 献给/v 有/vyou 缘/ng 人/n ！/wt 中国/nt 中/f 车/n 是/vshi GJD/n 重/v 仓/ng  
 中国/ns 崛起/v ，/wd 大盘/n 底部/f ，/wd 永远/d 是/vshi 好/a 股票/n 买入/vn 机会/n ：/wp ）/wky  
 有人/r 说/v 中/b 车/n 专/d 治/v 唱/v 多/a 的/ude1 ，/wd 专/d 治/v 各种/rz 不/d 服/v ，/wd 但是/c 我/rr 就/d  
 二十万/m 股/q 全部/m 已经/d 换/v 成/v 了/ule 陕西/nt 煤/n 业/k 不知/v 对/p 否/y ？/ww 请/v 指/v  
 中/b 车/n --/wp 全球/n 顶级/b 抗癌/vn 药/n ，/wd 中国/ns 拥有/v 自主/vd 研发/v 产权/n  
 买/v 不/d 买/v 没关系/vl 哦/e ，/wd 到/v 股市/n 瞧/v 一/m 瞧/v ，/wd 到/v 股市/n 看/v 一/m 看/v 。/wj 
 去年12月/t 初/f 那个/rz 向/p 下/f 的/ude1 跳/vi 空缺/v 口/n 将/d 被/pbei 回/v 补/v ！/wt 
 我/rr 给/p 灵车/n 加/v 点/qt 油/n  
 今天/t 是/vshi 复兴/vn 号/n 启程/vi 的/ude1 日子/n ，/wd 起码/b 意思/n 一下/mq 涨/vi 几/m 分/qt 吧/y  
 大笑/v 大笑/v   咯咯/o 咯咯/o ，/wd 晨鸣/nz 三/m 年/qt 利润/n 之/uzhi 和/cc 超/v 现/tg 公司/n  
 坚持/v 我/rr 的/ude1 观点/n 不/d 动摇/v ，/wd 坚决/ad 看好/v 中/b 车/n  
 宁波/nt 港/n 祝贺/v 中国/nt 中/f 车/n  
 中国/nt 中/f 车/n (/wkz 601766/m )/wky 融资/vi 融/vi 券/ng 信息/n (/wkz 09-27/m )/wky  
 大/a 三/m 浪/n :/wp   国家队/n 掘金/n_new 哪些/ry 超/v 跌/v 题材/n 股/n  
 大盘/n 股/n 基本上/d 没戏/vi 明/tg 后/f 天/qt 小/a 盘/qv 股/n 仍然/d 是/vshi 主角/n ！/wt 
 中国/nt 中/f 车/n (/wkz 601766/m )/wky 融资/vi 融/vi 券/ng 信息/n (/wkz 09-26/m )/wky  
 中国/nt 中/f 车/n 集团公司/n 领导班子/n 主要/b 领导/n 调整/vn  
 中国/nt 中/f 车/n (/wkz 601766/m )/wky 融资/vi 融/vi 券/ng 信息/n (/wkz 09-18/m )/wky  
 小弟/n 来/vf 贵/a 吧/y 报道/v ，/wd 尾/ng 盘/ng 强行/d 买入/v 中国/nt 中/f 车/n 211000/m 股/q  
 中国/nt 中/f 车/n (/wkz 601766/m )/wky 融资/vi 融/vi 券/ng 信息/n (/wkz 09-22/m )/wky  
 散/v 户/ng 必/d 看/v 炒股/vi 格言/n 和/cc 现金/n 策略/n ！/wt   孙子云/nr ：/wp 先/d 立/v 于/p  
 中国/nt 中/f 车/n ：/wp 前/f 预测/v 一下/mq 周一/t 走势/n ，/wd 平/v 开/v ，/wd 震荡/vi 后/f 拉/v  
 中国/nt 中/f 车/n ，/wd 中国/ns 能/v 向/p 世界/n 拿/v 得/ude3 出/vf 手/n 的/ude1 几/m 张/q 名片/n ！/wt 
 动/v 车组/n 招标/vi 回暖/vi   业绩/n 有望/v 稳步/d 改善/v  
 明天/t 暴涨/vi 。/wj 。/wj 。/wj 。/wj 。/wj 。/wj 。/wj 。/wj 
 中国/nt 中/f 车/n (/wkz 601766/m )/wky 融资/vi 融/vi 券/ng 信息/n (/wkz 09-21/m )/wky  
 神/n 车/n 向/p 15/m 块/q 挺进/v 进行/vx 时/ng 。/wj 
 17/m 年/qt 上半年/t 做/v 了/ule 国航/n 和/cc 中/b 铝/n ，/wd 下半年/t 坚定不移/vl 看好/v  
 总理/n 的/ude1 中/b 车/n   国家/n 的/ude1 名片/n   起飞/vi 吧/y  
 铁路/n 投资/vn 规模/n 维持/v 高位/n ，/wd 公司/n 下半年/t 业绩/n 有望/v 回暖/vi  
 中/b 车/n 比/p 垃圾/n 股/n 还/d 差/a ，/wd 无/v 升幅/n 无/v 波幅/n ，/wd 连续/ad 阴/ad 跌/v 4/m 天/qt  
 中国/nt 中/f 车/n (/wkz 601766/m )/wky 融资/vi 融/vi 券/ng 信息/n (/wkz 09-19/m )/wky  
 中国/nt 中/f 车/n (/wkz 601766/m )/wky 融资/vi 融/vi 券/ng 信息/n (/wkz 09-12/m )/wky  
 中国/nt 中/f 车/n (/wkz 601766/m )/wky 融资/vi 融/vi 券/ng 信息/n (/wkz 09-14/m )/wky  
 真心/d 耗/v 不/d 起/vf ，/wd 我/rr 68/m 岁/qt 了/y ！/wt ！/wt ！/wt 中/b 车/n 你们/rr 年轻人/n 玩/v 的/ude1  
 明天/t 暴涨/vi 。/wj 。/wj 。/wj 。/wj 。/wj 。/wj  
 中国/nt 中/f 车/n (/wkz 601766/m )/wky 大宗/m 交易/vn 数据/n 一览/n (/wkz 09-14/m )/wky  
 老萨/nr 进中/nr2 车/n  
 就/d 凭/p 这/rzv 有/vyou 个性/n 的/ude1 走势/n 飞/vi 起来/vf 估计/v 最/d 少/a 两/m 个/q 板/n 以上/f ，/wd  
 昨天/t 收获/v 了/y ，/wd 计划/n 藏/b 区/n 看/v 红叶/n ，/wd 放松/v 放松/v 去/vf  
 [/wkz 毛/nr1 估估/v ]/wky 险/ng 资/ng 上半年/t 提前/v “/wyz 埋伏/v ”/wyy 十/m 大/a 公司/n   四季/n  
 已经/d 满/a 仓/ng 抄/v 底/f 成功/an  
 国际/n 高端/a 制造/v 的/ude1 中国/ns 名片/n ，/wd 2017年/t PPP/n   “/wyz 一/m 带/v 一/m 路/n  
 中/b 车/n 只是/c 名片/n ，/wd 它/rr 不/d 赚钱/v 你/rr 买/v 它/rr 干/v 啥/ry ？/ww 
 历史/n 机遇/n 再现/v ！/wt 
 资讯/n 综/ng 析/vg ，/wd 投资/v 参考/v  
 中国/nt 中/f 车/n (/wkz 601766/m )/wky 融资/vi 融/vi 券/ng 信息/n (/wkz 09-08/m )/wky  
 凡是/d 垄断/v 经营/vn 的/ude1 行业/n ，/wd 就是/d 值钱/a ！/wt 
 中国/nt 中/f 车/n 中标/vi 巴西/nsf 城/n 轨/ng 车辆/n 供货/vn 合同/n  
 2015年/t 30/m 多/a 的/ude1 时候/n 各种各样/bl 的/ude1 研/vg 报/n 利好/a ，/wd 一个个/m 充/v  
 中国/nt 中/f 车/n 今年/t 翻/v 倍/q 是/vshi 肯定/v 的/ude1 ，/wd 不要/d 倒/vi 在/p 黎明/t 前/f  
 空调/n 我们/rr 选择/v 格力/nz ，/wd 手机/n 我们/rr 选择/v 华为/nz  
 “/wyz 一/m 带/v 一/m 路/n ”/wyy 主题/n 催化/vn ，/wd 百亿/m 海外/s 订单/n 签署/v  
 合并/v 完成/v ，/wd 招标/vi 后/f 将/d 稳定/a 增长/vn  
 中国/nt 中/f 车/n (/wkz 601766/m )/wky 融资/vi 融/vi 券/ng 信息/n (/wkz 09-01/m )/wky  
 高位/n 急/ad 拉/v 升/v 是/vshi 大/a 跌/v 前/f 诱/vg 多/m ！/wt 出/vf 货/n 是/vshi 一/m 价格/n 区域/n 并/cc 不/d  
 中国/nt 中/f 车/n 中报/v 营/vg 收/v 净利润/n 双/m 降/v ：/wp 经营/v 形势/n “/wyz 异常/a 艰/ag  
 核心/n 内参/n :/wp   地产/n 称霸/v 南京/ns ，/wd 医/v 美/b 雄/ag 冠/ng 亚洲/ns  
 大/a 和/p ：/wp 降/v 中国/nt 中/f 车/n 评级/vn 至/p “/wyz 持有/v ”/wyy   目标/n 价/n 下调/v 至/p 7/m  
 今天/t 留/v 一/m 帖/q ，/wd 本/rz 周五/t 验证/v ，/wd 本人/rr 预测/v 国家队/n 2/m 季度/n  
 动/v 车组/n 业务/n 复苏/vi 明确/a ，/wd 业绩/n 拐/v 点/qt 已/d 至/v  
 公司/n 点评/v ：/wp 看好/v 中国/ns 标准/n 动/v 车组/n 潜在/b 放/v 量/n ，/wd 城市/n 轨/ng  
 上半年/t 受/v 动/v 车/n 拖累/v   多/m 项/q 业务/n 蓄/v 势/ng 待/vi 发/v  
 中国/nt 中/f 车/n 、/wn 博世科/nt 等/udeng 联合/vn 预/d 中标/vi 22亿/m 元/q PPP/n 项目/n  
 [/wkz 献花/vi 爱心/n ]/wky 女士/n 们/k 先生/n 们/k 朋友/n 们/k ！/wt 战胜/v 内心/n 的/ude1 恐惧/an  
 操/v 你/rr 娘/n 的/ude1 破/a 车/n  
 我/rr 觉得/v 这/rzv 件/q 事情/n 远远/d 没有/d 结束/v  
 卖/v 出/vf 前期/f 涨幅/n 大/a 的/ude1 、/wn 爆/v 涨/vi 的/ude1 、/wn 不/d 分红/vi 的/ude1 铁公鸡/n 股票/n  
 中国/nt 中/f 车/n 中期/f 税/n 后/f 利润/n 同比/n 下降/vi 24.21%/m 至/p 46.04亿/m  
 中报/n 速递/vn ：/wp 中国/nt 中/f 车/n 2017年上半年/t 盈利/vi 36.73亿/m 元/q  
 中国/nt 中/f 车/n 未/d 参与/v 认购/v 联通/nz A/rzv 股/n 股票/n  
 中国/nt 中/f 车/n (/wkz 601766/m )/wky 融资/vi 融/vi 券/ng 信息/n (/wkz 08-25/m )/wky  
 散/v 户/ng 的/ude1 心声/n ：/wp 呼吁/v 中国/nt 中/f 车/n 分/qt 拆/v 上市/vi  
 证/n 金/ng 增/v 持/v 5.447亿/m 股/q ，/wd 持/v 股/n 4.97%/m ，/wd 接近/v 举/v 牌/n ，/wd 好好/d  
 独家/d |/w 铁/n 总/b 要求/n “/wyz 复兴/vn 号/n ”/wyy 采购/vn 价/n 大/d 降/v 二/m 成/q   中/b 车/n 铁/n  
 2/m 年/qt 了/y ，/wd 感触/n 太/d 多/a ，/wd 一直/d 没有/v 空/ng 仓/ng ，/wd 从/p 5000/m 多/m 点/qt ，/wd  
 问/v 大家/rr 一个/mq 问题/n ，/wd 中/b 车/n 现价/n 9.83/m 元/q ，/wd 向/p 下/f 能/v 跌/v 多少/ry  
 铁路/n 装备/n 在/p 手/n 订单/n 充足/a ，/wd 城/n 轨/ng 持续/vd 发/v 力/n ，/wd 现代/t 服务/v  
 _/w _/w _/w _/w _/w _/w 中/b 车/n 的/ude1 蟹/ng 头/n 已经/d 成为/v 历史/n （/wkz 2016/m ，/wd 9/m ，/wd 8/m ）/wky _/w _/w _/w _/w  
 中国/nt 中/f 车/n 将/d 于/p 8月30日/t 支付/v “/wyz 16/m 中/b 车/n 01/m ”/wyy 年息/n  
 中国/nt 中/f 车/n 控股股东/n_new 与/p 中国/ns 铁路/n 总公司/n 签署/v 战略/n 合作/vn  
 601766:/m 中国/nt 中/f 车/n 关于/p 控股股东/n_new 签订/v 战略/n 合作/vn 协议/n  
 中国/nt 中/f 车/n ：/wp 控股股东/n_new 与/p 中国/ns 铁路/n 总公司/n 战略/n 合作/vn  
 中国/nt 中/f 车/n 澄清/vi ：/wp 公司/n 并/cc 未/d 参与/v 联通/nz A/rzv 股/n 新/a 股/n 认购/v  
 中国/nt 中/f 车/n (/wkz 601766/m )/wky 融资/vi 融/vi 券/ng 信息/n (/wkz 08-18/m )/wky  
 中/b 车/n 集团/n 间接/ad 参与/v 联通/v 混/ad 改/v   参与/v 混/ad 改/v 的/ude1 投资者/n 名/q  
 揭穿/v 价值/n 投资/vn 的/ude1 鬼话/n ，/wd 如果/c 真/d 要/v 价值/n 投资/vn ，/wd 招商/vi 银/ng  
 中国/nt 中/f 车/n 集团/n 旗/n 下/vf 全资/n 子公司/n 中/b 车/n 金/nr1 证/n 将/d 参与/v 联通/nz  
 中国/nt 中/f 车/n 否认/v 参与/v 联通/v 混/ad 改/v  
 全年/n 业绩/n 符合/v 预期/vn ，/wd 国际/n 新/d 签订/v 单数/n 增长/v 迅猛/a  
 业绩/n 底部/f 已然/d 明朗/a ，/wd 静/ad 待/vi 动/v 车组/n 业务/n 复苏/vi  
 美/b 银/b 美林/nz ：/wp 维持/v 中国/nt 中/f 车/n “/wyz 买/v 入/v ”/wyy 评级/vn   上调/v 目标/n  
 中/b 车/n 集团/n ：/wp 正/d 研发/v 时速/n 400/m 公里/q 可变/vn 轨/ng 动/v 车组/n   方便/an  
 中国/nt 中/f 车/n 去年/t 海外/s 合同额/n 超/h 500亿/m 元/q   从/p 地铁/njtgj 到/v 高铁/n  
 中/b 车/n 发布/v 全球/n 首/m 列/q 虚拟/vn 轨道/n 电车/njtgj ：/wp 三/m 节/q 31/m 米/q   将/d 实/a  
 中国/nt 中/f 车/n 希望/v 参与/v 特朗普/nrf 政府/n 基础/n 设施/n 投资/vn 计划/n  
 中国/nt 中/f 车/n 旗/n 下/vf 公司/n 出资/vi 4667万/m 元/q 认购/v 中/b 车/n 世纪/n 二期/b  
 东方能源/nt 控股股东/n_new 与/p 中国/nt 中/f 车/n 签订/v 战略/n 合作/vn 框架/n 协/vg  
 中国/nt 中/f 车/n ：/wp 二/m 季度/n 累计/vd 签订/v 258亿/m 元/q 合同/n  
 中国/nt 中/f 车/n ：/wp 今年/t 纯/a 电动/b 大巴/n 销量/n 将/d 达/v 7000/m 辆/q  
 中/b 车/n 发布/v 全球/n 首/m 列/q 虚拟/vn 轨道/n 电车/njtgj ：/wp 将/d 实现/v 无/v 人/n 驾驶/v  
 中国/nt 中/f 车/n 上半年/t 订单/n 金额/n 同比/n 倍增/vi  
 中国/nt 中/f 车/n ：/wp 拟/v 合资/vd 设立/v 规模/n 1139亿/m 基金/n   投资/vn 军民/n  
 601766:/m 中国/nt 中/f 车/n 澄清/vi 公告/n  
 中国/nt 中/f 车/n (/wkz 601766/m )/wky 融资/vi 融/vi 券/ng 信息/n (/wkz 08-16/m )/wky  
 中国/nt 中/f 车/n ：/wp 12/m 米/q 智能/n 驾驶/vn 客车/n 进行/vx “/wyz 无/v 人/n 驾驶/v 演示/v  
 中国/nt 中/f 车/n ：/wp 每股/r A/rzv 股/n 派/nms 发/v 现金红利/n_new 0.21/m 元/q  
 中国/nt 中/f 车/n 2017年/t 一/m 季报/n 点评/v ：/wp 下游/s 需求/n 短暂/ad 调整/v ，/wd  
 现在/t 想/v 死/a 的/ude1 心/n 都/d 有/vyou ，/wd 开盘/vi 满/v 仓/ng 跟进/v  
 绿/a 王八/n 啦/y [/wkz 不/d 赞/vg ]/wky  
 中/b 车/n 昨/tg 收/v 10.21/m 杂/ad 变/v 10/m 元/q 了/y   这/rzv 也/d 叫/vi 分红/vi 吗/y ?/ww 
 如果/c 砸/v ，/wd 请/v 深/d 砸/v ！/wt 
 中国/nt 中/f 车/n (/wkz 601766/m )/wky 融资/vi 融/vi 券/ng 信息/n (/wkz 08-11/m )/wky  
 中国/nt 中/f 车/n 雄/ng 安新/ns 区/n 办事处/n 正式/ad 揭/v 牌/n  
 今天/t 保守/vd 估计/v 开盘/vi 能/v 有/vyou 1%/m 涨幅/n ，/wd 如果/c 按/p 大盘/n 下跌/vi 1./m  
 神/n 车/n 日/ng ，/wd 周/qt ，/wd 月/n ，/wd 季/ng 。/wj   回/v 踩/v 62日/t 线/n ，/wd 放/v 量/n 突击/v 10/m  
 601766:/m 中国/nt 中/f 车/n H/o 股/n 公告/n (/wkz 董事会/n 会议/n 通知/n )/wky  
 每/rz 股/n 分红/vi 0.21/m ，/wd 明天/t 收盘价/n 会/v 是/vshi 10/m 元/q 以上/f 吗/y ？/ww 今天/t  
 本/rz 周/qt 是/vshi 最佳/z 时机/n  
 中国/nt 中/f 车/n ，/wd 大/d 跌/v 就/d 在/p 眼前/t ，/wd 启动/v 前/f 必须/d 先/d 挖/v 坑/n 。/wj 不/d  
 601766:/m 中国/nt 中/f 车/n 2016年/t 年度/n 权益/n 分派/v 实施/v 公告/n  
 牛/n 哥/n 大声/d 呐喊/vi ，/wd 大胆/ad 贪婪/a 砸/v 、/wn 锅/n 卖/v 铁/n 买入/v 有色/b 、/wn 煤/n  
 如果/c   你/rr 想/v 赚钱/v   请/v 继续/v 买/v 入/v 5/m 元/q 之下/f 中/b 石化/n 。/wj 。/wj 。/wj  
 中/b 车/n （/wkz 铁/n ）/wky 已/d 判/v 死/v 换/v ，/wd 尽早/d 散伙/vi 吧/y 。/wj 
 进场/vi :/wp   “/wyz 双重/b 改革/vn ”/wyy 受益/vi 股/n ，/wd 社保/vn 养老金/n 标的/n 股/n  
 尾/n 盘/qv 10.85/m 元/q 买/v 入/v 5000/m 股/q ，/wd 希望/v 再次/d 赚/v 个/q 酒/n 肉/n 钱/n 。/wj 
 中国/nt 中/f 车/n 是/vshi 国家/n 品牌/n ，/wd 代表/n 国家/n 的/ude1 经济/n 实力/n ，/wd 科技/n  
 中/b 车/n 有/vyou 100/m 多/m 万/m 散/v 户/ng 、/wn 茅台/nz 才/d 6万/m 散/a 户/q 。/wj 这/rzv 就是/d 不/d 涨/vi  
 真实/a 情况/n 是/vshi 这样/rzv 的/ude1 :/wp 国家/n 为了/p 打造/v 国家/n 品牌/n ，/wd 为了/p  
 美国/nsf 航母/n 战斗/vi 群/ng 驶/vg 向/p 朝鲜/nsf ，/wd 周一/t 估计/v 又/d 悬/v 了/y  
 601766:/m 中国/nt 中/f 车/n 关于/p 执行/v 董事/n 、/wn 总裁/n 变动/vn 的/ude1 公告/n  
 中/b 车/n 签/v 下/vf 无/v 人/n 驾驶/vn 轻轨/n 海外/s 首/m 单/ng  
 狗/n R/o 的/ude1 不/d 要/v 托/v ，/wd 往/p 下/f 砸/v ，/wd 要/v 猛/a ，/wd 要不然/c 带/v 血/n 的/ude1 筹码/n  
 中国/nt 中/f 车/n (/wkz 601766/m )/wky 融资/vi 融/vi 券/ng 信息/n (/wkz 07-17/m )/wky  
 铁路/n 混/ad 改/v 突破口/n 或/c 在/p 货运/n  
 价/n 高/a 有/vyou H/o 差/ng 不/d 如/v 下/vf 全/a 转/vd 买/v */w 一路/mq 一带/n 龙头/n 600307/m 酒钢/n  
 中国/nt 中/f 车/n 副/b 董事长/n 奚国华/nr 辞职/vi  
 劝/v 大家/rr ，/wd 中/b 车/n 就/d 不要/d 玩/v 了/y ，/wd 要/v 玩/v 就/d 玩/v 新/a 材料/n 锂/n 业/ng ，/wd  
 高铁/n +/m 动/v 车/n +/m 地铁/njtgj ，/wd 全球/n 开拓/v ，/wd 市场/n 广阔/a  
 奚/nr1 国/n 华辞/n 任/v 中国/nt 中/f 车/n 副/b 董事长/n 、/wn 执行/v 董事/n 及/cc 总裁/n 等/udeng  
 5/m 至/p 10万/m 股/q 大/a 秦/nr1 股票/n ，/wd 可/c 解决/v 一/m 线/q 城市/n 居/v 住房/n 问题/n  
 满/v 仓/ng 抄/v  
 中/b 车/n 副/b 董事长/n 奚国华/nr 赴任/vi 新兴/b 际/vg 华/b 董事长/n   “/wyz 内部/f  
 中/b 车/n 旗/n 下/vf 新/a 一代/n 城市/n 轨道交通/n_new 核心/n 技术/n 研发/v 成功/an  
 基金/n 抱/v 团/n 炒/v 个/q 股/n 是/vshi 中国式/n 庞/nr1 氏/ng 骗局/n ，/wd 隐患/n 危害/v 大/a 76/m  
 简单/ad 说说/v 2016/m 下半年/t 。/wj 。/wj 。/wj  
 9月2日/t 牛/n 哥/n 神/n 贴/v ：/wp 西/b 矿/n 越/b 中/b 车/n ~/w 近在眼前/vl ~/w 601168/m 西/f  
 进场/vi :/wp   “/wyz 双重/b 改革/vn ”/wyy 受益/vi 股/n ，/wd 社保/vn 养老金/n 标的/n 股/n  
 中国/ns 铁路/n 总公司/n (/wkz 下/f 称/v 中/b 铁/n 总/b )/wky 日前/t 要求/v 中国/nt 中/f 车/n (/wkz 6/m  
 长线/n 资本/n 乐园/n ，/wd 投资中国/ntot 中/f 车/n 的/ude1 好处/n 有/vyou 三：/m 1./m 年/qt 回/v  
 别/d 上当/vi ，/wd 现在/t 不/d 是/vshi 进入/v 时/ng  
 紧急/a 通告/n ：/wp MSCI/n 指数/n 标的/n 股/q 601958/m   金钼股份/nt 正/d 创/vg  
 大/a 牛市/n 正式/ad 开始/v 15/m 年/qt 的/ude1 疯/vi 牛/n 只是/d 预演/v ，/wd 真正/b 的/ude1 大/a 牛/n  
 大盘/n 在/p 绝望/a 中/f 起航/vi ，/wd 克服/v 恐惧/an ，/wd 迷/v 情/n 于/p 大家/rr 同/p 在/v ！/wt 
 砸/v 盘/qv 要/v 猛/a ，/wd 直接/ad 砸/v 5%-8%/m 才/d 有/vyou 杀伤力/n ，/wd 每天/r 几/m 分/qt 钱/n  
 [/wkz 赚/v 大/a 了/y ]/wky 漂亮/a 50/m 中国/ns 股市/n 的/ude1 心脏/n ；/wf 沪/b 深/a 300/m 中国/ns 股/n  
 中国/nt 中/f 车/n 就/d 是/vshi 下/vf 一个/mq 中国/nt 铝/n 业/ng ，/wd  
 什么/ry 时候/n 分红/vi 啊/y  
 卖/v 中/b 车/n ，/wd 买/v 入/v 中/f 交/v 建/v [/wkz 鼓掌/vi ]/wky  
 茅台/nz 不/d 死/v A/rzv 股/n 不/d 牛/ag 。/wj 中/b 车/n 没戏/vi 。/wj  
 复兴/vn 号/n 两/m 大/a 优势/n ，/wd 决定/v 了/ule 中/b 车/n 的/ude1 命运/n  
 少/ad 说/v 多/ad 做/v ！/wt  
 601766:/m 中国/nt 中/f 车/n 签订/v 合同/n 公告/n  
 毫不犹豫/dl 的/ude1 满/a 仓/ng 买/v 入/v 一/m 一一/d 一一/d 一一/d 一一/d 一一/d 一一/d  
 中国/nt 中/f 车/n ./wj ./wj ./wj  
 想/v 换/v 车/n   买/v 中/b 车/n 一/m 一一/d 一一/d 一一/d 一一/d 一一/d 一一/d 一一/d  
 散/v 户/ng 希望/v 主力/n 能/v 抬/v 轿/ng ，/wd 主力/n 希望/v 散/v 户/q 高位/n 接/v 盘/qv ，/wd 最/d  
 明天/t 有/vyou 可能/n 涨/vi 停/vi !/wt !/wt !/wt !/wt !/wt !/wt !/wt !/wt !/wt !/wt !/wt !/wt !/wt !/wt !/wt !/wt !/wt !/wt !/wt !/wt !/wt !/wt !/wt !/wt !/wt !/wt !/wt !/wt !/wt !/wt  
 今日/t 白/d 做/v 了/ule 一个/mq T/rzt ，/wd 9.95/m 元/q 卖/v 的/ude1 ，/wd 9.94/m 元/q 又/d 接/v 回来/v  
 冲/v 不/d 上去/vf 了/y ，/wd 可以/v 卖/v 出/vf ，/wd 等/udeng 9.9/m 接/v 回/v  
 该/rz 放/v 量/n 了/y 吧/y ！/wt 
 最/d 能/v 套/q 住/vi 人/n 的/ude1 几/m 句/q 话/n :/wp   1/m 、/wn 目前/t 价位/n 接近/v 主力/n 成本/n  
 中/b 车/n 下月/t 收购/v 二炮/n ，/wd 拉/v 着/uzhe 原子弹/n 飞驰/vi 在/p 大江南北/nl ！/wt 
 股/n 道教/nz 你/rr 盘/v 中/f 如何/ryv 做/v T+0/n 操作/v ：/wp             我们/rr 说/v 的/ude1 T+0/n  
 大盘/n 真正/b 的/ude1 大/a 跌/v 可能/v 会/v 在/p 明天/t 发生/v  
 融/vi 券/ng 面临/v 爆/v 仓/ng  
 不/d 存/v 幻想/n ，/wd 光/d 光光/z  
 大盘/n 都/d 暴涨/vi 一个/mq 点/n 了/y ，/wd 还/d 不/d 拉/v 啊/y  
 大盘/n 涨/vi 中/f 车/n 跌/v 大盘/n 跌/v 中/b 车/n 跟/p 跌/v 。/wj 你们/rr 还/d 在/p 这/rzv 干/v 啥/ry ？/ww 
 中国/ns 股市/n 的/ude1 潜/vg 规则/n ：/wp 写/v 给/p 所有/b 受伤/vi 的/ude1 散/a 户/q !/wt   文/ng -/wp 秦/tg  
 两/m 点/qt 拉/v 涨/vi 停/vi  
 601766:/m 中国/nt 中/f 车/n 关于/p 子公司/n 参与/v 设立/v 中央/n 企业/n 国/n  
 太/d 不要脸/a   了/y  
 一个/mq 季度/n 合同额/n 只有/c 全年/n 营/vg 收/v 的/ude1 11%/m ，/wd 怎么办/ryv ?/ww 
 10.10/m 的/ude1 本/n 啥/ry 时候/n 能/v 解/v 套/q 啊/y ，/wd 磨/v 磨/v 唧唧/o 的/ude1 ，/wd  
 中/b 车/n 什么/ry 时候/n 变成/v 这/rzv 幅/q 德/b 性/n ！/wt 
 没有/d 只/d 涨/vi 的/ude1 票/n ，/wd 也/d 没有/d 只/d 跌/v 的/ude1 票/n [/wkz 大笑/v ]/wky  
 一/m 年/qt 多/m 没/d 看/v 灵车/n 了/ule [/wkz 大笑/v ]/wky 不/d 知道/v 33/m 块/q 的/ude1 人/n 至/p 18/m 的/ude1 人/n  
 其实/d 中国/nt 中/f 车/n 的/ude1 股价/n 合理/a 价位/n 5/m ~/w 6/m 元/q 。/wj 
 毫不犹豫/dl 的/ude1 满/a 仓/ng 买/v 入/v 一/m 一一/d 一一/d 一一/d 一一/d 一一/d 一一/d  
 中国/nt 中/f 车/n 股份有限公司/n_new 全资/n 子公司/n 们/k 中标/vi 了/ule 大/a 单/ng 。/wj 
 准备/v 启动/v 8/m 个/q 连/ulian 板/ng 涨/vi 停/vi !/wt !/wt !/wt !/wt !/wt !/wt !/wt !/wt !/wt !/wt !/wt !/wt !/wt !/wt !/wt !/wt !/wt !/wt !/wt !/wt !/wt !/wt !/wt !/wt !/wt 
 二/m 线/q 城市/n 兴起/v 大/a 建/v 地铁/njtgj 高潮/n   6万亿/m 投资/vn ，/wd 中国/nt 中/f 车/n  
 特别/d 是/vshi 那些/rz 涨幅/n 巨大/a 类/n 个/q 股/n  
 去年/t 唱/v 了/ule 大半/m 年/qt 的/ude1 一/m 带/v 一路/mq 高峰/n 论坛/n ，/wd 现在/t 论坛/n 结/v  
 明天/t 复兴/vn 号/n 发车/vi ，/wd 中国/nt 中/f 车/n 会/v 启动/v 一/m 波/n 大/a 行情/n 吗/y ？/ww 
 想/v 换/v 车/n   买/v 中/b 车/n 一/m 一/m 一一/d 奥/b 拓/v 换/v 奥迪/nz 一一/d 一一/d 一一/d  
 [/wkz 大笑/v ]/wky [/wkz 大笑/v ]/wky @大海沬沫/nr ，/wd 我/rr 感觉/v 明天/t 要/v 填/v 坑/n 了/y ，/wd  
 一一/d 高峰/n 论坛/n 收获/n 颇/d 丰/ag ，/wd 恭喜/v 神/n 车/n 小/ad 散/v 们/k  
 不要/d 为/v 小事/n 遮/v 不要/d 为/v 小事/n 遮/v  
 中/b 车/n 发布/v 全球/n 首/m 列/q 虚拟/vn 轨道/n 电车/njtgj   将/d 实现/v 无/v 人/n 驾驶/v 2/m  
 601766:/m 中国/nt 中/f 车/n 国际/n 信用/n 评级/vn 结果/n 公告/n  
 中/b 车/n 专门/d 负责/v 砸/v 盘/qv  
 一个/mq 条件/n 决定/v 反弹/vi 是否/v 终结/vi ，/wd 中国/nt 中/f 车/n   将/d 会/v 迎来/v  
 底部/f 确认/v 百/m 点/qt 长阳/ns 突破/v 呼之欲出/vl ！/wt 
 [/wkz 献花/vi ]/wky 女士/n 们/k 先生/n 们/k 朋友/n 们/k ：/wp 这/rzv 是/vshi 一/m 次/qv 惊天地/vl 泣/vg 鬼/n  
 28/m 天/qt 券商/n 能/v 翻/v 几/m 倍/q ?/ww MSCI/n 将/d 于/p 6月20日/t 公布/v 是否/v 纳入/v  
 601766:/m 中国/nt 中/f 车/n 关于/p 2016年/t 年度/n 股东大会/n_new 增加/v 临/v  
 601766:/m 中国/nt 中/f 车/n 关于/p 召开/v 2016年/t 年度/n 股东大会/n_new 的/ude1  
 中/b 车/n 的/ude1 主力/n 恶贯满盈/vl ，/wd 中/b 车/n 的/ude1 名声/n 已/d 臭名昭著/vl  
 重大/a 利好/n ！/wt 中国/nt 中/f 车/n 要/v 拆/v 分成/vi 中国/ns 东/f 车/n 和/cc 中国/ns 西/b 车/n  
 中国/nt 中/f 车/n 受/v 困/vi 于/p 产能过剩/n_new   海外/s 业务/n 并非/v 持续/vd 增长/v  
 中国/nt 中/f 车/n 基于/p 周/n K/vf 线/n 长线/n 技术/n 分析/vn  
 不/d 干/v 人事/n …/ws  
 现/tg 中国/ns 房产/n ，/wd 不/d 能/v 买/v ，/wd 不/d 能/v 卖/v  
 601766:/m 中国/nt 中/f 车/n 关于/p 13/m 南/b 车/n 01/m 、/wn 13/m 南/b 车/n 02/m 、/wn 16/m 中/f  
 现代/nt 投资/v   000900/m   天健集团/nt   000090/m   现价/n 买入/v   下/vf  
 吹/v 响/a 冲锋号/n 了/ule [/wkz 傲/a ]/wky  
 上证/n 50/m ，/wd 永远/d 只/d 有/vyou 50/m 个/q 股票/n ，/wd 沪/b 深/a 300/m 永远/d 只/d 有/vyou 300/m  
 监管/vn 力度/n 加大/v ，/wd 严惩/v 概念/n 炒作/v ，/wd 一路/mq 一带/n 有/vyou 戏/n 么/y  
 中/b 车/n 是/vshi 最/d 烂/a 的/ude1 股/n ，/wd 你们/rr 当/p 宝贝/n 。/wj 看看/v 别的/rzv 票/q 都/d 上/vf 天/n  
 想/v 发财/vi 的/ude1 就/d 过来/vf 拜拜/v ！/wt   拜/v 佛祖/n ，/wd 财神/n ，/wd 吕祖/nr 。/wj 保/v  
 中国/nt 中/f 车/n ;/wf 核心/n 分析/v (/wkz 附/v 2/m 图/n )/wky  
 中国/nt 中/f 车/n (/wkz 601766/m )/wky 融资/vi 融/vi 券/ng 信息/n (/wkz 05-24/m )/wky  
 中/b 车/n 集团/n 将/d 提出/v 雄/ng 安新/ns 区/n 轨交/n_new 运输/vn 初步/b 方案/n  
 梅雁吉祥/nt 自/p 昨天/t 我/rr 就/d 开始/v 建议/n 大家/rr 买/v 入/v 了/y  
 推出/v 十/m 送/v 二十/m 高/a 送/v 转/v 的/ude1 诱人/a 方案/n  
 探/v 底/f 确认/v 下/vf 周/n 个/q 股/n 有望/v 出现/v 连续/ad 反弹/vi ！/wt 
 抄/v 底/f 梅花生物/nt ，/wd 有/vyou 一/m 起/q 的/ude1 ？/ww [/wkz 大笑/v ]/wky [/wkz 大笑/v ]/wky [/wkz 鼓掌/vi ]/wky [/wkz  
 中/b 车/n 见/v 底价/n ：/wp 6.87/m 元/q ！/wt 
 雄/ng 安新/ns 区/n 最/d 大/a 的/ude1 收益/n 者/k ！/wt 
 下午/t 继续/v 拉/v 升/v  
 咱/rr 在/p 这里/rzs 随便/ad 说说/v  
 9.64/m 买进/v 一万/m 股/q ，/wd 尾/ng 盘/ng 9.94/m 卖/v 出/vf 1万/m 股/q ，/wd 冷静/a 一下/mq  
 300576/m 容/ng 大/a 感光/vn ，/wd 3D/n 曲面/n 触摸屏/n 龙头/n ，/wd 苹果/n 三星/nt 概/ng  
 中国/nt 中/f 车/n 庄家/n 终于/d 挖/v 坑/n 成功/an   后期/t 行情/n 将/d 一/d 发/v 不/d 可/v  
 中国/nt 中/f 车/n 提名/v 孙永才/nr 及/cc 徐宗祥/nr 为/p 执行/v 董事/n 候选人/n  
 一/m 带/v 一路/mq 长期/b 战略/n ，/wd 高端/a 装备/n 长期/d 扶持/v ，/wd 国企/n 改革/vn  
 601766:/m 中国/nt 中/f 车/n 第一/m 届/q 董事会/n 第二十三/m 次/qv 会议/n 决/vg  
 国家队/n 进入/v  
 我们/rr 来/vf 个/q 死/a 猪/n 不怕/v 开水/n 烫/v  
 不/d 会/v 是/vshi 高/a 买/v 低/a 卖/v 吧/y  
 删/v 我/rr 贴/v ？/ww 给/v 了/ule 多少/ry 好处费/n ？/ww 次/a 次/qv 都/d 尾/ng 盘/ng 几/m 分钟/qt 做/v 下/vf  
 吹/v 响/v 嘹亮/ad 集结/v 号/n ！/wt 撤退/vi ！/wt  
 601766:/m 中国/nt 中/f 车/n 2016年/t 公司/n 债券/n (/wkz 第一/m 期/qv )/wky 跟踪/vd 评/v  
 可以/v 适度/ad 介入/v 车子/n 了/y  
 业绩/n V/n 概念/n     平安/nz V/n 中/b 车/n ，/wd 业绩/n 更/d 有/vyou 用/v  
 601766:/m 中国/nt 中/f 车/n 关于/p “/wyz 13/m 南/b 车/n 01/m ”/wyy 、/wn “/wyz 13/m 南/b 车/n 02/m  
 灵车/n 破/v 八/m 元/q 之/uzhi 时/ng ，/wd 大盘/n 将/d 筑/v 世纪/n 大/a 底/f ，/wd 迎接/v 更/d 大/a 牛/n  
 现代/nt 投资/v   这/rzv 两/m 天/qt 加/v 仓/ng 5万/m 股/q   一/m 是/vshi 考虑/v 年报/n 分红/vi ，/wd  
 中国/nt 中/f 车/n (/wkz 601766/m )/wky 大宗/m 交易/vn 数据/n 一览/n (/wkz 05-16/m )/wky  
 14/m 号/q 开会/vi ！/wt 肯定/d 有利/a 好/a 消息/n ！/wt 周/nr1 一/m 数/m 钱/n ！/wt  
 中/b 车/n 小/ad 散/v 在/p 一/m 带/v 一路/mq 的/ude1 列车/n 上/f 无法/v 回头/vi  
 601766:/m 中国/nt 中/f 车/n 关于/p 子公司/n 认购/v 北京/ns 中/f 车/n 世纪/n 二/m  
 中/b 车/n ，/wd 中国/ns 最/d 大/a 的/ude1 名牌/n 国企/n ；/wf 快/d 起飞/vi 了/y ！/wt  
 中国/nt 中/f 车/n  
 解放军/n 来/vf 了/y ，/wd 快/d 跑/v 啊/y [/wkz 鼓掌/vi ]/wky [/wkz 鼓掌/vi ]/wky  
 老夫/nr 今天/t 发/v 一/m 贴/v ！/wt 告诉/v 大家/rr 我/rr 已经/d 满/a 仓/ng ！/wt ！/wt ！/wt 下/f 周/nr1  
 证监会/n ：/wp 请/v 依法/d 常态/n 化/k 治/v 市/n ！/wt 查处/v 操纵/v 股价/n 的/ude1 不法/b  
 601766:/m 中国/nt 中/f 车/n 2017年/t 第一/m 季度/n 报告/n  
 中国/nt 中/f 车/n ，/wd 今天/t 必须/d 涨/vi 停/vi ，/wd 否则/c 我会/r 直播/v 吃/v 狗/n 屎/n  
 2017年/t 迄今/d 海外/s 公告/n 中标/vi 订单/n 同比/n   190%/m ，/wd 多/ad 集中/v  
 中国/nt 中/f 车/n ：/wp 一/m 季度/n 净利/n 下滑/vi 四/m 成/q   遭/qv 证/n 金/ng 减/v 持/v  
 重/a 车/n 吹/v 响/v 集结/v 号/n ！/wt 撤退/vi ！/wt  
 高盛/nt ：/wp 中/b 车/n 季/nr1 绩/ng 逊/ag 预期/v   降/v 目标/n 价/n 至/p 6.2/m 元/q  
 创业板/n_new 跌/v 出/vf 近/a 十/m 年/qt 以来/f 的/ude1 最/d 低估/v 值/n ！/wt 
 无/v 语/ng ，/wd 28/m 元/q 的/ude1 我/rr ，/wd 不/d 想/v 看/v 盘/qv 了/y  
 今天/t 的/ude1 中/b 车/n 已经/d 不/d 是/vshi 2015年/t 重组/v 合并/v 后/f 的/ude1 中/b 车/n 了/y 。/wj 
 不/d 识/v 股/q 界/n 真面目/n  
 说实话/vl 的/ude1 却/d 越来越/d 少/a  
 锄/v 禾/ng 日/ng 当/v 午/tg ，/wd 炒股/vi 好/a 辛苦/a  
 601766:/m 中国/nt 中/f 车/n 关于/p 13/m 南/b 车/n 02/m 公司/n 债券/n 的/ude1 付息/vn 公/ng  
 妖/w 股/n 之后/f 笑/v 看/v 股市/n 风云/n  
 迷/v 情/n 一/d 贴/v 轮/qv 中/b 车/n  
 不/d 要/v 买/v 中/b 车/n ，/wd 任何/rz 中/b 字头/n 都/d 比/p 他/rr 厉害/a  
 明/tg 后/f 天/qt 继续/v 中/f 长阳/ns 反弹/vi ！/wt 
 大/d 跌/v 之后/f 的/ude1 创业板/n_new 今天/t 可以/v 考虑/v 入场/vi 抄/v 底/f 了/y ！/wt 
 巨/ag 单/ng 合同/n 频/ag 签/v ，/wd 连续/ad 暴涨/vi 暴/ad 升/v  
 601766:/m 中国/nt 中/f 车/n 关于/p 13/m 南/b 车/n 01/m 公司/n 债券/n 的/ude1 付息/vn 公/ng  
 创业板/n_new 出现/v 大型/b 底/f 背离/v 技术/n 钝/a 化/v 现象/n 大/a 反弹/vi 一/m 触/v 即/v  
 大型/b 底/f 背离/v 出现/v 周三周四/t 大/a 概率/n 出现/v 中阳/ns 或/c 长阳/ns 反/vi  
 目前/t 团队/n 持/v 股/n 达到/v 四/m 支/q   葛洲坝/nt   亚泰集团/nt   天健/nr2 集/vg  
 中国/nt 中/f 车/n 小/a 散/a 需要/n 注意/v 这/rzv 两/m 件/q 事/n ！/wt ！/wt  
 个/q 股/n 出现/v 了/ule 第四/m 轮/qv 特大/b 股/n 灾/n ！/wt 
 中国/ns 海外/s 首/m 条/q 全/a 中国/ns 标准/n 铁路/n 启动/v 修车/vn 服务/vn 业务/n  
 我/rr 看/v 好/a 重/a 中/b 车/n 是/vshi 因为/p 他/rr 的/ude1 垄断/vn 性/n （/wkz 全国/n 仅/d 此/rzs 一/d 加/v 家/n  
 今天/t 10.50/m 元/q 抄/v 了/ule 中/b 车/n 的/ude1 底/f 。/wj 没有/d 想到/v 还有/v 地下室/n  
 特/ag 朗/ag 普/ag 特别/d 欢迎/v   中国/nt 中/f 车/n 拿下/v 洛杉矶/nsf 12.3亿/m 地铁/njtgj  
 继续/v 向/p 上/f 突破/v 年/qt 内/f 目标/n 四千/m 点/qt 不/d 变/v ！/wt 
 中/b 车长/n 客/ng 签/v 下/vf 洛杉矶/nsf 地铁/njtgj 6.47亿/m 美元/q 合同/n  
 中国/nt 中/f 车/n 连同/p 子公司/n 签/v 5/m 份/q 海外/s 订单/n 总/b 金额/n 达/v 111.4/m  
 痛/dg 失/v 10.56/m 元/q 买/v 回/v 中国/nt 中/f 车/n 的/ude1 机会/n ：/wp 看来/v 明天/t 要/v 追/v  
 主力/n 建/v 仓/ng 成本/n 在/p 1-12/m 元/q 之间/f  
 中/f 再/d 签/v 31亿/m 美元/q 高铁/n 项目/n ，/wd   如此/rzv 发展/v 速度/n 让/v 国人/n 惊/v  
 601766:/m 中国/nt 中/f 车/n 海外/s 合同/n 公告/n  
 601766:/m 中国/nt 中/f 车/n :/wp 中国/ns 国际/n 金融/n 股份有限公司/n_new 关于/p  
 今天/t 集合/v 进价/n 挂/v 10.6/m 肯定/d 能/v 成交/vn ，/wd 然后/c 明天/t 挂/v 10.7/m  
 守护/v 中国/nt 中/f 车/n 4/m 个/q 月/n ：/wp 今天/t 11.05/m 元/q 赚/v 10/m 个/q 点/qt 卖/v 出/vf  
 野村/nz ：/wp 中/b 美/b 基建/n 合作/vd 达/v 双/m 赢/v   看好/v 中国/nt 中/f 车/n  
 天津/ns 出台/vi 新政/n ：/wp 推进/vi 京津/ns 冀/b 企业/n 迁移/v 便利/an 化/v   4月/t 8/m  
 城投控股/nt 有/vyou 西部证券/nt 15%/m 持/v 股/q ，/wd 中国/nt 铁/n 建/v 和/cc 光大/v 银/ng  
 2016年/t 净利/n 113亿/m 元/q 中国/nt 中/f 车/n 拟/v 10/m 派/nms 2.1/m 元/q  
 雅万/nr2 高铁/n 签/v 总/b 承包/vn 合同/n   中国/nt 中/f 车/n 提供/v 动/v 车组/n  
 中国/nt 中/f 车/n (/wkz 601766/m )/wky 大宗/m 交易/vn 数据/n 一览/n (/wkz 04-07/m )/wky  
 10.2/m _/w 11/m 这个/rz 区间/n 可以/v 买/v 点/qt ，/wd 短期/d 不/d 会/v 过/uguo 13/m 。/wj 趋势/n  
 2016年/t 报/n 点评/v ：/wp 整体/n 业绩/n 小幅/d 下降/vi ，/wd 海外/s 业绩/n 亮点/n  
 601766:/m 中国/nt 中/f 车/n 签订/v 合同/n 公告/n  
 重大/a 历史/n 变革/vn 面前/f ，/wd 不/d 能/v 站/vi 错/v 队伍/n 。/wj 
 好/a 象/n 谁/ry 比/p 主力/n 跑/v 的/ude1 快/a ，/wd 谁/ry 挣钱/vi 吧/y ，/wd 落/v 袋/ng 为/v 安/v ！/wt 
 中国/ns 地铁/njtgj 迎来/v 美国/nsf “/wyz 回头客/n ”/wyy   波士顿/nsf 项目/n 第二/m 单/ng  
 “/wyz 全球/n 产业链/n ，/wd 中外/b 比较/d 谈/v ”/wyy 系列/n 研究/vn 报告/n 之一/rz  
 炒股/vi 还/d 需/v 自家/rr 硬/d ：/wp 致/v 中国/nt 中/f 车/n 之/uzhi 画龙点睛/vl  
 战/vg 股/n 飘飘/v   2016年12月12日/t 到/p 中国/nt 中/f 车/n 一/m 游/ng  
 中国/nt 中/f 车/n 第一/m 季度/n 合计/v 签订/v 417.5亿/m 元/q 合同/n  
 明天/t 大/a 阳/nr1 线/n 向上/vi 突破/v ！/wt 
 A/rzv 股/n 惊/v 现四月/t 天/qt ，/wd 暗藏/v 何种/r 玄机/n ？/ww         今日/t A/rzv 股/n  
 中国/nt 中/f 车/n 今日/t 超大/b 单/b 流入/v 排名/vi 第1/m 名/q (/wkz 09-17/m )/wky  
 不/d 买/v 中/b 车/n 的/ude1 八/m 资金/n 大/a 理由/n :/wp 1/m 爆炒/v 过/uguo 的/ude1 票/n 至少/d 五/m 年/qt 内/f  
 2017年/t 年报/n 点评/v ：/wp 铁路/n 设备/n 下滑/vi 拖累/v 业绩/n ，/wd 下/vf 一/m 轮/qv  
 大家/rr 看看/v 雄县/ns 所在/n 的/ude1 白洋淀/ns 旁边/f 是/vshi 什么/ry 线路/n ——/wp 京/b  
 一/m 带/v 一/m 路/n   PPP/n 双/m 提/v 振/vg ，/wd 海外/s 市场/n 值得/v 期待/v  
 中/b 车/n 下降/vi 通道/n ，/wd 业绩/n 不及/vi 预期/v ，/wd 基金/n 开始/v 跑/v 路/n 了/y ，/wd  
 建议/n 愿/v 做/v 长期/b 股东/n 的/ude1 在/p 股权/n 登记/v 日前/t 清仓/vi ，/wd 除/p 权/n 后/f  
 中国/nt 中/f 车/n 集团/n 出口/vn 土耳其伊兹密尔/nsf 地铁/njtgj 全部/m 启运/vi 出/vf  
 轨交/n_new 王者/n ，/wd 稳步/d 前行/v  
 中国/nt 中/f 车/n 拟/v 10/m 派/nms 2.10/m 元/q  
 一/m 带/v 一路/mq 真正/d 炒作/v 机会/n 在/p 4月中下旬/t ，/wd 关注/v 中/b 字头/n  
 中国/nt 中/f 车/n 2016年/t 盈利/vi 113亿/m 元/q   拟/v 10/m 派/nms 2.1/m 元/q  
 中国/nt 中/f 车/n 拟/v 使用/v 不/d 超过/v 150亿/m 元/q 的/ude1 自有/b 资金/n 购买/v 低/a  
 震仓/nr2 非常/d 完美/a ！/wt 明天/t 开始/v 向/p 三千五百/m 点/qt 突破/v ！/wt 
 2016年/t 报/n 点评/v ：/wp 需求/n 有/vyou 波折/n ，/wd 但/c 海外/s 拓展/v 和/cc 盈利/vi 能/v  
 601766:/m 中国/nt 中/f 车/n 2016年/t 年度/n 报告/n 摘要/n  
 公司/n 点评/v ：/wp 中标/vi 美国洛杉矶/nsf 地铁/njtgj 大/a 单/ng ，/wd 2017/m “/wyz 一/m 带/v  
 中国/nt 中/f 车/n ：/wp 2016年/t 盈利/vi 112亿/m   同比/n 下滑/vi 4.42%/m  
 中国/nt 中/f 车/n 如果/c 不/d 知道/v 这个/rz 点/n 位/q 你/rr 肯定/d 会/v 亏/v 的/ude1  
 可怕/a 的/ude1 特朗普/nrf ！/wt 中国/nt 中/f 车/n 的/ude1 美国/nsf 地铁/njtgj 订单/n 要求/v 本土/n  
 轨交/n_new 产业/n 独占鳌头/vl ，/wd   装备/n 输出/v 亮/a 剑/n 海外/s  
 试探/v 开/v 个/q 新/a 仓/ng ！/wt 
 市场/n 有/vyou 向/p 下/f 跳水/vi 的/ude1 概率/n ！/wt 
 没有/d 出现/v 期望/vn 中/f 的/ude1 跳水/vn ！/wt 
 中小/b 板/n 高歌猛进/vl 剑/n 指/v 何方/r ？/ww          今日/t 中小/b 板/ng 指/v  
 中/f 航/vg 工业/n 与/p 中国/nt 中/f 车/n 战略/n 合作/vn ：/wp 将/d 在/p 产业/n 配套/vn 、/wn 混/v  
 可爱/a 的/ude1 中国/nt 中/f 车/n 2017年/t 有望/v 冲/v 出/vf 12/m 区/n ，/wd 但/c （/wkz 8.8—1/m  
 如果/c 中/b 车/n 周五/t 涨/vi 到/v 4%/m  
 下/f 周/nr1 突破/v 三千三百/m 点/qt 年/qt 内/f 目标/n 四千/m 点/qt 不/d 变/v ！/wt 
 大盘/n 近期/t 将/d 突破/v 三千五百/m 点/qt ！/wt 
 中国/nt 中/f 车/n ———/wp 消息/n 来/vf 了/y ，/wd 消息/n 来/vf 了/y  
 有/vyou 点/qt 小/a 破/a 位/q 但/c 无妨/v ！/wt 
 中国/nt 中/f 车/n (/wkz 601766/m )/wky 大宗/m 交易/vn 数据/n 一览/n (/wkz 03-22/m )/wky  
 中国/nt 中/f 车/n 地铁/njtgj 组装/vn 厂/n 在/p 芝加哥/nsf 破土动工/vl  
 中/b 车/n 四方/n 1亿/m 美元/q 芝加哥/nsf 建厂/v   耐/v 高寒/b 技术/n 输出/v 美国/nsf  
 美联储/nt 加息/n_new 从此/d 世界/n 格局/n 发生/v 重大/a 改变/v ！/wt 
 中/b 车/n 蓄谋/v 8/m 个/q 连/ulian 板/ng 涨/vi 停/vi !/wt !/wt !/wt !/wt !/wt !/wt !/wt !/wt !/wt !/wt !/wt !/wt !/wt !/wt !/wt !/wt !/wt !/wt !/wt !/wt !/wt !/wt !/wt !/wt !/wt 
 高盛/nt ：/wp 铁路/n 设备/n 前景/n 转/v 弱/a   中国/nt 中/f 车/n 及/cc 中/b 车/n 时代/n 评/v  
 601766:/m 中国/nt 中/f 车/n H/o 股/n 公告/n (/wkz 董事会/n 会议/n 通知/n )/wky  
 25/m 的/ude1 本/n 。/wj 还/d 有/vyou 可能/n 解/v 套/q 么/y 。/wj 
 为何/ryv 认定/v 中科电气/nt 为/p 超级/b 妖/w 股/n 的/ude1 大小/n 投资者/n 会风/n 起/vf  
 养老金/n 入市/v 下午/t 大/d 涨/vi 明/tg 后/f 天/qt 继续/v 大/a 涨/vi ！/wt 
 中国/nt 中/f 车/n 副/b 总裁/n 余卫平/nr ：/wp 去年/t 出口/vn 订单/n 同比/n 增/v 近/a 40/m  
 美/b 股/n 连/d 创/vg 新高/n A/rzv 股/n 熊/nr1 冠/ng 全球/n ！/wt 
 中国/nt 中/f 车/n 价格/n 高于/v 葛洲坝/nt 之前/f 都/d 是/vshi 高/a 估/v ，/wd 卖/v 出/vf 为主/vi  
 39/m 元/q 的/ude1 中/b 车/n  
 暖/a 风/n 限制/vn 创业板/n_new 随意/ad 融资/vi 限制/v 规模/n 减/vd 持/v ！/wt 
 早/tg 上/f 大/d 涨/vi 要/v 清/tg 7/m 成/q 仓/ng ，/wd 下午/t 大/d 涨/vi 要/v 清仓/vi !/wt 
 尾/n 盘/qv 国家队/n 扫/v 货/n ？/ww 
 今天/t 好不容易/dl 搞/v 了/ule 个/q 回合/n  
 耐心/an 很/d 重要/a ，/wd 很/d 重要/a  
 跌/v 停/vi 的/ude1 股票/n 开始/v 增加/v 创业板/n_new 个/q 股/n 有望/v 跟着/v 调整/v ！/wt 
 上证/n 还是/d 反弹/vi 无力/vi 或/c 冲/v 高/a 回落/vi 有望/v 带动/v 创业板/n_new 休整/v  
 继续/v 派/nms 发/v 江阴/ns 银行/n 类似/a 的/ude1 涨幅/n 过/uguo 高/a 的/ude1 大盘/n 股/n ！/wt 
 注意/v 十/m 天/qt 线/n 的/ude1 突破/vn 一旦/d 向/p 上/f 则/d 观望/v 盘/qv 逢/v 涌入/v 场/qv ！/wt 
 明/tg 后/f 天/qt 创业板/n_new 继续/v 向/p 上/f 突破/v 大/a 涨/vi ！/wt 
 中肯/a 的/ude1 分析/vn ！/wt 
 公司/n 点评/v ：/wp 连续/ad 中标/vi PPP/n 项目/n ，/wd 打开/v 公司/n 新/a 成长/vn 空/ng  
 公司/n 简报/n ：/wp 铁路/n 装备/n 核心/n 企业/n  
 公司/n 半/m 年/qt 业绩/n 可/v 圈/qv 可/v 点/qt ，/wd “/wyz 新/a 产业/n ”/wyy 和/cc “/wyz 城市/n 轨交/n_new  
 业绩/n 平稳/ad 增长/v ，/wd 竞争力/n 不断/d 增强/v  
 601766:/m 中国/nt 中/f 车/n H/o 股/n 公告/n (/wkz 股份/n 发行人/n 的/ude1 证券/n 变动/vn  
 中国/ns 中/f 车子/n 公司/n 斥/vg 5000万/m 元/q 认购/v 时代/n 创/vg 投/v 基金/n 份额/n  
 中/b 车/n 将/d 连/ulian 板/ng 3/m 个/q 涨/vi 停/vi !/wt !/wt !/wt !/wt !/wt !/wt !/wt !/wt !/wt !/wt !/wt !/wt !/wt !/wt !/wt !/wt !/wt !/wt !/wt !/wt !/wt !/wt !/wt !/wt !/wt !/wt !/wt  
 601766:/m 中国/nt 中/f 车/n 关于/p 子公司/n 认购/v 杭州/ns 中/f 车/n 时代/n 创/vg  
 创业板/n_new 只要/c 下午/t 番/ng 红/a 明/tg 后/f 天/n 有/vyou 中大/nz 阳/ng 的/ude1 概率/n ！/wt 
 次/qv 新/a 股/n 还有/v 大量/m 的/ude1 调整/vn 空间/n ！/wt 
 江湖/n 术/ng 士/ng 之/uzhi 飞天/n 云彩/n ，/wd 披/v 着/uzhe 羊皮/n 的/ude1 狼/n ！/wt 
 深/d 成/v 指/v 和/cc 主/ag 板/ng 指数/n 有/vyou 调整/vn 的/ude1 概率/n ！/wt 
 我/rr 都/d 60/m 岁/qt 的/ude1 人/n 了/y ，/wd 26/m 的/ude1 本/n ，/wd 这样/rzv 耗/v 下去/vf ，/wd 我/rr 还有/v 多/m  
 下/f 周/nr1 创业板/n_new 个/q 股/n 会/v 出现/v 连续/a 大/a 涨/vi 的/ude1 现象/n ！/wt 
 上升/vi 趋势/n 不/d 改变/v 三/m 天/qt 内/f 出现/v 中大/nz 阳/ng 创新/vi 高/a ！/wt 
 从/p 40/m 块/q 跌/v 到/v 10/m 块/q ！/wt 我/rr 就/d 不/d 信/v 你/rr 还/d 敢/v 往/p 下跌/vi ！/wt 
 下午/t 仍然/d 有/vyou 反弹/vi 的/ude1 动力/n ！/wt 
 明/tg 后/f 天/qt 创业板/n_new 个/q 股/n 继续/v 大/a 反弹/vn ！/wt 
 今天/t 涨/vi 停/vi ！/wt 12.62/m  
 创业板/n_new 开始/v 有/vyou 明显/a 突破/vn 的/ude1 态势/n ！/wt 
 明/tg 后/f 天/qt 创业板/n_new 指数/n 突破/v 三十/m 天线/n 向/p 六十/m 天线/n 靠拢/v ！/wt 
 养老金/n 正式/ad 入市/v 盯住/v 高/ad 送/v 转/v 小/a 盘/qv 股/n 布局/n ！/wt 
 16.01.09：/m 中国/nt 中/f 车/n 未来/t 可能/v 出现/v 的/ude1 底部/f 价位/n  
 创业板/n_new 个/q 股/n 有/vyou 跌/v 不/d 下去/vf 的/ude1 味道/n ！/wt 
 下/f 周/nr1 开始/v 创业板/n_new 和/cc 中小/b 板/ng 将/d 出现/v 连续/a 大/a 反弹/vn ！/wt 
 逢/v 指数/n 回落/vi 可以/v 考虑/v 抄/v 底/f 创业板/n_new 和/cc 中小/b 板/n 的/ude1 年报/n 高/a  
 创业板/n_new 是否/v 能/v 有效/ad 突破/v 三十/m 天线/n 很/d 重要/a ！/wt 
 三江购物/nt  
 今天/t 追/v 高/a 的/ude1 明天/t 通通/d 被/pbei 一锅端/vl 的/ude1 概率/n 大/a 不/d 大/a ？/ww 
 注意/v 看/v 上午/t 如果/c 不/d 能/v 再次/d 放/v 量/n 则/d 调整/v 来临/vi ！/wt 
 中/b 车/n 十/m 年/qt 之内/f 必/d 见/v 60/m 元/q ！/wt ！/wt 立/v 贴/v 为/p 证/n ！/wt ！/wt 现在/t 手里/n  
 上午/t 继续/v 分/qt 时/ng 诱/vg 多/m 下午/t 有望/v 跳水/vn 周二/t 大/d 阴/a 线/n ！/wt 
 松动/a 股指/n 期货/n 做/v 空/a 限制/vn 同时/n 下/f 周/nr1 大量/m 核发/v 新股/n 如何/ryv  
 大家/rr 多少/ry 成本价/n 啊/y  
 大盘/n 股/n 仍然/d 会/v 一日/t 游/v 下/vf 周/n 次/qv 新/a 股/q 板块/n 加速/vd 调整/v ！/wt 
 深/d 成/v 指/v 创业板/n_new 超/v 买/v 严重/ad 逢/v 高/ad 降低/v 仓/ng 位/q ！/wt 
 次/qv 新/a 股/n 成/v 批量/m 普/ag 涨/vi 还要/d 犹豫/a 吗/y ？/ww 
 技术/n 指标/n 修复/v 差不多/al 可以/v 考虑/v 入场/vi 了/y ！/wt 
 等待/v 突破/v 10.32/m 看/v 28/m 的/ude1 行情/n 。/wj 2017年/t 目标/n 是/vshi 52/m  
 创业板/n_new 出/vf 现金/n 叉/n 后/f 的/ude1 回/qv 踩/v 是/vshi 加码/vn 信号/n ！/wt 
 （/wkz   ）/wky 什么/ry 人/n 没有/v 头/n ；/wf   （/wkz   ）/wky 什么/ry 树/n 没有/v 根/n ；/wf   （/wkz    
 最/d 迟/a 下午/t 大盘/n 会/v 番/qv 红/a 继续/v 逢/v 低/a 入场/vi ！/wt 
 次/qv 新/a 股/n 开始/v 出现/v 连续/ad 突破/v 明/tg 后/f 天/qt 继续/v 看涨/vi ！/wt 
 。/wj 宝/n 钛/n 。/wj 经过/p 七/m 年/qt 之/uzhi 痒/a 后/f 终于/d 迎来/v 业绩/n 亏损/vn 。/wj 股价/n  
 牛/n 哥/n 中/b 长线/n 超级/b 牛/n ~/w 600456/m 宝钛股份/nt ~/w 大/a 飞机/njtgj 量/n 产前/t  
 中/b 车/n 8.66/m 元/q 增发/v 3/m 年/qt 内/f 必/d 有/vyou 见/v 6/m 之/uzhi 日/ng ，/wd 立/v 帖/ng 验证/v 。/wj 。/wj  
 中/b 车/n ~/w 4/m 、/wn 5月份/t 为/p 5月/t 均/d 线/n 死/v 叉/n 30月/t 均/d 线/q 时间/n 之/uzhi 窗口/s  
 中/b 车/n 牛/nr1 熊/n 分/qt 水界/n 9.60/m 元/q 能/v 守/v 稳/a 不/d 破/v ，/wd 还/d 有些/rz 机会/n ，/wd  
 上联/n ：/wp 万/m 户/q 巨/ag 亏/ng 辞/v 旧岁/t ，/wd 下联/n ：/wp 千/m 股/q 跌/v 停/vi 贺/vg 新春/t 。/wj 
 为什么/ryv 14.77/m 元/q 要/v 卖/v 出/vf 中/b 车/n ？/ww 5.28/m 元/q 要/v 买/v 入/v 中/b 石化/n  
 很/d 简单/a 分析/vn 。/wj 。/wj 。/wj 中/b 车/n   将/d 慢慢/d 熊/nr1 途/ng N/o 年/qt 断/v 魂/n 破/v 8/m 元/q  
 250/m 周/qt 均/d 线/n ：/wp 中/b 石化/n 4.92/m 元/q ，/wd 现在/t 你/rr 可以/v 卖/v 房/n 买入/v  
 7/m 年/qt 内/f   中/b 车/n   30/m 元/q 之/uzhi 上首/f 炮灰/n   15/m 元/q 之/uzhi 上/f 2/m 炮灰/n   10/m 元/q  
 中/b 车/n 跌破/v 10/m 元/q 的/ude1 巨大/a 风险/n ，/wd 绝/d 不/d 小于/v 中/b 石油/n 跌/v 破/v 发/v  
 大家/rr 用/p 脚/n 指/v 一/m 想/v ：/wp 一/m 年/qt 前/f 中/b 车/n 4/m 元/q 5/m 元/q 没/v 人/n 要/v ，/wd 现/tg 13/m  
 中/b 车/n 未来/t 3-5/m 价格/n 会/v 徘徊/vi 在/p 5-9/m 元/q 之间/f ，/wd 说/v 白/a 了/ule 现在/t  
 季报/n 点评/v ：/wp 行业/n 高/a 景气/a 持续/vn ，/wd 业绩/n 继续/v 高/a 增长/vn  
 公司/n 上半年/t 地铁/njtgj 和风/n 电/n 类/q 重大/a 合同/n 抢眼/a ，/wd 高铁/n wifi/n  
 整合/v 初见成效/vl ，/wd 国际化/vn 战略/n 取得/v 实质性/n 成果/n  
 2015年/t 中报/v 点评/v ：/wp 动/v 车组/n 、/wn 城/n 轨/ng 地铁/njtgj 及/cc 海外/s 业务/n 增/v  
 中国/nt 中/f 车/n ：/wp 拟/v 合资/vd 设/v 中/b 车/n 金融/n 租赁/vn 公司/n   出资/vi 18.3/m  
 进场/vi :/wp 地方/n 国企/n 二线/n 蓝/a 筹/v 股/n ---/wp 跨/v 年/qt 行情/n 热点/n  
 继续/v 逢/v 低/a 布局/n ！/wt 
 中国/nt 中/f 车/n ：/wp 合资/vd 设/v 25亿/m 基金/n   投向/vn 轨道交通/n_new 产业链/n  
 601766:/m 中国/nt 中/f 车/n 关于/p 子公司/n 参与/v 设立/v 中/b 车/n 同方/nz (/wkz 天/n  
 中/b 车/n 现/tg 升/v 近/a 3%/m   早/tg 前/f 完成/v 增发/v A/rzv 股/n  
 601766:/m 中国/ns 中/f 车非/nr 公开/ad 发行/v A/rzv 股/n 股票/n 发行/vn 结果/n 暨/cc 股/n  
 别/d 买入/v ！/wt 耐心/ad 等待/v 融资/vn 盘/qv 被/pbei 强/ad 平/v 爆/v 仓/ng 时/ng 抄/v 底/f 不/d 迟/a 76/m  
 创业板/n_new 连续/ad 下跌/vi 了/ule 六/m 个/q 月/n 你/rr 还/d 卖/v 吗/y ？/ww 
 中国/nt 中/f 车/n (/wkz 601766/m )/wky 大宗/m 交易/vn 数据/n 一览/n (/wkz 01-17/m )/wky  
 上证/n 分/qt 时/ng 顶/v 背离/v 冲/v 高/a 也/d 会/v 回落/vi 继续/v 逢/v 高/ad 派/nms 发/v 调整/v 在/p  
 中/b 车/n 株洲/ns 电机/n 成功/an 开发/vn 全球/n 第一/m 套/q 电机/n 铁/n 芯/ng 自动/d 叠/v  
 中/b 车/n 第一/m 目标/n 是/vshi 11/m ，/wd 第二/m 目标/n 是/vshi 26/m ，/wd 第三/m 目标/n 是/vshi 47/m  
 中国/nt 中/f 车/n 再次/d 斩/v 获/v 美国/nsf 地铁/njtgj 列车/n 2.7亿/m 美元/q 大/a 单/ng  
 中/b 车/n 不妙/a ：/wp 中/b 短/a 均/ag 线/n 21日/t 均/d 线/n 压/v 得/ude3 喘/v 不/d 上/vf 气/n ，/wd 半/m 年/qt  
 30/m 元/q 之上/f 持有/v 中/b 车/n 的/ude1 ，/wd 已经/d 成为/v 首/m 炮灰/n ，/wd 15/m 元/q 上/f 或/c  
 简单/ad 分析/v 一下/mq ，/wd 为什么/ryv 要/v 远离/v 中/b 车/n 和/cc 中/b 铁/n 。/wj 。/wj 。/wj  
 创业板/n_new 出现/v 底/f 背离/v 继续/v 逢/v 低/a 抄/v 底/f ！/wt 
 中国/nt 中/f 车/n ：/wp 近/v 两/m 个/q 月/n 合计/v 签/v 389亿/m 元/q 合同/n  
 601766:/m 中国/nt 中/f 车/n PPP/n 项目/n 中标/vi 公告/n (/wkz 2016/m //w 12/m //w 29/m )/wky  
 明天/t 中阳/ns  
 还有/v 哪些/ry 次/qv 新/a 股/n 可以/v 开始/v 抄/v 底/f ？/ww 
 中/b 车/n 行情/n 还有/v ，/wd 梅/nr1 雁/n 今日/t 洗/v 牌/n 完成/v  
 次/qv 新/a 股/n 大量/m 的/ude1 出现/vn 底/f 背离/v 可以/v 尾/ng 盘/ng 考虑/v 入场/vi 抄/v 底/f ！/wt 
 开始/v 小幅/d 入场/vi 抄/v 底/f 创业板/n_new 的/ude1 次/qv 新/a 股/n 和/cc 中小/b 板/n 个/q 股/n ！/wt 
 中/b 车/n 复/vg 牌/n 为何/ryv “/wyz 不/d 涨/vi 停/vi ”/wyy ？/ww 
 上证/n 明天/t 最/d 多/ad 调整/v 一/m 天/qt 就/d 会/v 出现/v 创业板/n_new 和/cc 中小/b 板/ng 反/vi  
 次/qv 新/a 股/n 这/rzv 二/m 天/qt 有/vyou 可能/n 出现/v 一/m 波/n 反弹/vi 但/c 期望值/n 不要/d 太/d  
 今天/t 清仓/vi 了/y ，/wd 付/v 了/ule 买房/v 的/ude1 首/m 付/v ！/wt ！/wt ！/wt 本来/d 可以/v 全/a 款/n  
 低价/n 黑马/n ，/wd 4.6/m 元/q 一一/d 好当家/nt  
 大家/rr 晒/v 一下/mq 中/b 车/n 的/ude1 成本/n 吧/y  
 中国/nt 中/f 车/n 能否/v 再次/d 成为/v 牛市/n 的/ude1 发动机/n ，/wd 拭目以待/vl ！/wt 
 年底/t 攻/v 略/d  
 分/v 时/ng 小幅/d 诱/vg 多/m 下午/t 还/d 有/vyou 可能/n 加速/vd 下行/vi ！/wt 
 从/p 现在/t 开始/v ，/wd 中/b 车/n 开启/v 上涨/vi 的/ude1 征程/n ！/wt 
 中/b 车/n 再/d 发/v 力/n 将/d 冲/v 上/vf 60/m 元/q 。/wj 
 继续/v 诱/vg 多/m 之后/f 有望/v 出现/v 加速/vd 调整/v ！/wt 
 趋势/n 涨/vi 停战/vn 法/n :/wp 中科电气/nt 复制/v 5月/t 18/m 号/q 走势/n 短/a 线/n 黑马/n  
 抛弃/v 幻想/n 坚持/v 价值/n 投资/vn   关注/v 金种子酒/nt 意外/ad 发/v 力/n 迎/v  
 过/d 年/qt 翻/v 2/m 番/qv 妖/w 股/q 行情/n ，/wd 大/a 牛/n 胚/w 子/ng 啊/y  
 继续/v 逢/v 高/ad 降低/v 仓/ng 位/q 或/c 清仓/vi 出/vf 货/n ！/wt 
 601766:/m 中国/nt 中/f 车/n 关于/p 非公开/n_new 发行/v A/rzv 股/n 股票/n 申请/v 获得/v  
 中国/nt 中/f 车/n 获/v 批/q 发行/v 最/d 多/a 14.1亿/m 股/q 新/a 股/n  
 完/vi 胜/v 2016/m 开启/v 2017/m 财富/n 大门/n ：/wp 致/v 纵横/v 天下/n 的/ude1 中国/ns 中/f  
 林海/n 我/rr 都/d 清仓/vi 了/ule 现/tg 价位/n 还有/v 胆大/a 的/ude1 敢/dg 追/v 厉害/a ！/wt 
 冲/v 高/a 明显/a 有点/d 乏力/a 久/a 盘/qv 有/vyou 必/d 跌/v 风险/n 仍然/d 选择/v 越/d 冲/v 越/d  
 "/wyz 谁/ry 能/v 在/p 评论/n 中/f 打/v 出/vf   ＂/w 龘/w "/wyy "/wyz 这个/rz 字/n 的/ude1 ，/wd 凡是/d 能/v 写/v 出/vf 这/rzv "/wyy  
 中国/nt 中/f 车/n -/wp 将/d 扛/v 起/vf 冲击/v 3500/m 点/qt 的/ude1 大/a 旗/n  
 中国/ns 中/f 车非/nr 公开/ad 发行/v A/rzv 股/n 事宜/n 获/v 中/b 证/n 监/vg 核准/v  
 中国/nt 中/f 车/n ：/wp 非公开/n_new 发行/v 14.1亿A/n 股/n 获/v 证监会/n 核准/v  
 注意/v 看/v 下午/t 是否/v 大/a 跳水/vn ，/wd 那么/c 下/f 周/nr1 就/d 会/v 有/vyou 连续/a 大/a 阴/a  
 2016/m 首发/v  
 601766:/m 中国/ns 中/f 车非/nr 公开/ad 发行/v A/rzv 股/n 股票/n 预案/n  
 洗/v 的/ude1 差不多/al 了/y 东风/n 将/d 至/v  
 创业板/n_new 个/q 股/n 有/vyou 出/vf 货/n 嫌疑/n 注意/v 风险/n ！/wt 
 601766:/m 中国/nt 中/f 车/n 签订/v 合同/n 公告/n  
 601766:/m 中国/nt 中/f 车/n 关于/p 关联/vn 交易/vn 事项/n 的/ude1 补充/vn 公告/n  
 中国/nt 中/f 车/n (/wkz 601766/m )/wky 大宗/m 交易/vn 数据/n 一览/n (/wkz 12-28/m )/wky  
 风险/n 开始/v 提升/v 如何/ryv 操作/v ？/ww 
 中国/ns 绞肉机/n 又/d 开动/v 了/y  
 中钢天源/nt 已经/d 涨/vi 停/vi 如何/ryv 做/v ？/ww 
 明天/t 大盘/n 反弹/vi 仍然/d 继续/v ！/wt 大盘/n 股/n 和/cc 小/a 盘/qv 股/n 仍然/d 同时/d  
 早/a 盘/qv 适量/ad 消化/v 然后/c 再/d 向/p 上/f 突破/v 的/ude1 概率/n 较/d 大/a 继续/v 抄/v 底/f  
 继续/v 实/a 盘/qv 再/d 抄/v 小/a 盘/qv 股/n ！/wt 
 下午/t 果然/d 大/a 逆转/vn 明天/t 开始/v 个/q 股/n 大/a 反弹/vn ！/wt 
 现在/t 股市/n 的/ude1 两/m 架/qv 马车/n  
 中国/nt 中/f 车/n 控股/vn 子公司/n 拟/v 转让/v 资阳/ns 电气/n 51%/m 股权/n  
 东航/n 涨/vi 停/vi 是/vshi 因为/p   电影/n 湄公河/nsf 热/n 播/v 中/f  
 中国/ns 牛市/n 怎么/ryv 会/v 完/vi ，/wd 中国/ns 加油/vi 。/wj 股市/n 加油/vi 。/wj  
 明天/t 梅雁吉祥/nt 将/d 有/vyou 异/ag 动/v  
 601766:/m 中国/nt 中/f 车/n PPP/n 项目/n 中标/vi 公告/n (/wkz 2016/m //w 12/m //w 23/m )/wky  
 601766:/m 中国/nt 中/f 车/n 下属/v 子公司/n 股权/n 转让/v 涉及/v 的/ude1 关联/vn  
 中国/nt 中/f 车/n 出口/vn 肯尼亚/nsf 内燃机车/nl 交付/v  
 正确/a 节奏/n ，/wd 才/d 是/vshi 炒股/vi 制胜/v 的/ude1 唯一/b 至宝/n ！/wt   短期/b 内/f ，/wd  
 中国/ns 中/f 车余卫平/nr ：/wp 想/v 请/v 郎平代言/nr 高铁/n  
 不/d 是/vshi 所有/b 的/ude1 执/vg 子/ng 之/uzhi 手/n ，/wd 都/d 能够/v 与/p 子/ng 偕/vg 老/a ，/wd 失去/v 的/ude1 风/n  
 一/m 句/q 粗话/n ，/wd 万亿/m 市值/n 灰飞烟灭/vl  
 吵架/vi 最/d 激烈/a 不/d 过/uguo 一/m 分钟/qt ，/wd 而/cc 那/rzv 一/m 分钟/qt 你/rr 说/v 出/vf 的/ude1 话/n ，/wd  
 小/a 盘/qv 股/n 将/d 出现/v 牛市/n 行情/n ！/wt 
 好/a 好/a 的/ude1 股市/n  
 融资/vn 余额/n 只/d 剩/v 四十/m 多/m 亿/m ，/wd 杠杆/n 已/d 基本/a 去/vf 完/vi  
 有/vyou 没/d 有/vyou 抄/v 姐姐/n 的/ude1 底/f 的/ude1 ？/ww 
 等/v 分红/vi 吧/y ，/wd 命/n 里/f 有/vyou 时/ng 终/d 须/d 有/vyou  
 牛市/n 行情/n 正式/ad 展开/v 小/a 盘/qv 股/n 将/d 出现/v 番/qv 倍/q 行情/n ！/wt 
 中国/nt 中/f 车/n 品牌/n 价值/n 过/uguo 千亿/m     机械/n 行业/n 居/v 首/m 位/q  
 大盘/n 本轮/r 目标/n 3246/m //w 3286/m  
 继续/v 买入/v 小/a 盘/qv 股/n 维持/v 三/m 个/q 交易/vn 行情/n 出/vf 中大/nz 阳/ng 的/ude1 概率/n  
 中国/nt 中/f 车/n 游资/n 纷纷/d 跑步/vd 进场/vi ，/wd 近期/t 将/p 这样/rzv 走/v ！/wt 
 中国/nt 中/f 车/n 欧洲/ns 本土/n 首/m 个/q 轨道交通/n_new “/wyz 4S/n 店/n ”/wyy 揭/v 牌/n  
 中/b 车/n 必/d 上/vf 15/m 块/q  
 本/rz 神/n 重申/v 2018年/t 左右/m 上证/n 指数/n 见/v 10000/m 点/qt ！/wt 信/n 不/d 信/v  
 601766:/m 中国/nt 中/f 车/n 关于/p 变更/v 公司/n 法定/b 代表/n 人/n 完成/v 工/n  
 中国/ns 神/n 车/n ：/wp 引领/n_new 世界/n 新/a 一代/n 战车/n ！/wt 
 中国/nt 中/f 车/n 好/a 面/n 再现/v ，/wd 后市/n 或/c 将/p 强势/n 拉/v 升/v  
 你/rr 要/v 做/v 的/ude1 就/d 是/vshi 别人/rr 换/v 不/d 掉/v 的/ude1 ，/wd  
 死/v 缠/v 烂/v 打/v  
 中国/nt 中/f 车/n 10.5/m 附近/f 绝对/d 可以/v 开/v 始建/vi 仓/ng   再/d 怎么/ryv 极端/d  
 博士/n 荐/vg 股/n :/wp 个/q 股/n 迎来/v 多重/b 利好/n  
 老板/n 出差/vi ，/wd 公司/n 刚/d 到/v 一/m 笔/q 货款/n 被/pbei 我/rr 买/v 入/v 中/b 车/n 了/y ，/wd 这/rzv  
 私/ag 募/vg 冠军/n 狂/dg 买/v 该/rz 股/n   又/d 一个/mq 高/a 送/v 转/v 个/q 股/n 要/v 飞奔/vi ？/ww 
 牛/n 哥/n 牛/ag 言/ng 预/d 判/v ：/wp 中/b 车/n 猴年/t 活动/vn 区间/n 9/m 元/q 上下/n 各/rz 3/m 元/q 即/v  
 让/v 暴跌/vi 来/vf 得/ude3 更/d 猛烈/a 些/q 吧/y ！/wt 
 定/v 心/n 锦囊/n  
 回头/d 看/v ，/wd 现在/t 就/d 是/vshi 钻石/n 底/f ！/wt ！/wt ！/wt  
 再/d 下/f 来/vf 一点/mq ，/wd ，/wd 谢谢/v  
 差点/d 就/d 被/pbei 套/v 了/y  
 通过/p 偷/v 油/n ，/wd 偷/v 车/n ，/wd 偷/v 电瓶/n ，/wd 偷/v 孩子/n 等/udeng 这些/rz 事儿/n ，/wd 我/rr  
 继续/v 用/p 实/a 盘/qv 来/vf 验证/v 市场/n 的/ude1 走势/n ！/wt 
 中国/nt 中/f 车/n 选举/v 刘化龙/nr 为/p 第一/m 届/q 董事会/n 董事长/n  
 中国/nt 中/f 车/n ：/wp 选举/v 刘化龙/nr 为/p 第一/m 届/q 董事长/n  
 明显/ad 调整/v 不/d 下去/vf 明/tg 后/f 天/qt 小/a 盘/qv 股/n 有望/v 大/a 阳/nr1 线/n 上/f 行/vi ！/wt 
 选/v 在/p 这个/rz 时/ng 点/v 进场/vi ，/wd 真/d 叫/vi 不/d 遭/v 时/ng 。/wj 理由/n 有/vyou 四：/m  
 昨天晚上/t 梦见/v 特/ag 朗/ag 普/ag 的/ude1 女儿/n 向/p 我/rr 求婚/vi         做/v 为/v 出家/vi  
 昨天/t 跌/v 五/m 个/q 点/qt ，/wd 今天/t 泡/v 都/d 不/d 冒/v 一个/mq ，/wd ，/wd 好/a 黑/a 的/ude1 庄/ag 啊/y  
 哇/o 哇哇/o ~/w ~/w 帅/ng ！/wt ！/wt 000951/m 中国/nt 重/v 汽/w 火箭/n 军/n ！/wt 
 简单/a 的/ude1 思考/vn 一下/mq ，/wd 就/d 可以/v 让/v 你/rr 远离/v 中/b 车/n 、/wn 中/b 铁/n 成为/v  
 我/rr 走/v 了/y ，/wd 换/v 海兴/ns 电力/n ，/wd 你们/rr 玩/v 。/wj 
 牛哥/nr 唱/v 空/a 神/n 帖/ng ~/w ~/w 神/n 车/n 神/n 铁/n 神/n 暴/a 神/n 教/v 诸/rz 神/n 创/vg 小/a 板/ng 必/d 神/a  
 期待/v 新/a 领导/n 带领/v 一/m 波/n 新/a 行情/n ，/wd 给/p 我/rr 获利/v ，/wd 我/rr 看/v 好/a 你/rr  
 中国/nt 中/f 车/n 今日/t 超大/b 单/b 流出/v 排名/vi 第15/m 名/q (/wkz 12-05/m )/wky  
 猴年/t 首/m 炮灰/n 创/vg 小/a 板/ng 、/wn 二炮/n 灰/n 次/qv 新/a 板/ng 、/wn 三/m 炮灰/n 前期/f 暴/n  
 为/p 迎/v 养老金/n 入市/v ，/wd 大盘/n 必然/d 有/vyou 新/a 底/f ，/wd 中/b 车/n 必然/d 破/v 8/m  
 猴年/t 第一/m 日/qt 中/f 车/n 甚/dg 忧/vi ：/wp 收盘/vi 若/c 低于/v 12.60/m 元/q ~/w  
 猴年/t 第一/m 周/qt ，/wd 中/b 车/n 周/nr1 线/n 15/m 年/qt 来/f 最低/a 收盘/vi ，/wd 收/v 出/vf 了/ule 要/v  
 情思/n 缭乱/a 到/v 天涯/n 。/wj   能/v 拥抱/v 的/ude1 时候/n ，/wd 请/v 别/d 只是/d 牵/v 牵/v  
 逆转/vn 概率/n 不/d 小/a ！/wt 继续/v 少/ad 说/v 多/ad 做/v ！/wt 
 我/rr Tmd/n 醉/v 了/y ，/wd 12/m 全/a 仓/ng 买/v 的/ude1 货/n ，/wd 一/d 买/v 就/d 狠/d 跌/v 3/m 天/qt ，/wd 你/rr 赢/v  
 中国/nt 中/f 车/n 极/d 有/vyou 可能/n 被/pbei 安/v 邦/ng 资产/n 举/ng 牌/n 了/y  
 铁路/n 基建/n 股/q 中/b 车/n 系/v 续/v 两/m 日/qt 造/v 好/a   中/b 车/n 两/m 日/qt 累/v 涨/vi 一/m 成/q  
 今天/t 我/rr 又/d 买/v 了/ule 10000/m 股/q  
 灵车/n 变/v 身/ng     神/a 车/n 漂移/vi 开始/v   10.82/m 抄/v 底/f 在/p 半/m 山/n   10.60/m  
 没有/d 比/p 时间/n 更/d 容易/ad 浪费/v 的/ude1 ，/wd 同时/c 没有/d 比/p 时间/n 更/d 珍贵/a  
 中/b 字头/n 大/a 涨/vi 了/y  
 抽出/v 时间/n 去/vf 学习/v ，/wd 凡事/n 从小/d 做起/v ，/wd  
 但是/c 怕/v 输/v ，/wd 结果/n 则/c 一定/d 是/vshi 输/v 。/wj 
 沉睡/vi 了/ule 快/a 一/m 年/qt ，/wd 不/d 可能/v 就/d 涨/vi 这么/rz 一点/mq ，/wd 这/rzv 两/m 天/qt 只/d 是/vshi  
 ，/wd 让/v 自己/rr 在/p 人生/n 途中/s  
 明日/t 好/a 股/n 推荐/v 这/rzv 不/d 是/vshi 广告/n  
 下/f 周/nr1 小/a 盘/qv 股/n 会/v 出现/v 百/m 股/q 涨/vi 停/vi 大/a 阳/nr1 线/n ！/wt 
 德国/nsf 铁路/n 公司/n 望/v 大量/m 采购/v 中国/ns 高铁/n 设备/n   关注/v 2/m 股/q  
 中国/nt 中/f 车/n 放/v 量/n 涨/vi 停/vi   上证/n 综/ng 指/v 挑战/vi 3300/m 点/qt  
 周三/t 关注/v ：/wp 中国/nt 建筑/n 、/wn 中国/nt 中/f 车/n  
 下/f 周/nr1 小/a 盘/qv 股/n 将/d 全面/ad 走向/v 牛市/n 行情/n ！/wt 
 周一/t 上涨/vi 8/m 个/q 点/n  
 明天/t 继续/v 跌/v ，/wd 跌/v 死/v 您/rr 们/k 哭/v 着/uzhe 喊/v 着/uzhe 买/v 中/b 车/n 的/ude1  
 中国/nt 中/f 车/n (/wkz 601766/m )/wky 融资/vi 融/vi 券/ng 信息/n (/wkz 12-01/m )/wky  
 十三/m 个/q 月/n 首/m 次/qv 涨/vi 停/vi ，/wd 你/rr 要/v 知道/v ，/wd 十三/m 个/q 月/n 前/f ，/wd 你/rr 弄/v  
 601766:/m 中国/nt 中/f 车/n H/o 股/n 公告/n (/wkz 股份/n 发行人/n 的/ude1 证券/n 变动/vn  
 你/rr 牛/n 逼/v ，/wd 我/rr 服气/vi  
 再/d 调整/v 两/m 天/qt 进/vf  
 现在/t 建/v 仓/ng 合适/a 吗/y ?/ww 
 中国/nt 中/f 车/n 三/m 季报/n 点评/v ：/wp 铁路/n 招标/vi 不及/vi 预期/v 致/v 业绩/n 微/ag  
 盘/ng 中/f 洗/v 盘/qv ，/wd 看/v 好/a 中/b 车/n ，/wd 没/d 翻/v 倍/q 不/d 下/vf 车/n  
 估计/v 明天/t 要/v 跌/v 停/vi  
 明天/t 还/d 得/ude3 跌/v ，/wd 不/d 信/v 走着瞧/vl ！/wt 
 中/b 车/n 的/ude1 走势/n 还/d 可以/v ！/wt 
 601766:/m 中国/nt 中/f 车/n 关于/p 董事/n 辞职/vi 的/ude1 公告/n  
 目前/t 趋势/n 买入/v 合适/a 吗/y ？/ww 
 早/tg 上/f 买/v 了/ule 30000/m 股/q ，/wd 欲哭无泪/vl 啊/y  
 yytrurt/n 
不要/d ，/wd 停/vi ，/wd 不要/d ，/wd 停/vi ，/wd 不要/d 停/vi 、/wn 不/d 要/v 停/vi 、/wn 不/d 要/v 停/vi  
 中/b 车/n 现在/t 是/vshi 散/v 户/ng 接/v 盘/qv ，/wd 快/d 跑/v  
 早就/d 说/v 过/uguo 恒大/nz 先/d 套/v 自己/rr 之后/f 再/d 自己/rr 解/v 套/q  
 中国/nt 中/f 车/n 最新/a 利好/a ，/wd 后期/f 必将/d 会/v 暴涨/vi ！/wt 
 都/d 别/d 跑/v 呀/y ！/wt 坚持/v 就/d 是/vshi 胜利/vi  
 少/ad 说/v 多/ad 做/v ！/wt  
 中国/nt 中/f 车/n 吸金/n_new 16亿/m 激活/v 轨道交通/n_new 板块/n   三/m 大/a 细分/vn 领/v  
 中国/nt 中/f 车/n (/wkz 601766/m )/wky 融资/vi 融/vi 券/ng 信息/n (/wkz 11-30/m )/wky  
 今天/t 收盘/vi 11.98/m  
 中国/nt 中/f 车/n 今日/t 超大/b 单/b 流出/v 排名/vi 第4/m 名/q (/wkz 11-30/m )/wky  
 老子/n 的/ude1 39/m ，/wd 这/rzv 辈子/qt 还/d 有/vyou 希望/n 回来/v 吗/y ？/ww 
 特/ag 证/n 昨夜/t 与/p 今早/t 提示/v 贴/v ，/wd 以/p 投资者/n 验证/v :/wp   险/ng 资/ng 最后/f  
 中国/nt 中/f 车/n (/wkz 601766/m )/wky 融资/vi 融/vi 券/ng 信息/n (/wkz 11-29/m )/wky  
 异/ag 动/v 股/n 点评/v ：/wp 中/b 车/n 年/qt 内/f 首/m 次/qv 封/v 板/ng    
 传/v 刘化龙/nr 出任/v 中/b 车/n 集团/n 董事长/n   原/b 董事长/n 崔殿国/nr 退/v  
 呼叫/v 中/b 铁/n 迷/v 情/n ，/wd 河马/n ，/wd 欢/a 叔/n ，/wd 草/n 色/n 青青/z 已经/d 上/vf 车/n  
 大/a 摩/b ：/wp 料/v 中/b 车/n 将/d 加速/vd 渗透/v 海外/s 市场/n   给予/vx “/wyz 增/v 持/v ”/wyy  
 【/wkz 讨论/v 】/wky 中/f 字头/n 集体/n 大/d 爆发/v   王者/n 即将/d 归来/vi ？/ww  
 中国/nt 中/f 车/n 董事长/n 崔殿国/nr 及/cc 副/b 董事长/n 郑昌泓均/nr 辞/v 任/v  
 中国/nt 中/f 车/n 今日/t 超大/b 单/b 流入/v 排名/vi 第2/m 名/q (/wkz 11-29/m )/wky  
 挥洒/v 着/uzhe 自己/rr 的/ude1 热血/n ，/wd 散发/v 着/uzhe 光芒/n 的/ude1 人生/n 值得/v 每个/r 人/n  
 崔殿国/nr 辞/v 任/v 中国/nt 中/f 车/n 董事长/n  
 11.79/m 全部/m 清仓/vi ，/wd 哈哈哈/o  
 国资/n 委/ng ：/wp 刘化龙/nr 任/v 中国/nt 中/f 车/n 集团公司/n 董事长/n 、/wn 党委/n  
 世上/s 只/d 有/vyou 一/m 种/q 英雄主义/n  
 还/d 在/p 看/v 贴/v 吧/y 的/ude1 人/n ，/wd 过来/vf 我/rr 和/cc 你们/rr 说/v 两/m 句/q 吧/y ，/wd 大部分/m  
 中/b 车/n 盘子/n 比/p 银行/n 还/d 大/a ，/wd 赚钱/v 能力/n 又/d 比/p 银行/n 差/a ，/wd 你/rr 说/v  
 ~/w 火车头/n ~/w 在/p 咆哮/vi ！/wt 
 高铁/n 第一/m 大/a 国/n --/wp 磁悬浮/n 归来/vi  
 601766:/m 中国/nt 中/f 车/n 关于/p 2021年/t 到期/vi 之/uzhi 6亿/m 美元/q 零/m 票/q 息/ng  
 启动/v 时速/n 600/m 公里/q 磁浮/b 项目/n   中/b 车/n H/o 股/n 涨/vi 近/v 5%/m  
 盘面/n 分析/v ！/wt  
 主力/n 还是/c 很/d 好/a 骗/v 的/ude1 嘛/y ！/wt 
 中/b 车/n 系/v 有/vyou 资金/n 流入/v     中国/nt 中/f 车/n 急/ad 涨/vi 半/m 成/q  
 操/v 盘/qv 日记/n ：/wp   （/wkz 002661/m 克明面业/nt ）/wky 进入/v 攻击/vn 形态/n  
 中国/nt 中/f 车/n ：/wp 拟/v 收购/v 斯/b 柯达/nz 交通/n 技术/n 公司/n  
 中/b 车长/n 客/ng 获/v 澳大利亚/nsf 维州/n 史/ng 上/f 最/d 大/a 地铁/njtgj 订单/n   总额/n  
 高/ad 买/v 低/a 卖/v 是/vshi 姐姐/n 的/ude1 拿手好戏/nl ！/wt 
 601766:/m 中国/nt 中/f 车/n 关于/p 下属/v 企业/n 拟/v 筹划/v 境外/s 收购/v 交/v  
 公告/n  
 涨/vi 停/vi 板/ng ！/wt [/wkz 鼓掌/vi ]/wky [/wkz 鼓掌/vi ]/wky  
 警惕/v 中/b 车/n 随时/d 连/ulian 板/ng 8/m 个/q 涨/vi 停/vi !/wt !/wt !/wt !/wt !/wt !/wt !/wt !/wt !/wt !/wt !/wt !/wt !/wt !/wt !/wt !/wt !/wt !/wt !/wt !/wt !/wt  
 除了/p 涨/vi 停/vi ，/wd 中/b 车/n 已/d 无/v 事/n 可/v 干/v !/wt !/wt !/wt !/wt !/wt !/wt !/wt !/wt !/wt !/wt !/wt !/wt !/wt !/wt !/wt !/wt !/wt !/wt !/wt !/wt  
 9/m 。/wj 22/m 今天/t 抄/v 了/ule 中/b 车/n 的/ude1 底/f ，/wd 发财/vi 了/y !/wt !/wt !/wt !/wt !/wt !/wt !/wt !/wt !/wt !/wt !/wt !/wt !/wt !/wt !/wt  
 梅雁吉祥/nt 重大/a 利好/a 公告/n  
 养老金/n 重/a 仓/ng 中国/nt 中/f 车/n 要/v 拉/v 伸/v 了/y  
 中国/nt 中/f 车/n 联合体/n 签署/v 101亿/m 元/q 海外/s 项目/n 合同/n  
 长客/nr2 签署/v 澳大利亚/nsf 地铁/njtgj 车/n 项目/n 合同/n   金额/n 高/ad 达/v 101亿/m  
 601766:/m 中国/nt 中/f 车/n 海外/s 合同/n 公告/n  
 中国/nt 中/f 车/n 联合体/n 签署/v 20亿/m 澳元/q HCMT/n 项目/n 合同/n  
 中国/ns 中/f 车子/n 公司/n 联合体/n 签订/v 101亿/m 元/q 地铁/njtgj 车/n 项目/n  
 中国/nt 中/f 车/n 今日/t 超大/b 单/b 流出/v 排名/vi 第13/m 名/q (/wkz 11-22/m )/wky  
 总/d 有/vyou 一些/mq 迷雾/n 需要/v 穿越/v ；/wf 岁月/n ，/wd 总/d 有/vyou 一些/mq 伤痛/n 需要/v  
 中国/nt 中/f 车/n 并购/vn 触角/n 伸/v 向/p 欧洲/ns   欲/vg 拿下/v 斯/b 柯达/nz 运输/vn 设/v  
 中国/nt 中/f 车/n 母/ng 企/ng 承建/v 中国/ns 首/m 条/q 空/a 轨/ng 项目/n 采用/v PPP/n 模式/n  
 亚泰集团/nt   600881/m 股价/n 会/v 超/v 中国/nt 中/f 车/n ，/wd 话/n 放/v 这/rzv 换/v 不/d  
 中国/nt 中/f 车/n 今日/t 超大/b 单/b 流出/v 排名/vi 第8/m 名/q (/wkz 11-24/m )/wky  
 今天/t 10.26/m 能/v 买/v 到/v ？/ww [/wkz 大笑/v ]/wky [/wkz 大笑/v ]/wky [/wkz 大笑/v ]/wky  
 中国/nt 中/f 车/n (/wkz 601766/m )/wky 融资/vi 融/vi 券/ng 信息/n (/wkz 11-23/m )/wky  
 让/v 姐姐/n 踏/v 空/a 的/ude1 人/n 呢/y ？/ww 拉/v 涨/vi 停/vi 的/ude1 人/n 呢/y ？/ww 
 主力/n 加油/vi ，/wd 让/v 我/rr 10.3/m 成交/v ！/wt 
 中国/nt 中/f 车/n (/wkz 601766/m )/wky 大宗/m 交易/vn 数据/n 一览/n (/wkz 11-23/m )/wky  
 大盘/n 调整/v 进行/vx 时/ng ，/wd 今日/t 不再/d T./n   祝/v 君/ng 好运/n ！/wt 
 这个/rz T/rzt 做/v 的/ude1 还/d 不/d 错/v ！/wt 
 正/d 如/v 我/rr 上周/t 所/usuo 料/v ，/wd 中/b 车/n 的/ude1 惊/vd 破/v 天/qt 行情/n 还要/v 两/m 天/qt  
 收/v 在/p 12.67/m 就/d 可以/v 了/y  
 振兴/v 东北/s 战略/n 加速/vd 推进/vi   概念/n 股/q 迎/v 发展/vn 机遇/n   三/m 股/q 火/n  
 我国/n 启动/v 时速/n 400/m 公里/q 跨国/b 联运/vn 高速/b 客运/n 装备/n 研发/v  
 冲/v 高/a 乏力/a 个/q 股/n 滞/vg 涨/vi 明显/a 三/m 天/qt 之内/f 有望/v 出现/v 一/m 根/q 中/f 大/a  
 你/rr 是/vshi 逗/v 我/rr 吗/y ？/ww 一早/t 挂/v 10.79/m ，/wd 今天/t 最高/a 10.78/m [/wkz 不屑/v ]/wky  
 狗/n 日/qt 的/ude1 ！/wt  
 不/d 到/v 9/m 元/q 不/d 进/vf  
 中国/nt 中/f 车/n 传/v 利好/a ，/wd 还/d 会/v 继续/v 拉/v 升/v ！/wt 
 新华保险/nt 举/ng 牌/n 中/b 车/n ，/wd 未来/t 1/m 个/q 月/n 增/v 持/v 不/d 低于/v 3亿/m 股/q  
 新闻/n CCTV/n   正/d 表扬/v 中/b 车/n     看/v ！/wt 
 中国/nt 中/f 车/n 今日/t 超大/b 单/b 流入/v 排名/vi 第9/m 名/q (/wkz 11-21/m )/wky  
 有人/r 除了/p 会/v 喷/v ，/wd 还/d 能/v 做/v 点/qt 啥/ry ？/ww 
 中国/nt 中/f 车/n 整合/vn 效应/n 初/f 显/v ：/wp 上半年/t 新/d 签/v 海外/s 订单/n 同比/n  
 中国/nt 中/f 车/n ：/wp 到/v 2017年年底/t ，/wd 目标/n 价/n 39.47/m 元/q  
 还/d 没/d 有/vyou 突破/vn 近期/t 新高/n  
 9.8/m 元/q 建/v 仓/ng  
 10.2/m 已/d 挂/v 单/ng ，/wd 祝/v 我/rr 成功/ad 卖/v 出/vf ！/wt 
 印度/nsf 高速/b 列车/n 出轨/vi 已/d 致/v 96/m 死/v 150/m 伤/n   或/c 因/p 铁轨/n 断裂/vi ，/wd  
 姐/n 推荐/v 两/m 个/q 好/a 股票/n 吧/y  
 中国/nt 中/f 车/n 不仅/c 能/v 造/v 车/n   造/v 车库/n 实力/n 也/d 不/d 小/a  
 建筑/n 出身/v 的/ude1 特朗普/nrf 上台/vi ，/wd 人民币/n 贬值/vi ，/wd 中国/nt 中/f 车/n 股/n  
 中国/nt 中/f 车/n 今日/t 超大/b 单/b 流入/v 排名/vi 第2/m 名/q (/wkz 11-18/m )/wky  
 和/p 你/rr 妈/n 给/p 你/rr 生/v 弟/n 去/vf 了/ule 庄家/n ！/wt 
 挂/v 个/q 10.05/m 竟然/d 出/vf 了/y ，/wd 哈/v 哈哈哈/o  
 感谢/v 主力/n ，/wd 清仓/vi 走人/vi 。/wj 
 今天/t 追/v 高/ad 买/v 的/ude1 ，/wd 现在/t 被套/n 住/vi ，/wd 郁闷/a 了/y 。/wj 
 中国/nt 中/f 车/n 今日/t 超大/b 单/b 流出/v 排名/vi 第13/m 名/q (/wkz 11-17/m )/wky  
 [/wkz 降息/v 降/v 准/a 揭秘/v ]/wky 中国/nt 中/f 车/n 2015年/t 三/m 季报/n [/wkz 超/v 牛/n 震撼/v  
 [/wkz 重大/a 事项/n 揭秘/v ]/wky 中国/nt 中/f 车/n 公司/n 重大/a 事项/n [/wkz 超级/b 震撼/vn  
 [/wkz 震撼/v 揭秘/v 大宗/m 交易/vn 牛/n ]/wky 中国/nt 中/f 车/n (/wkz 601766/m )/wky 2015年/t 半/m  
 大宗/m 交易/n 揭秘/v 中国/nt 中/f 车/n (/wkz 601766/m )/wky 狂/a 龙/n 飙/w 涨/vi 腾飞/vi 在即/vi  
 [/wkz 大宗/m 交易/n ]/wky 揭秘/v 中国/nt 中/f 车/n 公司/n 重大/a 事项/n [/wkz 超级/b 震撼/vn  
 [/wkz 超级/b 震撼/vn ]/wky 人类/n 将/d 会/v 永远/d 铭记/v 伟大/a 的/ude1 穿越/v ！/wt 
 妈/n 蛋/n 。/wj 9.75/m 买/v 入/v 3000/m 股/q 居然/d 成交/v 了/y  
 [/wkz 微笑/vi ]/wky A/rzv 股/n 入/v MSCI/n 概率/n 大/d 增/v   你们/rr 是否/v 提前/vd 卡/v 位/q （/wkz 附/v  
 601766:/m 中国/nt 中/f 车/n 重大/a 合同/n 公告/n  
 中国/nt 中/f 车/n ：/wp 以/p 改革/v 为/p 动力/n 打造/v 靓/w 丽/vg “/wyz 中国/ns 名片/n ”/wyy  
 好当家/nt ：/wp 直销/v 牌/n 即/d 将/d 下发/v ，/wd 只/d 卖/v 4.49/m 元/q  
 中/b 车/n 中期/f 目/ng 标价/v 5.00/m 元/q     ！/wt ！/wt  
 转战/v 4.45/m 元/q 的/ude1 精工钢构/nt  
 牛哥/nr 说/v ，/wd 下半年/t ，/wd 最/d 迟/a 明年/t ，/wd 中/b 石化/n 股价/n 超过/v 中/b 车/n  
 明天/t 估计/v 3-8/m 个/q 点/qt 的/ude1 涨幅/n 。/wj 
 猴年/t 第一/m 任务/n ，/wd 中/b 车/n 唱/v 下/vf 10/m 元/q ，/wd 二/m 油/n 唱/v 上/vf 10/m 元/q ，/wd 义/ng  
 中国/nt 中/f 车/n 铁路/n 驮/v 背/v 运输车/n 通过/p 样/ng 车/n 试用/v 评审/vn  
 中小/b 板/n 和/cc 创业板/n_new 高风险/n 来临/vi 要/v 随时/d 注意/v 高台/ns 跳水/vn 的/ude1  
 绑/v 上/vf 中国/nt 中/f 车/n 的/ude1 战车/n 伟/ag 能/v 集团/n 的/ude1 前/f 路/n 是/vshi 天堂/n 还是/c 地/n  
 银行/n 板块/n 的/ude1 春天/t 又/d 要/v 来/vf 了/y ！/wt 
 下午/t 会/v 跌/v 停/vi  
 从/p 39/m 跌/v 到/v 9/m 块/q ，/wd 横/v 盘/qv 一/m 年/qt 多/m ，/wd 现在/t 你/rr 还/d 卖/v ，/wd 你/rr 是/vshi 个/q  
 中国/nt 中/f 车/n 旗/n 下/f 研发/v 的/ude1 公/b 铁/n 驮/v 背/v 运输车/n 通过/p 评审/v  
 中国/nt 中/f 车/n 今日/t 超大/b 单/b 流入/v 排名/vi 第10/m 名/q (/wkz 11-11/m )/wky  
 7/m 毛/q 6/m 拿/v 了/ule 31/m 手/n ，/wd 也/d 不/d 知道/v 是/vshi 对/p 是/vshi 错/v 。/wj 
 601766:/m 中国/nt 中/f 车/n 关于/p 非公开/n_new 发行/v A/rzv 股/n 股票/n 申请/v 获得/v  
 东阿阿胶/nt 、/wn 中/b 车/n 潜力/n 股/n  
 姐姐/n 浅/a 的/ude1 解读/vn 中/f 车/n ！/wt 
 月/n 线/n 级别/n ，/wd 看/v 好/a 了/ule 就/d 不/d 要/v 动/v 了/y ，/wd 天天/d 做/v T/rzt 要/v 遭/v  
 中国/ns 中/f 车非/nr 公开/ad 发行/v A/rzv 股/n 申请/v 获/v 中/b 证/n 监/vg 审核/v 通过/v  
 底部/f 拖/v 得/ude3 越/d 长/a ，/wd 未来/t 弹性/n 更/d 高/a  
 四两拨千斤/vl ，/wd 该/rz 股/q 走势/n 显示/v 证监会/n 的/ude1 态度/n  
 中国/nt 中/f 车/n 定/v 增/v 申请/v 获/v 证监会/n 审核/v 通过/v  
 定/v 增/v 价/n ：/wp 8.66/m  
 中/b 车/n B/o 股/n 6/m 元/q 没戏/vi 了/ule */w 下来/vf 全/a 仓/ng 转/v 买/v 000731/m 四川/nt 美/b 丰/ag 1/m  
 我/rr 自从/p 2015年6月/t 南北/f 车/n 合并/v 时/ng 买/v 入/v 中/b 车/n ，/wd 我/rr 就/d 与/p 中/f  
 和/cc 人/n  
 明天/t 10/m 元/q 以上/f 了/y 。/wj 
 好当家/nt ：/wp 直销/v 牌照/n 马上/d 就/d 下发/v ，/wd 只/d 卖/v 3.89/m 元/q  
 想念/v ，/wd 有点/d 甜/a ！/wt 
 瑞信/nr2 将/p 中/b 车/n 的/ude1 目标/n 价/n 大幅/d 调/v 低/a 12%/m 至/p 4.4/m 元/q  
 3.61/m 元/q 抄/v 底/f :/wp 石墨/n 烯/n ，/wd 锂/n 电池/n 一/m 一/m 大东南/nt  
 中国/nt 中/f 车/n (/wkz 601766/m )/wky 融资/vi 融/vi 券/ng 信息/n (/wkz 11-01/m )/wky  
 601766:/m 中国/nt 中/f 车/n H/o 股/n 公告/n (/wkz 股份/n 发行人/n 的/ude1 证券/n 变动/vn  
 中/b 长线/n 601766/m [/wkz 买入/v ]/wky [/wkz 买入/v ]/wky  
 光/d 吸/v 不/d 拉/v 。/wj 绝对/d 是/vshi 主力/n 在/p 进入/v 慢慢/d 进入/v  
 国家队/n 在/p 2015年7月/t 7.8.9/m 日/qt 三/m 天/qt 狂/d 扫/v 中国/nt 中/f 车/n 11.2/m  
 瑞信/nr2 ：/wp 维持/v 中国/nt 中/f 车/n “/wyz 跑/v 输/v 大/a 市/n ”/wyy 评级/vn 目/ng 标价/v 4.4/m  
 底部/f 股票/n 仍然/d 相当/d 抗/v 跌/v ！/wt 
 摩通/nrf ：/wp 中国/nt 中/f 车/n 第三/m 季/q 业绩/n 符合/v 预期/vn 评级/vn “/wyz 增/v 持/v ”/wyy  
 离开/v 这/rzv 世界/n 之/uzhi 前/f 我/rr 只是/d 想/v 说/v ，/wd 愿/v 赌/v 服输/vi ，/wd 本金/n 170/m  
 今日/t 个/q 股/n 内参/n  
 巴菲特/nr 接班人/n 买入/vn 港股/n 中/b 车/n ！/wt 
 国家/n 科技/n 体制/n 改革/vn 试点/n   中/b 车/n 承接/v 时速/n 600/m 公里/q 磁浮/b  
 601766:/m 中国/nt 中/f 车/n 2016年/t 第三/m 季度/n 报告/n  
 2018年6月10日/t   中国/nt 中/f 车/n   收盘价/n 4.44/m 元/q //w 股/n   -/wp 以/p 此/rzs  
 股/n 吧/y 里/f 还/d 是/vshi 唱/v 空/a 的/ude1 人/n 多/a 啊/y ！/wt 
 涨/vi 停/vi 在/p 招手/vi !/wt !/wt !/wt !/wt !/wt !/wt !/wt !/wt !/wt !/wt !/wt !/wt !/wt !/wt !/wt !/wt !/wt !/wt !/wt !/wt !/wt !/wt !/wt !/wt !/wt !/wt !/wt !/wt !/wt !/wt !/wt !/wt !/wt !/wt  
 求解/vi 套/v  
 中/b 车/n 大连/ns 机车/n 造/v 城/n 铁/n 车辆/n 运/v 抵/v 非洲尼日利亚/nsf  
 中/b 车/n 己/rr 经/p 失去/v 人气/n ，/wd 一/d 逢/v 拉高/nrf 就/d 争先恐后/dl 的/ude1 出逃/vn ，/wd  
 嘻/o 嘻/o   大家/rr 看看/v 10000/m 多/m 股/q 让/v 这么/rz 多/a 小/a 散/a 户/ng 冲/v 去/vf 了/y    
 远兴能源/nt 收获/n 7点/t 换/v 3.24/m 元/q 的/ude1 阳/nr1 煤化工/n [/wkz 胜利/nz ]/wky  
 601766:/m 中国/nt 中/f 车/n 关于/p 公司/n 股东/n 股份/n 过户/vn 登记/vn 完成/v  
 今天/t 应该/v 做/v 什么/ry ？/ww 
 上午/t 调整/v 下午/t 有望/v 再次/d 反弹/vi ！/wt 
 中国/nt 中/f 车/n ，/wd 不用/d 担心/v ，/wd 他/rr 只/d 能/v 这样/rzv 了/y ！/wt 
 中/b 车/n 首/m 款/q 地铁/njtgj 纵向/n 换/v 轨/ng 车组/n 上/f 线/n 解决/v “/wyz 老大难/n ”/wyy 问/v  
 继续/v 入场/vi ！/wt  
 删/v 我/rr 贴/v 者/k ：/wp 是/vshi 个人/n ，/wd 它/rr 全家/n 八/m 代/q 机/ng 毁/v 人/n 亡/vg ；/wf 是/vshi 公司/n  
 百/m 点/qt 长阳/ns 呼之欲出/vl 银行/n 板块/n 果然/d 成/v 领/v 涨/vi 板块/n ！/wt 
 中国/nt 中/f 车/n   今天下午/t 2：15/m 左右/m 将/d 会/v 有/vyou 一/m 大/a 波/n 资金/n 冲/v  
 有/vyou 2/m 年/qt 前/f 一直/d 持/v 有/vyou 中/b 车/n 的/ude1 吗/y ？/ww ？/ww  
 周一/t 涨/vi 停/vi 的/ude1 理由/n !/wt 
 大家/rr 注意/v 了/y   现在/t 中/f 车/n 出现/v 一/m 大/a 堆/n 庄/ag 托/v 在/p 忽忽/d 大家/rr  
 下/f 周/nr1 先/d 来/vf 个/q 涨/vi 三/m 封/q  
 中国/nt 中/f 车/n 今日/t 超大/b 单/b 流入/v 排名/vi 第13/m 名/q (/wkz 10-21/m )/wky  
 为什么/ryv 股票/n 停/vi 牌/n 一/m 年/qt 了/y ，/wd 机构/n 持/v 股/n 家/q 数/n 与/cc 股分/n 却/d 有/vyou  
 中国/nt 中/f 车/n 年底/t 必须/d 拉/v 到/v 12.66/m 以上/f  
 今年/t 最/d 大/a 行情/n 比/p 预想/v 晚/a 了/ule 一些/mq  
 套/q 人/n 了/y ，/wd 今天/t 估计/v 是/vshi 年/qt 内/f 最高点/n 。/wj 
 中国/nt 中/f 车/n ：/wp 南/b 车/n 集团/n 无限售/n_new 流通/vn 股份/n 已/d 过户/vi 至/p 中国/ns  
 远兴能源/nt :/wp 强势/n 填/v 权/n ，/wd 只/d 卖/v 3.09/m 元/q  
 中国/nt 中/f 车/n (/wkz 601766/m )/wky 融资/vi 融/vi 券/ng 信息/n (/wkz 10-19/m )/wky  
 当心/v ：/wp 一个/mq 不/d 小心/a 就/d 涨/vi 停/vi 了/y !/wt !/wt !/wt !/wt !/wt !/wt !/wt !/wt !/wt !/wt !/wt !/wt !/wt !/wt !/wt !/wt !/wt !/wt !/wt !/wt  
 此刻/r A/rzv 股/n 9.17/m 人民币/n ，/wd H/o 股/n 6.97/m 港币/n ，/wd 价格/n 差/a 的/ude1 太/d 离/v  
 少/ad 说/v 多/ad 做/v ！/wt  
 明天/t 到/v 10/m 块/q  
 中肯/a 的/ude1 点评/vn ！/wt 
 601766:/m 中国/nt 中/f 车/n H/o 股/n 公告/n (/wkz 董事会/n 会议/n 通知/n )/wky  
 追/v 高/a 9.59/m 元/q 买/v 入/v 已/d 被/pbei 套/v ，/wd nnd/n  
 今天/t 我/rr 满/v 仓/ng 了/y  
 中国/nt 中/f 车/n 跨/v 界/k 治理/v 污水/n 斩/v 获/v PPP/n 项目/n  
 少/ad 说/v 多/ad 做/v ！/wt  
 中国/nt 中/f 车/n ，/wd 下/f 周/nr1 停/vi 牌/n 是/vshi 利好/a 利/n 空/ng ，/wd 大/d 揭秘/v  
 中国/nt 中/f 车/n 与/p 新西兰/nsf 签约/vi 150/m 辆/q 货车/n     你/rr 代购/v 的/ude1 奶粉/n  
 8.98/m 元/q 五万/m 股/q 成功/ad 逃/v 顶/ng ，/wd 持/v 币/ng 过节/vi ，/wd 准备/v 年底/t 前/f 8./m  
 [/wkz 牛/n 智能/n 点评/v ]/wky 中国/nt 中/f 车/n 2015年/t 三/m 季报/n [/wkz 震撼/v 星球/n 超/v  
 大家/rr 不要/d 怕/v ，/wd 本/rz 王/n 三十/m 多/a 的/ude1 成本/n 还/d 在/p 坚守/v ！/wt 目前/t 也/d  
 中国/nt 中/f 车/n (/wkz 601766/m )/wky 融资/vi 融/vi 券/ng 信息/n (/wkz 10-12/m )/wky  
 继续/v 逢/v 低/a 布局/n ！/wt 
 时速/n 600/m 公里/q 破/a 世界/n 纪录/n   中国/ns 这/rzv 技术/n 令/v 美/b 艳羡/vn   　 
 捂/v 股/q 中/b 车/n ，/wd 有/vyou 吃/v 有/vyou 穿/v !/wt !/wt !/wt !/wt !/wt !/wt !/wt !/wt !/wt !/wt !/wt !/wt !/wt !/wt !/wt !/wt !/wt !/wt !/wt !/wt !/wt !/wt !/wt !/wt !/wt !/wt  
 中国/nt 中/f 车/n (/wkz 601766/m )/wky 大宗/m 交易/vn 数据/n 一览/n (/wkz 10-11/m )/wky  
 底部/f 正式/ad 出现/v 上/f 穿/v 明/tg 后/f 天/qt 会/v 有/vyou 中/f 长阳/ns 突破/v 吗/y ？/ww 
 少/ad 说/v 多/ad 做/v ！/wt  
 中/b 车/n 大连/ns 公司/n 高端/a 火车头/n 交付/v 香港/ns  
 节后/t 将/d 涨/vi 得/ude3 你/rr 目瞪口呆/al !/wt !/wt !/wt !/wt !/wt !/wt !/wt !/wt !/wt !/wt !/wt !/wt !/wt !/wt !/wt !/wt !/wt !/wt !/wt !/wt !/wt !/wt !/wt !/wt  
 少/ad 说/v 多/ad 做/v ！/wt  
 底部/f 红星/n 照耀/v 钱/n 程/nr1 !/wt !/wt !/wt !/wt !/wt !/wt !/wt !/wt !/wt !/wt !/wt !/wt !/wt !/wt !/wt !/wt !/wt !/wt !/wt !/wt !/wt !/wt !/wt !/wt !/wt !/wt !/wt !/wt  
 中/b 车/n 高端/a 火车头/n 交付/v 港/n 铁/n   完成/v 订单/n 总数/n 过半/vi  
 节后/t 会/v 迎来/v 一/m 波/n 像样/a 的/ude1 走势/n ！/wt 
 601766:/m 中国/nt 中/f 车/n H/o 股/n 公告/n (/wkz 中国/nt 中/f 车/n 股份有限公司/n_new )/wky  
 没/d 买/v 中/b 车/n ，/wd 也/d 不/d 打算/v 买/v ，/wd 主要/d 是/vshi 不/d 符合/v 个人/n 投资/vn 理/n  
 中/b 车/n 向/p 港/n 铁/vd 交付/v 首/m 列/q 动/v 车组/n  
 中国/nt 中/f 车/n 旗/n 下/f 产/v 的/ude1 空/a 铁/n “/wyz 飞/vi ”/wyy 起来/vf 了/y   将/d 尽快/d 投入/v  
 我/rr 36.3/m 买/v 的/ude1 这/rzv 逼/v 。/wj 谁/ry 有/vyou 我/rr 惨/a 。/wj  
 一个/mq 盖/v 房子/n 的/ude1 市值/n 2888亿/m ，/wd 一个/mq 造/v 高铁/n 的/ude1 高/a 科技/n 企/ng  
 捂住/v 中/b 车/n ，/wd 家破人亡/al 。/wj 
 慢慢/d 入场/vi 布局/n 准备/v 迎接/v 国庆/t 后/f 的/ude1 大/a 反弹/vn ！/wt 
 请/v 问/v 我/rr 35/m 块/q 钱/n 一/m 股/q 买/v 的/ude1 中国/nt 中/f 车/n ，/wd 什么/ry 时候/n 能/v 解/v 套/q  
 两/m 拨/q 千/m 斤/q ，/wd 该/rz 股/q 走势/n 显示/v 证监会/n 态度/n  
 中国/nt 中/f 车/n 好事/n 多/m   股东/n 战略/n 携手/vi 中国太平/ns 母公司/n  
 中国/nt 中/f 车/n 2/m 年/qt 内/f 必/d 到/v 2/m 元/q ，/wd 立/v 贴/v 为/p 证/n ！/wt 
 中国/nt 中/f 车/n 一体化/vn 交通/n 解决/v 方案/n 亮相/vi Innotrans/n   2016/m  
 周一/t 涨/vi 停/vi  
 大/a 摩/b ：/wp 中/b 车/n 目标/n 价/n 看/v 高/a 至/p 8.8/m 元/q   评级/vn “/wyz 增/v 持/v ”/wyy  
 中国/nt 中/f 车/n 悬挂/v 式/k 轨道/n 列车/n 下线/n  
 中国/nt 中/f 车/n 携手/vi 青岛市/ns   共建/vn 国家/n 高速/b 列车/n 技术/n 创新/vi  
 利好/n 不断/d   中国/nt 中/f 车/n 引领/n_new 铁路/n 基建/n 股/n 上涨/vi  
 中国/nt 中/f 车/n ‘/wyz ’/wyy 牵/v 手/n “/wyz 庞/nr1 巴/b 迪/nr1   将/d 在/p 资本/n 领域/n 等/udeng 多方/d  
 全球/n 首发/v !/wt 中国/nt 中/f 车/n 发布/v 超级/b 电容/n   蓄电池/n 混/ad 动/v 调/v 车/n  
 一个/mq 可以/v 改变/v 人生/n 的/ude1 历史性/n 机遇/n ，/wd 一个/mq 诗史/n 级/q 大水/n  
 中报/v 点评/v ：/wp 城/n 轨/ng 收入/n 小幅/d 增长/v ，/wd 海外/s 订单/n 和/cc 新/a 产业/n  
 601766:/m 中国/nt 中/f 车/n 独立董事/n_new 关于/p 继续/v 授权/v 公司/n 管理/vn  
 入场/vi 抄/v 底/f 明/tg 后/f 天/qt 有望/v 大/a 阳/nr1 线/n 突破/v ？/ww 
 中国/nt 中/f 车/n ：/wp 20亿/m 元/q 公司/n 债券/n 于/p 9月22日/t 起/f 在/p 上交所/n  
 还是/c 要/v 抽/v 一/m 抽/v 一些/mq 二/m B/o 的/ude1 脸/n ！/wt 
 你们/rr 不/d 得/ude3 不/d 服/v ，/wd 我/rr 节前/t 就/d 预测/v 了/ule 本/rz 周五/t 的/ude1 收盘/vn 指数/n  
 中/b 车/n 获/v 澳洲/ns 65/m 列/q 地铁/njtgj 大/a 单/ng   在/p 当地/s 建/v 区域/n 总部/n  
 601766:/m 中国/nt 中/f 车/n 2016年/t 公司/n 债券/n (/wkz 第一/m 期/qv )/wky 上市/vi 公/ng  
 下/f 周/nr1 一/m 开始/v 国内/s A/rzv 股/n 迎来/v 千/m 点/qt 大/a 阳/ng 反弹/vi 开幕/vi ！/wt 
 下午/t 冲/v 高/a 适量/ad 做/v 点/qt 高/a 抛/v ！/wt 
 中国/nt 中/f 车/n 趋势/n 看法/n （/wkz 个人/n 爱好/n ，/wd 勿/d 扰/v  
 呵呵/e ，/wd 中/b 车/n 今天/t 尾/ng 盘/ng 结束/v 了/ule 5/m 分钟/qt 级别/n 的/ude1 反弹/vn ，/wd 高/a  
 国资/n 委/ng 主任/n 肖亚庆/nr 调研/v 中国/nt 中/f 车/n 、/wn 一汽/n 集团/n 等/udeng 央/vg 企/ng  
 警示/n :/wp 全球/n 股市/n 发/v 卖/v 出/vf 指令/n ，/wd 内地/s 大盘/n 或/c 应声/vi 大/a 跳水/vn  
 中国/nt 中/f 车/n 即将/d 飞天/nz 。/wj 我/rr 以/p 全/a 仓/ng  
 中/b 车/n 最/d 多/ad 让/v 我/rr 亏/v 了/ule 5万/m ，/wd 可是/c   新华/nz 产权/n 交易所/n 的/ude1 现/tg  
 37/m 的/ude1 中/b 车/n 还有/v 人/n 在/p 吗/y ？/ww 一路/mq 补/v 仓/ng 现/tg 成本/n 18/m 元/q 了/y  
 [/wkz 数据/n 揭秘/v 牛/n ]/wky 中国/nt 中/f 车/n 2015年/t 三/m 季报/n [/wkz 震撼/v 星球/n 超/v  
 继续/v 入场/vi 抄/v 底/f 下午/t 有望/v 逆转/vn 番/qv 红/a 节后/t 迎/v 五百/m 点/qt 大/d 反/vi  
 开始/v 入场/vi 明天/t 有望/v 出现/v 反弹/vi 节后/t 大/d 涨/vi ！/wt 
 下/f 周/nr1 百/m 股/q 跌/v 停/vi ，/wd 神/n 车/n 救/v 市/n ，/wd 连续/ad 涨/vi 停/vi [/wkz 大笑/v ]/wky  
 姐/n 把/pba 这/rzv 坑人/vi 的/ude1 股票/n 全部/m 清仓/vi 了/y  
 个/q 股/n 大/a 跳水/vn 主力/n 在/p 出/vf 货/n 下/f 周/nr1 提防/v 中小/b 创/vg 暴/ng 挫/v 大/a 阴/a 线/n  
 今天/t 抛/v 在/p 了/ule 最低点/n ，/wd 下午/t 尾/ng 盘/ng 又/d 拉/v 起来/vf 了/y ，/wd 请问/v 主/ag  
 昨天/t 卖/v 了/ule 绿地/n 补/v 仓/ng 进/vf 了/ule 中/b 车/n ，/wd 今天/t 卖/v 了/ule 中/b 车/n 补/v 仓/ng 进/vf  
 市场/n 资金/n 流向/v 低价/n 绩/ng 优/ag ！/wt 关注/v 600159/m 大龙地产/nt ，/wd 40/m  
 尾/n 盘/qv 入场/vi 抢/v 筹/v 迎接/v 周/nr1 一/m 大/a 涨/vi ？/ww 
 此/rzs 股/q 经常/b 尾/n 盘/qv 打/v 压/v  
 还/d 好/a 今早/t 跑/v 得/ude3 快/a ，/wd 垃圾/n 股/n  
 中国/nt 中/f 车/n 永/d 磁/ng 直/d 驱/vg 转向架/n 装车/vi 试验/v 成功/an  
 [/wkz 龙虎榜/n 单/d 点评/v ]/wky 中国/nt 中/f 车/n 2015年/t 三/m 季报/n [/wkz 震撼/v 星球/n  
 [/wkz 智能/n 点评/v ]/wky 中国/nt 中/f 车/n 2015年/t 三/m 季报/n [/wkz 震撼/v 星球/n 超/h 牛/n ]/wky  
 9/m 元/q 买/v 中国/nt 中/f 车/n 翻/v 几/m 倍/q  
 601766:/m 中国/nt 中/f 车/n 关于/p 非公开/n_new 发行/v A/rzv 股/n 股票/n 认购/v 对象/n  
 _/w _/w _/w _/w _/w _/w 没有/v 标题/n （/wkz 2016/m ，/wd 9/m ，/wd 7/m ）/wky _/w _/w _/w _/w _/w _/w _/w _/w _/w _/w _/w _/w _/w  
 可以/v 考虑/v 布局/n 大盘/n 蓝/a 筹/v 股/n ！/wt 
 100万/m   是/vshi 炒股/vi 好/a   还/d 是/vshi 开/v 店/n 好/a ？/ww 求/v 答案/n     吻/v ，/wd ，/wd 啊/y    
 下/f 周/nr1 有望/v 三百/m 点/qt 大/a 阳/nr1 线/n 反弹/vi 从/p 周/nr1 一/m 开始/v ！/wt 
 35/m 元/q 站岗/vi 还有/v 人/n 吗/y  
 601766:/m 中国/nt 中/f 车/n H/o 股/n 公告/n (/wkz 股份/n 发行人/n 的/ude1 证券/n 变动/vn  
 601766:/m 中国/nt 中/f 车/n 关于/p 最近/t 五/m 年/qt 不/d 存在/v 被/pbei 证券/n 监管/vn  
 39/m 的/ude1 成本/n ，/wd 还/d 能/v 不能/v 解/v 套/q 了/y  
 不/d 知道/v 大家/rr 还/d 记得/v 我/rr 吗/y ？/ww 以前/f 那个/rz 河马/n 兽/ng 账号/n 被盗/v  
 G20/n 召开/v ，/wd 中/b 车/n 要/v 发动/v ，/wd 第一/m 目标/n 12.5/m 元/q  
 601766:/m 中国/nt 中/f 车/n 关于/p 非公开/n_new 发行/v A/rzv 股/n 股票/n 相关/vn 承诺/vn  
 601766:/m 中国/nt 中/f 车/n :/wp 兴瀚/nr2 资/ng 管/v -/wp 兴/v 赢/v 5/m 号/q 单一/a 客户/n 资产/n  
 开盘/vi 18/m 个/q 涨/vi 停/vi 请/v 算算/v 中/b 车/n 到/v 时/ng 价格/n 是/vshi 多少/ry ？/ww !/wt !/wt !/wt !/wt !/wt !/wt 
 中国/nt 中/f 车/n 完成/v 发行/v 20亿/m 元/q 公司/n 债券/n  
 周末/t G/o -/wp 20/m 杭州/ns 峰会/n 正式/ad 开启/v ！/wt 
 8.98/m 的/ude1 满/a 仓/ng 50000/m 股/q 杀/v 入/v 中/b 车/n ！/wt ！/wt ！/wt  
 中国/nt 中/f 车/n 美国/nsf 工厂/n 明年/t 完工/vi ：/wp 两/m 年/qt 后/f 为/v 波士顿/nsf 交出/v  
 中国/nt 中/f 车/n 公司/n 债券/n 确定/v 票面利率/n_new 为/p 2.95%/m  
 收盘/vi 买/v 了/ule 中国/nt 中/f 车/n 50万/m ，/wd 明天/t 涨/vi 停/vi 板/ng  
 呜呜/o 呜/o   该死/vi 灵车/n   亏/ng 的/ude1 本/rz 姑娘/n 大/a 姨妈/n 也/d 不/d 来/vf 了/y   呜/o  
 中国/nt 中/f 车/n (/wkz 601766/m )/wky 融资/vi 融/vi 券/ng 信息/n (/wkz 08-26/m )/wky  
 湖南/ns 小/a 股民/n ：/wp 拂晓/t 前/f 宁静/an 而/cc 美丽/a 的/ude1 雅戈尔/nt 。/wj 
 明天/t 开始/v 随时/d 出现/v 百/m 点/qt 长阳/ns 放/v 量/n 突破/v ！/wt 
 国家队/n 持有/v 23.36亿/m 股/q ，/wd 213.34亿/m 元/q ，/wd 成本/n 9.14/m 元/q  
 本人/rr 39.28/m 买/v 了/ule 中国/ns 南/b 车/n ！/wt 最/d 大/a 的/ude1 傻瓜/n ！/wt 
 中国/nt 中/f 车/n H/o 股/n 遭/v 大/a 行/ng 下调/v 目标/n 价/n  
 国内/s 铁路/n 装备/n 业务/n 增速/n 停滞/vi   中国/nt 中/f 车/n 也/d 遇到/v 了/ule 产/v  
 601766:/m 中国/nt 中/f 车/n 关于/p 继续/v 授权/v 公司/n 管理层/n 购买/v 理/n  
 中国/nt 中/f 车/n 上半年/t 净利/n 同比/n 增长/v 2.04%/m  
 中国/nt 中/f 车/n 半/m 年报/n 净利/n 增长/v 2%/m     海外/s 订单/n 大幅/d 增长/v  
 战略/n 的/ude1 眼光/n 看待/v 后/f 半/m 周/qt 的/ude1 走势/n ！/wt 
 601766:/m 中国/nt 中/f 车/n 2016年/t 半/m 年度/n 报告/n 摘要/n  
 本/rz 周/nr1 中报/n 亮点/n ：/wp 17/m 家/q 业绩/n 预/d 增/v 超/h 10/m 倍/q   25/m 家/q 千亿/m 市/n  
 601766:/m 中国/nt 中/f 车/n 2016年/t 半/m 年度/n 报告/n  
 中国/nt 中/f 车/n 在/p 印/b 首/m 个/q 铁路/n 工厂/n 正式/ad 投产/vi  
 今天下午/t 还/d 会/v 出现/v 一个/mq 买/v 点/qt ！/wt 
 下/f 周/nr1 投资/n 方向/n 纵览/v ！/wt 
 中国/nt 中/f 车/n 持/v 仓/ng 情况/n ——/wp 要求/v 附图/n 跟/v 帖/ng ！/wt （/wkz 更新/v 中/b ）/wky  
 有/vyou 多少/ry 人/n 死/v 在/p 中/b 车/n ？/ww 我/rr 就/d 一个/mq ！/wt  
 601766:/m 中国/nt 中/f 车/n 关于/p 拟/v 向/p 合格/vi 投资者/n 公开/ad 发行/v 201/m  
 第一/m 目标/n ：/wp 14.5/m 元/q  
 星期一早上9点/t 钟/n 挂/v 跌/v 停/vi 价/n 8.75/m 元/q 参加/v 开盘/vi 竞/vg 价/n 。/wj 
 中国/nt 中/f 车/n (/wkz 601766/m )/wky 融资/vi 融/vi 券/ng 信息/n (/wkz 08-19/m )/wky  
 贪心/v 进来/vf 了/y   还/d 以为/v 你/rr 要/v 学/v 中/b 铁/n 涨/vi 停/vi  
 嘻/o 嘻/o ！/wt 谁/ry 被/pbei 严/ad 为民/v 忽悠/z 进/vf 了/ule 中国/nt 中/f 车/n 的/ude1 请/v 举手/vi ！/wt 
 中国/nt 中/f 车/n (/wkz 601766/m )/wky 融资/vi 融/vi 券/ng 信息/n (/wkz 08-18/m )/wky  
 能/v 重返/v 30/m 吗/y ？/ww 
 五百/m 点/qt 长阳/ns 大/a 反弹/vn 正式/ad 展开/v ！/wt 
 601766:/m 中国/nt 中/f 车/n 关于/p 收到/v 《/wkz 中国证监会/nt 行政/n 许可/vi  
 601766:/m 中国/nt 中/f 车/n 关于/p 实施/v 2015年/t 年度/n 利润/n 分配/v 方/q  
 601766:/m 中国/nt 中/f 车/n H/o 股/n 公告/n (/wkz 董事会/n 会议/n 通知/n )/wky  
 强烈/ad 抗议/v 中/b 车/n 分红/n 忽悠/z 人/n ，/wd 自己/rr 分/v 了/ule 自己/rr 的/ude1 股价/n 中/f  
 下午/t 个/q 股/n 将/d 出现/v 普/ag 涨/vi ！/wt 
 中/b 车/n 将/d 会/v 涨/vi 到/v 1000/m 元/q 一/m 股/q 。/wj 
 中/b 车/n 下/f 周/nr1 有/vyou 个/q 涨/vi 停/vi 。/wj 
 顺/v 我/rr 者/k 生/v ，/wd 疑/vg 我/rr 者/k 亡/vg  
 论/v 中国/nt 中/f 车/n 和/cc 中国/nt 石油/n 的/ude1 区别/n  
 中国/nt 中/f 车/n (/wkz 601766/m )/wky 融资/vi 融/vi 券/ng 信息/n (/wkz 08-12/m )/wky  
 收/v 在/p 9.1/m ，/wd 我/rr 很/d 满意/v ！/wt 
 又/d 回来/v 了/y ，/wd 回到/v 中/b 车/n 吧/y ，/wd 感触/n 颇/d 深/a ，/wd 我/rr 是/vshi 重组/v 前/f 14/m  
 周三/t 开始/v 有望/v 出现/v 中大/nz 阳/ng 突破/v ！/wt 
 万科/nt 会/v 跌破/v 11/m 。/wj 
 中国/nt 中/f 车/n (/wkz 601766/m )/wky 融资/vi 融/vi 券/ng 信息/n (/wkz 08-11/m )/wky  
 姐姐/n 买/v 中/b 车/n 倾家荡产/al ，/wd 200万8/m 倍/q 融资/vn 爆/v 仓/ng 了/y 谁/ry 能/v 救/v  
 中国/nt 中/f 车/n (/wkz 601766/m )/wky 融资/vi 融/vi 券/ng 信息/n (/wkz 08-10/m )/wky  
 中国/nt 中/f 车/n (/wkz 601766/m )/wky 融资/vi 融/vi 券/ng 信息/n (/wkz 08-08/m )/wky  
 这/rzv 那/rzv 辈子/qt 能/v 回/qv 本/n 啊/y ，/wd 国企/n 改革/vn 就是/d 毒害/v 我们/rr 血汗钱/n  
 按/p 我/rr 降/v 龙/n 十五/m 掌/n ，/wd 予/vg 测/v 中/b 车/n 八月/t 底/f 反弹/vi 可/v 至/p 13.65/m  
 中国/nt 中/f 车/n (/wkz 601766/m )/wky 融资/vi 融/vi 券/ng 信息/n (/wkz 08-09/m )/wky  
 周/nr1 三/m 个/q 股/n 有望/v 继续/v 大/a 涨/vi ！/wt 
 明/tg 后/f 天/n 个/q 股/n 轮番/d 起舞/vi 大/a 反弹/vn 全面/ad 展开/v ！/wt 
 【/wkz 猜想/v 】/wky 中/f 车/n 何时/ryt 跌破/v 10/m 元/q ？/ww 跌/v 破/v 后/f 你/rr 会/v 建/v 仓/ng 吗/y ？/ww 
 五百/m 点/qt 大/a 阳/nr1 线/n 反弹/vi 将/d 从/p 下/f 周/nr1 展开/v ！/wt 
 警告/v ：/wp 我/rr 已经/d 满/a 仓/ng ！/wt 
 中国/nt 中/f 车/n (/wkz 601766/m )/wky 融资/vi 融/vi 券/ng 信息/n (/wkz 08-04/m )/wky  
 中/b 车/n 怎么/ryv 分红/vi 昨天/t 收盘/vi 9.03/m 今天/t 开盘/vi 怎么/ryv 变成/v 8.88/m  
 14.56/m 成本价/n   已经/d 持有/v 1/m 年/qt 多/m 了/y   亏/v 了/ule 30/m 多/m 万/m   求高/nr2  
 今日/t 分析/v ：/wp 坚定/v 中线/s 看/v 多/a 的/ude1 信心/n  
 601766:/m 中国/nt 中/f 车/n 执行/vn 董事/n 辞职/vn 公告/n  
 中期/f 调整/v 尾声/n 下/f 周/nr1 开始/v 个/q 股/n 全面/ad 反弹/vi ！/wt 
 601766:/m 中国/nt 中/f 车/n 2015/m 年度/n A/rzv 股/n 分红/vi 派/nms 息/ng 实施/v 公告/n  
 中国/nt 中/f 车/n (/wkz 601766/m )/wky 融资/vi 融/vi 券/ng 信息/n (/wkz 08-03/m )/wky  
 2015年/t 报/n 点评/v ：/wp 城/n 轨/ng 地铁/njtgj 及/cc 海外/s 业务/n 增长/vn 较/d 快/a  
 601766:/m 中国/nt 中/f 车/n H/o 股/n 公告/n (/wkz 股份/n 发行人/n 的/ude1 证券/n 变动/vn  
 下午/t 个/q 股/n 或/c 明/tg 后/f 天/qt 有望/v 陆续/d 展开/v 反弹/vi ！/wt 
 大叔/n   请问/v   车/q 车/n 是/vshi 不/d 是/vshi 马/n 上/f 分红/vi 呀/y ~/w 。/wj 。/wj  
 _/w _/w _/w _/w _/w _/w _/w _/w 中国/ns 南/b 车/n （/wkz 2016/m ，/wd 7/m ，/wd 31/m ）/wky _/w _/w _/w _/w _/w _/w _/w _/w _/w _/w _/w _/w  
 中国/nt 中/f 车/n (/wkz 601766/m )/wky 融资/vi 融/vi 券/ng 信息/n (/wkz 08-02/m )/wky  
 今天/t 进/vf 股/n 吧/y 就/d 想/v 问问/v 那个/rz 中/b 铁/n 迷/v 情/n 还/d 在/p 叫/vi 么/y  
 走势/n 偏/d 弱/a 试探性/n 抄/v 底/f ！/wt 
 中/b 车/n 把/pba 我/rr 套/v 得/ude3 住/vi 了/y 吗/y ？/ww 你们/rr 回答/v  
 中国/nt 中/f 车/n (/wkz 601766/m )/wky 融资/vi 融/vi 券/ng 信息/n (/wkz 08-01/m )/wky  
 草/n     中/f 吧/y     唧/v 吧/y   中/f 吧/y   唧/v 吧/y     中/f 吧/y     唧/v 吧/y   中/f 吧/y   鸡/n  
 中国/nt 中/f 车/n (/wkz 601766/m )/wky 融资/vi 融/vi 券/ng 信息/n (/wkz 07-29/m )/wky  
 中/b 车/n 吭/vi 人/n 没/d 商量/v ！/wt 一/m 吭/vi 一个/mq 准/a ！/wt 
 601766:/m 中国/nt 中/f 车/n H/o 股/n 公告/n (/wkz 可/v 换/v 股/q 债券/n 的/ude1 换/v 股价/n )/wky  
 低/a 处/n 不胜/d 寒/ag ，/wd 奔月/v 上/vf 青天/n !/wt !/wt !/wt !/wt !/wt !/wt !/wt !/wt !/wt !/wt !/wt !/wt !/wt !/wt !/wt !/wt !/wt !/wt !/wt !/wt !/wt !/wt  
 中/b 车/n 宣言/n ：/wp 笑/v 在/p 最后/f 才/d 是/vshi 笑/v 得/ude3 最/d 好/a !/wt !/wt !/wt !/wt !/wt !/wt !/wt !/wt !/wt !/wt !/wt !/wt !/wt !/wt  
 绞杀/v 空头/b 的/ude1 蓝/a 筹/v 股/n 超/v 跌/v 反弹/vi 已经/d 开始/v 了/y ！/wt 
 尾/n 盘/qv 探/v 底/f 回升/v ！/wt 
 走势/n 一般/uyy ！/wt  
 个/q 股/n 从/p 今天/t 开始/v 展开/v 全面/ad 反弹/vi 明/tg 后/f 天/qt 有望/v 中/f 长阳/ns 突/d  
 隔夜/b 美/b 股/n 连/d 创/vg 历史/n 新高/n ！/wt 
 解密/vi 中国/nt 中/f 车/n 易/ad 跌/v 难/ad 拉/v 600802/m 相对/d 来说/uls 仅仅/d 只/d 有/vyou 12/m  
 耐心/an 很/d 重要/a  
 中国/nt 中/f 车/n 易/ad 跌/v 难/ad 拉/v 600802/m 仅/d 其/rz 1/m 毛/q 2分/t 可/v 翻/v 90/m 倍/q 到/v 99/m  
 就/d 算/v 真/d 跌/v 到/v 6/m 元/q 也/d 坚定/v 持有/v 中国/nt 中/f 车/n  
 中国/nt 中/f 车/n 召回/v 26/m 列/q 地铁/njtgj   质量/n 问题/n 致/v 车身/n 出现/v 裂纹/n  
 资金/n 连续/a 八/m 天/qt 抄/v 底/f 三/m 交易日/n 内/f 将/d 有望/v 再/d 出/vf 中大/nz 阳/b 线/n  
 隔夜/b 欧美/nsf 市场/n 普/ag 涨/vi 养老金/n 正式/ad 入/v 市/n 大/a 反弹/vn 就此/d 展开/v  
 记住/v 每/rz 一/m 次/qv 拉/v 高/a 就/d 是/vshi 准备/v 出/vf 货/n 的/ude1 时候/n   不要/d 让/v 那些/rz  
 601766:/m 中国/nt 中/f 车/n 第一/m 届/q 监事会/n 第八/m 次/qv 会议/n 决议/n 公/ng  
 601766:/m 中国/nt 中/f 车/n 重大/a 合同/n 公告/n  
 全球/n 市场/n 普/ag 涨/vi ！/wt 道指/n 再/d 创/vg 历史/n 新高/n ！/wt 
 40/m 块/q 的/ude1 高/a 岗/n 的/ude1 朋友/n ，/wd 还有/v 几/m 个/q ？/ww 
 仍然/d 是/vshi 小/a 盘/qv 题材/n 轮番/d 补/v 涨/vi ！/wt 
 沪/b 港/n 通/v 专栏/n  
 中/b 车长/n 客/ng “/wyz 折/vi 戟/ng ”/wyy 新/a 能源/n 汽车/n   逾/vg 5000万/m 抛售/v 资/ng 不/d  
 走势/n 还/d 是/vshi 一般/a ！/wt 
 你/rr 是/vshi 真/d 跌/v 不/d 动/v 还是/c 假/ad 跌/v 不/d 动/v ，/wd 下/f 去/vf 吧/y ，/wd 哥们/n  
 601766:/m 中国/nt 中/f 车/n H/o 股/n 公告/n (/wkz 股份/n 发行人/n 的/ude1 证券/n 变动/vn  
 顶/v 背离/v 再现/v ！/wt 
 原材料/n 质量/n 问题/n 致/v 车身/n 出现/v 裂纹/n   中国/nt 中/f 车/n 召回/v 出/vf  
 卖/v 强/ng 买/v 弱/a  
 明天/t 个/q 股/n 再/d 不/d 放/v 量/n 大/a 涨/vi 就/d 准备/v 大幅/d 降低/v 仓/ng 位/q ！/wt 
 中国/nt 中/f 车/n ：/wp   360/m 私有化/vn 回归/vn ，/wd 受益/vi 最/d 大/a 的/ude1 上市公司/n_new  
 有/vyou 三十/m 拿/v 到/p 现在/t 的/ude1 吗/y ?/ww   有/vyou 三十/m 多/m 拿/v 到/p 现在/t 的/ude1 吗/y ?/ww   有/vyou  
 随时/d 都/d 会/v 停/vi 牌/n 公布/v 重大/a 重组/vn 事项/n ，/wd 将/d 暴涨/vi  
 疗养/vi 一/m 年/qt 正/d 之/uzhi 雄/ng 牛/n 再现/v 、/wn 其/rz 承/vg 国家/n 本世纪/t 宏图/n 之/uzhi 转/ng  
 第二/m 个/q 中国/nt 中/f 车/n ？/ww 这/rzv 只/q 股/n 将/d 成/v 股民/n 噩梦/n ！/wt 
 中国/ns 制造/v 地铁/njtgj 列车/n 遭/v 新加坡/nsf 退回/v   中/b 车/n 承认/v 局部/n 有/vyou  
 这个/rz 中/b 车/n 的/ude1 人/n 得/ude3 看看/v ，/wd 欢迎/v 大家/rr 讨论/v  
 601766:/m 中国/nt 中/f 车/n 澄清/vi 公告/n  
 601766:/m 中国/nt 中/f 车/n 收购/vn 资产/n 进展/vn 公告/n  
 601766:/m 中国/nt 中/f 车/n 重大/a 合同/n 公告/n  
 珍惜/v 低位/n 筹码/n ！/wt 
 中/b 车/n 在/p 贱卖/v 资金/n 出逃/vi 2000万/m  
 去年四月份/t 被/pbei 忽悠/z 34/m 元/q 买/v 了/ule 3万7000/m 多/m 股/q ，/wd 一直/d 坚/a  
 时间/n 节点/n 临近/v ，/wd 注意/v 风险/n 了/y ！/wt 
 20/m 以上/f 的/ude1 ，/wd 你们/rr 还/d 好/a 吗/y  
 调整/v 还/d 未/d 结束/v ，/wd 谨慎/ad 做/v 多/m ！/wt 
 下/f 周/qt 中/f 车/n 10/m 送/v 10/m  
 中国/nt 中/f 车/n (/wkz 601766/m )/wky 融资/vi 融/vi 券/ng 信息/n (/wkz 07-06/m )/wky  
 601766:/m 中国/nt 中/f 车/n 关于/p 非公开/n_new 发行/v A/rzv 股/n 股票/n 获得/v 国务/n  
 传递/v 是/vshi 一/m 种/q 美德/n  
 中国/nt 中/f 车/n (/wkz 601766/m )/wky 融资/vi 融/vi 券/ng 信息/n (/wkz 05-11/m )/wky  
 下午/t 创业板/n_new 有望/v 加速/vd 下行/vi ！/wt 
 中肯/a 的/ude1 点评/vn ！/wt 
 中国/nt 中/f 车/n (/wkz 601766/m )/wky 融资/vi 融/vi 券/ng 信息/n (/wkz 07-05/m )/wky  
 中国/nt 中/f 车/n 今日/t 超大/b 单/b 流入/v 排名/vi 第15/m 名/q (/wkz 07-05/m )/wky  
 据/p 新加坡/nsf   《/wkz 联合/v 早报/n 》/wky 7月5日/t 报道/v ，/wd 新加坡/nsf 地铁/njtgj  
 技术/n 指标/n 超/v 买/v 严重/a 大/a 单/d 连续/a 净/d 流出/v 后/f 半/m 周/nr1 风险/n 再现/v  
 指数/n 逼/v 空/ng 创业板/n_new 有望/v 出现/v 跳水/vn 调整/vn ！/wt 
 我/rr 感觉/v 不/d 加/v 仓/ng 的/ude1 情况/n 下/f ，/wd 此生/r 无法/v 解/v 套/q 了/y  
 细细/d 剖析/v 万科/nt 复/vg 牌/n 对/p 市场/n 的/ude1 影响/vn ！/wt 
 中小/b 创/vg 会/v 继续/v 轮番/d 大/a 涨/vi ！/wt 
 会/v 停/vi 牌/n ，/wd 目标/n 价/n 35/m 至/p 40/m 元/q  
 我/rr 的/ude1 中国/nt 中/f 车/n 终于/d 挣钱/vi 了/ule O/nz (/wkz ∩/m _/w ∩/m )/wky O/nz 哈哈/o ~/w  
 各位/rr 旅客/n 请/v 注意/v ，/wd 各/rz 位/q 旅客/n 请/v 注意/v ，/wd D601766/n 次/qv 列/v  
 中国/nt 中/f 车/n (/wkz 601766/m )/wky 融资/vi 融/vi 券/ng 信息/n (/wkz 07-04/m )/wky  
 给/p 自己/rr 一个/mq 持/v 股/n 的/ude1 依据/n  
 周/qt 初/f 还/d 有/vyou 调整/vn 需求/n ---/wp 这/rzv 是/vshi 机会/n ！/wt 
 历史/n 大/a 底/f 就/d 此/rzs 别/d 过/vf ！/wt 
 中/b 车/n 吧/y 里/f 那/rzv 条/q 狗/n ，/wd 首先/d 告诉/v 你/rr ，/wd 小/ad 散/v 玩/v 中/b 车/n 抄/v 底/f 成/v  
 盘/ng 中/f 直接/ad 修复/v 中小/b 创/vg 指标/n 下/f 周/nr1 中小/b 创/vg 大/a 反弹/vi 可/v 期/qv ！/wt 
 中国/nt 中/f 车/n 00630/m 主/ag  
 深夜/t 闲谈/vi ---/wp 补/v 仓/ng 时机/n 在/p 哪/ry ？/ww 
 友情/n 提示/v ：/wp 增发/v 的/ude1 大盘/n 股/q 都会/n 跌破/v 增发/v 价/n  
 8/m 年/qt 底部/f 股/n 5/m 元/q 中/b 石化/n 你/rr 不要/d ，/wd 非/b 要/v 13/m 元/q 之上/f 的/ude1 炮灰/n  
 大盘/n 股/q 冲/v 高/a 这样/rzv 小/a 盘/qv 股/n 短期/d 迎来/v 调整/v ！/wt 
 中/b 俄/b 将/d 成立/vi 合资企业/n   制造/v 逾/vg 百/m 辆/q 高速/b 列车/n  
 全仓中/nr 车/n 一/m 年/qt 了/y ，/wd 亏/v 了/y ，/wd 好在/d 成本/n 控制/v 到/v 了/ule 12/m ，/wd 我/rr  
 多/m 说/v 无益/vi ，/wd 单子/n 晒/v 一下/mq  
 明/tg 后/f 天/n 个/q 股/n 有望/v 再次/d 突破/v ！/wt 
 买/v 点/qt 出现/v 你/rr 有/vyou 勇气/n 买/v 了/ule 吗/y ？/ww 
 中国/nt 中/f 车/n 已经/d 到/v 历史/n 大/a 底部/f 了/y ，/wd 可以/v 扫/v 货/n ，/wd 目标/n 价/n  
 大连/ns 机车/n 获/v 8.6亿/m 西安/ns 地铁/njtgj 订单/n  
 深度/n 剖析/v 英国/ns 脱/v 欧/b 之/uzhi 后续/vn 影响/vn ！/wt 
 中国/nt 中/f 车/n 拟定/v 增/v 募/vg 资/ng 120亿/m 元/q “/wyz 偿债/vn 补血/v ”/wyy   股票/n 30/m  
 大叔/n   偷偷/d 告诉/v 你/rr   8.87/m 我/rr 已经/d 买/v 进去/vf 啦/y ！/wt [/wkz 大笑/v ]/wky  
 中国/nt 中/f 车/n 上半年/t 新/d 签订/v 单/b 321亿/m   铁/n 总/b 订单/n 略/d 回升/v  
 中国/nt 中/f 车/n 今日/t 超大/b 单/b 流出/v 排名/vi 第7/m 名/q (/wkz 06-24/m )/wky  
 抄/v 中/b 车/n 大/a 底/f 9.59/m 两万/m 股/q 赌/v 一/m 把/qv  
 601766:/m 中国/nt 中/f 车/n 重大/a 合同/n 公告/n  
 七月份/t 将/d 出现/v 行情/n 重大/a 反/vi 转/v ！/wt 
 外资/n 陆续/d 净/d 流入/v ！/wt 
 中国/nt 中/f 车/n 上半年/t 签/v 320亿/m 元/q 合同/n  
 中国/nt 中/f 车/n 见/v 大/a 底/f ，/wd 未来/t 将/d 反弹/vi ，/wd 中期/f 目标/n 12.5/m  
 中国/nt 中/f 车/n 上半年/t 签/v 若干/m 大/a 合同/n   金额/n 约/d 320.8亿/m 元/q 人/n  
 601766:/m 中国/nt 中/f 车/n 关于/p 与/p 吉/b 来/f 特/ag 卫星/n 网络/n 有限公司/n  
 601766:/m 中国/nt 中/f 车/n 海外/s 项目/n 中标/vi 公告/n  
 变/v 盘/qv 节点/n 临近/v ，/wd 谨慎/ad 对待/v  
 601766:/m 中国/nt 中/f 车/n 未来/t 三/m 年/qt (/wkz 2016年/t -/wp 2018年/t )/wky 股东/n 回/v  
 601766:/m 中国/nt 中/f 车/n 关于/p 召开/v 2015年/t 年度/n 股东大会/n_new 的/ude1  
 大家/rr 都/d 不/d 抛/v ，/wd 理论/n 上/f 中/b 车/n 910/m 元/q 钱/n 可/v 封/q 涨/vi 停/vi !/wt !/wt !/wt !/wt !/wt !/wt !/wt 
 哈/v 哈哈哈/o 哈哈哈/o 哈哈哈/o 哈哈哈/o 哈哈哈/o 小/a 坏/a 本/rz 姑娘/n 了/y  
 股/n ·/w 行/vi “/wyz 短暂/a 调整/vn   等待/v 新/a 高/a ”/wyy  
 中国/nt 中/f 车/n 拟/v 合作/vd 设立/v 金融/n 租赁/vn 公司/n  
 中国/nt 中/f 车/n 拟/v 出资/vi 12.3亿/m 元/q 参/n 设/v 中/b 车/n 金/ng 租/v  
 前面/f 看见/v 有/vyou 人/n 说/v 中/b 车/n 要/v 跌/v 到/v 5/m 元/q 、/wn 现在/t 增发/v 价/n 8.66/m  
 2015年/t 年报/n 点评/v ：/wp 业绩/n 符合/v 预期/vn ，/wd 未来/t 有望/v 稳步/d 增/v  
 年报/n 点评/v ：/wp 业绩/n 增长/v 平稳/a ，/wd 未来/t 海外/s 业务/n 拓展/v 及/cc 动/v  
 公司/n 点评/v ：/wp 120亿/m 元/q 定/v 增/v 获/v 董事会/n 通过/v ，/wd 资金/n 压力/n  
 中/b 车/n 目前/t 的/ude1 股价/n 位置/n 是/vshi 高/a 还是/d 低/a ？/ww 
 坚持/v 做/v 自己/rr  
 601766:/m 中国/nt 中/f 车/n 第一/m 届/q 董事会/n 第十五/m 次/qv 会议/n 决议/n  
 下/f 蹲/v 得/ude3 越/d 深/a ，/wd 跳/vi 得/ude3 越/d 高/a !/wt !/wt !/wt !/wt !/wt !/wt !/wt !/wt !/wt !/wt !/wt !/wt !/wt !/wt !/wt !/wt !/wt !/wt !/wt !/wt !/wt !/wt !/wt !/wt  
 中国/nt 中/f 车/n (/wkz 601766/m )/wky 融资/vi 融/vi 券/ng 信息/n (/wkz 06-15/m )/wky  
 中国/nt 中/f 车/n :/wp 出资/vi 12.3亿/m 元/q 共同/d 设立/v 金融/n 租赁/vn 公司/n   占/v  
 601766:/m 中国/nt 中/f 车/n 对外/vd 投资/v 涉及/v 的/ude1 关联/vn 交易/vn 事项/n 公/ng  
 中国/nt 中/f 车/n 定/v 增/v 方案/n 获/v 国务院/nt 国资/n 委/ng 批复/v  
 下午/t 有望/v 震荡/vn 上行/vn ！/wt 
 机遇/n 摆/v 在/p 面前/f ，/wd 就/d 看/v 每个/r 人/n 的/ude1 选择/vn 了/y ！/wt 
 客观/a 的/ude1 看待/v 市场/n 涨跌/v ，/wd 坚持/v 自己/rr 的/ude1 操作/vn 原则/n ！/wt 
 不/d 要/v 被/pbei 市场/n 所/usuo 左右/v  
 中国/nt 中/f 车/n 定向/d 增发/v 申请/v 获/v 国资/n 委/ng 批复/v  
 现在/t 冲/v 进去/vf 的/ude1 人/n 真/d 是/vshi 跟/p 猪/n 一样/uyy 在/p 帮/v 主力/n 出/vf 货/n 做/v 差价/n  
 不/d 多/a 不少/m 就/d 只/d 涨/vi 到/v 9.87/m ，/wd 懂/v 技术/n 的/ude1 专业/n 人士/n 一/d 看/v 就/d  
 刚才/t 冲/v 在/p 9.8/m 附近/f 的/ude1 人/n 真是/d 好笑/a 死/v 了/y   现在/t 主力/n 大量/m  
 妈/n 的/ude1 ，/wd 亏/v 了/ule 三千/m 元/q 元/q ，/wd 割/v 了/y ，/wd 下次/t 再/d 来/vf 试试/v 手气/n ！/wt 
 迷/v 情/n 一/d 贴/v 再/d 论/v 江湖/n ！/wt 
 好/a 吧/y ，/wd 低/ad 开/v 。/wj 然后/c …/ws …/ws 5/m 种/q 应/v 对/p  
 下/vf 一个/mq 十/m 倍/q 股/n ，/wd 是/vshi 唯一/b 股/n 改/v 钉子户/n S佳通/nt 和/cc S前锋/nt  
 每日/r 一/m 谜语/n   一天连/nr 嫁/v 三/m 次/qv ---/wp 打/v 一/m 谜语/n 。/wj 
 中国/nt 中/f 车/n ，/wd 用/p 我/rr 多年/mq 的/ude1 技术/n 做/v 下/vf 分析/v ，/wd 对/p 你/rr 或许/d 有/vyou  
 2010年/t 深圳/ns 买/v 了/ule 6/m 套/q 房/n ，/wd 现在/t 锦衣/n 玉/n 食/v ！/wt 
 一/m 看/v 就/d 知/v 主力/n 大量/m 出/vf 货/n   现在/t 的/ude1 行情/n   投资/vn 根本/d 没/v 了/y  
 节后/t 有/vyou 可能/n 跌/v 5%/m 以上/f !/wt !/wt !/wt !/wt !/wt !/wt !/wt !/wt !/wt !/wt !/wt !/wt !/wt !/wt !/wt !/wt !/wt !/wt !/wt !/wt !/wt !/wt !/wt !/wt !/wt !/wt  
 中/b 车/n 从/p 39/m 到/v 9/m 块/q 、/wn 中/b 石油/n 从/p 48/m 到/v 8/m 块/q ，/wd 中国/ns 股市/n 不/d 是/vshi  
 今天/t 或/c 明天/t 你/rr 必须/d 大/a 阳/ag 走/v 起/vf ，/wd 知道/v 自己/rr 有/vyou 多/m 重要/a 吗/y  
 杀/v 绝后/v 绝/d 杀/v ，/wd 这/rzv 就/d 是/vshi 中/b 车/n 的/ude1 理念/n !/wt !/wt !/wt !/wt !/wt !/wt !/wt !/wt !/wt !/wt !/wt !/wt !/wt !/wt !/wt !/wt  
 黎明/t 前/f 的/ude1 黑暗/an ，/wd 不/d 要/v 被/pbei 吓倒/v ！/wt 
 14.5/m 的/ude1 本/n ，/wd 想/v 解/v 套/q 这/rzv 辈子/qt 恐怕/d 没/d 指望/v 了/ule [/wkz 哭/v ]/wky [/wkz 哭/v ]/wky [/wkz  
 你/rr 套/v 我/rr 千万/m 次/qv 。/wj 我/rr 对/p 你/rr 如/v 初/f 念/v 。/wj 好/a 吧/y 直接/ad 看/v 图/n 。/wj 
 大家/rr 说/v 说/v 。/wj 这个/rz 还/d 能/v 解/v 套/q 吗/y ？/ww 全/d 绿/a 的/ude1 。/wj 直接/ad 上/vf 图/n 。/wj 
 10/m 元/q 的/ude1 中国/nt 中/f 车/n ，/wd 小/ad 散/v 能/v 上/vf 车/n 吗/y ？/ww 
 中/b 车/n 上市/vi 2/m 年/qt 内/f 股价/n 下/f 破/v 7/m 元/q ，/wd 2/m ～/ws 4/m 年/qt 间/f 股价/n 运行/vn 区/n  
 有/vyou 8/m 年/qt 不/d 涨/vi 还/d 在/p 上证/n 1700/m 点/qt 位置/n 的/ude1 股票/n 吗/y ？/ww 有/vyou ！/wt 2/m 油/n  
 中国/nt 中/f 车/n 获/v 肯尼亚/nsf 铁路/n 26/m 台/q 机车/n 新/a 订单/n  
 29/m 块/q 入手/vi 4w/n 果断/a 被套/n 。/wj 23/m 块/q 补/v 仓/ng 3w/n 依然/d 被套/n 。/wj 18/m 块/q  
 中国/nt 中/f 车/n 定/v 增/v 120亿/m   大/a 股东/n 包揽/v 一半/m  
 如何/ryv 选择/v 尾/q 盘/qv 股/n ？/ww 
 其实/d 你们/rr 都/d 不/d 懂/v 中/b 车/n ！/wt 中/b 车/n 的/ude1 庄/nr1 是/vshi 超级/b 牛/n 庄/ag ，/wd 但是/c  
 从/p 明天/t 开始/v 计算/v 三/m 个/q 交易日/n 内/f 有望/v 再/d 出/vf 大/a 阳/nr1 线/n ！/wt 
 5.30/m 将/d 在/p 中国/nt 中/f 车/n 的/ude1 带领/vn 下/f 引爆/v 一/m 波/n 大/a 行情/n  
 下/f 周/nr1 ：/wp 五/m 天/qt 四/m 涨/vi 停/vi ！/wt 
 看/v 图/n 。/wj 今天/t 手/n 贱/a 。/wj 中/b 车/n 你/rr 就/d 是/vshi 下/f 个/q 中国/nt 石油/n 。/wj 加油/vi  
 星期一/t 怎么/ryv 走/v 1/m ）/wky 高/ad 开/v 低/a 走/v   2/m ）/wky 高开高/nr 走/v   3/m )/wky   低/ad 开/v  
 打雷/vi 了/ule 下雨/vi 了/ule 大家/rr 快/d 收/v 衣裳/n 了/y 。/wj 终于/d 出/vf 利好/a 了/y 。/wj 大/a  
 中国/nt 中/f 车/n 。/wj 算/v 你/rr 狠/d 。/wj 直接/ad 上/vf 图/n 。/wj 什么/ry 都/d 不/d 说/v 了/y 。/wj 自/p  
 想/v 死/a 的/ude1 心/n 都/d 有/vyou 。/wj 真/d 丢人/a 呀/y 。/wj 全线/n 给/p 套/v 了/y 。/wj 请/v 叫/vi 我/rr 套/v  
 601766:/m 中国/nt 中/f 车/n H/o 股/n 公告/n (/wkz 股份/n 发行人/n 的/ude1 证券/n 变动/vn  
 号外/n   本人/rr 今天/t 求购/v 中国/nt 中/f 车/n 5000000/m 股/q ！/wt 非/b 诚/an 勿/d 扰/v  
 【/wkz 讨论/v 】/wky 中/f 车/n 止/v 涨/vi 下跌/vi ，/wd 你/rr 会/v 选择/v 安心/ad 持/v 股/n 还/d 是/vshi 落/v  
 明/tg 后/f 天/qt 会/v 否/vg 再/d 来/vf 标志性/n 长阳/ns ?/ww 
 中国/nt 中/f 车/n 拟/v 募/vg 资/ng 120亿/m 元/q   复/vg 牌/n 迎/v 连续/a 两/m 日/qt 上涨/vi  
 我/rr 想/v 了/ule 十几/m 个/q 夜晚/t   我/rr 想/v 我/rr 一直/d 都/d 在/p 想/v ~/w 。/wj 。/wj  
 中国/nt 中/f 车/n 拟/v 募/vg 120亿/m 偿债/vn  
 601766:/m 中国/nt 中/f 车/n 关于/p 2015年/t 年度/n 股东大会/n_new 增加/v 临/v  
 601766:/m 中国/nt 中/f 车/n 2015年/t 年度/n 股东大会/n_new 会议/n 资料/n  
 外资/n 加速/vd 入场/vi 有望/v 出现/v 连续/ad 反弹/vi ！/wt 
 中国/nt 中/f 车/n   我/rr 用/p 自己/rr 的/ude1 方式/n 悄悄/d 地/ude2 爱/v 你/rr ~/w 。/wj 。/wj  
 周一/t 能否/v 中/f 长阳/ns 放/v 量/n 突破/v ？/ww 
 9.84/m 买/v 的/ude1 ，/wd 十/m 分钟/qt 亏/v 2万/m  
 下/vf 星期一/t 复/vg 牌/n ！/wt !/wt !/wt !/wt !/wt !/wt !/wt !/wt !/wt !/wt !/wt !/wt !/wt !/wt !/wt !/wt !/wt !/wt !/wt !/wt !/wt !/wt !/wt !/wt !/wt !/wt !/wt !/wt  
 开盘/vi 必/d 飙/w 涨/vi 的/ude1 根本/a 原因/n 剖析/v !/wt !/wt !/wt !/wt !/wt !/wt !/wt !/wt !/wt !/wt !/wt !/wt !/wt !/wt !/wt !/wt !/wt !/wt !/wt !/wt  
 再/d 不/d 抄/v 底/f ，/wd 一生/n 后悔/v !/wt !/wt !/wt !/wt !/wt !/wt !/wt !/wt !/wt !/wt !/wt !/wt !/wt !/wt !/wt !/wt !/wt !/wt !/wt !/wt !/wt !/wt !/wt !/wt !/wt !/wt  
 暴涨/vi ，/wd 只有/c 暴涨/vi 才/d 是/vshi 中/b 车/n 的/ude1 出路/n !/wt !/wt !/wt !/wt !/wt !/wt !/wt !/wt !/wt !/wt !/wt !/wt !/wt !/wt !/wt !/wt  
 601766:/m 中国/nt 中/f 车/n 第一/m 届/q 董事会/n 第十四/m 次/qv 会议/n 决议/n  
 601766:/m 中国/ns 中/f 车非/nr 公开/ad 发行/v A/rzv 股/n 股票/n 募集资金/n_new 运用/v  
 明明/d 是/vshi 利/n 好/a ，/wd 让/v 空头/b 说/v 成/v 了/ule 利/n 空/v ？/ww ！/wt   抛开/v 技术/n 变/v  
 同意/v 明天/t 开盘/vi 就/d 跌破/v 增发/v 价/n 的/ude1 举手/vi  
 601766:/m 中国/nt 中/f 车/n 重大/a 事项/n 复/vg 牌/n 公告/n  
 大家/rr 记住/v 一/m 件/q 事/n :/wp 中/b 车/n 是/vshi 国家/n 一带/n 一路/mq 的/ude1 领/v 军/n 人物/n  
 复/vg 牌/n 3-5/m 个/q 涨/vi 停/vi 妥/a 妥/a 的/ude1 ，/wd 五/m 家/q 公司/n 定/v 增/v 120亿/m 每股/r 8./m  
 30/m 元/q 买/v 中/b 车/n 的/ude1 动机/n 是/vshi 什么/ry ？/ww 
 中/b 车/n 增发/v 价/n 8.66/m 是/vshi 本世纪/t 最/d 大/a 的/ude1 笑话/n   因为/c 这个/rz 笑/v  
 一/m 句/q 话/n ：/wp 只要/c 到/v 发行/v 日/ng 那天/t ，/wd 均/d 价/n 不/d 超过/v 12.37/m 元/q  
 2015年5月14日/t ，/wd 中国/nt 中/f 车/n 突发/vn 公告/n ，/wd 准备/v 定向/d 增/v  
 复/vg 牌/n 绝对/d 有/vyou 15/m 个/q 涨/vi 停/vi ！/wt ！/wt ！/wt   股价/n 在/p 28/m 元/q 打开/v ！/wt 
 中国/nt 中/f 车/n 根据/p 小道消息/n   中国/nt 中/f 车/n 会/v 和/cc 德国/nsf 西门子/nz  
 中/b 车/n 停/vi 牌/n 筹划/v 海外/s 并购/vn 的/ude1 可能性/n 分析/vn  
 那/rzv 一/m 年/qt   那/rzv 一/m 年/qt ，/wd 我/rr 9/m 岁/qt ，/wd 她/rr 11/m 岁/qt ，/wd 我/rr 告诉/v 她/rr 我/rr 将/d 来/vf  
 停/vi 牌/n 看/v 点/qt 分析/v ：/wp 1/m ，/wd 二千亿/m 市值/n ，/wd 所以/c 重组/v 可能性/n  
 我/rr 满/v 仓/ng 中/f 车/n 的/ude1 理由/n :/wp 第一/m 是/vshi ，/wd 中/b 车/n 现在/t 的/ude1 价格/n ，/wd 持/v  
 601766:/m 中国/nt 中/f 车/n 关于/p 非公开/n_new 发行/v A/rzv 股/n 股票/n 事项/n 进展/vn  
 601766:/m 中国/nt 中/f 车/n 重大/a 事项/n 停/vi 牌/n 公告/n  
 601766:/m 中国/nt 中/f 车/n 13/m 南/b 车/n 01/m 、/wn 13/m 南/b 车/n 02/m 公司/n 债券/n 跟/v  
 数/m 一/m 下/f 有/vyou 几/m 个/q 涨/vi 停/vi 板/ng ？/ww 我/rr 猜/v 至少/d 10/m 个/q 一/m 字/n 涨/vi 停/vi 板/ng ！/wt 
 中国/nt 中/f 车/n 合理/a 股价/n 5/m 元/q ，/wd 还要/d 再/d 腰斩/v 一/m 次/qv  
 "/wyz "/wyy "/wyz 中/b 石油/n 大队长/n "/wyy "/wyz 和/cc "/wyy "/wyz 想/v 挣钱/vi 的/ude1 散/a 户/ng "/wyy "/wyz     是/vshi 同/p 一/m 人/n 吗/y ？/ww "/wyz  
 想/v 挣钱/vi 的/ude1 散/a 户/ng ，/wd 2015年9月16日/t 还/d 发/v 截/q 图/n ，/wd 请/v 看/v  
 想/v 挣钱/vi 的/ude1 散/a 户/ng 和/cc 中/b 石油/n 大队长/n ，/wd 是/vshi 同/p 一/m 人/n 吗/y ？/ww 
 傻/a 逼/v “/wyz 想/v 挣钱/vi 的/ude1 散/a 户/ng ”/wyy 自己/rr 说/v 3.15/m 元/q 成本/n ，/wd 后面/f 又/d  
 今晚/t 停/vi 牌/n [/wkz 鼓掌/vi ]/wky  
 中国/nt 中/f 车/n (/wkz 601766/m )/wky 融资/vi 融/vi 券/ng 信息/n (/wkz 05-23/m )/wky  
 601766:/m 中国/nt 中/f 车/n 关于/p 13/m 南/b 车/n 01/m 、/wn 13/m 南/b 车/n 02/m 公司/n 债/n  
 后市/n 的/ude1 两/m 种/q 策略/n  
 那/rzv 一/m 年/qt ，/wd 我/rr 买/v 了/ule 中国/ns 南/b 车/n 。/wj 。/wj 。/wj  
 没有/d 只/d 跌/v 不/d 涨/vi 的/ude1 股票/n ，/wd 中/b 车/n 也/d 不/d 例外/vi !/wt !/wt !/wt !/wt !/wt !/wt !/wt !/wt !/wt !/wt !/wt !/wt  
 中国/nt 中/f 车/n :/wp 关于/p 重大/a 事项/n 继续/v 停/vi 牌/n 的/ude1 公告/n (/wkz 哥/n 模拟/v 一/m  
 调整/v 到位/vi 下午/t 会/v 反/vi 拉/v 起来/vf ！/wt 
 相亲/vi 、/wn 拆迁/vn 与/cc 股市/n 中/f 的/ude1 ＂/w 改革/vn 牛/n ＂/w 何其/d 相似/a ！/wt 
 浙江/nt 鼎力/nr2 (/wkz 603338/m )/wky 深度/n 研究/v ：/wp 鼎力相助/vl   直/d 上/vf 青云/n  
 势/ng |/w 不可/v 挡/v  
 全仓中/nr 车/n 凡/d 六百/m 日/qt ，/wd 然/rz 股/n 运/v 多/m 桀/nr1 ，/wd 心智/n 烦忧/an 。/wj 昨晚/t  
 坚决/ad 抵制/v 中/b 车/n 股价/n 在/p 历史/n 低位/n 增发/v 新/a 股/n  
 上证/n 现/tg 史/ng 上/f 最/d 完美/a 头/n 肩/n 顶/q 形态/n ，/wd 需/v 规避风险/n_new ！/wt 
 大盘/n 离/v 真正/b 底部/f 到底/d 有/vyou 多/m 远/a ，/wd 请/v 看/v 图表/n ！/wt 
 具体/ad 操作/v 多/ad 看/v 少/ad 动/v  
 此/rzs 股/n 本月/t 剩下/v 时间/n 补/v 跌/v ，/wd 下月/t 破/v 10/m 元/q 止/v 跌/v 。/wj   下/vf 波/n  
 此/rzs 波/n 下跌/vi 按/p 预期/v 会/v 跌破/v 10/m 元/q 后/f 止/v 跌/v 弱/a 反弹/vn ，/wd 下/vf 波/b 牛/n  
 21/m 的/ude1 本/n ./wj 拿/v 5/m 年/qt ./wj 5/m 年/qt 不/d 行/vi 10/m 年/qt ./wj 回/v 本/n 后/f 消/v 户/ng  
 大家/rr 注意/v 了/y   大盘/n 上涨/vi 无力/vi   中/b 车/n 也/d 缩量/n_new 上涨/vi   看来/v  
 宁愿/c 我/rr 哭泣/vi   不/d 让/v 我/rr 爱/v 你/rr   你/rr 就/d 真的/d 象/ng 尘埃/n   消失/vi 在/p  
 中国/nt 中/f 车/n   什么/ry 魔法/n 狠毒/an 自有/vn 招数/n 神奇/an   八十一/m 难/ad 拦/v  
 焦点/n 访/v 淡/a       第一/m 辆/q 磁悬浮/n 列车/n   中/b 车/n 哥/n 还/d 没/d 加/v 仓/ng 呢/y  
 坚持/v 价值/n 投资/vn ，/wd 5/m 元/q 抄/v 底/f 。/wj 妥/a 妥/a 的/ude1 ！/wt   有/vyou 个/q 青年/n 跟/p 我/rr  
 中国/nt 中/f 车/n --/wp 明天/t 这样/rzv 走/v ！/wt 
 尾/n 盘/qv 爆/v 拉/v ！/wt 周一中/nr 车/n 将/d 开/v 往/p 10/m 元/q 高地/n ，/wd 带领/v 大/a A/rzv 开/v  
 战友/n 何在/vi ，/wd ？/ww ，/wd 大家/rr 活/v 的/ude1 还/d 好/a 吗/y ？/ww ～/ws 日/b 不/d 落/v ！/wt  
 底部/f 放/v 量/n 后/f 的/ude1 走势/n ！/wt 
 指标/n 修复/vn 后/f 下/vf 周/nr1 有望/v 再度/d 大/a 反弹/vn ！/wt 
 三/m 连/n 阳/ag 确认/v 市场/n 底/f 后/f 的/ude1 走势/n ！/wt 
 等/v  
 中国/nt 中/f 车/n   我们/rr 背负/v 着/uzhe 民族/n 的/ude1 希望/n   我们/rr 是/vshi 一/m 支/q 不可/v  
 西边/f 的/ude1 太阳/n 快要/d 落/v 山/n 了/y ，/wd 微山湖/ns 上/f 静悄悄/z ~/w 。/wj 。/wj  
 短/a 线/n 还有/v 反复/d 关注/v 量/n 能/v  
 不/d 涨/vi 到/v 30/m 我/rr 是/vshi 不/d 放手/vi ，/wd 我/rr 今年/t 26./m 股/q 龄/ng 7/m 年/qt ，/wd ，/wd 我/rr 等/v  
 感觉/n 不妙/a   好像/v 又/d 有/vyou 媒体/n 出来/vf 报道/v 什么/ry 利/n 空/a 消息/n 了/y    
 彻底/ad 破/v 位/q 崩/v 盘/qv 了/y   利/vg 空/ng 消息/n 主力/n 先知先觉/nl   等/udeng 我们/rr 收/v  
 今天/t 主力/n 绝对/d 借/v 拉/v 高/a 出/vf 货/n   因为/p 美国/nsf 这/rzv 几/m 天/qt 又/d 要/v 公/ng  
 大家/rr 想想/v 一/m 季报/n 证/n 金/ng 增/v 持/v 中/b 车/n 1.4亿/m 股/q 为何/ryv ？/ww 
 俄罗斯/nsf 拟/v 首/m 建/v “/wyz 中国/ns 轨/ng 距/p 铁路/n ”/wyy   或/c 带来/v 东北/s 经济/n  
 继续/v 关注/v 下/vf 面点/n 位/q 的/ude1 得失/n  
 解析/v 一/m 季报/n :/wp 股价/n 被/pbei 腰斩/v     和/cc 它/rr 脱/v 不/d 了/ule 干系/n  
 世界/n 首/m 列/q 氢/n 燃料/n 混合/vn 动力/n 有轨电车/njtgj 在/p 唐山/ns 下线/n  
 601766:/m 中国/nt 中/f 车/n 2016年/t 第一/m 季度/n 报告/n  
 中国/nt 中/f 车/n 获/v 芝加哥/nsf 地铁/njtgj 项目/n   标的/n 金/ng 13.09亿/m 美元/q  
 测试/v 你/rr 智商/n 的/ude1 一/m 道/qv 题/n ，/wd 很多/m 朋友/n 都/d 做/v 不/d 出来/vf  
 大胆/ad 预测/v ：/wp 现在/t 的/ude1 中/b 车/n ，/wd 就/d 是/vshi 未来/t 10/m 年/qt 后/f 的/ude1 第二/m 个/q  
 即将/d 变/v 盘/qv ，/wd 5000/m 点/qt 轮回/vi ，/wd A/rzv 股/n 从/p 海底/n 出发/vi  
 缩量/n_new 反弹/vi 关注/v 下/vf 面点/n 位/q 得失/n  
 中国/nt 中/f 车/n 2015年/t 净利润/n 118亿/m 同比/n 增长/v 9.27%/m   拟/v 10/m  
 弱/a 反/vi 将/d 会/v 再次/d 出现/v 跳水/vn 走势/n ！/wt 
 去年/t 的/ude1 这/rzv 月/n 。/wj 。/wj 我/rr 生/v 了/ule 个/q 儿子/n 取名/v 叫/vi 罗中俊/nr 。/wj 如今/t  
 中国/nt 中/f 车/n 混合/vn 动力/n 动/v 车组/n 已/d 完成/v 调试/v  
 601766:/m 中国/nt 中/f 车/n 关于/p 13/m 南/b 车/n 01/m 、/wn 13/m 南/b 车/n 02/m 受/v 托管/v  
 为什么/ryv 删/v 我/rr 帖子/n_new ？/ww ？/ww  
 高铁/n 概念/n 活跃/v   中国/nt 中/f 车/n 涨/vi 2.49%/m  
 实在/d 忍不住/v 了/y ，/wd 回来/v 中/b 车/n 发/v 个/q 帖子/n_new ，/wd 抓/v 啊/y ，/wd 主力/n 啊/y  
 只要/c 养老/vn 资金/n 还/d 没/d 进场/vi   市场/n 就/d 不/d 会/v 真正/b 的/ude1 好/a 起来/vf    
 那/rzv 一/m 年/qt ，/wd 我/rr 9/m 岁/qt ，/wd 她/rr 11/m 岁/qt ，/wd 我/rr 告诉/v 她/rr 我/rr 将来/t 要/v 娶/v 她/rr  
 注意/v 变/v 盘/qv 节点/n  
 短/a 线/n 还有/v 上涨/vi 动能/n  
 短/a 线/n 关注/vn 缺口/n 是否/v 回/qv 补/v ！/wt 
 中国/nt 中/f 车/n 获/v 芝加哥/nsf 地铁/njtgj 项目/n 在/p 美国/nsf 正式/ad 签约/vi  
 少/ad 说/v 多/ad 做/v ！/wt  
 601766:/m 中国/nt 中/f 车/n 关于/p 13/m 南/b 车/n 02/m 公司/n 债券/n 的/ude1 付息/vn 公/ng  
 获得/v 芝加哥/nsf 交通/n 管理局/n 新/a 订单/n  
 车/n 严重/ad 低估/v 的/ude1 中国/ns 股市/n 将/d 会/v 合力/vd 拉/v 出/vf 一/m 波/n 具/vg 特色/n 气/n  
 35/m 元/q 成本/n 的/ude1 还有/v 在/p 的/ude1 吗/y  
 过/vf 了/ule 好久/m 才/d 有/vyou 勇气/n 在/p 这里/rzs 发/v 帖/ng ！/wt 想当初/vl 买/v 股票/n 的/ude1 时/ng  
 将/d 恶意/d 做/v 空/v A/rzv 股/n 者/k 绳之以法/vl 才/d 能/v 治本/vi  
 知名/a 机构/n 4月10日/t 内参/n ：/wp 中国/nt 中/f 车/n （/wkz 601766/m ）/wky 首/m 次/qv  
 远离/v 中国/ns 股市/n 吧/y 。/wj 这/rzv 只/q 牛/n 只/d 会/v 吃/v 掉/v 股民/n 的/ude1 草/n ，/wd 还/d 给/v  
 果真/d 是/vshi 一/m 卖/v 就/d 涨/vi 呀/y 。/wj 难道/d 机构/n 能/v 看到/v 我/rr 的/ude1 账户/n ？/ww 
 股/n 龄/ng 7/m 年/qt ，/wd 2013年5月/t 至/p 今/tg 的/ude1 操作/vn 情况/n  
 中国/nt 中/f 车/n 今日/t 超大/b 单/b 流入/v 排名/vi 第20/m 名/q (/wkz 04-14/m )/wky  
 中/b 车/n 再/d 获/v 85亿/m 元/q 美国/nsf 地铁/njtgj 订单/n   目标/n 数量/n 为/p 846/m 辆/q 车/n  
 中国/nt 中/f 车/n 赢得/v 美国芝加哥/nsf 846/m 辆/q 地铁/njtgj 车辆/n 项目/n  
 中国/nt 中/f 车/n 获/v 印度德里/nsf 76/m 辆/q 地铁/njtgj 订单/n  
 中国/nt 中/f 车/n 今年/t 主攻/v 美国/nsf 市场/n ：/wp 要/v 做/v 公共/b 交通/n 领域/n 的/ude1  
 中/b 车/n 拿下/v 美国/nsf 地铁/njtgj 最/d 大/a 单/ng   虎口/n 夺/v 食/ng 击败/v 庞/nr1 巴/b 迪/nr1  
 不要/d 说/v 二十/m 元/q 啦/y ！/wt 中/b 车/n 到/v 四十/m 元/q 也/d 只能/v 算/v 是/vshi 刚刚/d 起/vf  
 601766:/m 中国/nt 中/f 车/n :/wp 中国/ns 国际/n 金融/n 股份有限公司/n_new 关于/p  
 中国/nt 中/f 车/n ：/wp 铁/n 总/b “/wyz 长工/n ”/wyy 继续/v  
 关注/v 突破/vn 类/n 个/q 股/n ，/wd 谨慎/ad 做/v 多/m  
 601766:/m 中国/nt 中/f 车/n :/wp 中国/ns 国际/n 金融/n 股份有限公司/n_new 关于/p  
 趋势/n 尚/d 不/d 明朗/a ，/wd 谨慎/ad 做/v 多/m ！/wt 
 601766:/m 中国/nt 中/f 车/n 关于/p 公司/n 控股股东/n_new 拟/v 发行/v 可/v 交换/v  
 周/nr1 一/m 关注/vn 缺口/n 能否/v 回/qv 补/v  
 节后/t 买/v 股/n 前/f 要/v 注意/v 到/v 这/rzv 三/m 件/q 事/n  
 明天/t 涨/vi 停/vi 开盘/vi ，/wd 并且/c 封/v 住/vi 涨/vi 停/vi 板/ng ，/wd 空头/b 死路一条/nl 。/wj 
 中国/nt 中/f 车/n 今日/t 超大/b 单/b 流出/v 排名/vi 第14/m 名/q (/wkz 04-05/m )/wky  
 中国/nt 中/f 车/n 去年/t 净利/n 118亿/m 在/p 手/n 订单/n 2144亿/m 元/q  
 601766:/m 中国/nt 中/f 车/n 2015年/t 年报/n  
 您/rr 有/vyou 一/m 份/q 中国/nt 中/f 车/n 吧/y 未/d 读/v 的/ude1 操/n 盘/qv 攻/v 略/d ，/wd 快/d 来/vf 领取/v  
 节后/t 的/ude1 走势/n 观点/n ！/wt 
 谈谈/v 买/v 了/ule 中/b 车/n 后/f 的/ude1 感受/vn ：/wp 在/p 十/m 元/q 介入/v 中/b 车/n 后/f ，/wd 每天/r  
 如此/rzv 精/a 准/a 的/ude1 预测/vn ，/wd 却/d 被/pbei 污/vg 为/p 屁股/n 决定/v 脑袋/n  
 大家/rr 一定/d 小心/a 一个/mq 托/v 叫/vi ：/wp 迎接/v 估/v 值/v 回归/v  
 中/b 车/n 扬帆/vi 起航/vi ！/wt 盘/ng 中/f 惊/v 现/tg 短/a 线/n 买/v 点/qt ！/wt 
 涨/vi 了/ule 就/d 是/vshi 涨/vi 了/y ，/wd 跌/v 了/ule 就/d 是/vshi 跌/v 了/y  
 中国/nt 中/f 车/n 年报/n 解读/v ：/wp 令/v 人/n 失望/an  
 601766:/m 中国/nt 中/f 车/n 2015/m 年度/n 内部/f 控制/v 评价/vn 报告/n  
 害人/vi 股/n ./wj 套/q 牢/a 一/m 年/qt 了/y   赔/v 80万.17/m 才/d 能/v 回/v 本/rz ./wj  
 601766:/m 中国/nt 中/f 车/n 2015年/t 社会/n 责任/n 报告/n  
 中国/nt 中/f 车/n 去年/t 净利/n 增/v 9.27%/m   在/p 手/n 订单/n 逾/vg 2000亿/m 元/q  
 601766:/m 中国/nt 中/f 车/n 财务/n 报表/n 及/cc 审计/vn 报告/n (/wkz 2015年12月/t  
 周/nr1 五/m 大/a 放/v 送/v  
 601766:/m 中国/nt 中/f 车/n 独立董事/n_new 对/p 公司/n 2015/m 年度/n 对外/vd 担/v  
 601766:/m 中国/nt 中/f 车/n 关于/p 公司/n 股东/n 拟/v 发行/v 可/v 交换/v 公司/n  
 中国/nt 中/f 车/n (/wkz 601766/m )/wky 融资/vi 融/vi 券/ng 信息/n (/wkz 03-28/m )/wky  
 国资/n 委/ng ：/wp 中国/nt 中/f 车/n 与/p 中国/nt 建筑/n 签署/v 战略/n 合作/vn 框架/n 协/vg  
 中国/nt 中/f 车/n 获/v 发达国家/nl 最/d 大/a 订单/n  
 周/nr1 线/n 收/v 十字/b 星/n ，/wd 注意/v 变/v 盘/qv 节点/n ！/wt 
 调整/v 还/d 将/d 继续/v ，/wd 创业板/n_new 更/d 要/v 警惕/v 风险/n ！/wt 
 少/ad 说/v 多/ad 做/v ！/wt  
 中肯/a 的/ude1 看待/v ！/wt 
 中国/nt 中/f 车/n (/wkz 601766/m )/wky 融资/vi 融/vi 券/ng 信息/n (/wkz 03-24/m )/wky  
 中国/nt 中/f 车/n ：/wp 重磅/b 消息/n 流出/v ，/wd 短期/b 强势/n 上涨/vi 一/m 触/v 激发/v  
 解析/v 中国/nt 中/f 车/n 未来/t 走势/n （/wkz 仅/d 个/q 人/n 意见/n ）/wky  
 强/ng 反/vi 不/d 成/v 当/p 心中/s 阴/a 调整/vn 出现/v ！/wt 
 中国/nt 中/f 车/n 与/p 中国/nt 建筑/n 签署/v 战略/n 合作/vn 框架/n 协议/n  
 强势/n 调整/vn ，/wd 注意/v 卖/v 强/ng 买/v 弱/a 把握/vn 节奏/n  
 中国/nt 中/f 车/n ：/wp 震荡/vn 调整/vn 迎来/v 反弹/vi   强势/n 拉/v 升/v 整装待发/vl  
 601766:/m 中国/nt 中/f 车/n 关于/p 用/v 自有/b 资金/n 归还/v 募集资金/n_new 的/ude1  
 优选/v 超/v 跌/v 没有/d 涨/vi 的/ude1 个/q 股/n  
 如果/c 周一/t 涨/vi 停/vi ，/wd 留言/vi 的/ude1 每/rz 一个/mq 人/n 送/v 三星/nt S7/n 一/m 部/q ！/wt 
 601766:/m 中国/nt 中/f 车/n H/o 股/n 公告/n (/wkz 董事会/n 会议/n 通知/n )/wky  
 价值/n 投资人/n 大胆/ad 介入/v 002130/m   沃尔核材/nt  
 方向/n 还/d 有待/v 确认/v  
 与/p 高/a 者/k 为伍/vi 与/p 德/n 者/k 同行/vi ，/wd 必/d 得/v 善/ag 果/ng 。/wj 再/d 冰冷/z 的/ude1 股市/n  
 中/b 车/n 集团/n 成立/vi 新/a 公司/n 发展/v 非/b 轨道交通/n_new 业务/n  
 中国/nt 中/f 车/n 今日/t 超大/b 单/b 流入/v 排名/vi 第10/m 名/q (/wkz 03-16/m )/wky  
 关注/v 小/a 而/cc 美/b 300121/m 。/wj 
 做/v 多/ad 错/v 多/m 不/d 如/v 继续/v 欣赏/v  
 管清友/nr :/wp 南非/nsf 爆发/v 黑/a 天鹅/n 事件/n 概率/n 大/a   避开/v 相关/vn 公司/n  
 明天/t 安排/v 中/b 车/n 护/v 盘/qv 了/y  
 这里/rzs 别/d 追/v 高/a ，/wd 再/d 强调/v 一/m 遍/qv ！/wt 
 中国/nt 中/f 车/n 7/m 元/q 以上/f 是/vshi 高/a 风险/n 区域/n  
 散/v 户/ng 的/ude1 误区/n --/wp 频繁/a 交易/n 的/ude1 陷阱/n ：/wp 第四/m 更新/v  
 其实/d 主力/n 也/d 很/d “/wyz 傻/a ”/wyy ，/wd 第十一/m 更新/v  
 神/n 车/n 好戏/n 即将/d 开场/vi   不可/v 轻易/d 丢弃/v 筹码/n   下/f 周/nr1 看涨/vi  
 中国/nt 中/f 车/n 今日/t 超大/b 单/b 流出/v 排名/vi 第6/m 名/q (/wkz 03-14/m )/wky  
 40/m 元/q 买/v 进/vf 的/ude1 ，/wd 请问/v 各位/rr 大/a 神/n ，/wd 啥/ry 时候/n 可以/v 解/v 套/q 呀/y ，/wd  
 中/b 车/n 调整/vn 已经/d 到/v 位/q (/wkz 所谓/v 的/ude1 慢/a 牛/n 都/d 是/vshi 掩人耳目/vl ）/wky  
 下/f 周/nr1 机会/n 重大/a ，/wd 你/rr 必须/d 打/v 起/vf 12分/t 精神/n ，/wd 随时/d 进场/vi 抢/v  
 中国/nt 中/f 车/n 中标/vi 13.09亿/m 美元/q 海外/s 地铁/njtgj 车辆/n 采购/vn  
 火箭/n 军/n 急/ad 配/v “/wyz 导弹/n 列车/n ”/wyy 几十/m 列/q ！/wt ！/wt  
 纪念/v 股市/n 回/qv 到/v 2800/m 点/qt ---/wp 当代/t 著名/a 诗人/n :/wp 白/a 交易/vn 。/wj 
 风雨/n 之后/f 会见/v 彩虹/n ！/wt 
 春风/n 又/d 绿/a 江南/ns 岸/n ，/wd 求/v 下/vf 句/q ？/ww 
 十/m 大/a 机构/n 论/v 市/n ：/wp 两/m 大/a 板块/n 肩负/v 大盘/n 逆转/vn 重担/n  
 多/m 空/ng 对/p 决/vg 2800/m 点/qt   强弱/n 紧/d 盯/v 一/m 风向标/n  
 中国/nt 中/f 车/n 中标/vi 13亿/m 美元/q 大/a 单/ng   地铁/njtgj 车辆/n 采购/v 创/vg 美国/nsf  
 先/d 来/vf 个/q 三/m 涨/vi 停/vi 。/wj 
 【/wkz 热点/n 追踪/v 】/wky 高铁/n 股/q 强势/n 崛起/v 的/ude1 原因/n 是/vshi ?/ww  
 机构/n ：/wp 沪/b 指/v 击穿/v 2800/m 点/qt   洗/v 盘/qv 意味/n 浓厚/a  
 中国/nt 中/f 车/n 斩/v 获/v 最/d 大/a 单/b 出口/vn 发达国家/nl 地铁/njtgj 项目/n  
 中国/nt 中/f 车/n 中标/vi 13亿/m 美元/q 地铁/njtgj 车辆/n 采购/vn 项目/n  
 大家/rr 评/v 评/v ，/wd 能/v 有/vyou 几/m 个/q 涨/vi 停/vi ？/ww 
 中国/nt 中/f 车/n ：/wp 短期/b 止/v 跌/v 反弹/vi ，/wd 但/c 力度/n 有限/a ~/w ！/wt 
 中国/nt 中/f 车/n 中标/vi 芝加哥/nsf 13亿/m 美元/q 地铁/njtgj 采购/vn 项目/n  
 中国/nt 中/f 车/n 获/v 芝加哥/nsf 13亿/m 美元/q 地铁/njtgj 订单/n  
 明天/t 中/f 车/n 高/ad 开/v 低/a 走/v  
 601766:/m 中国/nt 中/f 车/n 关于/p 额外/b 发行/vn 最/d 多/ad 为/v 2亿/m 美元/q 2021/m  
 中国/nt 中/f 车/n 获/v 芝加哥/nsf 13亿/m 美元/q 地铁/njtgj 订单/n  
 2016年3月4日/t 大盘/n 点评/vn 以及/cc 下/f 周/nr1 操作/v 策略/n 。/wj 
 本/rz 周/n A/rzv 股/n 阶段性/n 反弹/vi 已经/d 确立/v ！/wt 
 制造/v 题材/n 、/wn 讲/v 故事/n ，/wd 股评/v 推荐/v ，/wd 对/p 倒/vi 放/v 量/n ，/wd 忽悠/z 股/n  
 说说/v 您/rr 买/v 了/ule 中国/nt 中/f 车/n 到/p 现在/t 亏/v 了/ule 多少/ry ？/ww 
 中国/nt 中/f 车/n (/wkz 601766/m )/wky 融资/vi 融/vi 券/ng 信息/n (/wkz 03-02/m )/wky  
 朋友/n 们/k 不要/d 急/v ，/wd 大盘/n 只/d 看/v 准/a 一个/mq 特点/n 就/d 行/vi 。/wj 
 “/wyz 惊弓之鸟/nl ”/wyy 担心/v 第四/m 轮/qv 暴跌/vi  
 求/v 横批/n ，/wd 猜/v 对/p 有/vyou 奖/n  
 601766:/m 中国/nt 中/f 车/n H/o 股/n 公告/n (/wkz 中国/nt 中/f 车/n 股份有限公司/n_new )/wky  
 中国/nt 中/f 车/n (/wkz 601766/m )/wky 融资/vi 融/vi 券/ng 信息/n (/wkz 02-29/m )/wky  
 現/w 在/p 抄/v 底/f 為/w 時/w 尚/d 早/a  
 求/v 下联/n ：/wp 南/b 车/n ，/wd 北/f 车/n ，/wd 合并/v 成/v 烂/a 车/n  
 谢/nr1 百三/m 给/p 新/a 主席/n 的/ude1 信/n ：/wp 呵护/v 亏损/v 巨大/a 1.4亿/m 股民/n   02/m  
 中国/nt 中/f 车/n 后期/f 会/v 怎样/ryv ？/ww 
 国企/n 改革/vn 行情/n 炒作/v 后/f 股市/n 大/d 跌/v   投资者/n 谨防/v 再/d 做/v 接/v  
 中/b 车/n 20150821/m  
 换/v 来/vf 了/ule 这个/rz  
 中国/ns 首/m 条/q 中/b 低速/b 磁浮/b 铁路/n 重载/vn 试验/vn   3月/t 将/d 按/p 图/n 试/vd 跑/v  
 今天/t 看到/v 网上/s 有/vyou 人/n 举/ng 牌子/n 问候/vn 新/a 领导/n ，/wd 希望/v 股市/n 来/vf  
 今日/t 技术/n 分析/vn  
 还/d 有/vyou 没/d 有/vyou 25/m 我/rr 朋友/n 在/v ！/wt 
 中国/nt 中/f 车/n (/wkz 601766/m )/wky 融资/vi 融/vi 券/ng 信息/n (/wkz 02-23/m )/wky  
 叶/nr1 檀/ng ：/wp 中远/nz 中海/nz 重组/v 为何/ryv 市场/n 反应/vn 与/cc 中/b 车/n 差别/n 巨大/a  
 哄/v 女友/n 的/ude1 方法/n ：/wp   女朋友/n 和/cc 我/rr 发火/vi 、/wn 理由/n 万/m 种/q 多/a ！/wt  
 明天/t ，/wd 中/b 车/n 将/d 以/p 连续/a 第四/m 个/q 涨/vi 停/vi 为/p 牛市/n 背书/vn !/wt 
 中/b 车/n 接/v 棒/ng 保险/n 保障/vn 基金/n 成/v 三/m 股东/n   中华/nz 保险/n 股东/n “/wyz  
 中国/nt 中/f 车/n 近日/t 看法/n 及/cc 大盘/n 点评/v  
 中国/nt 中/f 车/n 今日/t 超大/b 单/b 流入/v 排名/vi 第19/m 名/q (/wkz 02-16/m )/wky  
 倾/vi 巢/n 之下/f 有/vyou 完/vi 卵/n ，/wd 做好/v 精/ad 准/v 狙击/v  
 中国/nt 中/f 车/n 今日/t 超大/b 单/b 流出/v 排名/vi 第6/m 名/q (/wkz 02-15/m )/wky  
 601766:/m 中国/nt 中/f 车/n 收购/vn 资产/n 进展/vn 公告/n  
 赔/v 了/ule 三十/m 多/m 万/m   终于/d 和/cc 老婆/n 离婚/vi 了/y   三/m 个/q 多/a 月/n 的/ude1 挣扎/vn  
 中/b 车/n ：/wp 林洋/nr 10/m 转/v 30/m 派/nms 6/m 元/q  
 多/m 年/qt 经验/n 对/p 股票/n 投资/vn 的/ude1 一些/mq 思考/v  
 擦/v 干/v 泪水/n ，/wd 重新/d 上路/vi ，/wd 锁定/v 中/b 车/n ，/wd 为/p 国/n 护/v 盘/qv ，/wd 不/d 求/v  
 整天/d 看/v 空中/s 车/n 的/ude1 菜/n 鸟/n 们/k ，/wd 牛/nr1 姨/n 坚定/ad 认为/v 1.29/m 中/b 车/n 必/d  
 什么/ry 都/d 不/d 懂/v ，/wd 跳/vi 出来/vf 胡/nr1 喷/v ，/wd 收拢/v 均/ag 线呢/n 看/v 不/d 见/v ！/wt 
 本次/r 熔断/v 的/ude1 思考/vn  
 【/wkz 年鉴/n 】/wky 中国/nt 中/f 车/n 热点/n 事件/n   热门/a 人物/n 大/a 回/qv 看/v  
 机构/n ：/wp 五大/n 利好/a 支撑/vn   第五/m 轮/qv 牛市/n 一定/d 过/uguo 万/m 点/qt  
 中国/ns 产/v 充电/vi 公交/b 车/n 将/d 在/p 奥地利/nsf 试/v 运营/vi  
 中/b 车/n 啥/ry 时候/n 能/v 回/v 本/rz ，/wd 29.36/m 元/q 本/n ，/wd 哭泣/vi ，/wd 没/v 钱/n 补/v 仓/ng  
 买/v 中/b 车/n 的/ude1 理由/n ！/wt 
 薇薇/nr 宝宝/n 想/v 入/v 点/qt 中/f 车/n ，/wd 现在/t 点/n 位/q 合适/a 吗/y ？/ww 
 中国/nt 中/f 车/n 购/vg 中华/nz 联合/vn 保险/n 股权/n 获/v 保/v 监/vg 会/v 核准/v  
 601766:/m 中国/nt 中/f 车/n 关于/p 购买/v 理财产品/n_new 情况/n 的/ude1 公告/n  
 底部/f 三/m 金/ng 叉/v 买入/v 大法/n ，/wd 抄/v 底/f 必备/v 好/a 用/p 技术/n --/wp 免费/vd 分/v  
 小/a 鸡/n 已经/d 满/a 仓/ng 被套/n ，/wd 请/v 各位/rr 大侠/n 手下/s 留情/vi 啊/y ！/wt 
 中国/nt 中/f 车/n 我/rr 25.6/m 的/ude1 本/n   五/m 年/qt 可能/v 都/d 出/vf 不/d 来/vf   ！/wt 1/m  
 灵车/n 有种/a 跌/v 到/v 1/m 人民币/n   本/rz 姑娘/n 就/d 解开/v 凶/a 赵/nr1   免费/vd 挤/v  
 说实话/vl ，/wd 谁/ry 也/d 不/d 知道/v 大盘/n 何去何从/vl  
 601766:/m 中国/nt 中/f 车/n H/o 股/n 公告/n (/wkz 股份/n 发行人/n 的/ude1 证券/n 变动/vn  
 中国/nt 中/f 车/n 13/m 元/q 以上/f 大盘/n 是/vshi 高/a 风险/n 区域/n ，/wd 中国/nt 中/f 车/n 市/n  
 【/wkz 讨论/v 】/wky 别人/rr 输/v 了/ule 80%/m 就/d 一定/d 能/v 抄/v 底/f 吗/y ？/ww 
 一/m 石/ng 二/m 鸟/n ———/wp   美/b   联/vg   储/vg   在/p   行/ng   动/v   之/rz   战/vg   略/d   目/ng  
 本/rz 姑娘/n 几/m 个/q 月/n 前/f 今日/t 股市/n     现在/t 亏/v 了/y     大/a 姨妈/n 都/d 不/d  
 外/f 媒/ng ：/wp 中/b 车/n 与/p 美国/nsf 初创/vn 公司/n Hyperloop/n 洽谈/vn 合作/vn  
 中国/nt 中/f 车/n (/wkz 601766/m )/wky 融资/vi 融/vi 券/ng 信息/n (/wkz 02-01/m )/wky  
 601766:/m 中国/nt 中/f 车/n 建议/n 发行/v 于/p 2021年/t 到期/vi 之/uzhi 6亿/m 美元/q  
 601766/m ，/wd 35/m 元/q 的/ude1 本能/n 解/v 套/q 吗/y  
 601766:/m 中国/nt 中/f 车/n 第一/m 届/q 董事会/n 第十/m 次/qv 会议/n 决议/n 公/ng  
 ！/wt ！/wt 国家队/n 护/v 盘/qv 无/v 诚意/n ，/wd 散/v 民/ng 卧倒/vi 也/d 是/vshi 一/m 种/q 自我/rr 保/v  
 帖子/n_new 预告/v  
 市场/n 再度/d “/wyz 断/v 崖/ng 式/k ”/wyy 暴跌/vi 的/ude1 可能性/n 正/d 在/p 降低/v  
 真/d 想/v 一/m 死/v 了/ule 之/rz 。/wj 
 我/rr 站/vi 在/p 35/m 元/q 的/ude1 高/a 岗/n 上/f ，/wd 120W/n 投入/v 现在/t 只/d 有/vyou 25W/n 了/vi ，/wd  
 …/ws …/ws 亏得/v 只/d 剩/v 胸罩/n   、/wn 和/cc 内裤/n 了/y ，/wd 怎么办/v …/ws …/ws …/ws …/ws  
 还有/v 20/m 以上/f 的/ude1 朋友/n 么/y ！/wt 
 中国/nt 中/f 车/n 下跌/vi 有所/v 减缓/v ，/wd 仍/d 应/v 保持/v 谨慎/a 。/wj 
 今天/t 开/v 贴/v 就/d 说/v 大盘/n  
 [/wkz 鼓掌/vi ]/wky 注意/v ！/wt 主力/n 有/vyou 大/a 动作/n ，/wd 巨资/n 抄/v 底/f ./wj 一路/mq 一带/n  
 什么/ry 时候/n 是/vshi 抄/v 底/f 的/ude1 时机/n ？/ww 抄/v 底/f 的/ude1 时机/n 有/vyou 哪些/ry ？/ww 
 中国/nt 中/f 车/n 44.55亿/m 竞/ag 得/v 中华/nz 联合/vn 保险/n 13.06%/m 股权/n  
 _/w _/w _/w _/w _/w 整体/n 进入/v 第三/m 阶段/n （/wkz 2015/m ，/wd 12/m ，/wd 4/m ）/wky _/w _/w _/w _/w _/w _/w _/w _/w  
 2015/m 最后/f 一/m 站/q  
 中国/nt 中/f 车/n   一/m 夜/qt 之间/f   已经/d 又/d 回到/v 那个/rz 年代/n 。/wj 。/wj  
 我/rr 通过/p 低/a 抛/v 高/ad 吸/v ，/wd 把/pba 成本/n 做到/v 了/ule 六十/m 元/q  
 叔叔/n   叔叔/n   请问/v   中国/nt 中/f 车/n 现在/t 可以/v 买/v 吗/y ？/ww 
 中国/nt 中/f 车/n 25/m 元/q 本/n ./wj 今年/t 能/v 解/v 套/q 吗/y ./wj ./wj  
 叔叔/n   叔叔/n   俺/rr 刚才/t 一不小心/dl   把/pba 买/v 单/d 敲/v 成/v 卖/v 单/ng   成交/vn  
 中国/nt 中/f 车/n 今日/t 超大/b 单/b 流入/v 排名/vi 第20/m 名/q (/wkz 01-19/m )/wky  
 中/b 车/n 还/d 会/v 跌/v 回/v 10/m 元/q   等/v 着/uzhe 瞧/v  
 中国/nt 中/f 车/n 打击/v 之下/f 隐藏/v 着/uzhe 什么/ry …/ws …/ws  
 我/rr 对/p 股市/n 的/ude1 理解/vn  
 中/b 车/n H/o 股/n 才/d 8/m 元/q 价/n 高/a 位/q 出/vf 快/a */w 下来/vf 全/a 仓/ng 转/v 扫/v 惊/v 天/qt 低估/v  
 中国/nt 中/f 车/n 旗/n 下/vf 企业/n 获/v 伦敦/nsf 地铁/njtgj 千万/m 美元/q 订单/n  
 中国/nt 中/f 车/n 拟/v 设立/v 金融/n 租赁/vn 公司/n  
 中国/nt 中/f 车/n 11-12/m 月/n 签/v 414亿/m 元/q 销售/vn 合同/n  
 大盘/n 后市/n 的/ude1 两/m 种/q 走/v 法/n  
 警告/v ：/wp 本人/rr 明日/t 正式/ad 建/v 仓/ng 中国/nt 中/f 车/n ！/wt 
 稳扎稳打/vl ，/wd 步步为营/vl ！/wt 必读/v 策略/n ！/wt  
 中国/nt 中/f 车/n ！/wt 接下来/vl 如何/ryv 应对/v ？/ww 
 601766:/m 中国/nt 中/f 车/n 董事会/n 审计/vn 与/cc 风险/n 管理委员会/n_new 工/n  
 今日/t 不/d 涨/vi 停/vi     我/rr 把/pba 卵/n 蛋/n 掏/v 出来/vf   砸/v 破/v  
 中国/nt 中/f 车/n 今日/t 超大/b 单/b 流出/v 排名/vi 第11/m 名/q (/wkz 01-20/m )/wky  
 明天周四/t 操/v 盘/qv 要点/n 透/v 析/vg ，/wd 运筹帷幄/vl （/wkz 全方位/n ）/wky  
 今晚/t 看/v 好/a 两/m 只/q 强势/n 股/n  
 明天周一/t 操/v 盘/qv 要点/n ，/wd 运筹帷幄/vl 决胜/vi 千/m 里/q 。/wj 
 易淘/nr ：/wp 周三/t 操作/v 策略/n  
 我/rr 上周四分/t 析/vg 的/ude1 大盘/n 大家/rr 可以/v 关注/v 一下/mq  
 A/rzv 股/n 触/v 底/f 反弹/vi ，/wd 如何/ryv 精选/v 个/q 股/n 把握/v 短/a 线/n 赚钱/v 机会/n ？/ww 
 一/m 季度/n 涨跌/v 节奏/n  
 本/rz 大师/n 郑重/ad 宣布/v 彻底/ad 接管/v 中/b 车/n ，/wd 各路/r 牛鬼蛇神/nl 速/ag 速/ag  
 周末/t 了/y ，/wd 大家/rr 放松/v 下/vf ；/wf 遇见/v 这样/rzv 的/ude1 情况/n 你/rr 会/v 说/v 什么/ry  
 中国/nt 中/f 车/n 我/rr 不/d 唱/v 多/a ，/wd 但是/c 盘面/n 来/vf 看/v 确实/ad 还/d 算/v 不错/a 的/ude1  
 【/wkz 讨论/v 】/wky 趋势/n 向/p 下/f ，/wd 为何/ryv 还要/d 坚守/v ？/ww 
 明天周二/t 操/v 盘/qv 要点/n 透/v 析/vg ，/wd 风险/n 管/v 控/v ，/wd 运筹帷幄/vl  
 下/vf 周一/t 大盘/n 怎么/ryv 走/v  
 1.6/m 今日/t 直播/v ！/wt 
 周五/t 最后/f 一个/mq 交易日/n ，/wd 今天/t 的/ude1 直播/vn 你/rr 敢/v 看/v 吗/y ？/ww 
 明天/t 大盘/n 还有/v 一/m 次/qv 下/f 探/v  
 大家/rr 说/v 说/v 中/b 车/n 能/v 到/v 多少/ry 钱/n  
 草根/n 看/v 市/n 沪市/n 有望/v 迎来/v 波段/n 行情/n  
 中国/nt 中/f 车/n 股价/n 熊市/n 最/d 多/a 值/n 1.80/m 元/q ，/wd 第二/m 只/q 中/b 石油/n ，/wd  
 竞猜/vi   下/f 周/nr1 大盘/n 2850/m 会/v 不/d 会/v 破/v  
 强烈/ad 呼吁/v 明天/t 测试/v 上涨/vi 熔断/v ！/wt 
 中国/nt 中/f 车/n 旗/n 下/vf 企业/n 获/v 伦敦/nsf 地铁/njtgj 千万/m 美元/q 订单/n  
 如果/c 今天/t 下跌/vi ，/wd 你/rr 敢/v 上车/v 吗/y ？/ww 
 这样/rzv 操作/v 不/d 赚/v 都/d 难/a  
 今天/t 就/d 详细/ad 分析/v 一下/mq 中/b 车/n ！/wt ！/wt  
 我/rr 欲/d 清仓/vi 归去/v ，/wd 又/d 恐/d 迅速/ad 反弹/vi ，/wd 踏/v 空/ng 不胜/d 寒/ag 。/wj 
 少/ad 说/v 多/ad 做/v ！/wt  
 飞天/nz 云彩/n ，/wd 你/rr 有/vyou 多少/ry 小号/n ？/ww 尽管/c 冲/v 我/rr 来/vf ！/wt 
 我/rr 的/ude1 30W/n 只/d 剩/v 5W/n 多/a 了/y ，/wd 大家/rr 叫/vi 我/rr 情/n 何以/d 堪/v ？/ww 唉/e ，/wd 老/a  
 股民/n 发/v 造谣/vi 贴/v “/wyz 能/v 空/ng 仓/ng 就/d 空/v 仓/ng ”/wyy 被/pbei 罚/v 15万/m  
 明/tg 后/f 天/qt 的/ude1 走势/n 预估/v ！/wt 
 大盘/n 走势/n 馨/ag 馨/ng 的/ude1 拙见/n ！/wt 十字/b 星/n ，/wd 这/rzv 是/vshi 止/v 跌/v 的/ude1 信号/n ！/wt 
 28/m 岁/qt 女孩/n 与/p 58/m 岁/qt 男人/n 的/ude1 经典/n 对白/n ，/wd 感动/v !/wt （/wkz 今晚/t 不/d 开/v  
 3000/m 点/qt 吹/v 弹/v 可/v 破/v     双/q 筑/v 底/f 反弹/vi 一触即发/vl   明日/t 大盘/n  
 又/d 见/v 深/a V/n ，/wd 又/d 现/tg 牛/n 股/n （/wkz 附/v 股/q ）/wky  
 中国/nt 中/f 车/n 转型/v 首/m 秀/ag ：/wp 44亿/m 入股/vi 险/ng 企/ng 布局/n 金融业/n  
 再/d 求/v 下联/n ：/wp 利好/a 多/a ，/wd 跌/v 的/ude1 多/a ，/wd 跌/v 到/v 中/b 车/n 变/v 灵车/n  
 警告/v ：/wp 中国/nt 中/f 车/n 必将/d 先于/v 大盘/n 上涨/vi ！/wt 
 亏损/v 一千六百万/m ，/wd 迎接/v 阳光/n 跳/vi 下去/vf ，/wd 不/d 连累/v 家人/n 了/y  
 10.6/m 清仓/vi ，/wd 亏/v 29万/m ，/wd 我/rr 在/p 8/m 元/q 等/udeng 你/rr ！/wt 
 相信/v 我/rr     这/rzv 是/vshi 黎明/t 前/f 最/d 黑暗/a 的/ude1 时刻/n  
 601766:/m 中国/nt 中/f 车/n 收购/vn 资产/n 公告/n  
 天大/nz 利好/n ，/wd 中/b 车/n 分/qt 拆/v 南北/f 车/n  
 中国/nt 中/f 车/n 斥资/v 44.55亿/m 购得/v 中华/nz 联合/vn 保险/n 13.06%/m 股/q  
 扫/v 货/n 600421/m 杨/nr1 帆/n 股份/n ，/wd 将/p 第五/m 次/qv 举/v 牌/n     中天/nz 集团/n 决/vg  
 还有/v 35/m 元/q 以上/f 的/ude1 吗/y ？/ww 好/a 冷/a 阿/b [/wkz 大笑/v ]/wky [/wkz 大笑/v ]/wky [/wkz 大笑/v ]/wky [/wkz  
 中国/nt 中/f 车/n 44.55亿/m 元/q 竞/ag 得/v 中华/nz 联合/vn 保险/n 20亿/m 股/q 股权/n  
 日/qt 后/f A/rzv 股/n 市场/n 走/v 出/vf 慢/a 牛/n ，/wd 大家/rr 可以/v 把/pba 悬/v 着/uzhe 的/ude1 心/n 放/v 一/m  
 中信/nz 一/m 帆/n   股市/n 实时/ad 解析/v 下午/t 场/ng  
 奇怪/v ，/wd 我/rr 的/ude1 帖子/n_new 哪里/rys 去/vf 了/y  
 熔断/v 机制/n 实施/v ，/wd 可能/v 带来/v 哪些/ry 影响/v  
 老子/nr 亏/v 了/ule 20万/m ，/wd 割/v 肉/n 走/v 人/n ，/wd 好好/d 上班/vi ，/wd 善/dg 待/vi 家人/n ，/wd  
 难道/d 神/a 车/n 又/d 准备/v 再次/d 启动/v 了/y ？/ww 
 筑/v 底/f 加速/vi   深/d 蹲/v 布局/n 待/vi 反弹/vi  
 少/ad 说/v 多/ad 做/v ！/wt  
 近/a 两/m 月/n 拿下/v 逾/vg 400亿/m 元/q 大/a 单/ng  
 终于/d 清仓/vi 中/f 车/n ，/wd 再/d 碰/v 剁/v 手/n ！/wt 
 中国/nt 中/f 车/n ：/wp 受/v 今日/t 熔断/v 的/ude1 冲击/vn ，/wd 中/b 车/n 走势/n 分析/vn  
 过去/t 8/m 年/qt 2/m 桶/q 油/n 熊/nr1 霸/ng 全球/n ，/wd 今后/t 7/m 、/wn 8/m 年/qt 必然/d 由/p 车/n 和/cc 铁/n  
 1-7/m     写/v 在/p 熔断/v 机制/n 再次/d 生效/vi 的/ude1 今天/t ：/wp 股民/n 朋友/n 你/rr  
 明/tg 后/f 天/qt 有望/v 出现/v 连续/ad 反弹/vi ！/wt 
 今日/t 的/ude1 熔断/v 机制/n 有/vyou 导致/v 踩/v 踏/v 的/ude1 嫌疑/n  
 图解/v ：/wp 央/vg 企/ng 重组/v 风/n 刮/v 起/vf   下/vf 一个/mq 会/v 是/vshi 谁/ry ？/ww 
 1月7日周四/t 高/ad 抛/v 低/a 吸/v 点/n 位/q 预测/vn ，/wd 操/v 盘/qv 建议/n  
 开/v 贴/v —/wp 中/b 车/n 走势/n 分析/v （/wkz 个人/n 观点/n ）/wky  
 开/v 贴/v -/wp 中/b 车/n 今日/t 分析/v  
 中国/ns 制造/v 2025/m 之/uzhi 高铁/n ：/wp 中国/ns 高铁/n “/wyz 走/v 出去/vf ”/wyy   迎/v 爆/v  
 中国/nt 中/f 车/n (/wkz 601766/m )/wky 融资/vi 融/vi 券/ng 信息/n (/wkz 01-05/m )/wky  
 我/rr 需要/v 四/m 个/q 涨/vi 停/vi 板/ng 解/v 套/q ！/wt 你们/rr 呢/y ？/ww  
 开/v 贴/v ！/wt 看/v 大盘/n ，/wd 论/v 中/b 车/n ！/wt 盘点/v 过去/vf 的/ude1 一/m 周/qt ！/wt 
 中国/nt 中/f 车/n 是/vshi 中央/n 一级/b 央/vg 企/ng 。/wj 中国/ns 高铁/n 技术/n 是/vshi 我们/rr 国/n  
 试验/v 成功/an  
 正式/ad 开始/v 熔断/v ！/wt 
 “/wyz 一/m 带/v 一/m 路/n ”/wyy 走/v 进/vf 实质/n 操作/vn 阶段/n   两/m 条/q 主线/n 掘金/n_new (/wkz 附/v  
 开门/vd 触/v 熔断/v 是/vshi 危/ag 还是/v 机/ng ？/ww 大盘/n 再度/d 下/vf 探/v 会/v 随时/d 出现/v  
 601766:/m 中国/nt 中/f 车/n H/o 股/n 公告/n (/wkz 股份/n 发行人/n 的/ude1 证券/n 变动/vn  
 彭博/nr ：/wp 十三五/m 期间/f 铁路/n 固定资产/nl 投资/vn 规模/n 将/d 达/v 3.5/m  
 12.94/m 冲/v 进/vf 两万/m 股/q 赚/v 20%/m 就/d 走/v  
 股市/n 中/f 根本/d 就/d 没有/v 神仙/n ，/wd 永远/d 也/d 不/d 会/v 有/vyou ，/wd 巴菲特/nr 、/wn  
 明/tg 后/f 天/qt 的/ude1 走势/n 预估/v ！/wt 
 中肯/a 的/ude1 点评/vn ！/wt 
 连续/a 5/m 涨/vi 停/vi  
 大家/rr 可以/v 打开/v 月/n 线/n 看/v 一下/mq ，/wd 庄家/n 建/v 仓/ng 的/ude1 最高/a 成本价/n  
 后续/vn 的/ude1 走势/n 预估/v ！/wt 
 本人/rr 姓/v 王/nr1 ，/wd 为/v 即将/d 出生/vi 的/ude1 双胞胎/n 女儿/n 起名/vi ？/ww 求/v 有/vyou 才/d  
 为什么/ryv 美国/nsf 容/v 不/d 得/v 中国/ns 高铁/n ？/ww   一/m 、/wn 因为/p 中国/ns 的/ude1 高/a  
 听说/v 明天/t 买/v 不/d 进/vf ，/wd 我/rr 14.50/m 买进/v 了/ule 它/rr ，/wd 坐等/v 。/wj 
 美国/nsf 罗斯福/nrf 纪念/v 公园/n 墙上/s 刻/v 着/uzhe 一/m 段/q 总统/n 的/ude1 名言/n ：/wp “/wyz  
 中国/nt 中/f 车/n (/wkz 601766/m )/wky 大宗/m 交易/vn 数据/n 一览/n (/wkz 12-30/m )/wky  
 坚定/v 看/v 空车/n 铁/n 首/ng 破/v 10/m 再/d 破/v 8/m 元/q ，/wd 唱/v 多/m 二/m 桶/q 油/n 上/f 攻/v 10/m  
 168/m   168/m   168/m   1111/m 。/wj 有心人/n 发财/vi  
 今日/t 利好/n 个/q 股/n ：/wp  
 本/rz 神/n 再次/d 警告/v 你们/rr ，/wd 踏/v 空/a 的/ude1 人/n 等/v 着/uzhe 哭/v 吧/y  
 中国/nt 中/f 车/n 近期/t 签订/v 413.8亿/m 元/q 重大/a 合同/n  
 中国/nt 中/f 车/n 今日/t 超大/b 单/b 流出/v 排名/vi 第13/m 名/q (/wkz 12-28/m )/wky  
 少/ad 说/v 多/ad 做/v ！/wt  
 大家/rr 卖/v 掉/v 一半/m 。/wj 主力/n 在/p 出/vf 货/n 。/wj 想/v 卖/v 的/ude1 朋友/n 请/v 在/p 星期/n  
 有/vyou 赚/v 一亿/m 的/ude1 欲望/n ，/wd 却/d 只/d 有/vyou 一/m 天/qt 的/ude1 耐心/an  
 【/wkz 讨论/v 】/wky 为什么/ryv 只/d 有/vyou 你/rr 中/b 车/n 不/d 敢/v 强势/n 上/f 攻/v ？/ww 
 如果/c 按/p 不/d 住/vi 中/f 车/n ，/wd 股/q 灾/n 随时/d 可以/v 发生/v  
 亲爱/a 的/ude1 中国/nt 中/f 车/n 持有/v 人/n ，/wd 监/vg 于/p 神/n 车/n 之/uzhi 神/n ，/wd 所以/c 记住/v  
 中国/nt 中/f 车/n (/wkz 601766/m )/wky 融资/vi 融/vi 券/ng 信息/n (/wkz 12-25/m )/wky  
 不/d 硬/a 不/d 软/a 如何/ryv 进/vf ，/wd 求/v 下联/n ～/ws  
 中/b 车/n 的/ude1 可操作性/n 如何/ryv  
 中/b 车/n 的/ude1 走势/n 羞辱/v 了/ule 谁/ry ？/ww 
 中/b 车/n 的/ude1 技术/n 走势/n 有所/v 改观/vi  
 手/n 拙/ag ，/wd 买/v 了/ule 张/q 中/b 车/n 的/ude1 票/n  
 中/b 车/n 在/p 这里/rzs 有/vyou 形成/v 小/a 周期/n 平台/n 的/ude1 可能/n  
 下/f 周/nr1 的/ude1 走势/n 预估/v ！/wt 
 我/rr 想/v 知道/v ：/wp 还有/v 和/cc 我/rr 一样/a 35/m 元/q 本/n 还/d 在/p 坚守/v 中/b 车/n 的/ude1 吗/y  
 关于/p 中/b 车/n 的/ude1 个人/n 观点/n  
 中国/nt 中/f 车/n 拟/v 与/p 中/b 车/n 集团/n 合资/vd 设立/v 金融/n 租赁/vn 公司/n  
 揭秘/v 飞/vi 飞/vi 新/a 骗局/n ——/wp 利用/v 炮灰/n 为/p 自己/rr 赚/v 钱/n ！/wt 
 明/tg 后/f 天/qt 的/ude1 走势/n 预估/v ！/wt 
 601766:/m 中国/nt 中/f 车/n 第一/m 届/q 董事会/n 第九/m 次/qv 会议/n 决议/n 公/ng  
 中国/nt 中/f 车/n (/wkz 601766/m )/wky 大宗/m 交易/vn 数据/n 一览/n (/wkz 12-23/m )/wky  
 周三/t 的/ude1 走势/n 预估/v ！/wt 
 明/tg 后/f 天/n 有/vyou 加速/vd 调整/v 的/ude1 概率/n ！/wt 
 中国/nt 中/f 车/n 携/v 控股股东/n_new 斥资/v 30亿/m 设/v 金融/n 租赁/vn 公司/n  
