#/w -/wp #/w 华泰证券/nt +/m 美国/nsf 金融/n 科技/n 企业/n 颠覆/vn 金融/n 系统/n 和/cc 传/v  
 关停/v 比特/q 币/n 这/rzv 是/vshi 对/p 股市/n 的/ude1 最/d 大/a 利好/n ！/wt 昨天/t 该/rz 跌/v 不/d 跌/v  
 再现/v 龙头/n 风范/n ，/wd 加/v 仓/ng ！/wt 追/v ！/wt  
 跟/p 跌/v 不/d 跟/v 涨/vi 的/ude1 畜/ng 牲/w ，/wd 你们/rr 拿/v 稳/a 了/y ，/wd 马上/d 跌/v 停/vi  
 明天/t 涨/vi 停/vi 价/n 12.58/m 元/q ，/wd 能否/v 到达/v ？/ww 
 中国/ns 银河/n (/wkz 601881/m )/wky 融资/vi 融/vi 券/ng 信息/n (/wkz 08-24/m )/wky  
 追/v 高/ad 介入/v 玩玩/v  
 还有/v 坚守/v 的/ude1 中/f 签/v 散/v 户/ng 吗/y ？/ww 
 炒股/vi 不/d 炒/v 荣/ag 资/ng 盘/ng 会/v 炒/v 了/ule 血本/n 无/v 规/ng 次/qv 新/a 股/q 证券/n 下/f 个/q 牛/n  
 13/m 元/q 这/rzv 是/vshi 一个/mq 什么/ry 位置/n ？/ww 
 融资/vi 客/ng 决战/vi 指数/n 牛/nr1 系列/n ！/wt 新/a 的/ude1 周期/n 打开/v 了/ule 自/p 2638/m 以/p  
 银河/n --/wp 全球/n 顶级/b 抗癌/vn 药/n ，/wd 中国/ns 拥有/v 自主/vd 研发/v 产权/n  
 银河/n //w 分享/v   皇城/ns 金枝玉叶/nl   却/d 是/vshi 贱/a 奴/ng 使女/n 身价/n  
 中国/ns 银河/n (/wkz 601881/m )/wky 融资/vi 融/vi 券/ng 信息/n (/wkz 09-22/m )/wky  
 中国/ns 银河/n (/wkz 601881/m )/wky 融资/vi 融/vi 券/ng 信息/n (/wkz 09-26/m )/wky  
 中国/ns 银河/n 沪/b 深/a 两/m 市/n 百年/mq 难/ad 遇/v 的/ude1 超级/b 翻身/vn 牛/n 股/n  
 信用/n 资/ng 管/v 快速/b 增长/vn ，/wd 资本/n 补充/vn 客户/n 雄厚/a  
 中国/ns 银河/n 2017年/t 中报/v 点评/v ：/wp 客户/n 规模/n 优势/n 明显/a ，/wd 资/ng  
 实战/n 炒股/vi 口/n 决/vg ：/wp   十四/m 工作/vn 线/n ，/wd 来回/vd 做/v 波段/n ；/wf 突破/v  
 本/rz 周/qt 收盘/vi 不/d 理想/a ，/wd 与/p 大盘/n 比/p 偏/d 弱/a 了/ule 些/q 。/wj 下/vf 周一/t 如/v 不/d  
 中国/ns 银河/n 龙/n 一/m 明天/t 估计/v 一/m 字/n 涨/vi 停/vi 了/y  
 中国/ns 银河/n (/wkz 601881/m )/wky 融资/vi 融/vi 券/ng 信息/n (/wkz 09-21/m )/wky  
 主力/n 已/d 埋/v 好/a 家/q 人/n 办/v 好/a 丧事/n ，/wd 下午/t 来/f 扛/v 旗/n 冲锋/vi  
 15.72/m 回来/v 给/p 你们/rr 堵/v 枪眼/n ，/wd 792/m 卖/v 掉/v 了/y ！/wt 
 中国/ns 银河/n (/wkz 601881/m )/wky 融资/vi 融/vi 券/ng 信息/n (/wkz 09-19/m )/wky  
 炒股/vi 炒/v 差价/n 不/d 炒/v 业/k 急/v 大家/rr 打开/v 帐/ng 户/ng 看看/v 荣/ag 资/ng 帐/ng 户/ng 亏/v  
 我/rr 今天/t 开/v 骂/v 中国/ns 银河/n 证券/n 的/ude1 垃圾/n 主力/n  
 你/rr 个/q 无耻/a 的/ude1 垃圾/n 庄/ag  
 中国/ns 银河/n ，/wd 其实/d 就是/v 一/m 条/q 臭/a 水沟/n 。/wj 
 我/rr 只/d 想/v 说/v 银河/n 破产/vi 吧/y ，/wd 再不/d 破产/vi ，/wd 你/rr 祖坟/n 都/d 要/v 被/pbei 刨/v  
 证券/n 是/vshi 引领/n_new 慢/a 牛/n 格局/n 的/ude1 接力棒/n ？/ww 
 AH/o 上市/vn 资本/n 雄厚/a ，/wd 经纪/n 业务/n 保持/v 领先/vi  
 银河/nz 战舰/n 启航/vi ，/wd 自/p 营/n 、/wn 信用/n 发/v 力/n  
 信用/n 、/wn 资/ng 管/v 业务/n 发/v 力/n ，/wd 回归/v A/rzv 股/n 见/v 成效/n  
 [/wkz 鼓掌/vi ]/wky 请问/v 各位/rr 高手/n 们/k ，/wd 此/rzs 股/n 是否/v 会/v 枯木逢春/vl 铁树/n  
 砸/v 盘/qv 狗/n 不/d 死/v 就/d 别/d 想/v 涨/vi  
 每天/r 都/d 这/rzv 吊/v 样/u ，/wd 上去/vf 下来/vf ，/wd 最后/f 收/v 阴/a 。/wj 
 第一/m 创业/vn 成功/ad 封/v 板/ng ，/wd 券商/n 板块/n 其实/d 全面/ad 复苏/vi 了/y ，/wd 我/rr  
 井喷/vi 行情/n 有望/v 产生/v ！/wt   券商/n 板块/n 有/vyou 希望/n 接力/vn 银行/n 保/v  
 江苏/ns 银行/n 仅/d 此/rzs 1/m 家/q 股价/n 不/d 到/v 10/m 块/q 0.98/m 元/q 业绩/n 次/qv 新/a 股/n  
 中国/ns 银河/n (/wkz 601881/m )/wky 融资/vi 融/vi 券/ng 信息/n (/wkz 09-15/m )/wky  
 2017年/t 上市/vn 证券/n 新/a 股/n 601881/m 一/m 601878/m 一/m 600909/m 一/m 60/m  
 中国/ns 银河/n (/wkz 601881/m )/wky 融资/vi 融/vi 券/ng 信息/n (/wkz 09-14/m )/wky  
 券商/n 股/n 不/d 应该/v 这样/rzv 呀/y ！/wt       为什么/ryv ？/ww  
 中国/ns 银河/n (/wkz 601881/m )/wky 融资/vi 融/vi 券/ng 信息/n (/wkz 09-13/m )/wky  
 骨头/n [/wkz 大笑/v ]/wky [/wkz 大笑/v ]/wky [/wkz 大笑/v ]/wky 那个/rz 小/a 号/q ，/wd 哥/n 认/v 不/d 出/vf [/wkz 胜/v  
 中国/ns 银河/n 15.58/m 元/q 的/ude1 高/a 点/n 被/pbei 打/v 掉/v ，/wd 下/vf 一个/mq 目标/n 位/q 就/d  
 出击/vi 银河/n 是/vshi 大/a 投机/vn ，/wd 半/m 年/qt 上涨/vi 空间/n 50%/m !/wt 
 15.40/m 全部/m 清仓/vi     感谢/vn 主力/n     祝/v 大家/rr 好运/n ！/wt [/wkz 献花/vi ]/wky  
 中国/ns 银河/n (/wkz 601881/m )/wky 融资/vi 融/vi 券/ng 信息/n (/wkz 09-08/m )/wky  
 强烈/ad 看好/v 证券/n 翻/v 倍/q 行情/n  
 每天/r 都/d 降/v 点/qt 成本/n  
 搞/v 破鞋/n 概念/n 龙头/n 股/q ，/wd 痛/dg 也/d 快乐/a 着/uzhe ！/wt 
 601881:/m 中国/ns 银河/n 2017年8月/t 财务/n 数据/n 简报/n  
 中报/n 速递/vn ：/wp 中国/ns 银河/n 2017年上半年/t 盈利/vi 21.12亿/m 元/q  
 券商/n 龙头/n 是/vshi 谁/ry ？/ww 
 601881:/m 中国/ns 银河/n H/o 股/n 公告/n (/wkz 股份/n 发行人/n 的/ude1 证券/n 变动/vn  
 中国/ns 银河/n ，/wd 上升/vi 回/v 档/ng ，/wd 证券/n 板块/n 的/ude1 次/qv 新/a 股/n ，/wd 还是/c 要/v  
 明天/t 高/ad 开/v 高/ad 走/v 直奔/v 涨/vi 停/vi ！/wt 恭喜/v 有/vyou 票/n 的/ude1 兄弟/n 姐妹/n 财源/n  
 声明/n ，/wd 股/n 吧/y 用/v 自己/rr 的/ude1 老/a 老杨/nr 头/n 眤/w 称/v 登/v 不/d 上/f ，/wd 现在/t 用/v  
 中国/ns 银河/n   下面/f 没/v 筹码/n 了/y   今天/t 洗/v 出/vf 一/m 大半/m   请/v 看/v 图/n    
 中国/ns 银河/n (/wkz 601881/m )/wky 融资/vi 融/vi 券/ng 信息/n (/wkz 09-01/m )/wky  
 我/rr 就/d 是/vshi 游资/n   2017.08.28/m   热/a 股/n 点评/v  
 601881:/m 中国/ns 银河/n 2017年/t 半/m 年度/n 报告/n 摘要/n  
 今天/t 建/v 仓/ng     ：/wp 中国/ns 银河/n   601881/m       参与/v 价/n 14.80/m 元/q  
 2017.08.30./m   中国/ns 银河/n   601881/m   此刻/r 马上/d 离/v 场/qv   ，/wd  
 中国/ns 银河/n (/wkz 601881/m )/wky 龙虎榜/n 数据/n (/wkz 08-28/m )/wky  
 2017.08.29./m   中国/ns 银河/n   601881/m     此刻/r 进场/vi 买入/v ./wj  
 哈哈哈/o  
 现价/n 12.24/m 元/q ，/wd 图示/v 无私/d 献/v 筹/v 光荣榜/n ！/wt 
 上周/t 五/m 的/ude1 大/a 阴/a 线/n 一半/m 都/d 没/d 到/v ，/wd 折腾/v 快/a 一/m 周/qt 了/y  
 [/wkz 傲/a ]/wky [/wkz 傲/a ]/wky 一直/d 都/d 在/p 陪/v 你/rr 玩/v ，/wd 从来/d 没/d 放下/v  
 [/wkz 复/vg 盘/ng 兴奋/v ]/wky 漂亮/a 50/m 中国/ns 股市/n 的/ude1 心脏/n ；/wf 沪/b 深/a 300/m 中国/ns  
 [/wkz 胜利/nz ]/wky 国家/n 慢/a 牛/n 行情/n 开启/v ，/wd 让/v 我们/rr 乘风破浪/vl 钱/n 行/vi ！/wt 
 中国/ns 银河/n (/wkz 601881/m )/wky 融资/vi 融/vi 券/ng 信息/n (/wkz 08-25/m )/wky  
 券商/n 股/n 哪/ry 只/d 最/d 有/vyou 机会/n ？/ww   第一/m 创业/vi 率先/d 涨/vi 停/vi ，/wd 占/v 了/y  
 谁/ry 会/v 成为/v 未来/t 行情/n 的/ude1 真/a 命/n 天子/n ？/ww 
 601881:/m 中国/ns 银河/n 非公开/n_new 发行/v 2017年/t 公司/n 债券/n (/wkz 第三/m  
 601881:/m 中国/ns 银河/n 关于/p 全资/n 子公司/n 境外/s 收购/v 的/ude1 公告/n  
 彩莲/nr2 再度/d 告诉/v 你/rr ：/wp 一个/mq 人/n 心胸/n 狭隘/a   炒股/vi 也/d 会/v 失败/vi  
 与/p 资本/n 大/a 鳄/ng 共/d 舞/v  
 中国/ns 银河/n (/wkz 601881/m )/wky 融资/vi 融/vi 券/ng 信息/n (/wkz 08-18/m )/wky  
 中国/ns 银河/n (/wkz 601881/m )/wky 融资/vi 融/vi 券/ng 信息/n (/wkz 08-17/m )/wky  
 中国/ns 银河/n (/wkz 601881/m )/wky 融资/vi 融/vi 券/ng 信息/n (/wkz 08-16/m )/wky  
 中国/ns 银河/n (/wkz 601881/m )/wky 融资/vi 融/vi 券/ng 信息/n (/wkz 08-11/m )/wky  
 前面/f 抛/v 出/vf 的/ude1 大量/m 筹码/n 正好/z 可以/v 在/p 下/f 周/nr1 接/v 回来/v ，/wd 操作/v  
 布依/nrf 今天/t 在/p 11.22/m 元/q 左右/m 大量/m 买/v 入/v 601881/m  
 明天/t 12.4/m 接/v 回/v  
 总部/n 位于/v 北京/ns 的/ude1 中国/ns 银河/n 或/c 整体/n 迁入/v 雄/ng 安新/ns 城/n  
 洗/v 了/ule 一/m 天/qt 了/y ，/wd 够/v 了/ule 吧/y  
 13.08/m 卖/v 出/vf ，/wd 准备/v 12.40/m 接/v 回/v ！/wt 
 2017年/t 中国/ns 最/d 大/a 也/d 是/vshi 建国/vi 至今/d 中国/ns 最/d 大/a 的/ude1 海外/s 并购/vn  
 601881:/m 中国/ns 银河/n 2017年6月/t 财务/n 数据/n 简报/n  
 孙建波/nr 已/d 从/p 银河/n 证券/n 离职/vi   新/a 去向/n 是/vshi 私/ag 募/vg  
 601881:/m 中国/ns 银河/n 关于/p 核准/v 中国/ns 银河/n 证券/n 股份/n 有限/a  
 沪/b 指/v 大盘/n 前期/f 的/ude1 岛/n 形/ng 反/vi 转/v 形态/n 基本/ad 确立/v 本/rz 波/n 反弹/vi 已/d  
 波段/n 是/vshi 金/b 牢记/v 六大/n 诀窍/n :/wp         资本/n 市场/n 的/ude1 多/a 空/a 博弈/vn  
 券商/n 的/ude1 大/a 调整/vn 之后/f 是否/v 有/vyou 拉/v 升/v 行情/n ？/ww 
 大盘/n 阶段性/n 调整/v 从/p 今天/t 开始/v  
 征求/v 下联/n ：/wp 中国/ns 银河/n 日月/n 光/n 。/wj 
 十/m 大/a 利好/n ：/wp 20/m 元/q 以下/f 全/d 是/vshi 地价/n ，/wd 毋/d 需/v 看/v 盘/qv  
 从/p K/vf 线/n 看/v ，/wd 银河/n 必/d 是/vshi 大/a 牛/n 股/n  
 601881:/m 中国/ns 银河/n 第三/m 届/q 董事会/n 第二十八/m 次/qv 会议/n 决/vg  
 中国/ns 银河/n 下午/t 如/v 不/d 跌/v 停/vi ，/wd 我/rr 敢/v 挥/v 刀/n 自尽/vi ！/wt 
 中国/ns 银河/n ，/wd 未来/t 的/ude1 大/a 摩/b  
 中国/ns 银河/n 开启/v “/wyz 漂亮/a 50/m ”/wyy 走势/n  
 601881:/m 中国/ns 银河/n 2016年/t 年度/n 股东大会/n_new 决议/n 公告/n  
 寻找/v 昨天/t 10.65/m 附近/f 一/m 起/q 进场/vi 的/ude1 小伙伴/n ，/wd 有/vyou 没有/d ？/ww 
 涨/vi 久/ng 必/d 跌/v 、/wn 跌/v 久/ng 必/d 涨/vi 。/wj 银河/n 这/rzv 丫/n 的/ude1 ，/wd 表面/n 看/v 归类/vi 为/v  
 雨/n 后/f 鱼/n 趣/ag (/wkz 三/m 首/q ）/wky  
 该/rz 股/q 近/a 段/q 时间/n 一旦/d 放/v 量/n 就要/d 出现/v 连续/ad 攻击/v ，/wd 第一/m 目/q  
 银河/n 流通/vn 市值/n 决定/v 其/rz 股价/n 高低/n ，/wd 炒/v 新股/n 炒/v 的/ude1 是/vshi 流通/vi  
 601881:/m 中国/ns 银河/n 2017年5月/t 财务/n 数据/n 简报/n  
 601881:/m 中国/ns 银河/n 关于/p 签署/v 证券/n 和/cc 金融/n 产品/n 交易/n 框/ng  
 因为/c 过早/d 抄/v 底/f 我/rr 现在/t 还/d 浅/a 套/q 在/p 里面/f 呢/y ，/wd 虽然/c 补/v 仓/ng 了/y  
 601881:/m 中国/ns 银河/n 公开/ad 发行/v 2016年/t 公司/n 债券/n 2017年/t  
 抄/v 银河/n 的/ude1 老底/n  
 中国/ns 银河/n 的/ude1 总/b 市值/n 超过/v 国泰君安/nt 必/d 死/v 无疑/d  
 特大/b 利好/n ：/wp 中国/ns 银河/n 并购/vn 联/vg 昌/ag 集团/n  
 300576/m 容/ng 大/a 感光/vn ，/wd 苹果/n 三星/nt 概念/n 股/q ，/wd 飚/ng 升/v 在即/vi ！/wt ！/wt  
 今天/t 让/v 你们/rr 感觉/v 一下/mq 从/p 涨/vi 停/vi 到/v 跌/v 停/vi 的/ude1 快感/n ，/wd 逃命/v 吧/y  
 601881:/m 中国/ns 银河/n 关于/p 签署/v 证券/n 和/cc 金融/n 产品/n 交易/n 框/ng  
 601881:/m 中国/ns 银河/n 第三/m 届/q 董事会/n 第二十六/m 次/qv 会议/n 决/vg  
 601881/m 大家/rr 互相/d 转告/v 不/d 割/v 肉/n 等/udeng 创/vg 新高/n 锁/v 仓/ng  
 中国/ns 银河/n ，/wd 第一/m 目标/n 13/m 元/q 已经/d 实现/v ，/wd 吧/y 中/f 帖子/n_new 大家/rr  
 下/f 周/nr1 冲/v 高/ad 减/v 仓/ng 是/vshi 上策/n  
 沪/b 指/v 大盘/n 在/p 3050-3000/m 区间/n 可/v 参与/v 短/a 线/n 反弹/vi  
 601881:/m 中国/ns 银河/n 非公开/n_new 发行/v 2017年/t 公司/n 债券/n (/wkz 第三/m  
 再次/d 跌/v 破/v 十二/m 可以/v 满/a 仓/ng 操作/v  
 下/vf 一/m 步/qv 中国/ns 银河/n 去/vf 何方/r ？/ww 
 601881:/m 中国/ns 银河/n 2017年4月/t 财务/n 数据/n 简报/n  
 601881:/m 中国/ns 银河/n 当年/t 累计/vd 新增/v 借款/vi 超过/v 上年/t 末/f 净/a  
 郑重/ad 宣布/v ：/wp 从/p 4月5日/t 起/f ，/wd 银河/n 是/vshi 龙头/n 。/wj 
 上下/f 折腾/v 寓意/n 还有/v 破/v 位/q 的/ude1 可能性/n ，/wd 至于/p 大盘/n 可能/v 跌/v  
 你/rr 自己/rr 不/d 懂/v 操作/v   只能/v 是/vshi 赔钱/vi   你/rr 没有/v 专业/n 实力/n   只/q  
 研/v 报/n 一/m 出/vf ，/wd 还有/v 一/m 段/q 下跌/vi ！/wt 不/d 喜/vd 绕道/v 别/d 乱/d 喷/v ！/wt [/wkz 俏/a  
 601881:/m 中国/ns 银河/n 2016/m 年度/n 股东大会/n_new 会议/n 资料/n  
 涨/vi 停/vi 卖/v 出/vf -/wp 大盘/n 见/v 顶/v 讯号/n ！/wt 减/v 仓/ng 或/c 空/v 仓/ng ！/wt 
 601881:/m 中国/ns 银河/n 第三/m 届/q 董事会/n 第二十五/m 次/qv 会议/n 决/vg  
 十四/m 块/q 补/v 到/p 现在/t 十三/m 块/q 多/m   每次/r 补/v 的/ude1 时候/n 都/d 在/p 安慰/v  
 该/rz 股/n 已经/d 到/v 价值/n 投资/vn 区域/n ！/wt 
 14.5/m 的/ude1 本/rz 还/d 有/vyou 谁/ry ，/wd 割/v 了/ule 吗/y ？/ww 
 今明/t 两/m 天/qt 再/d 不/d 跑/v 的/ude1 将/d 在/p 高位/n 长期/d 站岗/vi  
 明日/t 大盘/n 可能/v 向/p 上/f 回/v 补/v 第二/m 个/q 缺口/n  
 杰夫/nrf 极品/n ：/wp 你/rr 累死/v 也/d 白搭/vi ，/wd 一个/mq 男人/n 活/v 成/v 这样/rzv 真/d 可/v  
 T+0/n 放行/vi 确/d 有/vyou 必要/a  
 成功/a 的/ude1 秘诀/n 有时/d 就/d 是/vshi 在/p 忍无可忍/vl 的/ude1 时候/n 再/d 忍/v 一/m 忍/v  
 还有/v 14/m 块/q 本/n 没有/d 走/v 的/ude1 吗/y ？/ww 吱/o 一/m 声/qv  
 不要/d 幻想/v 能/v 涨/vi   中国/ns 银河/n   谁/ry 买/v 谁/ry 上/vf 套/v ！/wt 
 中国/ns 银河/n 是/vshi 沪/b 深/a 两/m 市/n 十分/d 罕见/a 的/ude1 一/m 股/q 独/d 大/a 的/ude1 杰出/a 代/q  
 中国/ns 银河/n 是/vshi “/wyz 国/n 字头/n ”/wyy 的/ude1 全/a 牌照/n 一线/n 券商/n 流通/vn 市值/n  
 沪/b 深/a 两/m 市/n 找/v 不/d 到/v 第二/m 家/q 持有/v A/rzv 股/n 超过/v 百分之/m 八十/m 的/ude1  
 中国/ns 银河/n A/rzv 股/n 一/m 股/q 独/d 大/a ，/wd 混合/vn 所有制/n 改革/v 呼之欲出/vl  
 601881:/m 中国/ns 银河/n :/wp 中信证券/n_new 股份有限公司/n_new 、/wn 中信/nz 建/v  
 601881:/m 中国/ns 银河/n 2017年3月/t 财务/n 数据/n 简报/n  
 持有/v 银河/n 莫/d 恐慌/an   跌破/v 十三/m 就/d 加/v 仓/ng  
 彩莲/nr2 对/p 科森/nrf 主力/n 的/ude1 心理/n 剖析/v ！/wt 
 彩莲/nr2 的/ude1 推荐/vn 的/ude1 股票/n 只有/c 在/p 大盘/n 股/q 灾/n 式/k 的/ude1 暴跌/vn 之/uzhi 时/ng ，/wd  
 601881:/m 中国/ns 银河/n 2016年/t 年度/n 报告/n 摘要/n  
 ——/wp 死/v 都/d 不/d 卖/v  
 这个/rz 孽障/n ！/wt  
 今天/t 13.01/m 介入/v 该/rz 股/n 后/f 就/d 大/a 涨/vi 了/y ，/wd 次/qv 新/a 券商/n 或/c 将/d 紧/a  
 年报/n 点评/v ：/wp 推进/vi “/wyz 一体/n 两翼/n ”/wyy 战略/n ，/wd 两翼/n 均/d 保持/v 正/d  
 可以/v 小仓/nrj 位/ng 买进/v 中国/ns 银河/n 和/cc 中原/ns 证券/n ！/wt ！/wt ！/wt  
 活/v 在/p 十三/m 与/p 十五/m 之间/f  
 60-120/m 日/qt 线/n 可/v 入场/vi  
 谢谢/v 所有/b 反对/vn 与/cc 攻击/v 彩莲/nr2 的/ude1 朋友/n ，/wd 你们/rr 成就/v 了/ule 彩莲/nr2  
 彩莲/nr2 最后/f 一/m 次/qv 告诉/v 大家/rr ：/wp 科森/nrf 不/d 是/vshi 55/m 元/q 以下/f 的/ude1 股票/n  
 彩/ng 莲/ng 现在/t 很/d 开心/a ，/wd 如果/c 万家文化/nt 是/vshi 利/n 好/a ，/wd 不/d 知道/v 有/vyou  
 清/tg 源/ng 股份/n ，/wd 彩莲/nr2 没/d 看/v 错/v ，/wd 果然/d 是/vshi 妖/w 股/n  
 彩莲/nr2 认为/v 炒股/vi 更/d 多/a 的/ude1 是/vshi 一/m 门/q 艺术/n ，/wd 而/cc 不仅仅/d 是/vshi 赌博/vi  
 13.23/m 重/q 仓/ng 抄/v 底/f ！/wt ！/wt  
 顶级/b 券商/n 中国/ns 银河/n 股价/n 最/d 少/a 和/cc 广发证券/nt 相当/d ！/wt 
 该/rz 股/n 今天/t 借机/d 大幅度/d 杀/v 跌/v ，/wd 如果/c 明天/t 继续/v 杀/v 跌/v 可以/v  
 601881:/m 中国/ns 银河/n :/wp 2016/m 年度/n 财务/n 报表/n 及/cc 审计/vn 报告/n  
 银河/n 巨/ag 舰/ng 扬帆/vi 起航/vi ，/wd 综合/vn 实力/n 行业/n 前列/n  
 又/d 贪心/a 了/y ，/wd 高位/n 没/d 卖/v  
 留/v 一半/m 清醒/a 留/v 一半/m 醉/v ！/wt 接连不断/vl 的/ude1 利好/a 发布/vn ，/wd 而/cc 股/n  
 601881:/m 中国/ns 银河/n 2015年/t 第三/m 期/qv 次级债券/n_new 2017年/t 付/v  
 娃哈哈/nz   月月/n 中/f 签/v   拜神/v 求/v 好运/n   月月/n 中/f 签/v   拜神/v 求/v 好/a  
 张家港/ns 行/n 次/qv 新/a 股/n 发行/v 4.37/m 超/v 上海/ns 银行/n 发行/v 17.77/m ！/wt 
 西部/f 股/q 神/n 财经/n 论坛/n ./wj 评论/n ：/wp 中国/ns 银河/n 参股/v 马来西亚/nsf  
 中原/ns 银河/n 争当/v 头羊/n     价/n 没/d 翻/v 倍/q 决/vg 不/d 离/v 场/qv  
 601881:/m 中国/ns 银河/n 第三/m 届/q 董事会/n 第二十四/m 次/qv 会议/n 决/vg  
 架子/n 已/d 搭/v 好/a ，/wd 下/vf 周一/t 15/m 元/q 高/a 开/v 15/m 分钟/qt 封/v 板/ng 15.95/m ，/wd  
 涨/vi …/ws …/ws 升/v  
 601881:/m 中国/ns 银河/n 非公开/n_new 发行/v 2017年/t 公司/n 债券/n (/wkz 第二/m  
 联昌/nr2 国际/n 集团/n （/wkz CIMB/n   Group/n ）/wky   是/vshi 一/m 家/q 马来西亚/nsf 全/a  
 中国/ns 银河/n 3月24日/t 将/d 继续/v 振荡/vi 向上/vi ！/wt 
 有/vyou 什么/ry 可/v 担心/v 的/ude1 ，/wd 看/v 今天/t 的/ude1 中原/ns 证券/n 的/ude1 牛市/n 也/d 难/ad 寻/v  
 大盘/n 回/qv 调/v 不/d 要/v 跑/v   抱/v 着/uzhe 银河/n 怕/v 个/q 叼/v  
 彩莲/nr2 3月1日/t 股票/n 操作/vn 要点/n ！/wt 
 601881:/m 中国/ns 银河/n H/o 股/n 公告/n (/wkz 董事会/n 会议/n 通告/n )/wky  
 两/m 点/qt 以后/f 还/d 有/vyou 新高/n  
 中国/ns 银河/n 经过/p 四/m 个/q 交易日/n 的/ude1 调整/vn ，/wd 完成/v 短期/b 的/ude1 振荡/vn  
 昨晚/t 梦见/v 中国/ns 银河/n 今天/t 涨/vi 到/v 14.8/m  
 谁/ry 买/v ？/ww 谁/ry 卖/v ？/ww 
 中国/ns 银河/n [/wkz 微笑/vi ]/wky  
 既然/c 大盘/n 风险/n 得到/v 化解/v ，/wd 在/p 风险/n 降低/v 的/ude1 背景/n 下/f  
 银河/n 必/d 火/a  
 中原/ns 证券/n 飞/vi 了/y ，/wd 银河/n 跟/p 上/f  
 没有/v 中原/ns ，/wd 就/d 没有/v 主心骨/n  
 中/b 字头/n 集体/n 发/v 力/n  
 坚信/v 中国/ns 银河/n !/wt 
 股价/n 说明/v 一切/rz  
 拜/v 财神/n ，/wd 求/v 中/f 签/v  
 覆盖/v 广泛/a  
 幻想/n             与/p                 现实/n  
 疑/vg 似/vg 银河/n 落/v 九天/n  
 想/v 哭/v 饿/v ！/wt 今天/t 最高点/n 进/vf ！/wt 要/v 死/v 了/y  
 被/pbei 洗/v 出/vf 去/vf 了/y  
 昨天/t 说/v 过/uguo ，/wd 冲/v 高/a 走人/vi  
 第一/m ，/wd 周五下午/t 次/qv 新/a 熄火/vi 后/f ，/wd “/wyz 一/m 带/v 一/m 路/n ”/wyy 概念/n 股/n  
 谋求/v 新/a 的/ude1 方向/n 。/wj 我们/rr 从/p 以下/f 几/m 个/q 层面/n 去/vf 研讨/v 一/m 下/f ：/wp  
 原来/b 中原/ns 证券/n 是/vshi 龙头/n ，/wd 银河/n 是/vshi 垃圾/n 。/wj 
 [/wkz 献花/vi ]/wky [/wkz 献花/vi ]/wky [/wkz 献花/vi ]/wky [/wkz 献花/vi ]/wky [/wkz 献花/vi ]/wky [/wkz 献花/vi ]/wky [/wkz 献花/vi ]/wky [/wkz  
 次/qv 新/a 银行/n ，/wd 次/qv 新/a 中小/b 创/vg ，/wd 次/qv 新/a 高/a 价/n 股/q ，/wd 整个/b 次/qv 新/a 股/n  
 这/rzv 波/n 春季/t 就/d 是/vshi 次/qv 新/a 银行/n 证券/n 主导/n ！/wt 别的/rzv 不用/d 看/v  
 中/b 银河/n ：/wp 优选/v IPO/n 新/a 股/n   银行/n 股/n 或/c 应/v 率先/d T+0/n 试点/n (/wkz 附/v  
 看看/v 有/vyou 多少/ry 是/vshi 被/pbei 中原/ns 卷进/v 这里/rzs 的/ude1 ，/wd 15.30/m 有/vyou 没/d 有/vyou 超/v  
 应该/v 是/vshi 结合/v 市场/n 多/a 方面/n 的/ude1 因素/n 来/vf 分析/v ，/wd 然后/c 才/d 能/v 得/v  
 第一：/m 我们/rr 要/v 看/v 权/n 重/a 股/q 走势/n ，/wd 只要/c 权/n 重/a 股/n 没/d 出现/v 极/d  
 但是/c 看/v 大盘/n 好坏/n ，/wd 我们/rr 不能/v 只/d 看/v 指数/n  
 笔者/n 也/d 很/d 理解/v 投资者/n 这种/r 焦虑/a 情绪/n ，/wd 因为/c 我/rr 也/d 是/vshi 这/rzv  
 但是/c 只要/c 高/a 点/qt 出现/v 跳水/vn ，/wd 市场/n 的/ude1 恐慌/an 情绪/n 就/d 容易/a 蔓/ng  
 【/wkz 讨论/v 】/wky 高/ad 开/v 低/a 走/v 收/v 大/a 阴/a 棒/ng ，/wd 中国/ns 银河/n 后市/n 何/ry 去/vf 何/ry  
 601881:/m 中国/ns 银河/n 关于/p 召开/v 2017年/t 第一/m 次/qv 临时/b 股东/n  
 截至/v 收盘/vi ，/wd 沪/b 指/v 下跌/vi 30.87/m 点/qt ，/wd 指数/n 收/v 于/p 3237.31/m 点/qt  
 601881:/m 中国/ns 银河/n 第三/m 届/q 董事会/n 第二十二/m 次/qv 会议/n 决/vg  
 张家港/ns 行/vi =/m 中国/ns 银河/n 。/wj 
 券商/n 共振/vi  
 关注/v 超大/b 资金/n 运作/vi 的/ude1 股票/n ，/wd 中国/ns 银河/n 与/p 中原/ns 证券/n 。/wj 
 中国/ns 银河/n A/rzv 股/n 一/m 股/q 独/d 大/a ，/wd 混合/vn 所有制/n 改革/vn 预期/vn 强烈/a  
 春/tg 江水/n 暖/ag 鸭/ng 先知/n ，/wd 看来/v 主/ag 升/v 浪/n 来/vf 了/y  
 春/tg 江水/n 暖/ag 鸭/ng 先知/n ！/wt 超级/b 主力/n 洗/v 盘/qv 成功/a ，/wd 明天/t 开始/v 真/a  
 最/d 保守/a 估计/vn ，/wd 银河/nz 股价/n 也/d 要/v 和/cc 海通证券/n_new 差不多/al 吧/y  
 中国/ns 银河/n 必/d 显/v 券商/n 老大/n 风范/n ，/wd 今天/t 将/d 以/p 巨/ag 量/n 涨/vi 停/vi 予/vg  
 300304/m 明天/t 除/p 权/n 送/v 股/q ，/wd 开启/v 填/v 权/n 行情/n 。/wj 次/qv 新/a 股/n 难/ad 炒/v  
 中国/ns 银河/n  
 13.64/m 不慎/d 满/a 仓/ng 了/y ，/wd 想/v 死/v ！/wt ！/wt ！/wt  
 601881:/m 中国/ns 银河/n 2017年2月/t 财务/n 数据/n 简报/n  
 今天/t 尾/ng 盘/v 把/qv ，/wd 天山/ns ，/wd 中原/ns 全/d 清仓/vi ，/wd 重/v 仓/ng 买入/v 你/rr ，/wd 看/v  
 彩莲/nr2 告诉/v 大家/rr ：/wp 科森/nrf 极度/d 洗/v 筹/v 是/vshi 暴涨/vi 的/ude1 前奏/n ！/wt 
 彩莲/nr2 本/n 周/nr1 股票/n 操作/vn 总结/vn 与/cc 反思/vn 及/cc 下/f 周/nr1 展望/v ！/wt 
 007/m 私/ag 募/vg 操作/v 计划/n 之/uzhi 四：/m 北京/nt 科锐/nr2 （/wkz 002350/m ）/wky  
 中国/ns 银河/n  
 601881:/m 中国/ns 银河/n 非公开/n_new 发行/v 2017年/t 公司/n 债券/n (/wkz 第一/m  
 除了/p 涨/vi 停/vi ，/wd 中国/ns 银河/n 已/d 无/v 事/n 可/v 干/v !/wt !/wt !/wt !/wt !/wt !/wt !/wt !/wt !/wt !/wt !/wt !/wt !/wt !/wt !/wt !/wt  
 券商/n 股/n 即将/d 开启/v 补/v 涨/vi 行情/n  
 601881:/m 中国/ns 银河/n 第三/m 届/q 监事会/n 2017年/t 第一/m 次/qv 临时/b  
 彩莲/nr2 为何/ryv 向/p 朋友/n 们/k 推荐/v 实达集团/nt ？/ww 
 （/wkz 601881/m ）/wky 短期/b 内/f 21/m 元/q ，/wd 年/qt 内/f 30/m 到/v 35/m 元/q ！/wt 个人/n 猜/v 的/ude1  
 主力/n 成功/ad 洗/v 盘/qv ，/wd 后市/n 上涨/vi 继续/v  
 武进/ns 不/d 锈/vi +/m 亚/b 振/vg 家居/n +/m 中国/ns 银河/n +/m 罗顿发展/nt  
 中国/ns 银河/n 将/d 持续/vd 下挫/v 到/v 3.45/m 元/q //w 股/n 。/wj 你/rr 可以/v 不/d 信/v 。/wj 
 打/v 新/a 必/d 中/b 窍门/n ！/wt 月月/n 中/f 签/v 攻/v 略/d ！/wt （/wkz 配/v 图/n ）/wky  
 彩莲/nr2 究竟/d 骗/v 了/ule 散/a 户/q 什么/ry ？/ww 让/v 有的/rz 人/n 如此/rzv 丧心病狂/al ？/ww 
 彩莲/nr2 好/a 了/ule 一些/mq ，/wd 感谢/v 朋友/n 们/k 的/ude1 关爱/vn ，/wd 你们/rr 都/d 是/vshi 善良/a  
 我/rr 发现/v 骗子/n 一个/mq 手法/n ，/wd 基本/ad 是/vshi 推荐/v 几/m 支/q 股票/n ，/wd 有的/rz  
 （/wkz 超/v 1亿/m ）/wky 超级/b 资金/n 入场/vi =/m 调整/v 低/a 点/qt 12.94/m 已/d 经/p 确认/v  
 券商/n 股/n 中/f 的/ude1 大/a 牛/n 股/n --/wp 中国/ns 银河/n 将/d 闪亮/v 登场/vi ！/wt 
 银河/n 应当/v 强/ng 于/p 华安/ns  
 中/f 签/v 的/ude1 很/d 郁闷/a ，/wd 中/f 签/v 抛/v 出/vf 的/ude1 更/d 气愤/a  
 银河/n 基本/a 面/n 摆/v 在/p 那里/rzs 了/y ，/wd 各路/r 机构/n 都/d 想/v 收/v 点货/v 屯/v 者/k  
 彩莲/nr2 推荐/v 的/ude1 股票/n 都/d 暴涨/vi ，/wd 实达集团/nt 18/m 块/q 暴涨/vi 到/v 14/m 块/q  
 朋友/n 们/k 周末/t 好/a ，/wd 你们/rr 的/ude1 重要/a 信息/n 彩/ng 莲/ng 每/rz 一/m 条/q 都/d 用/p 笔/n  
 进来/vf 就/d 有/vyou 收获/n ！/wt ！/wt 看/v 你/rr 对/p 以下/f 现象/n 怎么/ryv 理解/v ？/ww 
 是/vshi 爷们/n 的/ude1 进来/vf ，/wd 这里/rzs 是/vshi 反/vi 彩/ng 莲/ng 联盟/n ！/wt ！/wt  
 彩莲/nr2 的/ude1 帖子/n_new 开始/v 在/p 杭州/ns 银行/n 发布/v ！/wt 大家/rr 有/vyou 兴趣/n 可取/a  
 彩莲/nr2 累/v 坏/a 了/y ，/wd 可能/v 无/v 法/b 回答/vn 朋友/n 们/k 的/ude1 提问/vn 了/y ，/wd 非常/d  
 601881:/m 中国/ns 银河/n 第三/m 届/q 董事会/n 第二十一/m 次/qv 会议/n 决/vg  
 同比/n 有所/v 收/v 窄/a  
 彩莲/nr2 推荐/v 的/ude1 股票/n 是/vshi 风险/n 相对/d 最/d 小/a 的/ude1 ，/wd 获利/v 可能/v 是/vshi 最/d  
 昨天/t 抄/v 底/f 华铁科技/nt 的/ude1 朋友/n 2点/t 左右/f ，/wd 密切/ad 关注/v 动静/n  
 这/rzv 首/m 歌/n 是否/v 唱/v 出/vf 你/rr 2月17日/t 的/ude1 心/n 景/ng ？/ww 
 有/vyou 分析师/n_new 指出/v ：/wp 仅/d “/wyz 中国/ns 银河/n ”/wyy 名字/n 就/d 值/v 万亿/m 市值/n  
 中国/ns 银河/n ，/wd 证券/n 旗帜/n !/wt !/wt !/wt !/wt !/wt !/wt !/wt !/wt !/wt !/wt !/wt !/wt !/wt !/wt !/wt !/wt !/wt !/wt !/wt !/wt !/wt !/wt !/wt !/wt !/wt !/wt  
 次/qv 新/a 券商/n 股/n 和/p 次/qv 新/a 农村/n 小/a 银行/n 股/n 比/p 还是/d 差/v 了/ule N/o 个/q 档/ng  
 有/vyou 点/qt 脑子/n 都/d 能/v 看出/v ，/wd 如果/c 是/vshi 一般/a 的/ude1 上涨/vn 或/c 波动/vi ，/wd 科/n  
 现在/t 的/ude1 银行/n 股/q ，/wd 证券/n 股/n 怎么/ryv 那么/rz 不/d 受/v 人/n 待/vi 见/v  
 可以/v 做/v 中/f 短/a 线/n ，/wd 欢迎/v  
 中国/ns 银河/n 市/n 盈/vg 率/v 仅/d 23/m 流通/vn 盘/qv 仅/d 六亿/m …/ws …/ws 叠加/vi 新股/n 发/v  
 进场/vi :/wp “/wyz 两会/n ”/wyy 新/a 行情/n 热点/n ，/wd 或/c 有/vyou 两三/m 成/q 的/ude1 短/a 升/v  
 601881:/m 中国/ns 银河/n H/o 股/n 公告/n (/wkz 股份/n 发行人/n 的/ude1 证券/n 变动/vn  
 彩莲/nr2 告诉/v 你/rr ：/wp 如果/c 不/d 是/vshi 因为/p 等/v 养老金/n 进来/vf ，/wd 股价/n 根/n  
 彩莲/nr2 郑重/ad 申明/v ：/wp 彩莲/nr2 没有/v 任何/rz 的/ude1 股票/n 内幕/n 消息/n ，/wd 全/a  
 彩莲/nr2 对/p 对/p 自己/rr 的/ude1 股票/n 分析/vn 方法/n 更加/d 自信/v 了/y ！/wt 
 彩莲/nr2 就/d 是/vshi 对/p 大盘/n 看/v 不/d 准/a     郁闷/a  
 朋友/n 们/k   彩莲/nr2 提醒/v ：/wp 亚太股份/nt 出现/v 非常/d 好/a 的/ude1 买/v 点/qt      
 大家/rr 不要/d 骂/v 彩莲/nr2 ，/wd 也/d 不/d 要/v 立即/d 就/d 相信/v 他/rr ，/wd 做/v 一/m 件/q 事/n  
 很多/m 不/d 怀/v 好意/n 的/ude1 人/n 诋毁/v 彩/ng 莲/ng ，/wd 冒充/v 彩莲/nr2 说话/vi   大家/rr  
 彩/ng 莲/ng 毁/v 了/ule 银河/n 的/ude1 广告/n 贴/v 子/ng ，/wd 广告/n 发/v 帖/ng 者/k 痛苦/a 难受/a 了/y  
 买进/v 中国/ns 银河/n 和/cc 银行/n 股/n 的/ude1 朋友/n ，/wd 现在/t 可以/v 出来/vf 了/y ，/wd  
 彩莲/nr2 告诉/v 您/rr ：/wp 银河/nz 的/ude1 股价/n 会上/t 20/m   甚至/c 25/m ！/wt 
 昨天/t 听/v 彩莲/nr2 的/ude1     买进/v 吴江/ns 银行/n 的/ude1   都/d 赚/v 了/y  
 601881:/m 中国/ns 银河/n 首/m 次/qv 公开/ad 发行/v 股票/n 网/n 下/f 发行/v 初步/d  
 601881:/m 中国/ns 银河/n 非公开/n_new 发行/v 2017年/t 公司/n 债券/n (/wkz 第一/m  
 下午/t 涨/vi 停/vi ，/wd 拭目以待/vl 。/wj 
 彩/ng 莲/ng 今日/t 股票/n 操作/vn 要点/n  
 彩莲/nr2 特别/d 提醒/v ：/wp 周/nr1 一/m 不/d 一定/d 涨/vi ，/wd 回/v 调/v 买进/v 是/vshi 绝/d 好/a 的/ude1  
 持有/v 银河/nz 股票/n 的/ude1 朋友/n ，/wd 彩莲/nr2 告诉/v 你/rr ：/wp 稳稳地/z 拿/v 住/vi 吧/y  
 为什么/ryv 说/v 中/b 长线/n ，/wd 银河/n 比/p 中原/ns 更/d 有/vyou 潜力/n  
 15.60/m 追/v 进来/vf 就/d 被/pbei 套/v ，/wd 我/rr 抽/v 自己/rr 的/ude1 脸/n ！/wt 手/n 太/d 贱/a 了/y ！/wt  
 历史/n 没有/v 过/uguo 的/ude1  
 虽然/c 我/rr 发/v 过/uguo 准/a  
 中国/ns 银河/n 后期/f 走势/n 已经/d 定居/v  
 套/v 了/ule 我/rr 四/m 只/q 股票/n 都/d 没/d 处/vi 去/vf 说理/vi 套/v 的/ude1 太/d 高/a 了/y ！/wt 
 大家/rr 不要/d 慌/a ，/wd 本人/rr 今天/t 正式/ad 入住/v 中国/ns 银河/n ，/wd 500万/m  
 早/tg 上/f 给/p 中国/ns 银河/n 定/v 了/ule 个/q 小/a 目标/n 竟然/d 实现/v 了/y  
 中国/ns 银河/n 又/d 到/v 加/v 仓/ng 买入/v 时/ng  
 向/p 两会/n 献礼/vi ，/wd 2月24日/t 1498/m ！/wt 哈哈/o 哈哈哈/o ！/wt 大/a 中国/ns  
 有望/v ，/wd 14.3/m 不/d 远/a ，/wd 低位/n 机会/n …/ws …/ws 涨/vi  
 罕见/a 的/ude1 牛/n 牛/n 即将/d 到来/vi ！/wt 大/a 中国/ns 大/a 银河/n ！/wt 1/m 、/wn 上市/vi 两/m  
 我/rr 15.5/m 进/vf 的/ude1 ，/wd 个人/n 对/p 银河/n 的/ude1 一点/mq 愚/an 见/v ！/wt 
 中国/ns 银河/n 友情/n 提醒/v ：/wp  
 中国/ns 银河/n 后面/f 走势/n 已/d 成/v 定局/n  
 太/d 低估/v 了/y   现在/t 卖/v 的/ude1 绝对/d 后悔/v  
 都/d 说/v 明天/t 涨/vi 停/vi ，/wd 会/v 吗/y ？/ww 
 我/rr 说/v 了/ule 今天上午/t 买进/v 是/vshi 最佳/z 机会/n ，/wd 等/udeng 着数/n 钱/n ，/wd 明天/t  
 银河/nz 主力/n 洗/v 盘/qv 凶悍/an ，/wd 下/f 周/nr1 再/d 战/vg 银河/n ，/wd 目标/n 价/n 18/m 元/q ！/wt 
 大哥/n 在/p 此/rzs ！/wt  
 中国/ns 银河/n ：/wp 王者/n 归来/vi ，/wd 竞争力/n 稳/ad 居/v 行业/n 第一/m 梯队/n  
 周/nr1 一/m 中国/ns 银河/n 或许/d 再度/d 涨/vi 停/vi ，/wd 主力/n 志/n 在/p 高远/nr  
 又/d 12/m 只/q 新/a 股/n IPO/n ，/wd 股指/n 松绑/vi 做/v 空/ng ，/wd 周/nr1 一/m 挂/v 跌/v 停/vi 板/ng 清仓/vi  
 看/v 好/a “/wyz 中国/ns 银河/n ”/wyy  
 银河/n 下/f 周一/t 低/ad 开/v 高/ad 走/v 涨/vi 停/vi ，/wd 后面/f 几/m 天/qt 必定/d 像/p 张家港/ns  
 中国/ns 银河/n 后市/n 目标/n （/wkz 保守/v 看/v ）/wky ：/wp 18-20/m 不/d 是/vshi 梦/n  
 千万/m 不要/d 再/d 说/v 涨/vi 停/vi 不/d 可能/v 买/v 了/y ，/wd 难道/d 涨/vi 停/vi 都/d 是/vshi 庄家/n  
 13.93/m 尾/q 盘/qv 抢/v 的/ude1 ，/wd 心里/s 有/vyou 点/qt 虚/ng 嘿/e ，/wd 周一/t 不妙/a 就/d 跑/v 。/wj 
 周一/t 中原/ns 证券/n 必定/d 是/vshi 高/a 开/v 反/vi 包/v 涨/vi 停/vi 的/ude1 走势/n ，/wd 中原/ns 证/n  
 明天/t 最/d 少/a 低/a 开/v 3/m 个/q 点/n  
 补/v 板/ng 酒宴/n 开演/vi  
 这/rzv 一天天/m 把/pba 我/rr 整/v 的/ude1 ，/wd 真/a 的/ude1 心脏/n 受不了/al  
 11/m 块/q 的/ude1 中国/ns 银河/n ？/ww 谁/ry 脑子/n 有/vyou 问题/n ？/ww 
 11.95/m 买进/v 了/ule 5万/m 股/q ！/wt 
 601881:/m 中国/ns 银河/n 2017年1月/t 财务/n 数据/n 简报/n  
 中国/ns 银河/n 今天/t 盘/ng 后/f 数据/n  
 涨/vi 停/vi 版/n 不/d 走/v 的/ude1 人/n ，/wd 现在/t 什么/ry 感受/v  
 15.8/m 进/vf 的/ude1     感觉/n 有/vyou 点/qt 蛋/n 疼/v 现在/t     还有/v 人/n 吗/y   让/v 我/rr 知/v  
 ［/wkz 置/v 顶/ng ］/wky 中国/ns 银河/n 紧/d 随/p 中原/ns 证券/n ，/wd 老大/n 早/ad 涨/vi 停/vi 了/y ，/wd  
 新庄/nr2 已/d 介入/v   清洗/vn 既/c 将/d 结束/v     娃哈哈/nz   火箭/n 放射/v   一/m  
 能/v 有/vyou 一万/m 就/d 乐/a 了/y  
 悄悄/d 上市/vi ，/wd 601881/m 悄悄/d 到/v 了/ule 九/m 天/qt 的/ude1 银河/n  
 “/wyz 中国/ns ”/wyy 银河/n  
 骂/v 我/rr 的/ude1 ，/wd 我/rr 不/d 会/v 回/qv 骂/v 你/rr   有/vyou 图/n 才/d 有/vyou 真相/n ！/wt 新/a 股/n 破/v 发/v  
 本人/rr 成功/ad 躲/v 过/uguo 中国/ns 银河/n 涨/vi 停/vi 板/ng  
 [/wkz 怒/vg ]/wky 12.8/m 卖/v 按/p 成/v 了/ule 买/v ！/wt 抽/v 自己/rr 耳光/n ！/wt 
 中国/ns 银河/n 的/ude1 兄弟/n 们/k 赢利/v 才/d 是/vshi 真正/b 的/ude1 硬/a 道理/n ，/wd 不论/c 成/v  
 还有/v 原始/a 中/f 签/v 的/ude1 吗/y ，/wd  
 难得/a 机会/n ，/wd 11.96/m 元/q 大举/d 买进/v 了/ule 中国/ns 银河/n 。/wj   现价/n 12/m  
 寻找/v 同伴/n :/wp 有/vyou 木/ng 有/vyou 10.65/m 附近/f 进场/vi ，/wd 能够/v 坚持/v 到/v 第一/m  
 春节/t 后/f 换/v 手/n 以后/f 也许/d 是/vshi 威哥/nrf 。/wj 
 气势如虹/nl ，/wd 券商/n 新/a 龙头/n ，/wd 中原/ns 还是/d 比不上/vl 。/wj 
 中/f 签/v 都/d 还/d 未/d 走/v 的/ude1 都/d 来/vf 报/n 个/q 到/v 吧/y ！/wt 
 2017年/t 券商/n 股/q 10/m 大/a 利好/n  
 关于/p N/o 银河/n (/wkz 601881/m )/wky 盘/ng 中/f 临时/d 停/vi 牌/n 的/ude1 公告/n  
 问候/v 一/m 声/qv ，/wd 春节/t 快乐/an   1/m )/wky ，/wd 翻/v 了/ule 一下/mq 本/n 吧/y 1月25日/t 前/f  
 股市/n 苦味/n 汤/n ，/wd 散/v 户/ng 千/m 哭/v 梦/n  
 我/rr 今天/t 13.06/m 买/v 的/ude1 ！/wt 大/a 神/n 些/q 我/rr 买/v 的/ude1 是/vshi 不/d 是/vshi 太/d 高/a 了/y 呢/y  
 抱/v 住/vi 券商/n 别/d 放松/v  
 中国/ns 银河/n (/wkz 601881/m )/wky 龙虎榜/n 数据/n (/wkz 02-10/m )/wky  
 有/vyou 3/m 倍/q 涨幅/n 、/wn 即将/d 停/vi 牌/n 的/ude1 超/h 小/a 市值/n 明确/ad 卖/v 壳/ng 的/ude1 重组/vn  
 中国/ns 银河/n 肯定/v 上/vf 88/m 元/q  
 下/vf 周二/t ，/wd 即/v 二月十四日/t 银河/n 正式/ad 进入/v 指数/n ，/wd 将/d 迎来/v  
 银河/n 十四/m 号/q 就/d 可以/v 记/v 入/v 上证/n 指数/n 了/y ，/wd 六/m 个/q 亿/m 带动/v 一/m  
 券商/n 板块/n 启动/v 两会/n 行情/n ---/wp 中国/ns 银河/n 与/p 中原/ns 双/m 龙头/n  
 中国/ns 银河/n 是/vshi 留/v 是/vshi 溜/v ？/ww 
 布依/nrf 今天/t 在/p 12.10/m 元/q 以上/f 己/rr 把/pba 昨天/t 在/p 11.20/m 元/q 左右/m 买/v  
 经过/p 几/m 天/qt 观看/v 发现/v ：/wp 1/m 、/wn 中银/nz 严重/a 惜/vg 筹/v ，/wd 到/p 目前/t 换/v  
 节后/t 的/ude1 最/d 大/a 黑马/n ！/wt 走势/n 比/p 第一/m 创业/vi 要/v 牛/n ！/wt 两会/n 前/f 30/m  
 12.34/m 卖/v 了/y ，/wd 不知/v 对/p 不/d 对/p  
 券商/n 板块/n 新/a 龙头/n 非/b 中国/ns 银河/n 莫/d 属/v  
 10.75/m 出/vf 了/y ，/wd 一万/m 个/q 曹/nr1 尼玛/ns  
 砸/v 到/v 2/m 元/q //w 股/n ，/wd 其/rz 公司/n 也/d 翻/v 倍/q 赚/v 到/v ；/wf 股价/n 越/d 低/a ，/wd 赚/v 得/v  
 散/v 户/ng 买入/v 看/v 今天/t 涨/vi ，/wd 机构/n 抢/vd 筹/v 等/udeng 明日/t 。/wj 两/m 市/n 发行/vn 市/n  
 一/m 一一/d 清仓/vi 直播/v ：/wp 现/tg 委/ng 卖/v 5W/n 股/n 10.88：/m 竟/vg 价/n 走人/vi 一/m  
 哈哈/o ：/wp 这/rzv 才/d 是/vshi 真/a 的/ude1 啊/y  
 中/f 签/v 的/ude1 ，/wd 才/d 1000/m 股/q 不/d 卖/v 了/y ，/wd 还/d 没/d 卖/v 的/ude1 进来/vf 聊/v 两/m 句/q 吧/y  
 601881:/m 中国/ns 银河/n H/o 股/n 公告/n (/wkz 翌日/t 披露/v 报表/n )/wky  
 必/d 須/w 先/d 砸/v 到/v 8.17/m 嗎/w  
 我/rr 相信/v 散/v 户/ng 都/d 没/d 买/v 吧/y 。/wj 都/d 说/v 了/ule 不/d 能/v 买/v ，/wd 理由/n 都/d 说/v 了/y  
 重大/a 利好/n ：/wp 天津/ns 摆/v 射击/vn 摊/n 大妈/n 案/ng 二审/n 改判/v 缓刑/vi  
 点评/v 中国/ns 银河/n ：/wp 宁波/ns 动物园/n 的/ude1 大/a 老虎/n  
 《/wkz 一/m 一一/d 竟/d 猜/v 今/tg 收盘价/n ，/wd 猜/v 对/p 有/vyou 奖/n 啊/e 一/d 一一/d 》/wky  
 今天下午/t 如果/c 601881/m 不/d 拉/v 涨/vi 停/vi ，/wd 那么/c 布依/nrf 将/d 考虑/v 是/vshi  
 11.95/m 元/q 左右/m 布/vg 依/v 又/d 5/m 倍/q 买/v 入/v 601881/m  
 不/d 算/v 冠/ng 有/vyou 中/b 字头/n ，/wd 就/d 说/v 是/vshi 顶级/b 券商/n 股/q ，/wd 也/d 不/d 该/v 这个/rz  
 如果/c 涨/vi 停/vi 起码/d 五/m 个/q 板/ng ，/wd 想想/v 就/d 激动/a 。/wj 。/wj  
 你/rr 妈/n ，/wd 今天/t 601881/m 不/d 拉/v 涨/vi 停/vi 布/vg 依从/v 此/rzs 不/d 在/p 此/rzs 吧/y 发言/vi  
 我/rr 6.81/m 中/f 1000/m 股/q ，/wd 12.12/m 挂/v 买/v 1万/m 股/q ，/wd 成本/n 11.64/m ，/wd  
 如果/c 对/p 比/p 其他/rzv 新/a 上市/vn 券商/n 股/q ，/wd 银河/n 是/vshi 低估/v 的/ude1  
 101亿/m 的/ude1 股本/n ，/wd 用/p 6亿/m 流通/vn 股/n 出来/vf 圈/v 高/a 股价/n ，/wd 10%/m 都/d  
 明天/t 反正/d 布/vg 依/v 把/pba 网/n 下/f 中/f 签/v 申购/v 的/ude1 100万/m 股/q 集合/n 竞价/vn  
 601881/m 中国/ns 银河/n ：/wp 中/f 签/v 的/ude1 股/n 友/ng ，/wd 你/rr 卖/v 出/vf 了/ule 吗/y ？/ww 现在/t  
 银河/nz 证券/n 实际上/d 特/ag 牛/n 逼/v ，/wd 13/m 年/qt 以前/f 经纪/n 业务/n 是/vshi 券商/n  
 【/wkz 讨论/v 】/wky 中国/ns 银河/n 开/v 板/ng 次日/t 大/d 跌/v ，/wd 你/rr 还/d 会/v 继续/v 持/v 股/n  
 如果/c 下/f 周/nr1 没有/d 新/a 股/n 发行/vn ，/wd 大/a 银河/n 是不是/v 稀有/a 呢/y ！/wt 
 尼玛/ns ，/wd 今天/t 追/v 的/ude1 ，/wd 亏/v 六千/m 多/m 了/y ，/wd 这个/rz 年/qt 不/d 好/a 过/uguo 了/y  
 导/vg 语/ng ：/wp 股票/n 市场/n 不/d 是/vshi 年轻人/n 应该/v 去/vf 的/ude1 地方/n 。/wj 对/p 年轻/a  
 没/d 卖/v 的/ude1 傻眼/vi 了/y 吧/y  
 中原/ns 顺利/ad 高/v 抛/v ，/wd 这/rzv 次/qv 银河/n 明日/t 低/ad 开/v 说明/v 到顶/vi ，/wd 立即/d  
 大家/rr 今天/t 多少/ry 卖/v 的/ude1   报/n 个/q 道/n 阿/b     我/rr 12.30/m 卖/v 出/vf 的/ude1  
 2016/m 中/f 签/v 7/m 个/q 股/n ，/wd 全部/m 是/vshi 抛/v 在/p 基本/a 最高价/n ，/wd 中国/ns 银/ng  
 有/vyou 点/qt 后悔/v ！/wt 今天/t 出/vf 了/ule 一半/m  
 散/v 户/ng 买/v 的/ude1 请/v 发/v 个/q 图/n  
 银河/n 的/ude1 中/f 签/v 朋友/n 还/d 在/p 吗/y ，/wd 有/vyou 和/p 我/rr 一起/d 捂/v 着/uzhe 的/ude1 吗/y ，/wd 一/m  
 中/f 签/v 赚/v 了/ule 5000/m 多/m ，/wd 开/v 板/ng 后/f 觉得/v 这/rzv 点/qt 钱/n 没意思/a 又/d 补/v 了/y  
 中国/ns 银河/n  
 1/m 港币/n 换人/vi 币/ng 0.8864/m 元/q ，/wd 港股/n 中原/ns 4/m 港币/n =3.55/m 元/q ，/wd  
 恭喜/v 今天/t 上车/v 的/ude1 股/n 友/ng ，/wd 有/vyou 大/a 资金/n 悄然/d 入场/vi ，/wd 开/v 年/qt 绝/d  
 601881:/m 中国/ns 银河/n 首/m 次/qv 公开/ad 发行/v 股票/n 发行/vn 结果/n 公告/n  
 好/a 人/n 做/v 到底/vi ，/wd 也/d 为/v 留守/v 的/ude1 绝大部分/m 战友/n 共享/v ，/wd 明天/t  
 601881/m 中国/ns 银河/n ：/wp 既然/c 开/v 板/ng ，/wd 按/p 计划/n 卖/v 出/vf 不/d 犹豫/a ，/wd  
 严重/ad 质疑/vi   发行/v 是否/v 公平/a   公正/a 透明/a ？/ww 新/a 股/n 本该/d 筹码/n  
 【/wkz 讨论/v 】/wky 中国/ns 银河/n 开/v 板/ng ，/wd 你/rr 选择/v 安心/ad 持/v 股/n 还/d 是/vshi 落/v 袋/ng  
 祝/v 今天/t 买入/v 股票/n 的/ude1 人/n 新年/t 发大财/vi ！/wt 今天/t 卖/v 股票/n 的/ude1 人/n  
 不/d 出/vf 意外/a ，/wd 明天/t 百分之百/bl 开/v 板/ng ——/wp 疑/vg 似/vg 银河/n 落/v 九天/n  
 华安/ns 证券/n 发行价/n 6.28./m 从/p 最高/a 15.5/m 跌/v 到/p 现在/t 10.5/m 元/q  
 中国/ns 银河/n 应该/v 是/vshi 带领/v 大盘/n 上/f 攻/v 的/ude1 证券/n 第一/m 股/q ，/wd 拭/vg 目/ng  
 这个/rz 价/n 就/d 是/vshi 赔钱/vi 我/rr 也/d 不/d 卖/v ！/wt 
 年前/t 别/d 指望/v 在/p 其它/rz 股票/n 上/f 赚钱/v 了/y ，/wd 我们/rr 中/f 签/v 的/ude1 散/a 户/ng  
 中国/ns 银河/n (/wkz 601881/m )/wky 龙虎榜/n 数据/n (/wkz 01-25/m )/wky  
 不/d 开/v 板/ng 不/d 卖/v 联盟/n 天天/q 签到簿/n  
 继续/v ，/wd 大家/rr 团结/v  
 关于/p 一些/mq 叫嚣/v 开/v 板/ng 的/ude1 ，/wd 开/v 板/ng 难道/d 是/vshi 你/rr 说/v 的/ude1 ？/ww       
 明天/t 涨/vi 停/vi 价/n 13/m ，/wd 06/m 元/q ，/wd 聪明/a 的/ude1 银河/n 股/n 友/ng 们/k 记得/v 挂/v 二/m  
 中国/ns 银河/n 盈利/vi 测算/v 数/m 板/q 表/n  
 主力/n 每天/r 左手/n 卖/v 右手/n 买/v ，/wd 散/v 户/ng 留住/v ！/wt 千万/m 别/d 上当/vi ！/wt  
 不用/d 担心/v 年/qt 前/f 开/v 板/ng ，/wd 多/v 了/ule 不好/a 说/v ，/wd 六/m 个/q 板/ng 最低/a 的/ude1 ！/wt 
 中/f 签/v 不易/a ，/wd 发表/v 下/vf 个/q 人/n 看法/n ，/wd 劵/w 商/vg 板块/n 几/m 个/q 龙头/n ，/wd  
 今日/t 共有/v 2/m 个/q 猪/n 力/n 排/v 上/vf 队/n ，/wd 第一/m 个/q 有/vyou 点/qt 家底/n ，/wd 诂/w 计/vi  
 坚持/v 住/vi 明天/t ，/wd 至少/d 6/m 板/ng 以上/f ，/wd 正常/a 8/m ～/ws 10/m 板/q 。/wj 
 周四/t 封/v 板/ng 的/ude1 签/n 友/ng 报到/vi  
 团结/v 一致/ad 创/vg 辉煌/an 。/wj 中/f 签/v 散/v 户/ng 必/d 看/v  
 团结/v 一致/ad 创/vg 辉煌/an 。/wj 中/f 签/v 散/v 户/ng 必/d 看/v  
 中国/ns 银河/n 红包/n 发/v 到/p 元宵节/t ，/wd 难得/a 中/f 签/v 一/m 次/qv ，/wd 请/v 散/v 户/ng  
 银河系/n 的/ude1 兄弟/n 们/k [/wkz 鼓掌/vi ]/wky [/wkz 鼓掌/vi ]/wky [/wkz 鼓掌/vi ]/wky ，/wd 请/v 不要/d 不/d 珍/ag  
 中国/ns 银河/n (/wkz 601881/m )/wky 龙虎榜/n 数据/n (/wkz 01-23/m )/wky  
 周四/t 封/v 板/ng 价/n 13.06/m       请/v 中/f 签/v 散/v 友/ng 继续/v 挂/v 封/q 单/d ！/wt ！/wt ！/wt  
 这/rzv 是/vshi 新/a 股/n 2017/m 破/v 发/v 的/ude1 第一/m 只/q 股票/n ，/wd 立/v 帖/ng 为/p 证/n ！/wt 
 【/wkz 竞猜/vi 】/wky 中国/ns 银河/n 开/v 板/ng 价/n   看看/v 你/rr 能/v 赚/v 多少/ry ？/ww 
 此时/r 的/ude1 委托/vn 单/d  
 再/d 来/vf 一/m 发/q ，/wd 后面/f 这么/rz 多/a ，/wd 主力/n 加/v 单/d 了/y ，/wd 你/rr 还/d 走/v 嘛/y ？/ww 
 到/p 目前/t 为止/u 换/v 手/n 才/d 是/vshi 0.54/m ，/wd 封/v 单/d 依然/d 是/vshi 31万/m 手/n 。/wj 明/ag  
 中国/ns 银河/n 盈利/vi 测算/v 数/m 板/q 表/n   中国/ns 银河/n 盈利/vi 测算/v 数/m 板/ng  
 10/m 个/q 板/n 以上/f 不/d 是/vshi 梦/n ，/wd 如果/c 大家/rr 都/d 象/ng 今天/t 这样/rzv 配合/v ，/wd  
 周/nr1 三/m 封/q 板/ng 的/ude1 签/n 友/ng 报到/vi  
 银河/n 第一/m 天/qt 换/v 手/n 率/k 太/d 高/a ，/wd 连/ulian 板/n 率/k 期望/v 应该/v 大幅度/d 下/vf  
 做/v 为/v 一个/mq 有/vyou 过/uguo 中/f 签/v 经历/n 的/ude1 人/n ，/wd 我/rr 也/d 说/v 说/v 我/rr 的/ude1 一些/mq 经/p  
 量/n 这么/rz 大/a 呀/y ，/wd 要/v 开/v 板/ng 吗/y ？/ww 
 看看/v 封/q 单/d 吧/y ~/w  
 中/f 签/v 的/ude1 朋友/n 们/k ，/wd 团结/v 起来/vf ，/wd 挂/v 涨/vi 停/vi 板/ng 买/v 单/ng  
 新/a 股/n 开/v 板/ng 就/d 2/m 种/q 模式/n   新/a 股/n 开/v 板/ng 就/d 两/m 种/q 模式/n ，/wd 一/m 种/q 是/vshi  
 中信证券/n_new 最高/a 达/v 117.89/m 元/q 是/vshi 从/p 4.17/m 元/q 上/f 来/vf 的/ude1 中国/ns 银/ng  
 敬告/v 猴子/n 、/wn 上海/ns 布衣/n 、/wn 天下/n 85301/m 等/udeng 恶意/d 唱/v 空/v 者/k  
 中原/ns 证券/n 的/ude1 走势/n 己/rr 印证/v 601881/m 明天/t 低/ad 开/v 大/a 跌/v 5%/m  
 大/a 单/d 为什么/ryv 会/v 在/p 最/d 前面/f 吃/v 螃蟹/n ？/ww 高速/b 通道/n ？/ww  
 本来/d 不/d 想/v 再/d 发表/v 关于/p 中国/ns 开/v 板/ng 的/ude1 任何/rz 意见/n ，/wd 但/c 见/v 到/v  
 一/m 年/qt 前/f ，/wd 你们/rr 会/v 在/p 两/m 个/q 板/ng 时/ng ，/wd 就/d 害怕/v 别人/rr 说/v 么/y ？/ww 那/rzv  
 601881/m 明天/t 低/ad 开/v 大/a 跌/v 5%/m  
 16/m 板/q 收益/n 图/n  
 两/m 连/d 扳/v 已/d 是/vshi 极限/n ！/wt 这/rzv 种/q 股票/n 明日/t 集合/v 竞价/v 直接/ad 挂/v 跌/v  
 周二/t 封/v 板/ng 的/ude1 签/n 友/ng 报到/vi  
 本人/rr 明天/t 开盘/vi 就/d 走人/vi [/wkz 胜利/nz ]/wky [/wkz 胜利/nz ]/wky [/wkz 胜利/nz ]/wky  
 年前/t 必/d 开/v 板/ng  
 关于/p 空/ng 贴/v ：/wp  
 有/vyou 这样/rzv 一个/mq 对比/v 来自/v 于/p 证券/n 报/n 不/d 知/v 大家/rr 看/v 没有/v ？/ww 
 尾/n 盘/qv 开/v 板/ng ，/wd 不/d 解释/v  
 烂/a 股/n ，/wd 半/m 天/qt 不/d 到/v 换/v 手/n 5%/m  
 周/nr1 一/m 封/q 板/ng 的/ude1 签/n 友/ng 报到/vi  
 合理/a 第六/m 个/q 板/ng 开/v 板/ng ，/wd 16.50/m 左右/m ，/wd 各位/rr 怎么/ryv 看/v ？/ww 
 601881:/m 中国/ns 银河/n 首/m 次/qv 公开/ad 发行/v A/rzv 股/n 股票/n 上市/vn 公告/n 书/n  
 祝/v 中国/ns 银河/n 今日/t 在/p A/rzv 股/n 隆重/ad 上市/vi ，/wd 祝/v 中国/ns 银河/n 股价/n  
 我们/rr 天天/d 挂/v 涨/vi 停/vi ！/wt 整天/d 不/d 撤/v 单/d ！/wt 不要/d 看/v 到/v 每天/r 都/d 有/vyou  
 关于/p 中国/ns 银河/n 证券/n 股份有限公司/n_new 人民币普通股/n_new 股票/n  
 拜/v 一/m 拜/v ，/wd 再/d 中/f 签/v ！/wt 特别/d 灵/a ！/wt  
 601881:/m 中国/ns 银河/n 公司/n 章程/n  
 新/a 股/n 为何/ryv 4/m 早/a ？/ww 不要/d 拱手/vi 相/d 送/v 到/v 手/n 的/ude1 利润/n ！/wt 
 春节/t 之前/f 连/ulian 板/ng 根本/d 不/d 用/v 看/v ！/wt 
 拟/v 是/vshi 银河/n 摞/q 9/m 天/qt  
 银河/n 会/v 不/d 会/v 成为/v 第一/m 支/q 破/v 发/v 的/ude1 啊/y ？/ww 
 其实/d 大家/rr 有/vyou 没有/d 发现/v 一个/mq 问题/n ，/wd 别的/rzv 券商/n 股/n 都/d 以/p 名/q  
 本人/rr 中/f 签/v 心得/n (/wkz 附/v 图/n )/wky  
 在/p 涨/vi 停/vi 板/ng 上/f 每个/r 中/f 签/v 人/n 挂/v 俩/m 手/n ，/wd 一起/d 封/v 20/m 天/qt 以上/f 坚/ng  
 团结/v 一致/ad 创/vg 辉煌/an 。/wj 中/f 签/v 散/v 户/ng 必/d 看/v   下面/f 的/ude1 话/n 非常/d 重/a  
 我/rr 30/m 多/m 万/m 市值/n 从来/d 没/v 中/f 过/d 签/v  
 祝贺/v 23/m 号/q 上市/vi  
 拜/v 财神/n ，/wd 必/d 中/f 签/v ！/wt 
 银河/nz 证券/n 香港/ns 市值/n 700亿/m 多/m 一点/mq ，/wd 参考/v 该/rz 券商/n 综合/vn  
 打/v 新/a 股/q 时间/n 技巧/n ，/wd 今年/t 6/m 次/qv 中/f 签/v 攻/v 略/d ！/wt 
 第二/m 种/q 银河/n 最高价/n 估算/v   为何/ryv 银行/n 市/n 盈/vg 率/v 那么/rz 低/a ？/ww 
 中/b 字头/n 的/ude1 证券/n 新/a 股/n ，/wd 101/m 个/q 亿/m 的/ude1 盘子/n ，/wd 不知/v 有/vyou 会/v 多/m  
 银河/n 上市/vn 日期/n 。/wj   刚刚/d 看到/v 公告/n ，/wd 杰克/nrf 股份/n 是/vshi 19日/t  
 哪/ry 位/q 知道/v :/wp     几/m 号/q 上市/vn ？/ww 
 银河/nz 证券/n 上市/vi 表现/v 按/p 16/m 倍/q 的/ude1 市/n 盈/vg 率/v 测算/v ，/wd 股价/n 能/v 达/v  
 心怀/v 感恩/vi 之/uzhi 情/n 祈祷/v 摇/v 出/vf 百/m 位/q 是/vshi 0/m 和/cc 5/m ！/wt ！/wt  
 喜/v 中/f 第八/m 签/n （/wkz 银河/nz 申购/v ）/wky ，/wd 2017年/t 新/a 中/f 第一/m 签/v ，/wd 大/a  
 [/wkz 傲/a ]/wky [/wkz 傲/a ]/wky 幻想/v 十几/m 个/q 板/ng 的/ude1 同志/n 放弃/v 吧/y ，/wd 我/rr 刚/d 中景/n 旺/a  
 我/rr 来/vf 抛砖引玉/vl ，/wd 算算/v 银河/n 有/vyou 几/m 个/q 板/ng 。/wj             
 问/v 下/vf 中/f 签/v 的/ude1 各位/rr ，/wd 钱/n 扣/v 了/ule 吗/y ？/ww 我/rr 怎么/ryv 没/d 扣/v  
 喜/v 中/f 两千/m ！/wt ！/wt 希望/v 能/v 到/v 13-14/m ！/wt 华安/ns ，/wd 中原/ns 都/d 中/f 了/y  
 2017年/t 中/f 的/ude1 第一/m 签/v ！/wt 祝/v 所有/b 的/ude1 人/n 都/d 走/v 好运/n ！/wt 
 中/f 签/v 中国/ns 银河/n ，/wd 但/c 生不逢时/vl 啊/y ，/wd 不/d 会/v 成为/v 第一/m 支/q 破/v  
 上市/vi 最/d 少/a 20/m ，/wd 到/v 25/m 也/d 正常/a 。/wj 怎么/ryv 都/d 这么/rz 悲观/a ？/ww 
 【/wkz 讨论/v 】/wky 中国/ns 银河/n 公布/v 中签号/n   你/rr 中/f 了/y 吗/y ？/ww  
 打算/v 放弃/v 缴/v 款/n ！/wt 犹豫/a 中/f ，/wd 中/f 签/v 率/v 嗷嗷/o 高/a ！/wt 
 10/m 元/q 开/v 板/ng  
 继/vg 300584/m 之后/f 喜/v 中/f 第二/m 签/v 601881/m  
 来/vf 来/f 来/vf ，/wd 拜/v 财神/n 。/wj 。/wj  
 一/m 箭/n 双/m 雕/v ！/wt 只/d 想/v 中/b 银河/n ！/wt 没/d 想/v 又/d 中/f 诚/dg 迈/v  
 2017/m 第一/m 签/v ，/wd 愿/v 大家/rr 好运/n 发财/vi [/wkz 鼓掌/vi ]/wky  
 601881:/m 中国/ns 银河/n 首/m 次/qv 公开/ad 发行/v 股票/n 网上/s 申购/vn 情况/n  
 双/m 账户/n 360/m 个/q 配号/n 一/m 签/n 未/d 中/f  
 谢谢/v ，/wd 中/f 了/ule 1000/m 股/q ，/wd 不过/c 中原/ns 只有/c 几/m 个/q 板/ng ，/wd 银河/n 这/rzv  
 我/rr 的/ude1 太平/a 鸟/n 最/d 糟糕/a 的/ude1 新/a 股/n ，/wd 这/rzv 次/qv 又/d 中/v 了/ule 这个/rz ，/wd 不/d 会/v  
 中国/ns 银河/n 预计/v 中/f 签/v 率/k 约/d 为/v 0.21/m ，/wd 雄/ag 塑/vg 科技/n 预计/v 中/f 签/v  
 中国/ns 第一/m 大/a 券商/n   中国/ns 银河/n   国企/n 第一/m 企业/n  
 中国/ns 银河/n ，/wd 2017年/t 第3/m 签/v ，/wd 目标/n 全年/n 80/m 签/v ！/wt 好运/n 连/v  
 华泰证券/nt ，/wd 己/rr 到/v 帐/ng 。/wj 
 【/wkz 讨论/v 】/wky 中国/ns 银河/n 公布/v 中/f 签/v 率/k 仅/d 为/v 0.208%/m   你/rr 能/v 中/f  
 拜/v 财神/n ，/wd 求/v 中/f 签/v ！/wt 
 三/m 位/q 数/m 032-532/m 已经/d 盖/v 棺/ng 定论/n 了/y ，/wd 银河/n 没/d 有/vyou 四/m 位/q 数/n  
 好久/m 没/d 有/vyou 晒/v 号/n 了/y ，/wd 求/v 中/f 签/v ，/wd 90688-867/m  
 百/m 位/q 数/n 是/vshi “/wyz 7/m ”/wyy 的/ude1 进来/vf 晒/v 号/n 中/f 签/v 啦/y ！/wt ！/wt ！/wt  
 