业绩/n 1.7/m 元/q 杭州/ns 银行/n 小/a 盘/qv 2.6亿/m 次/qv 新/a 股/q 发行价/n 14.39/m  
 中国/nt 交/v 建/v (/wkz 601800/m )/wky 融资/vi 融/vi 券/ng 信息/n (/wkz 09-01/m )/wky  
 中国/nt 交/v 建/v (/wkz 601800/m )/wky 融资/vi 融/vi 券/ng 信息/n (/wkz 09-28/m )/wky  
 大/d 笑/v   咯咯/o 咯咯/o ，/wd 晨鸣/nz 三/m 年/qt 利润/n 之/uzhi 和/cc 超/v 现/tg 公司/n 市值/n  
 主力/n 不/d 计/vi 成本/n 在/p 清仓/vi  
 中国/nt 交/v 建/v ：/wp 拟/v 发行/v 不/d 超/v 200亿/m 元/q 可/v 转/v 债/n  
 中国/nt 交/v 建/v 董事会/n 通过/p 下属/v 6/m 家/q 单位/n 参/vg 投/v 鲁南/s 高铁/n 相/d  
 中国/nt 交/v 建/v (/wkz 601800/m )/wky 融资/vi 融/vi 券/ng 信息/n (/wkz 09-26/m )/wky  
 中国/nt 交/v 建/v (/wkz 601800/m )/wky 融资/vi 融/vi 券/ng 信息/n (/wkz 09-11/m )/wky  
 进场/vi :/wp   “/wyz 双重/b 改革/vn ”/wyy 受益/vi 股/n ，/wd 社保/vn 养老金/n 标的/n 股/n  
 大国/n 崛起/v   交/ng 建/v 先行/vi -/wp 一/m 带/v 一路/mq 收获/n 颇/d 丰/ag   全/a 产业链/n  
 中国/nt 交/v 建/v (/wkz 601800/m )/wky 融资/vi 融/vi 券/ng 信息/n (/wkz 09-08/m )/wky  
 中国/nt 交/v 建/v (/wkz 601800/m )/wky 融资/vi 融/vi 券/ng 信息/n (/wkz 09-22/m )/wky  
 实战/n 炒股/vi 口/n 决/vg ：/wp   十四/m 工作/vn 线/n ，/wd 来回/vd 做/v 波段/n ；/wf 突破/v  
 中国/nt 交/v 建/v 董事长/n ：/wp 将/d 采取/v 多种/m 投资/vn 方式/n 拓展/v 金/b 砖/n 市/n  
 中国/nt 交/v 建/v (/wkz 601800/m )/wky 融资/vi 融/vi 券/ng 信息/n (/wkz 09-21/m )/wky  
 601800:/m 中国/nt 交/v 建/v 重大/a 合同/n 公告/n  
 中国/nt 交/v 建/v (/wkz 601800/m )/wky 融资/vi 融/vi 券/ng 信息/n (/wkz 09-20/m )/wky  
 中国/nt 交/v 建/v ：/wp 上半年/t 净利/n 同比/n 增/v 7%/m   证金/nr2 公司/n 小幅/d 加/v  
 业绩/n 及/cc 盈利/vn 能力/n 稳健/ad 提升/v ，/wd 境内外/s 新/d 签/v 合同/n 大幅/d 增/v  
 中国/nt 交/v 建/v ：/wp 改革/v 好/a 才/d 能/v 踢/v 好/a “/wyz 世界杯/nz ”/wyy  
 交/v 建/v 呀/y ！/wt 五十万/m 股/q 全部/m 已经/d 换/v 成/v 了/ule 陕西/nt 煤/n 业/k 不知/v 对/p  
 空调/n 我们/rr 选择/v 格力/nz ，/wd 手机/n 我们/rr 选择/v 华为/nz  
 中国/nt 交/v 建/v 半/m 年/qt 报/n 增/v 7%/m  
 中国/nt 交/v 建/v (/wkz 601800/m )/wky 融资/vi 融/vi 券/ng 信息/n (/wkz 09-19/m )/wky  
 [/wkz 毛/nr1 估估/v 牛/n ]/wky 公告/n 现/tg 重大/a 利好/a ，/wd 10/m 股/q 有望/v 突破/v 大/a 涨/vi ！/wt 
 8月/t 小心/a ，/wd 爱/v 信/n 不/d 信/v ！/wt 买卖/v 自由/a ！/wt  
 中国/nt 交/v 建/v (/wkz 601800/m )/wky 融资/vi 融/vi 券/ng 信息/n (/wkz 09-15/m )/wky  
 中国/nt 交/v 建/v (/wkz 601800/m )/wky 融资/vi 融/vi 券/ng 信息/n (/wkz 08-25/m )/wky  
 今天/t 中国/nt 交/v 建/v 封/q 涨/vi 停/vi 板/ng ！/wt 
 中国/nt 交/v 建/v (/wkz 601800/m )/wky 融资/vi 融/vi 券/ng 信息/n (/wkz 08-18/m )/wky  
 中国/nt 交/v 建/v ：/wp 正/d 探索/v 在/p 子公司/n 进行/vx 混/ad 改/v 尝试/v  
 要/v 跌/v 停/vi 的/ude1 趋势/n 啊/y  
 中国/nt 交/v 建/v (/wkz 601800/m )/wky 融资/vi 融/vi 券/ng 信息/n (/wkz 09-14/m )/wky  
 中国/nt 交/v 建/v 新/a 签/n 合同额/n 增/v 五/m 成/q   证/vg 金/ng 增/v 持/v 、/wn 牛/n 散/v 抢/vd 筹/v  
 中国/nt 交/v 建/v (/wkz 601800/m )/wky 融资/vi 融/vi 券/ng 信息/n (/wkz 09-13/m )/wky  
 中国/nt 交/v 建/v (/wkz 601800/m )/wky 融资/vi 融/vi 券/ng 信息/n (/wkz 09-12/m )/wky  
 今天/t 以/p 15.58/m 加/v 仓/ng 成交/v 买/v 入/v 一/m 笔/q 中国/nt 交/v 建/v ，/wd 是/vshi 好/a 是/vshi  
 公告/n ：/wp MSCI/n 指数/n 标的/n 股/q 601958/m   金钼股份/nt 正/d 创/vg 历史/n  
 中/f 交/v 建/v ：/wp 目前/t 东盟/ns 投资/n 逾/vg 230亿/m 美元/q   在建/vn 项目/n 达/v 19/m  
 持有/v 600000/m 浦/b 發/w 銀/w 行/vi 小心/a ，/wd 機/w 構/w 巨/ng 量/n 造/v 空/ng ，/wd 隨/w 時/w 跌/v  
 老百姓/nt 炒/v 股票/n 太/d 可怜/v ，/wd 一点/mq 内幕/n 消息/n 也/d 没有/v  
 咯咯/o 咯/y ！/wt 抢/v 盘/qv 了/y ，/wd 抢/v 盘/qv 了/y ，/wd 黄金/n 砸/v 头/n ！/wt 晨鸣/nz 投资/vn 价/n  
 中国/nt 交/v 建/v ：/wp 708亿/m 元/q 承建/v 乌鲁木齐/ns 至/p 尉犁/ns 等/udeng 公路/n 项/q  
 中国/nt 交/v 建/v ：/wp 签署/v 708亿/m 元/q PPP/n 项目/n 投资/vn 协议/n  
 中国/nt 交/v 建/v (/wkz 601800/m )/wky 大宗/m 交易/vn 数据/n 一览/n (/wkz 08-30/m )/wky  
 中国/nt 交/v 建/v 下属/v 中/f 交/v 投资/v 为/p 控股/vn 项目/n 公司/n 5亿/m 元/q 贷款/n  
 中报/n 速递/vn ：/wp 中国/nt 交/v 建/v 2017年上半年/t 盈利/vi 75.38亿/m 元/q  
 调整/v 继续/v  
 [/wkz 加/v 仓/ng 满/v 仓/ng ]/wky 女士/n 们/k 先生/n 们/k 朋友/n 们/k ！/wt 战胜/v 内心/n 的/ude1 恐惧/an  
 本次/r 交易/n 完成/v 后/f 预计/v 将/d 增加/v 公司/n 2016/m 年度/n 归属/vn 于/p 上/f  
 中国/nt 交/v 建/v 澳洲/ns 公司/n 中标/vi 悉尼/ns 北部/f 10亿/m 澳元/q 商业/n 园区/n  
 看好/v 就/d 持有/v ！/wt 
 601800:/m 中国/nt 交/v 建/v 第一/m 期/qv 优先/vn 股/n 2017年/t 股息/n 派/nms 发/v 实/a  
 7月/t 潜力/n 股/n  
 中国/nt 交/v 建/v 8月17日/t 盘/ng 中/f 涨幅/n 达/v 5%/m  
 中国/nt 交/v 建/v 8月21日/t 支付/v “/wyz 09/m 中/f 交/v G2/n ”/wyy 的/ude1 利息/n  
 以后/f 到处/d 发/v 这个/rz ！/wt 有/vyou 补充/vn 的/ude1 吗/y ？/ww   一个/mq 超/v 跌/v 的/ude1 MSCI/n  
 海外/s 重大/a 项目/n 落地/vi ，/wd 新/d 签/v 合同/n 高/ad 增/v  
 601800:/m 中国/nt 交/v 建/v 2017年/t 第二/m 季度/n 主要/b 经营/vn 数据/n 公/ng  
 中国/nt 交/v 建/v (/wkz 601800/m )/wky 融资/vi 融/vi 券/ng 信息/n (/wkz 08-11/m )/wky  
 601800:/m 中国/nt 交/v 建/v 关于/p 控股股东/n_new 拟/v 发行/v 可/v 交换/v 公司/n  
 中国/nt 交/v 建/v 周一/t 将/d 进入/v 快速/d 上升/vi 通道/n 。/wj 
 601800:/m 中国/nt 交/v 建/v 第三/m 届/q 监事会/n 第二十五/m 次/qv 会议/n 决/vg  
 习惯性/n 拉稀/vi ！/wt 应该/v 还/d 是/vshi 连续/a 的/ude1 ，/wd 勿/d 接/v 盘/qv  
 7月/t 的/ude1 功课/n --/wp 在/p 上影线/n ？/ww 
 中国/nt 交/v 建/v 有望/v 迎来/v 超/v 跌/v 反弹/vi ，/wd 有/vyou 掀/v 涨/vi 停/vi 潮/n 迹象/n ，/wd 似/vg  
 601800:/m 中国/nt 交/v 建/v 独立董事/n_new 对/p 关联/vn 交易/vn 事项/n 的/ude1 事前/t  
 601800:/m 中国/nt 交/v 建/v 2012年/t 公司/n 债券/n (/wkz 5/m 年/qt 期/vg )/wky 本息/n 兑付/vn  
 中国/nt 交/v 建/v ：/wp 公司/n 及/cc 公司/n 境外/s 子公司/n 拟/v 转让/v 振华重工/nt  
 价/n 高/a 有/vyou H/o 没戏/vi 了/ule 不/d 如/v 下/vf 全/a 转/vd 买/v */w 一路/mq 一带/n 龙头/n 600307/m  
 国/n 改/v 持续/vd 推进/vi ，/wd 带动/v 盈利/vi 估/v 值/v 双/m 升/q  
 隐性/b 资产/n 高/ad 达/v 50亿/m ！/wt ./wj ./wj  
 601800:/m 中国/nt 交/v 建/v 关于/p 2017年/t 基金/n 设立/v 及/cc 认购/v 计划/n  
 最/d 能/v 套/q 住/vi 人/n 的/ude1 几/m 句/q 话/n :/wp   1/m 、/wn 目前/t 价位/n 接近/v 主力/n 成本/n  
 中国/nt 交/v 建/v (/wkz 601800/m )/wky 融资/vi 融/vi 券/ng 信息/n (/wkz 06-30/m )/wky  
 继/vg 600481/m 涨/vi 15%/m 后/f 另/rz 一/m 锁定/v ——/wp 600720/m ！/wt 
 去/vf 弱/a 留/v 强/ng 可以/v 带来/v 更/d 大/a 的/ude1 获利/vn 。/wj 铁建/nr2 和/cc 交/v 建/v 一/m 轮/qv 下/vf  
 中国/nt 交/v 建/v 中国/nt 电建/n 买/v 哪个/ry 好/a  
 上半年/t 50/m 座/q 大/a 城市/n 卖/v 地/ude2 超/v 1.2万亿/m   平均/a 地价/n 涨/vi 超/v 30/m  
 这个/rz 时候/n 大盘/n 变/v 红/a ，/wd 估计/v 今天/t 又/d 会/v 凶多吉少/vl 了/y  
 [/wkz 胜利/nz 牛/n ]/wky 漂亮/a 50/m 中国/ns 股市/n 的/ude1 心脏/n ；/wf 沪/b 深/a 300/m 中国/ns 股/n  
 砸/v 盘/qv 出/vf 货/n 咯/y  
 实施/v “/wyz 一/m 带/v 一/m 路/n ”/wyy 建设/vn 、/wn 京津冀/ns 协同/vd 发展/v 、/wn 长江/ns 经/p  
 系/v 好/a 安全/an 带/v 上/vf 高速/b 公路/n ；/wf 设/v 好/a 止/v 损/vg 跟上/v 漂亮/a 50/m 步伐/n  
 9/m 个/q 利好/n 涨/vi 一/m 毛/nr1 二分/v  
 一/m 带/v 一路/mq 先锋/n ，/wd 国企/n 改革/v 践/vg 行/ng  
 转战/v ：/wp 中国/nt 交/v 建/v  
 601800:/m 中国/nt 交/v 建/v 2016/m 年度/n 股东/n 周年/q 大会/n 决议/n 公告/n  
 中国/nt 交/v 建/v 为何/ryv A/rzv 股价/n 比/p 港/n 股价/n 贵/a 了/ule 那么/rz 多/a ，/wd 不/d 是/vshi 同/p  
 期盼/v 大盘/n 6月/t 阳/ng  
 什么/ry 时候/n 重组/v ？/ww 
 主力/n 再次/d 曝光/vi  
 已经/d 是/vshi 底部/f 了/y ，/wd 今天/t 出现/v 利好/a 消息/n ，/wd 搞/v 了/ule 5000/m 股/q  
 中国/nt 交/v 建/v (/wkz 601800/m )/wky 融资/vi 融/vi 券/ng 信息/n (/wkz 06-16/m )/wky  
 601800:/m 中国/nt 交/v 建/v 关于/p 子公司/n 发行/v 契约型/b 基金/n 并/cc 认/v  
 601800:/m 中国/nt 交/v 建/v 2016年/t 年度/n 报告/n  
 创业板/n_new 有/vyou 大量/m 优秀/a 的/ude1 公司/n  
 这样/rzv 的/ude1 维/b 稳/a 实际/n 是/vshi 自杀/vi ！/wt 请/v 外国/n 教练/n 吧/y ！/wt 
 2:30/m 分/qt 没/d 反应/vi ，/wd 远离/v 此/rzs 股/n  
 601800:/m 中国/nt 交/v 建/v 2016年/t 年度/n 实施/v A/rzv 股/n 分红/vi 派/nms 息/vg 公告/n  
 以/p 创业板/n_new 2012年/t 价/n 及/cc 分红/n 比较/vn ，/wd 创业板/n_new 是/vshi 名符其实/vl  
 目前/t 策略/n 是/vshi 撤出/v   上证/n 50/m 及/cc 白马/n 股/n   重点/d 布局/v 广东/ns 科/n  
 機/w 構/w 拋/w 售/v 中/f 交/v 建/v 量/n 大/a 且/c 密/a ，/wd 中/f 交/v 建/v 跌幅/n 比/p 其他/rzv 大型/b  
 601800:/m 中国/nt 交/v 建/v 重大/a 合同/n 公告/n  
 中国/nt 交/v 建/v ：/wp 728亿/m 元/q 马来西亚/nsf 铁路/n 项目/n 将/d 于/p 近日/t 开/v  
 早晚/t 有/vyou   跌/v 停/vi 出现/v  
 中国/nt 交/v 建/v 马来西亚/nsf 铁路/n 项目/n 一/m 期/qv 合同/n 正式/ad 履行/v 涉/vg 资/ng  
 儿/ng 啊/y ，/wd 短期/b 跌幅/n 已/d 达/v 20%/m ，/wd 其/rz 幅度/n 已/d 超/v 垃圾/n 股/n 了/y ！/wt  
 中国/nt 铁/n 建/v 今天/t 涨/vi 停/vi 板/ng 中国/nt 交/v 建/v 跟/p 风/n  
 股市/n 是/vshi 市场/n ，/wd 而/cc 不/d 是/vshi 赌场/n ，/wd 光/d 凭/p 所谓/v 的/ude1 运气/n ，/wd 并/cc 不/d  
 混/ad 改/v 即将/d ，/wd 抓紧/vd 干/v 。/wj 。/wj 。/wj  
 谁/ry 知道/v 呢/y ，/wd 中国/nt 交/v 建/v 本/n 周/nr1 到底/d 能/v 涨/vi 多少/ry  
 阴/ad 跌/v 害人/vi  
 行情/n 再/d 起/vf ，/wd 关注/v  
 周一/t 买入/v 长阳/ns 涨/vi 停/vi 见/v ：/wp 002460/m 赣锋锂业/nt 今天/t 阳/nr1 十字/n  
 以/p 16.88/m 成交/v 买入/v 中国/nt 交/v 建/v ，/wd 不/d 是/vshi 说/v 他/rr 一/d 带/v 一路/mq 吗/y  
 把握/v 国企/n 改革/vn 机会/n ，/wd 关注/v 中国/nt 交/v 建/v 、/wn 中国联通/nt 、/wn 中/f  
 中国/nt 交/v 建/v ：/wp 积极/ad 参与/v 京津/ns 冀/b 、/wn 雄/ng 安新/ns 区/n 建设/vn  
 我/rr 昨天/t 15.03/m 手/n 贱/a 买/v 了/ule 这个/rz 股/n ，/wd 今天/t 解/v 套/q 就/d 跑/v  
 著名/a 经济学家/n 沙/n 黾/n 农/ng 先生/n 在/p 他/rr 的/ude1 博客/nz 中/f 写道/v ：/wp “/wyz 60/m  
 今天/t 以/p 14.88/m 掛/w 单/d 加/v 仓/ng 买入/v 中国/nt 交/v 建/v ，/wd 结果/n 几乎/d 是/vshi  
 这/rzv 就/d 是/vshi 交/v 建/v 大/a 跌/v 的/ude1 原因/n 。/wj 
 601800:/m 中国/nt 交/v 建/v 2016/m 年度/n 股东/n 周年/q 大会/n 会议/n 材料/n  
 [/wkz 财力/n ]/wky IPO/n 常态/n 化/v 养老金/n 入市/v 长期/d 化/v ，/wd 漂亮/a 50/m 永远/d  
 300576/m 容/ng 大/a 感光/vn ，/wd 3D/n 曲面/n 触摸屏/n 龙头/n ，/wd 苹果/n 三星/nt 概/ng  
 下/f 周/nr1 拿/v 点/qt 交/ng 建/v ，/wd 打/v 个/q 短/a 。/wj 
 2017年/t 1/m 季报/n 点评/v ：/wp 订单/n 足/ng ，/wd 受益/vi PPP/n 和/cc 一/m 带/v 一/m 路/n  
 15/m 年/qt 就/d 正式/ad 入/v 驻/v 保定/ns ，/wd 选址/vi 雄县/ns ，/wd 中国/nt 交/v 建/v 才/d 是/vshi 标/v  
 601800:/m 中国/nt 交/v 建/v 2017年/t 第一/m 季度/n 主要/b 经营/vn 数据/n 公/ng  
 这/rzv 是/vshi 咋/ryv 的/ude1 了/y ，/wd 利好/n 咋/ryv 变成/v 利/n 空/a 了/y  
 雄安/nr2 +/m 一/m 带/v 一/m 路/n :/wp 龙头/n 股/n  
 8.50---9/m 元/q 之间/f   继续/v 加大/v 对/p 现代/nt 投资/v 000900/m 的/ude1 配/v  
 一/m 带/v 一路/mq 成/v 了/ule 主力/n 资金/n 出逃/vi 的/ude1 峰会/n  
 证监会/n ：/wp 请/v 依法/d 常态/n 化/k 监管/v !/wt !/wt 查处/v 操纵/v 股价/n 的/ude1 不法/b  
 相亲/vi 、/wn 拆迁/vn 与/cc 股市/n 中/f 的/ude1 ＂/w 改革/vn 牛/n ＂/w 何其/d 相似/a 800/m  
 Q1/n 业绩/n 超/h 预期/vn ，/wd 港口/n 疏浚/v 大幅/d 回升/v  
 601800:/m 中国/nt 交/v 建/v 2016/m 年度/n 第二/m 期/qv 超/v 短期/b 融资券/n 兑/v  
 中国/nt 交/v 建/v 与/p 一带/n 一路/mq 沿线/f 国家/n 签署/v 合同/n 超/h 400亿/m 美/ng  
 中国/nt 交/v 建/v 应该/v 扛/v 起/vf 反弹/vi 的/ude1 大/a 旗/n  
 中国/nt 交/v 建/v 个/q 股/n 短/a 线/n 涨幅/n 放缓/v ，/wd 近期/t 市场/n 比/p 较/d 弱/a ，/wd 趋/v  
 清仓/vi 了/y ，/wd 仍/d 要/v 关注/v 它/rr  
 已/d 清仓/vi ，/wd 感觉/v 良好/a 。/wj 
 今日/t 尾/ng 盘/ng 满/v 仓/ng 交/v 建/v 后/f 我/rr 就/d 想/v 大声/d 说/v 一/m 句/q 话/n ：/wp “/wyz 我们/rr  
 601800:/m 中国/nt 交/v 建/v 2017年/t 第一/m 季度/n 报告/n  
 4.0/m 工业革命/nl 凸起/vi 黑/a 科技/n 受惠/vi 的/ude1 上市公司/n_new （/wkz 转/v ）/wky  
 PPP/n 概念/n 接力/vn 雄/ng 安新/ns 区/n ，/wd 这/rzv 30/m 股/q 遭/v 主力/n 抢/vd 筹/v ，/wd 明日/t  
 侥幸/ad 是/vshi 加大/v 风险/n 的/ude1 罪魁/n  
 没/d 把握/v 时/ng 坚决/ad 不/d 进场/vi 。/wj 
 中国/nt 交/v 建/v ：/wp 2016年/t 盈利/vi 167亿/m   拟/v 10/m 派/nms 1.9444/m  
 今日/t 收盘价/n 相当/d 吉利/a ！/wt 
 两/m 大/a 黑/a 科技/n 领域/n 中/f 率先/d 得到/v 实惠/an 的/ude1 上市公司/n_new  
 抄/v 底/f 的/ude1 机构/n 可以/v 建/v 仓/ng 002792/m 通/qv 宇通/nz 信/n ，/wd 小/a 盘/qv 低/a 市/n 盈/vg  
 中国/nt 交/v 建/v ，/wd 值得/v 一/m 做/v  
 业绩/n 稳步/d 增长/v ，/wd 一/d 带/v 一路/mq 与/p PPP/n 业务/n 亮点/n 突出/a  
 “/wyz 五/m 商/n 中/f 交/v ”/wyy 战略/n 持续/vd 推进/vi ，/wd 金融/n 创新/vi 助力/b 全/a 产业/n  
 基建/n 疏浚/vn 业务/n 促/v 业绩/n 稳健增长/n_new ，/wd 海外/s 工程/n 及/cc PPP/n 实/ng  
 业绩/n 稳健增长/n_new ，/wd “/wyz 一/m 带/v 一路/mq “/wyz 海外/s 业务/n 快速/d 增长/v  
 中报/v 点评/v ：/wp 经营/v 稳健/a ，/wd 海外/s 业务/n 势头/n 正/d 劲/ag  
 业绩/n 稳健/an ，/wd 一/d 带/v 一路/mq 促进/v 海外/s 扩张/v  
 业绩/n 符合/v 预期/vn ，/wd 受益/vi 于/p 基建/n 刺激/v 、/wn 国企/n 改革/vn 和/cc PPP/n  
 波音/nz 将/d 创建/v 中国/ns 工厂/n  
 大盘/n 四周/f 连/ulian 阳/ng 啥/ry 意思/n ？/ww 
 601800:/m 中国/nt 交/v 建/v 2016年/t 第四/m 季度/n 主要/b 经营/vn 数据/n 公/ng  
 股市/n 自有/b 黄金屋/n   个/q 股/n 自有/b 颜如玉/nr  
 股价/n 有点/d 高/a 了/y  
 中国/nt 交/v 建/v 与/p 河南/ns 签署/v 战略/n 合作/vn 框架/n 协议/n   涉及/v 金额/n 2/m  
 周五/t 大盘/n 回/qv 踩/v 中/f 阴/ad 注意/v 减/v 仓/ng  
 中国/nt 交/v 建/v 大家/rr 都/d 买/v 进/vf 了/ule 吧/y ，/wd 相信/v 现在/t 大家/rr 现在/t 小/a 红/a  
 进场/vi 潜伏/v :/wp 地方/n 国企/n 二线/n 蓝/a 筹/v 股/n 将/d 成为/v 新/a 行情/n 热点/n  
 别/d 买入/v ！/wt 耐心/ad 等待/v 融资/vn 盘/qv 被/pbei 强/ad 平/v 爆/v 仓/ng 时/ng 抄/v 底/f 不/d 迟/a 80/m  
 中国/nt 交/v 建/v 投/v 300亿/m 携手/vi 贵阳/ns 共建/v 发动机/n “/wyz 动力/n 小镇/n  
 601800:/m 中国/nt 交/v 建/v 关于/p 高级管理/n_new 人员/n 变动/vn 的/ude1 公告/n  
 资金/n 去/vf H/o 交/ng 建/v 了/ule 吗/y  
 看看/v 交/ng 建/v 怎么/ryv 走/v  
 明年/t 公路/n 水运/vn 完成/v 固定资产/nl 投资/v 1.8万亿/m 元/q  
 【/wkz 讨论/v 】/wky 中/f 字头/n 工程/n 建设/vn 强势/n 崛起/vn ，/wd 此时/r 进场/vi 合适/a  
 啊啊/e 啊/e ！/wt 欧耶/nrf ！/wt 欧耶/nrf ！/wt 啊啊/e 啊/e ！/wt 欧耶/nrf ！/wt 欧/b 耶/y  
 我/rr 今天/t 看/v 上/vf 你/rr 了/y ！/wt 必须/d 买/v ！/wt  
 中国/nt 交/v 建/v ：/wp 稀缺/a 资源/n   名牌/n 价值/n 待/vi 体现/v (/wkz 附/v 股/q )/wky  
 命运/n 如/v 一/m 壶/q 翻滚/vi 的/ude1 沸水/n ，/wd 我们/rr 是/vshi 一/m 撮/q 生命/n 的/ude1 清茶/n 。/wj 
 调整/v 到位/vi ，/wd 明日/t 起/f 涨/vi ！/wt 
 拓展/v 主/ag 业务/n 风光/n 独/d 好/a   冲刺/vi 黑/a 科技/n 金光/n 灿烂/a （/wkz 转载/v  
 会/v 对/p 交/v 建/v 举/v 牌/n 吗/y ？/ww 特/ag 朗/ag 普/ag 上台/vi ，/wd 一万亿/m 美元/q 的/ude1 基建/n  
 最后/f 机会/n 。/wj  
 基建/n 行业/n 值得/v 投资/v 吗/y ？/ww 
 四两拨千斤/vl ，/wd 该/rz 股/q 走势/n 表明/v 证监会/n 的/ude1 态度/n  
 [/wkz 降息/v 降/v 准/a 揭秘/v ]/wky 中国/nt 交/v 建/v 2015年/t 三/m 季报/n [/wkz 超/v 牛/n 震撼/v  
 [/wkz 爱心/n ]/wky 人类/n 将/d 会/v 永远/d 铭记/v 这/rzv 一/m 伟大/a 的/ude1 穿越/v ！/wt 
 中国/nt 交/v 建/v 战略/n 升级/vn ：/wp 由/p 工/n 转/v 商/vg  
 可以/v 了/y ，/wd 超/v 了/y  
 铁路/n 项目/n 密集/ad 获/v 批/q   关注/vn 受益/vn 股/n  
 中国/nt 交/v 建/v 2015年/t 三/m 季报/n [/wkz 点/n 击/vg 查看/v 原文/n ]/wky [/wkz 震撼/v 人类/n ]/wky  
 机构/n 疯狂/ad 出/vf 货/n 为/v 哪/ry 般/uyy 解密/vi 中/f 交/v 建/v  
 哈哈/o 可以/v 的/ude1  
 信息/n 类/q 股票/n 将/d 大/a 涨/vi ！/wt 
 中国/nt 交/v 建/v (/wkz 601800/m )/wky 融资/vi 融/vi 券/ng 信息/n (/wkz 11-02/m )/wky  
 中国/nt 交/v 建/v 现在/t 可以/v 介入/v 吗/y ？/ww 
 预测/v 交/ng 建/v 还/d 将/d 连续/ad 上涨/vi 30%/m  
 中国/nt 交/v 建/v 今日/t 超大/b 单/b 流入/v 排名/vi 第19/m 名/q (/wkz 11-03/m )/wky  
 中国/nt 交/v 建/v (/wkz 601800/m )/wky 融资/vi 融/vi 券/ng 信息/n (/wkz 11-03/m )/wky  
 601800:/m 中国/nt 交/v 建/v 2016年/t 第三/m 季度/n 报告/n  
 纠结/vi 的/ude1 十月/t 行情/n ？/ww 
 的/ude1 高/a 点/qt ，/wd 再/d 创/vg 新高/n ，/wd  
 中国/nt 交/v 建/v 前/f 9月/t 新/d 签/v 合同/n 金额/n 同比/n 增长/v 一/m 成/q  
 601800/m   中国/nt 交/v 建/v     午后/t 开盘/vi   将/d 直线/d 拉/v 升/v  
 601800:/m 中国/nt 交/v 建/v 2016年/t 第三/m 季度/n 主要/b 经营/vn 数据/n 公/ng  
 交/v 建/v 的/ude1 头/n 与/cc 大盘/n 的/ude1 头/n 不同/a 哟/y 。/wj 
 14.74/m 买/v 的/ude1 进来/vf 报道/v ！/wt 
 中国/nt 交/v 建/v 拟/v 挂牌/vd 转让/v 逾/vg 26亿/m 元/q 交/v 运/v 资产/n  
 从/p 大方向/n 理念/n 上/f 讲/v ，/wd 中/f 交/v 集团/n   和/cc   隧道股份/nt 等/udeng   是/vshi  
 草/n 甘/vg 膦/w 涨价/vi 概念/n   植保/vn 航母/n   牛/nr1 股/n 涅/vg 槃/w   停/vi 牌/n 王/nr1 00055/m  
 以/p 中国联通/nt 、/wn 中国/nt 交/v 建/v 、/wn 中国/nt 铁/n 建/v 为/v 混/ad 改/v 龙头/n 的/ude1 敢/v  
 太/d 他/rr 妈/n 强悍/a 了/y ！/wt 
 40万/m 手/n 时刻/d 准备/v 着/uzhe ，/wd 你/rr 说动/v 掉/v ，/wd 马上/d 把/pba 空头/b   连根/nr2  
 601800:/m 中国/nt 交/v 建/v 第二/m 期/qv 优先/v 股/q 股息/n 派/nms 发/v 实施/v 公告/n  
 从/p 筹码/n 囤积/v 看/v 主力/n 意图/n ；/wf 这样/rzv 的/ude1 牛/n 股/n 必须/d 拿下/v ！/wt ！/wt  
 12.10/m 走/v 的/ude1 傻/a 蛋/n 们/k ，/wd 下午/t 交/ng 建/v 会/v 涨/vi 到/v 12.50/m ～/ws 12.90/m  
 601800:/m 中国/nt 交/v 建/v 第三/m 届/q 董事会/n 第二十七/m 次/qv 会议/n 决/vg  
 601800:/m 中国/nt 交/v 建/v 第一/m 期/qv 优先/v 股/q 股息/n 派/nms 发/v 实施/v 公告/n  
 交/v 建/v 如/v 能/v 站稳/v 11.5/m 就/d 好/a 了/y 。/wj 
 中国/nt 交/v 建/v (/wkz 601800/m )/wky 融资/vi 融/vi 券/ng 信息/n (/wkz 08-19/m )/wky  
 中国/nt 交/v 建/v (/wkz 601800/m )/wky 融资/vi 融/vi 券/ng 信息/n (/wkz 08-18/m )/wky  
 公司/n 报告/n ：/wp 亚太地区/n 股/q 研究/vn  
 规避/v 中国/nt 交/v 建/v 地雷/n 调/v 仓/ng 供给/v 侧/vd 改革/v 龙头/n 暴涨/vi 59/m 倍/q  
 迅猛/ad 布局/v 石墨/n 烯/n 产业链/n 仅/d 此/rzs 一/m 家/q   恐/vg 成/v 未来/t 巨头/n  
 ~/w ~/w ~/w 浅/ad 谈/v 未来/t 12/m 小时/n 交易/vn 时间/n 的/ude1 冬季/t 转/v 春季/t  
 从来/d 都/d 没/d 见/v 过/uguo 的/ude1   你/rr 就/d 看/v 一/m 眼/q  
 资金/n 关注/v 度/qv 提升/v   “/wyz 一/m 带/v 一/m 路/n ”/wyy 三/m 领域/n 走/v 出/vf 低谷/n  
 为/p 16/m 年/qt 大/a 底/f 做好/v 准备/v  
 如何/ryv 正确/a 的/ude1 修行/vi ，/wd 何/ry 为/v 佛/n 。/wj 。/wj  
 5月/t 第1/m 周/qt ，/wd 眼睛/n 睁/v 大/a 点/qt 。/wj 
 16.05.17：/m 路过/v   离/v 底/f 尚/d 远/a  
 中国/nt 交/v 建/v 南美/ns 区域/n 公司/n 在/p 巴西/nsf 成立/vi  
 4月/t 第1/m 周/qt 收/v 红/a ？/ww 
 中国/nt 交/v 建/v 一/m 季度/n 净利润/n 逾/vg 23亿/m 元/q 增长/v 17.6%/m  
 建/v 严重/ad 低估/v 的/ude1 中国/ns 股市/n 将/d 会/v 合力/vd 拉/v 出/vf 一/m 波/n 具/vg 特色/n 气/n  
 碰到/v 鬼/n 了/y 。/wj 最高点/n 买/v 的/ude1 。/wj 碰到/v 鬼/n 了/y 。/wj 最高点/n 买/v 的/ude1 。/wj 
 601800:/m 中国/nt 交/v 建/v 关于/p 子公司/n 发生/v 起重机/n 倒塌/v 事故/n  
 中国/nt 交/v 建/v 子公司/n 工地/n 发生/v 坍塌/vi 事故/n   12/m 死/v 2/m 失/v 联/vg  
 抓住/v 交/ng 建/v 春节/t 这/rzv 一/m 波/n 。/wj 
 下/f 周/qt 初/f 进场/vi ，/wd 抢/v 反弹/vi 。/wj 
 3月/t 第3/m 周/qt 的/ude1 期盼/vn  
 祝/v 股/n 友/ng 猴年/t 快乐/an ，/wd 发达/a 。/wj 
 3月/t 最后/f 一/m 周/qt 的/ude1 红色/n 期待/v 。/wj 
 601800:/m 中国/nt 交/v 建/v H/o 股/n 公告/n (/wkz 截至/v 二零一五年十二月/t  
 幽灵/n ！/wt 一个/mq 黑/a 科技/n 幽灵/n ！/wt 在/p 中国/ns ，/wd 在/p 东旭光电/nt 诞生/vi  
 601800:/m 中国/nt 交/v 建/v 2015年/t 年报/n 摘要/n  
 今天/t 让/v 大家/rr 杀/v 入/v 的/ude1 中国/nt 交/v 建/v ，/wd 想必/d 大家/rr 都/d 有/vyou 賺/w 到/v 了/y  
 中国/nt 交/v 建/v 创新/vi ppp/n 模式/n 助力/b 贵州/ns 88/m 县/n 实现/v “/wyz 县县/n 通/v  
 明天/t 大盘/n 震荡/vn 变/v 盘/qv 向/p 下/f  
 周三/t 大盘/n 震荡/vi 向/p 下/f  
 寒/ag 随/v 一/m 夜/qt 去/vf ，/wd 春/tg 逐/vg 五更/t 来/f 。/wj 今天17时46分立春/t ，/wd 24/m  
 该/rz 股/n 目前/t 在/p 底部/f 震荡/vn 区域/n 之中/f ，/wd 交/v 建/v  
 交/v 建/v ，/wd 此/rzs 类/q 权/n 重/d 蓝/a 筹/v 一般/ad 跟随/v 大盘/n 走势/n 一一/d 操作/v  
 先/d 破/v 后/f 立/v 大盘/n 近期/t 将/d 再/d 迎/v 强力/n 反弹/vi ~/w ！/wt ！/wt  
 交/v 建/v ：/wp 今日/t 换/v 手/n 率/k 明显/ad 放大/v ，/wd 后市/n 关注/v 能否/v 向上/vi 突/d  
 大盘/n 离/v 底部/f 还有/v 多/m 远/a  
 中国/nt 交/v 建/v ，/wd ！/wt 短/a 线/n 做好/v 准备/v 了/y   ！/wt 
 中国/nt 交/v 建/v 今日/t 超大/b 单/b 流入/v 排名/vi 第2/m 名/q (/wkz 01-20/m )/wky  
 【/wkz 讨论/v 】/wky 中国/nt 交/v 建/v 持续/vd 大/d 涨/vi 的/ude1 原因/n 是/vshi ？/ww 
 明天/t 大盘/n 冲/v 高/a 回落/vi  
 周一/t 怎么/ryv 走/v 大盘/n  
 中国/nt 交/v 建/v 大/a 股东/n 增/v 持/v 30万/m 股/q   完成/v 计划/n  
 下/vf 周一/t 大盘/n 关键/a 时间/n 到/v 了/y  
 怎么/ryv 把/pba 我/rr 发/v 的/ude1 都/d 删/v 了/y ，/wd 请问/v 东方财富/nt 作/v 何/ry 解释/v  
 中/b 字头/n 个/q 股/n 异/ag 动/v   中国/nt 交/v 建/v 等/udeng 涨/vi 逾/vg 5%/m  
 再见/vi 了/ule 我/rr 的/ude1 亲人/n 朋友/n  
 关注/v 21月/t 线/n 的/ude1 支撑/vn  
 中/f 交/v 建/v 底价/n 45亿/m 获/v 重庆/ns 北部/f 新区/n 三/m 宗/q 地块/n   面积/n 777/m  
 逢/v 低/a 拿/v 点/qt 交/ng 建/v  
 中国/nt 交/v 建/v (/wkz 601800/m )/wky 融资/vi 融/vi 券/ng 信息/n (/wkz 12-28/m )/wky  
 明天/t 大盘/n 注意/v 高/ad 抛/v 低/a 吸/v  
 中国/nt 交/v 建/v ：/wp 老牌/b 龙头/n 股/q 调整/v 充分/ad 利好/a 刺激/vn 之下/f 会/v 起/vf  
 60日/t 线/n 命/vg 悬/v 一线/n ，/wd 能否/v 坚挺/a 过关/vi ？/ww 静/a 心/n 观望/vn 转机/n 出/vf  
 亚/b 投/v 行/ng 下/f 周/nr1 正式/ad 挂牌/vi 成立/vi  
 周/nr1 五小/n 中阳/ns 概率/n 比较/d 大/a  
 601800:/m 中国/nt 交/v 建/v 关于/p 高级管理/n_new 人员/n 辞职/vi 的/ude1 公告/n  
 周三/t 大盘/n 回/qv 踩/v 3620/m 点/qt 还/d 是/vshi 买/v 点/qt  
 周二/t 大盘/n 小/a 阳/ag 估计/v 比较/d 大/a  
 下/f 周/nr1 一/m 小/a 中阳/ns 概率/n 比较/d 大/a  
 周五/t 高位/n 十字/b 星/n  
 中/f 交/v 建/v 回/qv 调/v 到/v 位/q ，/wd 跃/vg 跃/vg 欲/d 涨/vi ，/wd 全/a 仓/ng 杀/v 入/v ，/wd 10/m 个/q 点/qt 可/v  
 601800:/m 中国/nt 交/v 建/v 关于/p 投资/n 类/q 项目/n 进展/vn 公告/n  
 大盘/n 如/c 筑/v 底/f 成功/an ，/wd 交/v 建/v 会/v 怎样/ryv ？/ww 
 重/d 启/v 新股/n 后/f 的/ude1 策略/n  
 由衷之言/n ，/wd 中国/nt 交/v 建/v 的/ude1 朋友/n 一定/d 会/v 有/vyou 收获/n 的/ude1 。/wj 
 今天/t 险/ng 守/v 3450/m ，/wd 明天/t 变/v 盘/qv 待考/v 证/n ！/wt 
 联姻/vi 社保/vn 基金/n   中/f 交/v 建/v 欲/d 打造/v 基金/n 界/n “/wyz 黑马/n ”/wyy  
 中/f 交/v 建/v 成立/vi 海外/s 地产/n 公司/n  
 601800:/m 中国/nt 交/v 建/v 第三/m 届/q 董事会/n 第二十二/m 次/qv 会议/n 决/vg  
 601800:/m 中国/nt 交/v 建/v 关于/p 对外/vd 投资/v 的/ude1 公告/n  
 周三/t 回/v 踩/v 3430/m 点/qt 是/vshi 买/v 点/qt  
 上海/ns 对/p “/wyz 一/m 带/v 一/m 路/n ”/wyy 沿线/f 投资/v 井喷/vi  
 大盘/n 反弹/vi 的/ude1 高度/n 3520/m  
 亚/b 投/v 行/ng 月底/t 前/f 正式/ad 成立/vi   催化/vn 一带/n 一路/mq 投资/vn 主题/n  
 中/b 广/b 核/n 收购/v “/wyz 一/m 带/v 一/m 路/n ”/wyy 沿线/f 13/m 个/q 清洁能源/n_new 项目/n  
 中国/nt 交/v 建/v 与/p 全国/n 社保/vn 基金/n 设立/v 150亿/m 元/q 投资/vn 基金/n  
 联手/vi 社保/vn 理事会/n   中国/nt 交/v 建/v 拟/v 设立/v 150亿/m 投资/vn 基金/n  
 高位/n 洗/v 盘/qv 是/vshi 调/v 仓/ng 换/v 股/n 的/ude1 机会/n  
 中国/nt 交/v 建/v 联手/vd 社保/vn 理事会/n 设立/v 150亿/m 投资/vn 基金/n  
 31/m 省份/n 敲定/v 一带/n 一路/mq 方案/n   将/d 推出/v 一/m 批/q 重大/a 工程/n  
 迎接/v 大盘/n 最后/f 的/ude1 盛宴/n  
 中国/nt 交/v 建/v 拟/v 斥资/v 93亿/m 元/q 增资/v 11/m 家/q 子公司/n  
 周/nr1 一百/m 点/qt 长阳/ns 拉/v 起/vf  
 周五/t 将/p 高位/n 震荡/vn  
 601800:/m 中国/nt 交/v 建/v 关于/p 子公司/n 投资/v 认购/v 北京/ns 中/f 交/v 招/n  
 601800:/m 中国/nt 交/v 建/v 关于/p 子公司/n 投资/v 认购/v 北京/ns 中/f 交/v 招/n  
 中国/nt 交/v 建/v 拟/v 近/a 30亿/m 认购/v 城/n 轨/ng 投资/v 基金/n  
 交/v 建/v   低/ad 开/v   下跌/vi ，/wd （/wkz 附/v 今日/t 相应/vi 策略/n ）/wky  
 中国/nt 交/v 建/v ，/wd 操作/v 策略/n （/wkz 走势/n 分析/v ）/wky ！/wt 
 明天/t 大盘/n 面临/v 调整/vn ，/wd 建议/v 轻/vg 仓/ng  
 这/rzv 是/vshi 机构/n 借此机会/vl 大副/n 振仓/nr2 ，/wd 拉/v 升/v 前/f 的/ude1 节奏/n ，/wd 有/vyou 好/a  
 周/nr1 二/m   的/ude1 行情/n 加速冲/n_new 顶/v  
 说说/v 今天/t 的/ude1 操作/vn ，/wd 请/v 大家/rr 喷/v 我/rr 吧/y ，/wd 我/rr 也/d 长长/z 记性/n ！/wt 
 重/d 启/v IPO/n 凸显/v 信心/n   中/b 字头/n 股/q 望/v 演绎/v 跨年度/vn 行情/n  
 周/nr1 一/m 低/a 开/v 就/d 是/vshi 机会/n 买入/v 不/d 惧/vi 利/n 空/ng  
 海外/s 工程/n 板块/n 活跃/v   中国/nt 交/v 建/v 大/a 涨/vi 6%/m  
 11月6日晚间/t 上市公司/n_new 利好/a 消息/n 一/m 览/vg  
 明天/t 大盘/n 回/qv 踩/v 3490/m 还/d 是/vshi 买/v 点/qt  
 601800:/m 中国/nt 交/v 建/v 关于/p 对外/vd 投资/v 的/ude1 公告/n  
 中国/nt 交/v 建/v 拟/v 以/p 93亿/m 募集资金/n_new 增资/v 11/m 家/q 子公司/n  
 10月/新增 阳/ng 的/ude1 启示/vn 与/cc 耽/nr1 忧/ng 。/wj 
 一/m 带/v 一路/mq 实施/v 方案/n 将/d 出/vf   继续/v 关注/v  
 从前/t 箱体/n 的/ude1 运行/vn 特点/n ，/wd 可否/v 能/v 看出/v 慢/a 牛/n 节奏/n ？/ww 
 明天/t 冲/v 高/a 回落/vi 调/v 仓/ng 换/v 股/q 正当/a 时/ng  
 明天/t 回/v 调/v 还/d 是/vshi 买/v 点/qt  
 明天/t 回/v 调/v 3265/m 点/qt 附近/f 可以/v 买/v 入/v  
 冲/v 高/a 3392/m 附近/f 建议/v 减/v 仓/ng  
 中国/nt 交/v 建/v 三/m 季报/n 净利/n 逾/vg 百亿/m 同比/n 增长/v 3%/m  
 601800:/m 中国/nt 交/v 建/v 2015年/t 第三/m 季度/n 季报/n  
 下/vf 周一/t 冲/v 高/a 大幅/d 减/v 仓/ng  
 建议/n 多/ad 看/v 少/ad 动/v 收/v 官/n 之/uzhi 日/ng  
 明天/t 大盘/n 还/d 会/v 继续/v 反弹/vi ，/wd 中阳/ns 拉/v 起/vf  
 关注/v 交/ng 建/v “/wyz 金/b 角/n ”/wyy 后/f 的/ude1 买/v 点/qt 。/wj 
 交/v 建/v 周一/t 在/p 11点/t 前/f 涨/vi 停/vi ！/wt 理由/n 如下/vi  
 601800:/m 中国/ns 交/v 建非/nr2 公开/ad 发行/v 优先/vd 股/v (/wkz 第二/m 期/qv )/wky 募集/v  
 周二明天/t 大盘/n 很/d 难/ad 逾越/v 3457/m 点/qt ，/wd 估计/v 阴/b 十字/b 星/n 收盘/vi  
 预测/v 下/vf 周/nr1 大盘/n 还/d 会/v 继续/v 创/vg 新高/n  
 明天/t 下跌/vi 后/f 中阳/ns 拉/v 起/vf  
 明天/t 大盘/n 将/d 暴跌/vi 百/m 点/qt  
 601800:/m 中国/nt 交/v 建/v 2015/m 年度/n 第三/m 期/qv 超/v 短期/b 融资券/n 发/v  
 中国/nt 交/v 建/v 今日/t 超大/b 单/b 流入/v 排名/vi 第4/m 名/q (/wkz 10-21/m )/wky  
 中/b 字头/n 概念/n 盘/qv 尾/ng 拉/v 升/v   中国/nt 交/v 建/v 涨/vi 停/vi  
 601800:/m 中国/nt 交/v 建/v H/o 股/n 公告/n (/wkz 董事会/n 会议/n 通知/n )/wky  
 我/rr 清仓/vi 了/y ，/wd 有/vyou 本事/n 明天/t 来/f 个/q 涨/vi 停/vi [/wkz 微笑/vi ]/wky  
 满仓迎/nr 国庆/t  
 节日/n 闲聊/v 股市/n 2/m 技术/n 篇/q 。/wj 
 节日/n 闲聊/v 股市/n 1/m 股民/n 篇/q 。/wj 
 8月/t 最后/f 1/m 周/qt 交/ng 建/v 何去何从/vl ？/ww 
 市场/n 强势/n 横/v 盘/qv 筑/v 底/f ，/wd 操作/v 还/d 需/v 谨慎/ad 行/vi 之/rz ！/wt 不要/d 红/a 了/y  
 近期/t 行情/n 震荡/vn ，/wd 市场/n 人气/n 欠佳/a ，/wd 再/d 开/v 一/m 贴/v 解/v 股/n 言说/v  
 中/f 交/v 掌/n 局/n ：/wp 绿/a 城/n 下/f 半/m 场/qv 拼/v 千亿/m 规模/n  
 该/rz 来/vf 的/ude1 总/b 会/v 来/vf 的/ude1 ，/wd 只/d 是/vshi 时间/n 问题/n ，/wd 不/d 要/v 心/n 存/v 侥幸/a ！/wt 
 下/f 周/nr1 开始/v 的/ude1 下跌/vi 请/v 不要/d 再/d 猜/v 指数/n 会/v 到/v 哪/y ！/wt 也/d 不要/d 急/v  
 601800:/m 中国/nt 交/v 建/v 关于/p 中/f 交/v 疏浚/v (/wkz 集团/n )/wky 股份/n 有限/a 公/ng  
 中国/nt 交/v 建/v 中期/f 净利/n 65亿/m   同比/n 增长/v 12%/m  
 试/v 析/vg 交/ng 建/v 这/rzv 一/m 波/n 。/wj 
 