中国/nt 建筑/n ，/wd 后期/t 走势/n 我/rr 也/d 上/vf 一/m 图/n 供/vi 大家/rr 参考/v  
 也/d 谈/v 中国/nt 建筑/n ，/wd 大家/rr 好/a ，/wd 本人/rr 网/n 名/q 股/n 海/n 逍遥/ad 散/v 人/n ，/wd  
 再/d 谈/v 中国/nt 建筑/n （/wkz 601668/m ）/wky 是否/v 该/rz 道/qv 再见/vi  
 @猫啡咖/nr  
 2015年/t ，/wd 3月31日/t 中国/ns 股市/n 我/rr 入/v 市/n 了/y ，/wd 第一/m 天/qt 炒股/vi  
 中国/nt 建筑/n 再次/d 重申/v 一/m 位/q 以下/f 的/ude1 股价/n 没有/v 多少/ry 机会/n 给/v  
 貌似/v 不/d 太/d 好/a 吧/y 。/wj 指数/n 还/d 大/a  
 纪念/v 过去/vf     展望/v 未来/t   股/q 灾/n 周年/q 祭/v  
 不/d 要/v 拿/v 安邦/nr2 说/v 事/n ，/wd 他/rr 要/v 卖/v 也/d 先/d 要/v 先/d 出/vf 公告/n 吧/y ！/wt 第二/m  
 个人/n 见解/n !/wt 任何/rz 一/m 只/q 牛/n 波/b 伊/b 的/ude1 股票/n 都/d 拥有/v 一个/mq 近乎/v  
 国泰君安/nt ：/wp 陕西/nt 煤/n 业/k 上调/v 目标/n 价/n 至/p 13.16/m 元/q ！/wt 或/c 将/d  
 [/wkz 胜利/nz ]/wky 公告/n 现/tg 重大/a 利好/a ，/wd 10/m 股/q 有望/v 突破/v 大/a 涨/vi ！/wt 
 中国/nt 建筑/n 底部/f 盘整/v 了/ule 这么/rz 久/ng 了/y ，/wd 今天/t 该/rz 突破/v 了/y ，/wd 这/rzv  
 真正/b 的/ude1 雄/ag 安/ag 概念/n  
 [/wkz 胜利/nz ]/wky 险/ng 资/ng 定调/v 四/m 季度/n 投资/vn 策略/n   提前/vd “/wyz 埋伏/v ”/wyy 十/m  
 601668:/m 中国/nt 建筑/n 2017年/t 1-8/m 月/n 经营/vn 情况/n 简报/n  
 6月/t 全/a 仓/ng 买入/v 中国/nt 建筑/n ，/wd 20/m 多/m 年/qt 第一/m 次/qv 中/f 签/v 新/a 股/n ，/wd  
 《/wkz 周/nr1 九/m 茶座/n 》/wky 副刊/n       新/a 老友/n 茶社/n [/wkz 大笑/v ]/wky  
 新/a 开工/vn 面积/n 持续/vd 加速/vi ，/wd 新/d 签订/v 单/d 稳健增长/n_new  
 青山/n 依旧/z 在/p  
 中国/nt 建筑/n 和/cc 万科/nt 的/ude1 简单/ad 估/v 值/n 对比/vn  
 601668:/m 中国/nt 建筑/n 重大/a 项目/n 公告/n  
 建筑/n 的/ude1 周期/n 符合/v 菲/b 数/n 周期/n 原理/n ！/wt 
 中国/nt 建筑/n (/wkz 601668/m )/wky 融资/vi 融/vi 券/ng 信息/n (/wkz 09-28/m )/wky  
 10/m 元/q 以下/f 的/ude1 中国/nt 建筑/n 不/d 会/v 给/p 你/rr 太/d 多/a 的/ude1 时间/n 上/f 车/n 的/ude1 。/wj 
 中国/nt 建筑/n ：/wp 前/f 7月/t 新/d 签/v 合同/n 12968亿/m 元/q   境外/s 部分/n 增/v  
 再/d 也/d 没/d 有/vyou 10/m 块/q 以上/f 卖/v 出/vf 的/ude1 机会/n 了/y !/wt 
 八二/m 在/p 切换/vn ，/wd 大/d 蓝/a 筹/v 暗流/n 涌动/v ！/wt 
 万科/nt A/rzv   VS/n   中国/nt 建筑/n ，/wd 中国/nt 建筑/n 跌/v 无可/d 跌/v ！/wt 
 搞/v 来/vf 搞/v 去/vf 有/vyou 什么/ry 好处/n ？/ww 
 [/wkz 献花/vi ]/wky 周二/t 收市/v 谈/v 中国/nt 建筑/n [/wkz 献花/vi ]/wky   今日/t 缩量/n_new 止/v 跌/v  
 速度/n 与/cc 时间/n   任何/rz 事物/n 的/ude1 成长/vn 都/d 是/vshi 呈/v 螺旋/n 型/k 上升/vi 的/ude1  
 老/a 朋友/n 们/k :/wp   中国/nt 建筑/n 可/v 开始/v 吸/v 筹/v 啦/y ！/wt   [/wkz 献花/vi ]/wky [/wkz 献花/vi  
 公司/n 2017H1/n 净利润/n YOY/n   12%/m ，/wd 业绩/n 增长/v 稳定/an ，/wd 新/d 签/v  
 中国/nt 建筑/n ：/wp 前/f 8/m 个/q 月/n 新/d 签/v 合同额/n 同比/n 增长/v 26%/m  
 2017H1/n 业绩/n 稳健/ad 提升/v ，/wd 基建/n 、/wn 地产/n 及/cc 海外/s 业务/n 共同/d  
 中海地产/n_new 是/vshi 中国/nt 建筑/n 的/ude1 全资/n 子公司/n ，/wd 地产/n 十/m 大/a 品牌/n  
 说/v 也/d 奇怪/v ，/wd 这/rzv 中/f 建/v 一/m 到/v 北京/ns 阴天/n 就/d 涨/vi  
 中国/nt 建筑/n 获得/v 189亿/m 元/q 重大/a 项目/n  
 中国/nt 建筑/n ：/wp 近期/t 获得/v 近/a 190亿/m 元/q 重大/a 项目/n  
 中国/nt 建筑/n 上市/vi 以来/f 净利润/n 年年/d 增长/v （/wkz 8/m 年/qt 10/m 倍/q ，/wd 从/p 3/m  
 中国/nt 建筑/n (/wkz 601668/m )/wky 融资/vi 融/vi 券/ng 信息/n (/wkz 09-21/m )/wky  
 国家队/n 淘金/vi :/wp   日/b 线/n 锅/n 状/ng ，/wd 周/nr1 线/n 背离/v ，/wd 月/n 线/n 低/a 九/m  
 没/v 那么/c 操/v 蛋/n 吧/y ！/wt 你们/rr 自己/rr 看/v  
 中国/nt 建筑/n (/wkz 601668/m )/wky 融资/vi 融/vi 券/ng 信息/n (/wkz 09-18/m )/wky  
 中国/nt 建筑/n (/wkz 601668/m )/wky 融资/vi 融/vi 券/ng 信息/n (/wkz 09-22/m )/wky  
 中国/nt 建筑/n 完美/ad 进入/v 下跌/vi 通道/n 下/vf 轨/ng ，/wd 估计/v 7.80/m 元/q 左右/m  
 实战/n 炒股/vi 口/n 决/vg ：/wp   十四/m 工作/vn 线/n ，/wd 来回/vd 做/v 波段/n ；/wf 突破/v  
 鱼/n 撒/v 渔网/n  
 格力/nz 从/p 最低点/n 涨/vi 了/ule 280/m 倍/q ，/wd 中国/nt 建筑/n 为什么/ryv 不/d 能/v 涨/vi 1/m  
 电建/n 飞/vi 了/y ，/wd 中/f 建/v 呢/y  
 今天/t 地产/n 龙头/n 万科/nt 带领/v 地产/n 股/n 向上/vi 突破/vn 。/wj 买/v 入/v 中国/ns  
 收盘/vi 前/f 2.2万/m 手/n 抛/v 单/d 之/uzhi 解剖/vn  
 没有/v 末日/n 的/ude1 疯狂/a ，/wd 哪/ry 来/vf 即将/d 的/ude1 死亡/vn  
 中国/nt 建筑/n (/wkz 601668/m )/wky 融资/vi 融/vi 券/ng 信息/n (/wkz 09-20/m )/wky  
 石墨/n 烯/n 电池/n 值/v 多少/ry 钱/n  
 持/v 有空/vi 单/ng 今天/t 会/v 暴/ng 仓/ng 吗/y ？/ww 担心/v ！/wt  
 中国/nt 建筑/n ，/wd 未来/t 无论/c 能否/v 跌/v 到/v 2/m 元/q ，/wd 还是/c 涨/vi 到/v 20/m 元/q  
 中国/nt 建筑/n (/wkz 601668/m )/wky 融资/vi 融/vi 券/ng 信息/n (/wkz 09-11/m )/wky  
 中国/nt 建筑/n 前/f 8月/t 地产/n 合约/n 销售额/n 增/v 36%/m  
 中国/ns 的/ude1 硅谷/n 在/p 哪里/rys ？/ww 谁/ry 会/v 成长/vi 为/p 中国/ns 的/ude1 特斯拉/nrf ？/ww 
 [/wkz 成交/v ]/wky MSCI/n   Inc./n 来/vf 了/y ，/wd 漂亮/a 50/m 必将/d 是/vshi 永远/b 中流/n 砥/ng  
 [/wkz 买入/v 满/a 仓/ng ]/wky 公告/n 现/tg 重大/a 利好/a ，/wd 10/m 股/q 有望/v 突破/v 大/a 涨/vi ！/wt 
 赚/v 钱/n 也/d 需要/v 胆量/n  
 现在/t 的/ude1 人/n 都/d 不/d 厚道/a  
 中国/nt 建筑/n 未来/t 一/m 年/qt 目标/n 10/m 到/v 18/m 元/q  
 中国/nt 建筑/n 两/m 个/q 判断/n  
 9.87/m 开始/v 回/qv 补/v  
 个人/n 见解/n   多/a 图/n 慎/ag 入/v ，/wd 希望/v 陪伴/v 中/f 建/v 走过/v 2017/m 下/f 半/m  
 安邦/nr2 不/d 能/v 衣/ng 锦/ag 夜/tg 行/ng  
 此/rzs 股票/n ，/wd 技术/n 面/n 己/rr 调整/v 到位/vi ，/wd 基本/a 面/n 频/ag 现/tg 利好/a ，/wd 和/cc  
 中国/nt 建筑/n 能/v 到/v 20/m 元/q 以上/f ！/wt 想/v 赚/v 的/ude1 更/d 多/a 买入/vn 工商银行/nt  
 我们/rr 假设/v ，/wd 中国/nt 建筑/n 是/vshi 新/a 股/n ，/wd 开盘价/n 会/v 是/vshi 多少/ry 钱/n ？/ww 
 中/f 建/v 昨日/t 和/cc 今日/t 持续/vd 放/v 量/n ，/wd 预示/v 着/uzhe 一/m 波/b 中级/b 以上/f 的/ude1  
 万科/nt 可以/v 涨/vi 230/m 倍/q ，/wd 中国/nt 建筑/n 为什么/ryv 不/d 能/v 涨/vi 10/m 倍/q ，/wd 2/m  
 2017年/t 中国/nt 建筑/n 投资/vn 价值/n 之/rz 我/rr 见/v  
 中国/nt 建筑/n (/wkz 601668/m )/wky 融资/vi 融/vi 券/ng 信息/n (/wkz 09-14/m )/wky  
 中国/nt 建筑/n (/wkz 601668/m )/wky 大宗/m 交易/vn 数据/n 一览/n (/wkz 09-13/m )/wky  
 中国/nt 建筑/n 逐年/d 递增/vi 15%/m 才/d 8/m 倍/q 市/n 盈/vg 率/v   你们/rr 不/d 想/v 缴获/v  
 中国/nt 建筑/n 是/vshi 金子/n 总会/d 发光/vi 的/ude1 （/wkz 904/m ）/wky  
 中国/nt 建筑/n 里/f 我/rr 帖子/n_new 骂/v 人/n 的/ude1 辩论/vn 的/ude1 有/vyou 人/n 了/y 。/wj 说明/v 中国/ns  
 中国/nt 建筑/n 国际/n 首/m 8月/t 累计/v 新/a 签/n 合约/n 额/n 722.6亿/m 港元/n  
 三/m 个/q 月/n 目/ng 标价/v 18.60/m 元/q  
 中国/nt 建筑/n 我/rr 做/v 30/m 年/qt 小/a 股东/n 留给/v 下一代/n 享用/v （/wkz 726/m ）/wky  
 慢/a 牛/n 。/wj 就/d 是/vshi 涨/vi 一/m 天/qt 。/wj 整理/v 一/m 周/qt 。/wj  
 中国/nt 建筑/n (/wkz 601668/m )/wky 大宗/m 交易/vn 数据/n 一览/n (/wkz 09-12/m )/wky  
 中国/nt 建筑/n 上/f 下/vf 1/m 元/q 的/ude1 波动/vn 说明/v 什么/ry 问题/n （/wkz 908/m ）/wky  
 人民币/n 升值/vi 对/p 中国/nt 建筑/n 是/vshi 利/n 好/a ！/wt 
 下/f 周/nr1 如果/c 再/d 跌/v ，/wd 准备/v 把/pba 最后/f 剩余/v 20/m 几万/m 加/v 下/vf 周/nr1 一/m 进/vf  
 中国/nt 建筑/n 国际/n 前/f 8/m 个/q 月/n 新/d 签/v 合约/n 额/n 同比/n 增/v 28.2%/m 至/p 72/m  
 铁算盘/n ：/wp   中国/nt 建筑/n 年/qt 增/v 15%/m     5/m 年/qt 回/v 本/n     一带/n 一路/mq  
 中国/nt 建筑/n 2017年/t 业绩/n 大致/d 1.17/m 元/q   现在/t 8/m 元/q 多/a 股价/n    
 今天/t 收盘/vi 会/v 在/p 10/m 块/q 以上/f ，/wd 小心/v 突然/ad 暴/ad 拉/v  
 中/f 建/v 具有/v 战/vg 狼/n 一样/uyy 优秀/a 秉性/n 与/cc 基因/n ，/wd 3000/m 个/q 股票/n 里/f  
 中国/nt 建筑/n (/wkz 601668/m )/wky 融资/vi 融/vi 券/ng 信息/n (/wkz 09-08/m )/wky  
 央/vg 企/ng 中/f 建材/n 资产/n 整合/v 大/a 幕/n 拉开/v ！/wt 沪/b 深/b 港/n 9/m 家/q 上市/vi 公/ng  
 中国/nt 建筑/n 10/m 元/q 以下/f 再/d 难/ad 见到/v （/wkz 809/m ）/wky  
 中国/nt 建筑/n (/wkz 601668/m )/wky 融资/vi 融/vi 券/ng 信息/n (/wkz 09-07/m )/wky  
 最/d 具/vg 爆发力/n 的/ude1 柄/n 杯/ng 形态/n  
 中国/nt 建筑/n (/wkz 601668/m )/wky 大宗/m 交易/vn 数据/n 一览/n (/wkz 09-01/m )/wky  
 中国/nt 建筑/n 国际/n 买卖/v 连/ulian 权/n 股份/n 最后/f 日期/n 为/p 9月6日/t  
 2017年/t 撸/ng 起/vf 袖子/n 加油/vi 干/v ！/wt 宿/vg 命/n 与/cc 反抗/v ！/wt 只/d 有/vyou 大/a 牛市/n  
 中国/nt 建筑/n 国际/n 买卖/v 除/p 权/n 股份/n 将/d 于/p 9月7日/t 开始/v  
 难道/d 准备/v 停/vi 牌/n 了/y ，/wd 知道/v 内幕/n 机构/n 的/ude1 先/d 逃/v ，/wd 这/rzv 几/m 天/qt 每/rz  
 一切/rz 众/ng 生/v 皆/d 有/vyou 佛/n 性/ng ，/wd 具/vg 足/a 如来/n 智慧/n 德/n 相/ng ，/wd 《/wkz 三宝歌/nr  
 有/vyou 点/qt 意思/n ，/wd 大家/rr 多/d 多/a 发言/vn 。/wj 
 今日/t 走势/n 非常/d 反常/a ，/wd 无/v 任何/rz 利/n 空/ng ，/wd 不/d 是/vshi 高位/n 却/d 放/v 量/n  
 中国/nt 建筑/n (/wkz 601668/m )/wky 融资/vi 融/vi 券/ng 信息/n (/wkz 09-04/m )/wky  
 601668:/m 中国/nt 建筑/n 关于/p 签订/v 战略/n 合作/vn 一揽子/nl 协议/n 的/ude1  
 601668:/m 中国/nt 建筑/n 重大/a 项目/n 公告/n  
 中国/nt 建筑/n ：/wp 上半年/t 净利/n 预/d 增/v 10%/m 以上/f  
 中报/v 点评/v ：/wp 业绩/n 稳定/an 向/p 好/a ，/wd 基建/n 、/wn 地产/n 业务/n 较为/d 强/a  
 主营业务/n 增长/v 稳健/a ，/wd 海外/s 拓展/v 亮点/n 频/ag 现/tg  
 Q2/n 收入/n 盈利/vi 小幅/d 加速/vi ，/wd 基建/n 贡献/n 持续/vd 加大/v  
 601668:/m 中国/nt 建筑/n 2017年/t 半/m 年度/n 报告/n  
 业绩/n 符合/v 预期/vn ，/wd 各项/r 业务/n 稳健/ad 发展/v  
 中报/v 符合/v 预期/vn ，/wd 订单/n 结构/n 不断/d 优化/v  
 601668:/m 中国/nt 建筑/n 2017年/t 1-7/m 月/n 经营/vn 情况/n 简报/n  
 2017年/t 半/m 年/qt 报/n 点评/v ：/wp 建筑/n 龙头/n 订单/n 和/cc 业绩/n 稳/ad 增/v  
 中国/nt 建筑/n (/wkz 601668/m )/wky 融资/vi 融/vi 券/ng 信息/n (/wkz 09-01/m )/wky  
 。/wj 菜/n 鸟/n 读/v 《/wkz 中/f 建/v 17/m 年/qt 半/m 年/qt 业绩/n 预告/v 》/wky  
 中国/nt 建筑/n 昨日/t 公告/n 和/cc 半/m 年/qt 报/n 透露/v 出/vf 两/m 大/a 利/n 空/v ：/wp 1/m 、/wn  
 不/d 多/ad 说/v 14/m 、/wn 15/m 见/v  
 国资/n 委/ng 对/p 中/f 建/v 市值/n 管理/vn   2018年/t 其中/rz 建/v 总/b 市值/n 可/v 增/v  
 中国/ns 股市/n 7/m 年/qt 一/m 轮回/vi   螺旋/n 上升/vi   2018年/t 复合/vn 牛市/n 中/f  
 围棋/n 8/m 段/q ：/wp   中国/nt 建筑/n 3/m 个/q 月/n 上/f 12/m 元/q 是/vshi 布局/n 基本/ad 定/v 式/k    
 安邦/nr2 一/m 季度/n 增/v 持/v 中国/nt 建筑/n   前/f 海人寿/nr 退出/v 十/m 大/a 股东/n  
 中国/nt 建筑/n (/wkz 601668/m )/wky 融资/vi 融/vi 券/ng 信息/n (/wkz 08-31/m )/wky  
 601668:/m 中国/nt 建筑/n 重大/a 项目/n 公告/n  
 几/m 件/q 大事/n 情/n ，/wd 中国/nt 建筑/n 。/wj 
 中/f 建/v 每/rz 次/qv 下/f 蹲/v 都/d 会/v 引来/v 一/m 群/q 嗡嗡/o 不/d 就是/v 为了/p 找/v 屎/n 吗/y  
 中国/nt 建筑/n ：/wp 上半年/t 新/d 签/v 合同额/n 11955亿/m   同比/n 增/v 33.7/m  
 中国/nt 建筑/n ：/wp 近期/t 获得/v 275.5亿/m 元/q 重大/a 项目/n  
 中国/nt 建筑/n 国际/n ：/wp 上半年/t 业绩/n 稳中有升/vl   公司/n 供/vi 股/n 为/v  
 中/f 建/v 吧/y 来/vf 了/ule 大/a 骗子/n 逍遥/a ，/wd 赌/v 神/n 是/vshi 一个/mq 人/n ，/wd 全/a 职/ng 骗子/n  
 光荣榜/n  
 7月/t 新/d 开工/vi 大幅/d 增长/v ，/wd 订单/n 增速/n 有所/v 回落/vi  
 中国/nt 建筑/n 半/m 年/qt 报/n 业绩/n 增/v 一/m 成/q  
 中国/nt 建筑/n (/wkz 601668/m )/wky 大宗/m 交易/vn 数据/n 一览/n (/wkz 07-28/m )/wky  
 今日/t 哪/ry 几/m 路/qv 神仙/n 在/p 斗法/vi ？/ww 
 [/wkz 胜利/nz ]/wky 女士/n 们/k 先生/n 们/k 朋友/n 们/k ！/wt 战胜/v 内心/n 的/ude1 恐惧/an ，/wd 让/v  
 10.04/m 补/v 仓/ng ，/wd 现在/t 是/vshi 全/a 仓/ng  
 赌棍/n 是/vshi 怎样/ryv 炼/v 成/v 的/ude1  
 灵魂/n 互/d 串/v  
 "/wyz "/wyy "/wyz 大师/n "/wyy "/wyz 是/vshi 如何/ryv 炼/v 成/v 的/ude1 "/wyy  
 漏/v 馅儿/n 的/ude1 骗子/n 更/d 凶狂/a  
 太/d 拙劣/a 了/y  
 中国/nt 建筑/n (/wkz 601668/m )/wky 融资/vi 融/vi 券/ng 信息/n (/wkz 08-25/m )/wky  
 601668:/m 中国/nt 建筑/n 2017年/t 半/m 年度/n 报告/n 摘要/n  
 这/rzv 是/vshi 一/m 场/qv ZZ/n 牛市/n 必须/d 牛/ag   ！/wt ZZ/n 需要/n 牛市/n 不/d 要/v 拿/v 技术/n    
 10.75/m 元/q 附近/f 有/vyou 压/v ，/wd 有效/ad 站/vi 稳/a ，/wd 将/d 过/uguo 高/a 11.93/m 元/q 。/wj 目/ng  
 周二晚/t 出/vf 中报/v ，/wd 8.5/m 倍/q 的/ude1 中/f 建/v 你/rr 怕/v 啥/ry  
 又/d 来/vf 了/y ，/wd 主力/n 能/v 不/d 能/v 来/vf 点/qt 新鲜/a 的/ude1  
 散/v 户/ng 又/d 少/a 10/m 多/m 万/m ，/wd 现在/t 只/d 有/vyou 63万/m 户/q 。/wj 
 底/f 仓/ng 买入/v 中国/nt 建筑/n  
 逍遥/a 和/cc 赌/v 神/n 两/m 个/q 骗子/n 该/rz 滚蛋/vi 了/y ！/wt 
 国企/n 改革/vn ，/wd 拆/v 分/qt 上市/vi ，/wd 加强/v 市值/n 管理/vn ，/wd 已经/d 没有/v 多/m  
 选择/v 低/a 市/n 盈/vg 率/v 股票/n ，/wd 低/ad 吸/v 和/cc 耐心/ad 持有/v 是/vshi 股民/n 投资/v 致/v  
 中国/nt 建筑/n 减/v 仓/ng 了/y ，/wd 是/vshi 不/d 是/vshi 有点/d 晚/a 了/y 啊/y  
 紧急/a 公告/n ：/wp 立即/d 抢购/v 7.25/m 元/q 历史/n 最低/a 位/q 附近/f 的/ude1 金/ng 钼/ng  
 回/v 撤/v 五日/t 线/n 后/f 将/d 加速/vi 上涨/vi ！/wt 
 3300/m 点/qt 将/d 必将/d 成为/v 历史/n 的/ude1 底部/f ！/wt 
 中国/nt 建筑/n ：/wp 供/vi 股/n 后/f 负债/vi 率/v 降/v 至/p 30%/m 订单/n 目标/n 调/v 高/a 至/p  
 上半年/t 净利/n 增/v 12%/m   中国/nt 建筑/n 获/v 证/n 金/nr1 公司/n 大幅/d 增/v 持/v  
 广西防城港/ns 核电/n 项目/n 3/m 、/wn 4/m 号/q 机组/n 核岛/n 土建工程/n 顺利/a  
 中国/nt 建筑/n ：/wp 上半年/t 净利/n 超/h 180亿/m   证金/nr2 公司/n 现身/v 前/f 十/m  
 中国/nt 建筑/n 国际/n 上半年/t 净利/n 增/v 10.7%/m 至/p 24.93亿/m 港元/n 中/f  
 中报/n 速递/vn ：/wp 中国/nt 建筑/n 2017年上半年/t 盈利/vi 180.38亿/m 元/q  
 中国/nt 建筑/n 拟/v 折/vi 让/v 八/m 供/vi 一/m   净/d 筹/v 63亿/m  
 中国/nt 建筑/n 国际/n 拟/v 按/p “/wyz 8/m 供/vi 1/m ”/wyy 集资/vi 约/d 63.56亿/m 港元/n  
 中国/nt 建筑/n 国际/n 拟/v 8/m 供/vi 1/m 发行/v 5.61亿/m 股/q 供/vi 股/q 股份/n   筹资/vi 6/m  
 中国/ns 海外/s 业绩/n 中/f 海外/s (/wkz 688/m )/wky 中期/f 多/ad 赚/v   25%/m 至/p 逾/vg 216亿/m  
 整理/v 了/ule 中国/nt 建筑/n 的/ude1 一些/mq 营/n 收/v 和/cc 增长/vn 的/ude1 数据/n ，/wd 希望/v 对/p  
 我/rr 就/d 认/v 死/v 一个/mq 理/n ，/wd 中报/v 一/m 出/vf ，/wd 现时/t 中/f 建/v 股价/n 市/n 盈/vg 率/v  
 进场/vi :/wp   怎么/ryv 跌/v 的/ude1 就/d 会/v 怎么/ryv 涨/vi 上去/vf （/wkz 荐/vg 股/n ）/wky  
 中国/nt 建筑/n (/wkz 601668/m )/wky 融资/vi 融/vi 券/ng 信息/n (/wkz 08-18/m )/wky  
 转发/v 的/ude1 ，/wd 我/rr 是/vshi 一/m 名/q 离职/vi 的/ude1 操/n 盘/qv 手/n  
 揭穿/v 价值/n 投资/vn 的/ude1 鬼话/n ，/wd 如果/c 真/d 要/v 价值/n 投资/vn ，/wd 招商/vi 银/ng  
 中国/nt 建筑/n (/wkz 601668/m )/wky 融资/vi 融/vi 券/ng 信息/n (/wkz 08-17/m )/wky  
 10.04/m 套/q 我/rr 几/m 天/qt ，/wd 明天/t 正式/ad 解/v 套/q  
 入场/vi 收/v 尸/ng :/wp 地产/n 称霸/v 南京/ns ，/wd 医/v 美/b 雄/ag 冠/ng 亚洲/ns  
 看涨/vi 吞没/v 形态/n ，/wd 仔细/ad 研/v 判/v 再/d 爱/v 。/wj 确认/v 介入/v 不/d 晚/tg ，/wd 赚/v  
 7月/t 新/d 签/v 合同/n 下滑/vi ，/wd 海外/s 业务/n 增速/n 强劲/a  
 公司/n 发展/vn  
 中国/nt 建筑/n (/wkz 601668/m )/wky 融资/vi 融/vi 券/ng 信息/n (/wkz 08-16/m )/wky  
 上/f 一/m 张/q 图/n 已/d 偏离/v 既定/b 的/ude1 路线/n ，/wd 根据/p 现在/t 的/ude1 状况/n ，/wd 希/v  
 要求/v 退票/vi  
 601668:/m 中国/nt 建筑/n 2017年/t 半/m 年度/n 业绩/n 预/d 增/v 公告/n  
 中国/nt 建筑/n 业绩/n 的/ude1 一个/mq 最/d 伟大/a 的/ude1 确定性/n  
 半/m 年/qt 报/n 预/d 增/v 10%/m 以上/f ，/wd 业绩/n 稳健/ad 符合/v 预期/v  
 一个/mq 比较/d 有意思/al 的/ude1 对比/vn ：/wp 中国/nt 建筑/n VS/n 贵州/nt 茅台/nz ?/ww   净/a  
 中国/nt 建筑/n (/wkz 601668/m )/wky 融资/vi 融/vi 券/ng 信息/n (/wkz 08-11/m )/wky  
 洗洗/v  
 紧急/a 告示/n ：/wp 立即/d 抢购/v 处于/v 历史/n 低价/n 附近/f 的/ude1 金钼股份/nt  
 蓝/a 筹/v 股/n 的/ude1 下行/vi 估计/v 还要/v 一点/mq 时间/n ，/wd 2017年/t 预估/v 1.1/m  
 中国/nt 建筑/n   ：/wp 建筑/n 蓝/a 筹/v 股/n   整体/n 形态/n 比较/d 强/a 势/ng ，/wd 近期/t  
 非常/d 看好/v 中国/nt 建筑/n ，/wd 未来/t 的/ude1 大/a 牛/n 股/q ，/wd 上涨/vi 超过/v 10/m 倍/q  
 有/vyou 一/m 种/q 胜利/vd 叫/vi 撤退/vi ，/wd 另外/c 有/vyou 一/m 种/q 假/a 多头/n 叫/vi 持/v 股/n 待/vi 涨/vi  
 11月/t 买/v 中国/nt 建筑/n 小/ad 赚/v 一/m 把/qv ！/wt 二/m 牛/n 两/m 熊/n  
 买/v 中国/nt 建筑/n 纯/a 是/vshi 意外/a ！/wt 
 技术/n 分析/vn 与/cc 多/m 年/qt 经验/n 说/v 下/vf 自己/rr 对/p 大/a 建/v 的/ude1 中短期/b 看法/n  
 历史/n 新高/n 记录/v 不在话下/vl  
 中国/nt 建筑/n 应该/v 让/v 爱/v 你/rr 的/ude1 臣子/n 们/k 开心/a 一/m 下/vf 了/ule 吧/y ！/wt （/wkz 73/m  
 中国/nt 建筑/n ~/w ！/wt   行情/n 持续/vd 上升/vi ！/wt 抓住/v 了/ule 别/d 错过/v  
 是/vshi 中/f 建/v 还/d 是/vshi 中/f 溅/v ，/wd 真/d 是/vshi 垃圾/n 。/wj 
 基建/n 业务/n 助推/vn H1/n 经营/vn 数据/n 再/d 创/vg 新高/n ，/wd 房建/nr 、/wn 地产/n 及/cc  
 坚定/v 持有/v 中国/nt 建筑/n 树立/v 正确/a 的/ude1 价值/n 投资/vn 理念/n ！/wt （/wkz 80/m  
 目前/t 中国/nt 建筑/n 运行/vi 在/p 下跌/vi 第三/m 浪/n 第一/m 子/q 浪/n 中/f ，/wd 周五/t  
 中国/nt 建筑/n ：/wp 未来/t 拟/v 在/p 山西省/ns 累计/vd 投资/v 不/d 少于/v 1000亿/m  
 据说/v 中国/nt 建筑/n 周/nr1 线/n 将来/t 是/vshi 这样/rzv 走/v  
 慢慢/d 两/m 年/qt 熊/n 途/ng ，/wd 能否/v 吃/v 到/v 个/q 熊掌/n ？/ww 
 中国/nt 建筑/n 每/rz 次/qv 回/v 调/v 都/d 是/vshi 买/v 入/v 投资/vn 的/ude1 时机/n （/wkz 725/m ）/wky  
 融资/vi 客/ng 决战/vi 中/f 字头/n 系列/n ！/wt 大国/n 崛起/v 大/a 牛市/n 系列/n ！/wt 关/n  
 中国/nt 建筑/n (/wkz 601668/m )/wky 解禁/vi 股/q 信息/n (/wkz 08-02/m )/wky  
 寻/v 到/v 15/m 年/qt 涨/vi 50/m 倍/q 的/ude1 下/vf 一个/mq 恒瑞/nr2 ，/wd 要/v 复制/v 恒/ag 瑞/ag 需/v 满足/v  
 中国/nt 建筑/n 中标/vi 国内/s 最/d 大/a 规模/n 装配式/n 综合/vd 管/v 廊/ng 项目/n  
 中国/nt 建筑/n 重要/a 的/ude1 消息/n ，/wd 持有/v 的/ude1 不/d 要/v 错过/v ！/wt 
 中国/nt 建筑/n 是/vshi 有/vyou 福/n 之/uzhi 人/n 长/ad 持有/v ，/wd 无/v 福/n 之/uzhi 人/n 进出/v 忙/a 。/wj 
 中国/nt 建筑/n 我/rr 在/p 9.98/m   元/q 等/udeng 你/rr ！/wt 
 中国/nt 建筑/n 是/vshi 价值/n 投资/vn 的/ude1 参照物/n （/wkz 727/m ）/wky  
 中国/nt 建筑/n 就/d 是/vshi 四/m 个/q 字/n -/wp 买/v 就/d 赚/v 了/ule （/wkz 728/m 开市/vi 前/f ）/wky  
 中国/nt 建筑/n (/wkz 601668/m )/wky 大宗/m 交易/vn 数据/n 一览/n (/wkz 07-24/m )/wky  
 601668:/m 中国/nt 建筑/n 关于/p A/rzv 股/n 限制性/n 股票/n 计划/n 首/m 期/qv 限制/vn  
 601668:/m 中国/nt 建筑/n :/wp 北京/ns 大成/n 律师/n 事务所/n 关于/p 中国/ns 建/v  
 601668:/m 中国/nt 建筑/n 2017年/t 1-6/m 月/n 经营/vn 情况/n 简报/n  
 不/d 急/a ./wj 主力/n 上/f 攻/v 10/m 元/q 什么/ry 时间/n 你/rr 猜/v ？/ww 
 基金/n 抱/v 团/n 炒/v 个/q 股/n 是/vshi 中国式/n 庞/nr1 氏/ng 骗局/n ，/wd 隐患/n 危害/v 大/a 66/m  
 中国/nt 建筑/n 中标/vi 多/m 项/q 重大/a 工程/n 合计/v 近/a 1400亿/m 元/q  
 房/n 建/v 基建/n 、/wn 境内/s 境外/s 多/m 点/qt 发/v 力/n ，/wd 带动/v 订单/n 大幅/d 增长/v  
 中国/nt 电建/n 拉/v 红/a 了/y  
 中国/nt 建筑/n 获得/v 多/m 个/q 重大/a 项目/n  
 中国/nt 建筑/n ：/wp 244亿/m 元/q 投资/n 北京市顺义区/ns 杨/nr1 镇/n 棚户区/n  
 中国/nt 建筑/n 长期/d 坚定/v 持有/v 不/d 动摇/v （/wkz 719/m ）/wky  
 中国/nt 建筑/n -/wp 呐喊/vi 中国/ns 的/ude1 小/a 股民/n 的/ude1 悲哀/an ！/wt （/wkz 723/m 终结/vi 篇/ng  
 601668:/m 中国/nt 建筑/n 重大/a 棚户区/n 改造/vn 项目/n 公告/n  
 告别/vi 中/f 建/v 贴/v   或许/d 别人/rr 不/d 让/v 我/rr 存在/v ，/wd 或许/d 没/v 人/n 已经/d  
 典型/n 的/ude1 挂/v 买/v 单/d 不/d 成交/v ，/wd 实际上/d 出/vf 货/n 。/wj 
 什么/ry 情况/n 呢/y  
 跌破/v 9.4/m 位/q ？/ww  
 周/nr1 线/n 级别/n 的/ude1 调整/vn  
 垃圾/n 股/n 难道/d 逃脱/v 不/d 了/ule 垃圾/n 命运/n ？/ww 
 老翁/n 年迈/z ，/wd 等/udeng 这/rzv 垃圾/n 涨/vi 等到/v 气/n 弱/a 了/y  
 快/d 杀/v 进/vf ，/wd 速度/n +/m  
 那个/rz 这么/rz 大胆/a ，/wd 敢/dg 破坏/v 帝国/n 股市/n 稳定/an ？/ww 
 跪/v 求/v 建筑/n 冲/v 上/vf 10.5/m ，/wd 好/d 让/v 我/rr 能/v 割/v 韭菜/n 。/wj 
 惊心动魄/vl 的/ude1 断/v 崖/ng 式/k 跳水/vn 表演/vn  
 让/v 你/rr 跳水/vn 。/wj 。/wj 是/vshi 往/p 下/f 跳/vi 。/wj 。/wj 。/wj  
 大盘/n 会/v 跌/v 停/vi 吗/y ？/ww 
 大/a 单/d 拖/v 着/uzhe 出/vf 货/n 呢/y ，/wd 清仓/vi 大/d 甩卖/v 。/wj 再/d 也/d 不/d 碰/v 。/wj 碎/a 一/m 地/n  
 有/vyou 什么/ry 理由/n 支持/v 你/rr  
 中/b 贱/a 打/v 穿/v 9.5/m 毫无/v 悬念/n ？/ww 
 中国/nt 建筑/n 上/f 半/m 年/qt 新/d 签/v 合同额/n 11955亿/m 元/q   同比/n 增/v 逾/vg 3/m  
 券商/n 发/v 闷/v 财/n ？/ww 券商/n 救/v 市/n 所/usuo 持/v 中/b 字头/n 股票/n 5000亿/m          
 戏说/v 中国/nt 建筑/n ——/wp 我/rr 的/ude1 贱/a 妃/ng （/wkz 720/m ）/wky ！/wt 
 中国/nt 建筑/n   ：/wp 500/m 余/m 家/q 的/ude1 跌/v 停/vi 请/v 吸取/v 教训/n ！/wt 
 中国/nt 建筑/n 现/tg 股价/n 已经/d 被/pbei 严重/a 的/ude1 低估/v 值/v 了/ule 最/d 少/a 20/m 元/q 以/p  
 中国/nt 建筑/n 国际/n 就/d 投资/v 顺义/ns 项目/n 成立/vi 合营/v 占/v 40%/m  
 中国/nt 建筑/n (/wkz 601668/m )/wky 融资/vi 融/vi 券/ng 信息/n (/wkz 07-21/m )/wky  
 实战/n 炒股/vi 口/n 决/vg ：/wp   十四/m 工作/vn 线/n ，/wd 来回/vd 做/v 波段/n ；/wf 突破/v  
 最/d 能/v 套/q 住/vi 人/n 的/ude1 十五/m 句/q 话/n :/wp   1/m 、/wn 目前/t 价位/n 接近/v 主力/n 成/v  
 上方/f 压/v 着/uzhe 1.5亿/m 元/q 的/ude1 卖/v 单/ng ，/wd 还/d 跑/v 进/vf 去/vf 当/v 韭菜/n ？/ww 
 大家/rr 都/d 去/vf 追逐/v 50/m 股/q 时/ng ，/wd 到/v 一定/b 高度/n ，/wd 我们/rr 交出/v 50/m 股/q  
 好/a 股/n 啊/y ，/wd 我/rr 看/v 好/a 你/rr ，/wd 尾/ng 盘/ng 拉/v 涨/vi 停/vi 。/wj 
 又/d 跳水/vi ，/wd 唉/e ！/wt 你/rr 赢/v 了/y 。/wj  
 火箭/n 发射/v  
 长/a 时间/n 横/dg 盘/v 才/d 是/vshi 硬/a 道理/n 。/wj 
 不行/a 了/y  
 中国/nt 建筑/n 我/rr 的/ude1 粉丝/n 一定/d 切记/v 不要/d 轻易/d 交出/v 廉价/a 的/ude1 筹/v  
 本人/rr 改名/vi 朝阳/n 大叔/n 求/v 关注/v ！/wt 
 订单/n 全面/ad 超/v 预期/vn ，/wd 业绩/n 高/a 增长/vn 可/v 期/qv  
 再次/d 加/v 仓/ng 买进/v  
 [/wkz 护城河/n ]/wky 漂亮/a 50/m 中国/ns 股市/n 的/ude1 心脏/n ；/wf 沪/b 深/a 300/m 中国/ns 股/n  
 中国/nt 建筑/n 1-6/m 月/n 经营/vn 简报/n 读/v 后/f  
 告诉/v 亲朋好友/nl 远离/v 股市/n 一一/d 一一/d 一一/d 一一/d 一一/d 一一/d  
 要/v 做/v 时代/n 发展/vn 的/ude1 弄潮儿/n --/wp 新/a 一/m 届/q 央/vg 企/ng 中央委员/n  
 中国/nt 建筑/n 今日/t 回/v 抽/v 9.5/m  
 中国/nt 建筑/n 值得/v 波段/n 长期/d 持有/v （/wkz 朝阳/ns 大叔/n 1962/m ）/wky 14日/t  
 中国/nt 建筑/n 4月/t 签约/vi 金额/n 1400亿/m 以上/f 。/wj 
 中国/ns 股市/n 豪赌/n_new 时代/n 一去不复返/vl ！/wt 
 中国/nt 建筑/n 明/tg 修/v 栈道/n 暗渡陈仓/vl  
 601668:/m 中国/nt 建筑/n 独立董事/n_new 关于/p A/rzv 股/n 限制性/n 股票/n 计划/n  
 周/nr1 一/m 放/v 量/n 下跌/vi  
 最/d 能/v 套/q 住/vi 人/n 的/ude1 几/m 句/q 话/n :/wp   1/m 、/wn 目前/t 价位/n 接近/v 主力/n 成本/n  
 流氓/n  
 仿佛/d 闻到/v 血腥/z 的/ude1 杀气/n ！/wt 
 公司/n 深度/n 报告/n ：/wp 一个/mq 全新/b 视角/n ：/wp PPP/n 基建/n 打开/v 低估/v  
 中国/nt 建筑/n 国际/n 委任/v 张海鹏/nr 为/p 执行/v 董事/n  
 中/b 金/b 所/usuo 调研/v ：/wp 东易日盛/nt 002713/m 还/d 将/d 进行/vx 重大/a 资产/n 并/cc  
 价/n 高/ad 没戏/vi 了/ule 下来/vf 全/a 转/vd 买/v */w 2/m 元/q 股/n 一路/mq 一带/n 丝/q 路/n 龙头/n 60/m  
 基建/n 业务/n 快速/d 增长/v ，/wd PPP/n 功不可没/vl  
 多/a 地/ude2 强调/v 下半年/t 狠抓/v 工业/n 投资/vn   万亿/m 重大/a 项目/n 投资/vn  
 中国/nt 建筑/n ，/wd 后期/t 走势/n 和尚/n 上/f 一/m 图/n 供/vi 大家/rr 参考/v  
 连续/ad 破/v 位/q ，/wd 全部/m 套/q 牢/a ！/wt 
 中国/nt 建筑/n 即/d 将/d 步入/v 蓝/a 筹/v 股/q 队伍/n （/wkz 7月9日/t ）/wky  
 */w */w 有/vyou 没/d 有/vyou 会/v 炒股/vi 和/cc 帅/nr1 的/ude1 哥哥/n  
 基建/n 业务/n 快速/d 增长/v ，/wd PPP/n 功不可没/vl  
 ‘/wyz ’/wyy 董明珠/nr 再度/d 大手笔/nl 增/v 持/v 珠海/ns 银/ng 隆/ag ：/wp 变/v 身/ng 第二/m 大/a  
 中国/nt 建筑/n 下/f 周/nr1 走势/n 分析/vn ，/wd 现在/t 在/p 线/n 和/cc 你/rr 探讨/v （/wkz 17.7/m  
 中/f 建/v ~/w 确实/ad 不错/a ，/wd 也/d 还/d 需/v 耐心/an 。/wj 
 中国/nt 建筑/n 发行/v 美元/q 债券/n 透视/v 出/vf 的/ude1 问题/n ！/wt （/wkz 17.7.7/m ）/wky  
 散/v 户/ng 必/d 看/v 炒股/vi 格言/n ，/wd 现金/n 策略/n ！/wt       孙子云/nr ：/wp 先/d  
 601668:/m 中国/nt 建筑/n 关于/p 境外/s 子公司/n 发行/v 美元/q 债券/n 完/vi  
 满/a 空/a 大师/n 門/w ：/wp 中国/nt 建筑/n 半/m 月/n 不/d 突破/v 11/m 元/q 和/cc 尚/d 开/v 人/n 戒/v  
 中国/nt 建筑/n 我/rr 的/ude1 持/v 仓/ng 截/v 图/n ！/wt 
 坑人/vi 股/n 坚决/ad 卖/v 出/vf  
 又/d 一/m 次/qv 洗/v 盘/qv  
 坑人/vi  
 正常/ad 波动/vi 吓/v 走/v 不/d 稳/a 筹码/n ，/wd 下/vf 周/n 石破天惊/al 泣/vg 鬼神/n ，/wd 周/nr1  
 中国/nt 建筑/n   需要/v 的/ude1 是/vshi 耐心/a ！/wt 
 601668:/m 中国/nt 建筑/n 2016年/t 年度/n 业绩/n 预/d 增/v 公告/n  
 大名鼎鼎/vl 的/ude1 中国/nt 建筑/n 每股/r 股价/n 才/d 9.68/m 元/q ，/wd 贵州/nt 茅台/nz  
 3185/m 点/qt 以上/f 大/a 平台/n 压力/n 大/a  
 五千亿/m ！/wt 还/d 是/vshi 美元/n ！/wt 中国/nt 建筑/n   所有/b 股民/n 向/p 你/rr 致敬/vi  
 无视/v 自己/rr 的/ude1 存在/vn ，/wd 也/d 无视/v 主力/n 的/ude1 存在/v ！/wt 
 603000/m 人民网/nt 巨/ag 单/ng 涨/vi 停/vi 开盘/vi 背后/f 是/vshi 中国/nt 建筑/n 吗/y ？/ww 你/rr  
 中国/nt 建筑/n -/wp 买/v 好/a 股/n 有/vyou 好报/nthk 今天/t 中/f 了/ule 一个/mq 签/v ！/wt 
 意志/n 力/n 在/p 投资/n 中/f 非常/d 重要/a ！/wt 
 601668:/m 中国/nt 建筑/n 关于/p 签订/v 战略/n 合作/vn 框架/n 协议/n 的/ude1 公/ng  
 周末/t 闲/v 的/ude1 没/v 事/n 给/p 大家/rr 发/v 点/qt 资料/n ，/wd 可能/v 不/d 太/d 准确/a 但/c 也/d  
 为/p 中/f 建/v 效益/n 和/cc 市场/n 哪/ry 幺/nr1 大/a ，/wd 但/c 价格/n 如此/rzv 低/a ！/wt 庄家/n 应/v  
 入魔/v 后/f 对/p a/rzv 股/n 最/d 大/a 的/ude1 压力/n 就/d 是/vshi 去伪存真/vl ，/wd 对于/p 天天/nr2  
 2/m 年/qt 前/f 中国/nt 建筑/n 与/cc 乐视网/nt 你/rr 买/v 那/rzv 只/q ，/wd 现在/t 呢/y ？/ww 
 在/p 这么/rz 折腾/v 也/d 不怕/v  
 6月份/t 开始/v 就/d 到/v 了/ule 熊/n 转/v 牛/n 了/y ，/wd 我/rr 早就/d 说/v 过/uguo 的/ude1 ！/wt 
 中/f 建/v 2015年/t 初/f 是/vshi 66万/m 股东/n ，/wd 启动/v 了/ule 一/m 轮/qv 大/a 牛/n 。/wj   201/m  
 9/m 元/q 的/ude1 过去/t 已/d 渐/d 行/vi 渐/d 远/a ，/wd 投资者/n 已/d 骑/v 上/vf 路/n 。/wj 
 中国/nt 建筑/n 与/p 汕头市/ns 政府/n 签署/v 合作/vn 框架/n 协议/n   合作/vn 金/ng  
 中国/nt 建筑/n ：/wp 拟/v 参与/v 汕头市/ns 投资/vn 建设/vn   合作/vn 金额/n 不/d 低/a  
 中国/nt 建筑/n (/wkz 601668/m )/wky 解禁/vi 股/q 信息/n (/wkz 06-27/m )/wky  
 中/b 泰/b 证券/n 极力/d 推荐/v 买入/v 中/f 建/v 目/ng 标价/v 13.56/m 元/q ，/wd 明天/t  
 走/v 了/ule 换/v 效益/n 好/a 低估/v 值/n 的/ude1 西水股份/nt 去/vf 了/y  
 跌/v 停/vi 可能/v 上午/t 完成/v  
 601668:/m 中国/nt 建筑/n 2017年/t 第一/m 次/qv 临时/b 股东大会/n_new 决议/n  
 输入/v 标题/n 考/v 考/v 大家/rr ：/wp   这/rzv 是/vshi 一/m 道/qv 可以/v 测出/v 一个/mq 人/n 有/vyou  
 该/rz 涨/vi 不/d 涨/vi ，/wd 输/v 到/v 心服口服/vl ，/wd 就要/d 张/q 了/y  
 周/nr1 一会/m 开盘/vi 封/v 板/ng 吗/y ？/ww [/wkz 献花/vi ]/wky  
 Q1/n 业绩/n 稳健增长/n_new ，/wd 基建/n 及/cc 地产/n 业务/n 增速/n 显著/a  
 601668:/m 中国/nt 建筑/n 重大/a 项目/n 公告/n  
 601668:/m 中国/nt 建筑/n 关于/p 国家/n 审计署/n 审计/vn 控股股东/n_new 及/cc  
 中/b 字头/n 股票/n  
 中国/nt 建筑/n ：/wp 近期/t 获得/v 445.7亿/m 元/q 重大/a 项目/n  
 垃圾/n 又/d 来/vf 压/v 盘/qv 了/y ，/wd AB/a 收/v 手/n 后/f 股/n 性/k 就/d 废掉/v 了/y  
 中/f 建/v 是/vshi 唯一/b 未/d 爆炒/v 又/d 有/vyou 发展/vn 潜力/n 的/ude1 价值/n 股/n   ，/wd 明天/t  
 中国/nt 建筑/n   ，/wd 今天/t 压力/n 位/q   8.09/m   ，/wd 支撑/v 位/q   7.77/m    
 中国/nt 建筑/n   ，/wd 复/vg 牌/n 后/f 预计/v   ，/wd 第一/m 目标/n 位/q   10.33/m   ，/wd 第二/m  
 601668:/m 中国/nt 建筑/n 2017年/t 第一/m 次/qv 临时/b 股东大会/n_new 会议/n  
 利好/a 传闻/n 坐/v 实/ng ，/wd 601668/m ~/w 中国/nt 建筑/n 欲/d 走/v “/wyz 妖/w 路/n ”/wyy  
 “/wyz 炒股/vi ”/wyy 是/vshi 许多/m 中国/ns 股民/n 的/ude1 时间/n 观念/n 与/cc 投资/vn 观念/n 的/ude1  
 5.3/m 严重/ad 低估/v   涨/vi 两/m 倍/q 势/ng 在/p 必然/n   越/d 跌/v 越/d 买/v 正/d 当时/t [/wkz 献/v  
 中国/nt 建筑/n 8.5O/m 元/q 已/d 不再/d 是/vshi 梦/n ，/wd 经过/p 今天/t 的/ude1 暴跌/vn 已/d 明/ag  
 天天/d 在/p 磨/v 叽/o 啊/y  
 今天/t 跑/v 的/ude1 都/d 是/vshi 短/a 线/n 客/ng   长线/n 的/ude1 是/vshi 不/d 会/v 轻易/d 出/vf 仓/ng 的/ude1  
 下午/t 大/d 跌/v   快/d 跑/v  
 中国/nt 建筑/n 每股/r 2.15/m 元/q 分红/n 已经/d 到/v 账/n ！/wt 
 如果/c 你/rr 持/v 股/n 的/ude1 心态/n 正确/a ，/wd 就/d 无/v 惧/vi 股价/n 涨跌/v ！/wt 
 第一/m 目标/n 12/m 元/q  
 订单/n 增速/n 略/d 有/vyou 放缓/v ，/wd 地产/n 销售/v 持续/vd 强劲/a  
 明天/t 梅雁吉祥/nt 如果/c 敢/v 涨/vi 停/vi ，/wd 我/rr 把/pba 牛/n jj/n 割/v 了/ule 扔/v 在/p 梅雁/nr  
 来/vf 来回/vd 回/v ，/wd 坐/v 了/ule 几/m 遍/qv 过/vf 山/n 车/n ，/wd 很/d 舒服/a  
 中国/nt 建筑/n 1-5/m 月/n 新/d 签/v 合同/n 7812亿/m 元/q   同比/n 增长/v 16.5%/m  
 601668:/m 中国/nt 建筑/n 2017年/t 1-5/m 月/n 经营/vn 情况/n 简报/n  
 中国/nt 建筑/n 前/f 5月/t 新/d 签/v 合同额/n 7812亿/m 元/q   同比/n 增长/v 16.5/m  
 本/rz 吧/y 的/ude1 两/m 个/q 小/a 骗子/n ，/wd 庄/ag 托/v ：/wp  
 炒股/vi 的/ude1 智慧/n ——/wp 大智/nr2 若愚/nr  
 价值/n 投资/vn 首选/vn 分红/n 率/v 40%/m ，/wd 错过/v 茅台/nz ！/wt 不要/d 错过/v 陕/b  
 中国/nt 建筑/n 入/v 驻/v 雄/ng 安新/ns 区/n 了/y  
 中国/nt 建筑/n ：/wp 前/f 5月/t 建筑/n 业务/n 新/d 签/v 合同额/n 同比/n 增长/v 16./m  
 老牛/nr 早/tg 就/d 跟/p 你们/rr 提醒/v 的/ude1 啊/y ！/wt 中国/nt 建筑/n 护/v 盘/qv 完毕/vi ，/wd 功/n  
 601668:/m 中国/nt 建筑/n 2016年/t 年度/n 权益/n 分派/v 实施/v 公告/n  
 三/m 头/q 出现/v 了/y ，/wd 抓紧/vd 规避风险/n_new  
 分析/v 60/m 分钟/qt 和/cc 30/m 分钟/qt 图/n 的/ude1 成交量/n   砸/v 盘/qv 一目了然/vl ！/wt 
 中国/nt 建筑/n ：/wp 去年/t 净利/n 近/a 300亿/m   前/f 海/n 人寿/n 四/m 季度/n 买入/v  
 中国/nt 建筑/n 旗/n 下/f 中/f 建/v 五/m 局/qv 与/p 天津/ns 蓟/w 州/n 区政府/n 签订/v 百亿/m  
 中/b 金/b ：/wp 监管/v 趋/v 严/a 和/cc 流动性/n 收紧/v 影响/v 有限/a 维持/v 中国/ns 建/v  
 [/wkz 朝/b 行/vi 西/f ，/wd 暮/tg 走/v 东/f ，/wd 人生/n 犹如/v 采/v 花/n 峰/ng 。/wj 遍/v 寻/v 百花/n 炼/v  
 明天/t 特/d 立/v A/rzv 妖/w 不/d 涨/vi 停/vi ！/wt 我/rr 老/a 牛/n 把/pba 半/m 一个/mq jj/n 割/v 了/ule 扔/v 在/p  
 欣赏/v 什么/ry 叫/vi 吹牛/vi 逼/v 不/d 上/vf 税/n ./wj 看看/v 什么/ry 叫/vi 骗子/n 》/wky  
 看/v 花/n 开/v 花/n 落/v ，/wd 观云/nr2 淡云/nr2 舒/vg  
 中国/nt 建筑/n 完成/v 全年/n 新/d 签/v 合同/n 目标/n 约/d 48％/m  
 601668:/m 中国/nt 建筑/n 关于/p 预计/v 2017/m 年度/n 日常关联/n_new 交易/n  
 601668:/m 中国/nt 建筑/n 独立董事/n_new 关于/p 续/v 聘/v 公司/n 2017/m 年度/n  
 601668:/m 中国/nt 建筑/n :/wp 2016/m 年度/n 内部/f 控制/v 审计/vn 报告/n  
 为/p 公司/n 保/v 壳/ng 创造/v 有利/a 条件/n  
 建筑/n 央/vg 企/ng 集/vg 一带/n 一路/mq ，/wd 混/ad 改/v ，/wd 雄安/nr ，/wd 板块/n 低估/v 值/v 于/p  
 中国/nt 建筑/n 今天/t 的/ude1 公告/n 透露/v 出/vf 的/ude1 信息/n ！/wt （/wkz 戏说/v ）/wky  
 第一/m 目标/n   超/h 中/b 铁/n ，/wd 第二/m 目标/n   超中/nr2 车/n   第三/m 目标/n  
 中国/nt 建筑/n 国际/n 首/m 5月/t 新/d 签/v 合约/n 达/v 全年/n 目标/n 48.3%/m  
 去年12月/t 5/m 号/q 10.38/m 元/q 的/ude1 缺口/n 必然/d 会/v 补/v 掉/v ！/wt 
 中国/nt 建筑/n ，/wd 梅雁吉祥/nt ，/wd 各/rz 半/m 仓/ng ，/wd 懒得/v 操作/v 了/y ，/wd 熬/v 啊/y  
 601668:/m 中国/nt 建筑/n 关于/p 回复/v 上海/ns 证券交易所/n_new 问询/v 函/n  
 中国/nt 建筑/n 所属/vn 企业/n 与/p 延安市/ns 政府/n 签订/v 战略/n 合作/vn 协议/n  
 [/wkz 兴奋/v ]/wky 截止/vi -/wp 03-31/m 上海/ns 银行/n 601229十/m 大/a 流通/vn 股东/n  
 想/v 知道/v 中国/nt 建筑/n 本/rz 周/qt 的/ude1 走势/n 吗/y ？/ww 老/a 牛/n 我/rr 上/vf 几/m 周/qt 预测/v  
 中国/nt 建筑/n 横/dg 盘/v 三/m 个/q 月/n  
 只有/c 拼/v 成本/n 了/y  
 今天/t 第一/m 创业/vi 不/d 涨/vi 停/vi ，/wd 我/rr 把/pba 牛/n jj/n 割/v 了/ule 扔/v 在/p 搓/v 衣/ng 板/ng 上/f  
 601668:/m 中国/nt 建筑/n 第一/m 届/q 监事会/n 第五十九/m 次/qv 会议/n 决/vg  
 后期/t 走势/n 参考/vn 工商银行/nt  
 601668/m 连/n 10/m 倍/q 市/n 盈/vg 率/v 都/d 不/d 到/v ，/wd 而且/c 手中/s 的/ude1 单子/n 那么/rz  
 601668:/m 中国/nt 建筑/n 独立董事/n_new 关于/p 细化/v 公司/n A/rzv 股/n 限制性/n  
 601668:/m 中国/nt 建筑/n 第一/m 届/q 董事会/n 第一百一十一/m 次/qv 会/v  
 601668:/m 中国/nt 建筑/n 关于/p 收/v 到/v 上海/ns 证券交易所/n_new 问询/v 函/n  
 公司/n 供给/vn 的/ude1 意思/n 是/vshi 说/v 。/wj 公司/n 在/p 股权/n 激励/vn 期间/f 有/vyou 非/b 正/d  
 大家/rr 看看/v 光明地产/nt 的/ude1 情况/n 吧/y ！/wt 你/rr 会/v 被/pbei 吸引/v 的/ude1 ！/wt 
 601668:/m 中国/nt 建筑/n 重大/a 项目/n 公告/n  
 11.45/m 开始/v 的/ude1 回/qv 调/v 时间/n 与/cc 区间/n 已/d 如期/d 所/usuo 致/v ！/wt ！/wt 再/d 上/vf  
 中国/nt 建筑/n 的/ude1 地位/n  
 中国/nt 建筑/n 跌/v 2%/m   将/d 与/p 河北/ns 政府/n 设/v 500亿/m 旅游/vn 投资/vn 基金/n  
 中国/nt 建筑/n 股价/n 马上/d 进入/v 两/m 位/q 数/n 时代/n ！/wt （/wkz 戏说/v ）/wky  
 15/m 分钟/qt 顶/f 背离/v  
 中国/nt 建筑/n 我/rr 就/d 是/vshi 及其/cc 看/v 好/a ！/wt 
 中国/nt 建筑/n 这/rzv 周/qt 会/v 突然/ad 涨/vi 停/vi ，/wd 盘整/v 吸盘/n 结束/v  
 这/rzv 股/q 走势/n 挺/d 好/a  
 中国/nt 建筑/n (/wkz 601668/m )/wky 融资/vi 融/vi 券/ng 信息/n (/wkz 05-31/m )/wky  
 中国/nt 建筑/n 正式/ad 进入/v 漂亮/a 的/ude1 50/m 种/q 股票/n  
 [/wkz 为什么/ryv ]/wky  
 中国/nt 建筑/n 和/cc 贵州/nt 茅台/nz 投资/vn 价值/n 的/ude1 比较/vn  
 中国/nt 建筑/n 与/cc 鸡蛋/n ！/wt 
 大量/m 卖/v 单/d 压/v 住/vi 前期/f 高/a 点/qt 9.6/m   -/wp   9.7/m 之间/f ，/wd 但/c 主力/n 资/ng  
 又/d 是/vshi 丧心病狂/al 的/ude1 压/v 单/ng  
 老牛/nr 来/vf 发表/v 一/m 下/f 本/rz 牛/n 的/ude1 看法/n ，/wd 今天/t 本人/rr 中午/t 预测/v ，/wd  
 江苏/nt 有线/b 1/m ，/wd 你/rr 个/q 傻/a 蛋/n ，/wd 先/d 让/v 你/rr 看看/v 我/rr 的/ude1 持/v 仓/ng  
 601668:/m 中国/nt 建筑/n 重大/a 项目/n 公告/n  
 中国/nt 建筑/n (/wkz 601668/m )/wky 大宗/m 交易/vn 数据/n 一览/n (/wkz 05-24/m )/wky  
 中国/nt 建筑/n 一路/mq 阴/a 跌/v ，/wd 每次/r 尾/n 盘/qv 10/m 分钟/qt 左右/f 又/d 拉/v 起来/vf  
 中国/nt 建筑/n 9/m 元/q 以下/f 再/d 难/ad 见到/v （/wkz 昨天/t 收/v 于/p 9.28/m ）/wky  
 中国/nt 建筑/n 雄/ag 安/ag 办事处/n 挂牌/vi  
 雄/ng 安新/ns 区/n 建设/v 第一/m 大/a 龙头/n --/wp 中国/nt 建筑/n  
 再/d 谈谈/v 对/p 中国/nt 建筑/n 的/ude1 看法/n ，/wd 上次/t 老/a 牛/n 预测/v 中国/nt 建筑/n  
 浅/ad 谈/v 17/m 年/qt 至今/d 在/p 熊市/n 中/f 怎么/ryv 操作/v 股票/n 1/m  
 中国/nt 建筑/n 开始/v 坑害/v 股民/n 吗/y ？/ww 
 601668:/m 中国/nt 建筑/n 重大/a 项目/n 公告/n  
 601668:/m 中国/nt 建筑/n 重大/a 项目/n 公告/n  
 江苏/nt 有线/b 1/m ，/wd 先/d 让/v 你/rr 看看/v 什么/ry 是/vshi 钱/n  
 中/f 建/v 股价/n 长期/d 被/pbei 污/vg 侮/vg 性/ng 低估/v 早就/d 激起/v 全体/n 股民/n 的/ude1 愤/vg  
 五日/t 节/n  
 6/m 连/d 跌/v 后/f 的/ude1 中国/nt 建筑/n 与/p 贵州/nt 茅台/nz 比/p 一/m 比/p  
 601668:/m 中国/nt 建筑/n 2017年/t 1-4/m 月/n 经营/vn 情况/n 简报/n  
 中国/nt 建筑/n 合理/ad 估/v 值/v 应/v 在/p 7/m 元/q 丨/w ！/wt 盘子/n 大/a 成长/vn 差/a ，/wd 除/p  
 虽然/c 目前/t 看/v 起来/vf 引导/v 资金/n 买入/vn 大盘/n 股/n ！/wt 
 这/rzv 股票/n 适合/v 做/v 长线/n 投资/vn  
 300576/m 容/ng 大/a 感光/vn ，/wd 3D/n 曲面/n 触摸屏/n 龙头/n ，/wd 苹果/n 三星/nt 概/ng  
 在/p 昨天/t 的/ude1 帖/ng 中/f ，/wd 我/rr 说/v 过/uguo 中国/nt 建筑/n 本/rz 周/qt 的/ude1 最低/a 价格/n 在/p  
 坚定/v 持有/v 中国/nt 建筑/n  
 中国/nt 建筑/n 你/rr 就是/v 把/pba 世界/n 的/ude1 订单/n 都/d 签约/vi 了/ule 故/c 也/d 快/d 成/v 垃/w  
 吧/y 里/f 有/vyou 个/q 叫/vi 黑/a 什么/ry 的/ude1 又/d 画/v 了/ule 张/nr1 图/n ，/wd 这/rzv 幅/q 图/n 是/vshi 大家/rr 去/vf  
 20/m 年/qt 来/f 股市/n 生涯/n 的/ude1 总结/vn  
 中国/nt 建筑/n ，/wd 好心/n 提醒/v 一/m 句/q ，/wd 主力/n 调/v 仓/ng 了/y ，/wd 估计/v 又/d 要/v  
 正在/d 酝酿/v 一/m 阳/ag 吞/v 五/m 阴/a ！/wt 
 中/f 圉/w 建筑/n 的/ude1 营业/vn 收入/n 9600亿/m 相当/d 于/p 一个/mq 落后/a 省/n ，/wd 新/a  
 中国/nt 建筑/n 在/p 进入/v 新/a 一/m 轮/qv 上涨/vn 周期/n ！/wt 
 今天下午/t 敢/dg 全/a 仓/ng 的/ude1 来/vf 报/n 个/q 到/v [/wkz 牛/n ]/wky  
 “/wyz 中国/nt 建筑/n ”/wyy 这/rzv 四/m 个/q 字/n 值/v 多少/ry 钱/n ，/wd 知道/v 吗/y ？/ww 孟/b 总/b 告/v  
 中国/nt 建筑/n 近期/t 将/p 上/f 行/vi 至/p 15/m 以上/f ！/wt 立/v 帖/ng 为/p 证/n ！/wt 大家/rr 记/v  
 中国/nt 建筑/n 1-4/m 月/n 经营/vn 情况/n 点评/v  
 它/rr 奶奶/n 的/ude1 ，/wd 9.07/m 全/a 仓/ng 了/y ，/wd 关/v 电脑/n 睡觉/vi 去/vf 了/y  
 一/m 带/v 一路/mq 的/ude1 良好/a 预期/vn 被/pbei 中国/nt 建筑/n 击/vg 得/ude3 粉碎/v  
 中/f 建/v 10/m 元/q 了/y ，/wd 再/d 来/vf 看看/v 老朋友/n  
 八/m 天/qt 前/f 说/v 的/ude1 “/wyz 不/d 补缺/vi 不/d 进场/vi ”/wyy ，/wd 这/rzv 话/n 都/d 已/d 随/v 风/n 了/y …/ws  
 中国/nt 建筑/n ：/wp 前/f 4月/t 新/d 签/v 合同额/n 5850亿/m   同比/n 增/v 18.8%/m  
 你/rr 认为/v 现时/t 会/v 有/vyou 大/a 部队/n 进场/vi 来/vf 救援/v 吗/y ？/ww 我/rr 的/ude1 答案/n 是/vshi  
 研究/v K/vf 线/n 的/ude1 ，/wd 你们/rr 真/d 懂/v 技术/n 么/y ？/ww 
 时间/n 不/d 站/vi 在/p 空/a 方/q 一/m 侧/q 。/wj   0.215/m 元/q 的/ude1 分红/n 可以/v 使/v 成本/n  
 中国/nt 建筑/n (/wkz 601668/m )/wky 融资/vi 融/vi 券/ng 信息/n (/wkz 05-16/m )/wky  
 筹资/vi 总/b 金额/n  
 做/v 中/f 建/v 的/ude1 股东/n ，/wd 首先/c 你/rr 不/d 能/v 与/p 垃圾/n 为伍/vi ，/wd 见异思迁/vl  
 思路/n 需/v 转变/vn 。/wj 不要/d 成天/d 主力/n 主力/n 的/ude1 把/pba 自/rr 已/d 看成/v 奴隶/n  
 强势/n 涨/vi 停/vi 机构/n 游资/n 敢死队/n 疯狂/ad 抢/v 筹/v 雄/ag 安/ag 概念/n 暴涨/vi 五/m  
 中/f 建/v 底部/f 不断/d 提高/v ，/wd 短期/b 上/f 攻/v 目/ng 标价/v 18/m 元/q ！/wt 
 会/v 结束/v 后/f ，/wd 明天/t 开盘/vi 直接/ad 破/v 九/m ，/wd 不/d 相信/v 就/d 看/v 结果/n ，/wd  
 中国/nt 建筑/n 快讯/n ：/wp 峰会/n 期间/f 与/p 印度/nsf 签署/v 1900亿/m 美元/q ，/wd  
 真言/n ：/wp 仍/d 趴/v 在/p 底部/f 的/ude1 超级/b 大/a 牛/n 股/n ：/wp 光明地产/nt （/wkz 附/v 具/vg  
 周/nr1 一/m ，/wd 中国/nt 建筑/n 将/d 与/p 一带/n 一路/mq 多/a 国/n 签署/v 基础/n 建设/vn 大/a  
 我/rr 已经/d 卖/v 掉/v 了/y  
 很多/m 人/n 已/d 从/p 股民/n 变成/v 灾民/n ，/wd 甚至/d 有/vyou 使用/v “/wyz 杠杆/n 者/k ”/wyy  
 一/m 带/v 一路/mq 峰会/n 将/d 开/v   布局/n 五/m 大/a 主线/n  
 市场/n 暴跌/vi ，/wd 1800/m 只/q 股票/n 跌/v 破/v 股/q 灾/n 3.0/m 的/ude1 2600/m 点/qt 价格/n  
 明早/t 冲/v 高/a 出/vf  
 不/d 要/v 被/pbei 忽悠/z 走/v 了/ule 你/rr 的/ude1 筹码/n ，/wd 中/f 建/v 的/ude1 价格/n 是/vshi 由/p 价值/n 决/vg  
 同/p 是/vshi 中/b 字头/n 大/a 蓝/a 筹/v ，/wd 保险/n 股/n 春天/t 到/v 了/y ，/wd 赶紧/d 扔掉/v 换/v  
 大盘/n 无力/vd 回/v 抽/v  
 峰会/n 狂风/n 掀翻/v 大盘/n ，/wd 中/f 建/v 劲舞/v 怒气/n 冲天/z 。/wj 求/v 横批/n ?/ww  
 看/v 球/n 不/d 懂/v ，/wd 向/p 高手/n 请教/v  
 中国/nt 建筑/n 主力/n 机构/n 砸/v 盘/qv 正式/ad 宣布/v 结束/v ，/wd 恢复/v 一/m 带/v 一/m  
 中国/nt 建筑/n 近/v 有/vyou 重大/a 利好/a 消息/n 、/wn 必将/d 翻/v 倍/q 上涨/vi  
 601668/m 中国/nt 建筑/n ，/wd 在/p 一/m 带/v 一路/mq 上/f 获得/v 世界/n 上/f 最/d 大/a 订/v  
 中/f 建/v 超/h 中/b 铁/n  
 预备/vn ，/wd 唱/v ！/wt 熊/n 在/p 吼/vi ！/wt 牛/n 在逃/vi ！/wt 机构/n 在/p 咆哮/vi ！/wt 股民/n 在/p  
 保险/n 公司/n 持有/v 的/ude1 公司/n 这/rzv 回/qv 真/d 要/v 被/pbei 查/v 了/y ！/wt 中/f 建/v 下跌/vi 趋/v  
 中国/nt 建筑/n ，/wd 头部/n 见/v 顶/v 的/ude1 迹象/n 已经/d 很/d 明显/a ，/wd 需要/v 注意/v  
 8.85/m 买/v 入/v 的/ude1 中/f 國/w 建筑/n 30000/m 股/q ，/wd 周五/t 在/p 9.75/m 全部/m 卖/v  
 历经/v 2/m 年/qt 3/m 折/q ，/wd 中/f 建/v 终于/d 再次/d 回归/v 两/m 位/q 数/n 的/ude1 队/n 伍.../t  
 不/d 出/vf 三日/t 必定/d 跌/v 停/vi  
 吃/v 下影线/n 的/ude1 走/v 法/n  
 明日/t 横/v 盘/qv 第八/m 天/qt 乎/y ？/ww 
 9.28/m 什么/ry 时候/n 能/v 解/v 套/q 啊/y  
 现在/t 的/ude1 股市/n 就/d 像/v 出轨/vi 过/uguo 的/ude1 男朋友/n 。/wj 你/rr 一/m 次/qv 又/d 一/m 次/qv 的/ude1  
 任/v 在/p 股/n 吧/y 怎么/ryv 唱/v 多/a ，/wd 下/vf 周一/t 中国/nt 建筑/n 下跌/vi 已/d 成/v 事实/n  
 朝圣/vi 巴非特/nr 的/ude1 ，/wd 也/d 来/vf 朝圣/vi 价值/n 投资/vn 的/ude1 祖师爷/n 。/wj   巴/b  
 今后/t 的/ude1 建筑/n 更/d 适合/v 长线/n 价值/n 投资者/n  
 601668:/m 中国/nt 建筑/n 2016年/t 年度/n 股东大会/n_new 决议/n 公告/n  
 流出/v 1/m 个/q 亿/m  
 一/m 带/v 一路/mq 峰会/n 开启/v 海外/s 订单/n 劲/n 爆/vd 井喷/vi ！/wt 
 看/v 好/a 一/m 带/v 一/m 路/n  
 我/rr 决定/v 向/p 财/n 新/a 传媒/n 及/cc 胡/Rg 舒/vg 立/v 索赔/v ！/wt 
 周一加仓/nr   今天/t 卖/v 的/ude1 没/d 买/v 回/qv 。/wj 
 5月5日/t 收/v 评/v ：/wp 城门/n 失火/vi ，/wd 殃及/v 池/ng 鱼/n  
 一/m 带/v 一路/mq 龙头/n 不/d 能/v 倒/vi ！/wt 
 5月4日/t 收/v 评/v ：/wp 真正/b 的/ude1 价值/n 投资/vn 正/d 在/p 悄悄/d 到来/vi  
 一个/mq 漂亮/a 姑娘/n 脸上/s 抹/v 上/vf 锅/n 黑/a 还/d 是/vshi 能够/v 看/v 出来/vf 的/ude1  
 601668:/m 中国/nt 建筑/n :/wp 中国/ns 国际/n 金融/n 股份有限公司/n_new 关于/p  
 质押/vn 房产/n ，/wd 中/f 建/v 打/v 满/a ！/wt 七/m 倍/q 本金/n ，/wd 坐等/v 证/n 金/ng ！/wt 
 释放/v 两/m 大/a 关键/n 信号/n  
 明天/t 走势/n 预报/vn :/wp 中/f 建/v 庄家/n 实/a 则/c 国/n 队/n 控/v 盘/qv 。/wj 这/rzv 几/m 天/qt 主/n  
 欲/vg 加之/cc 罪/n ，/wd 何/ry 患/v 无/v 辞/v ！/wt 醉/v 翁/ng 之/uzhi 意/ng 不/d 在/p 酒/n  
 火星/n 认为/v 不要/d 认为/v 蓝/a 筹/v 股/n 很/d 安全/an 、/wn 此/rzs 股/q 泡沫/n 很/d 严重/a  
 浮/v 筹/v 太/d 多/a 了/y   该/rz 洗/v 一/m 洗/v  
 装/v 逼/v 的/ude1 蠢货/n ，/wd 没/v 人/n 喜欢/vi 就/p 自己/rr 顶/v 帖/ng ，/wd 哈哈/o 蠢/a 出/vf 新高/n  
 雄安/nr2 建设/v 是/vshi 真实/a 超级/b 大/a 项目/n  
 某/rz 邦/ng 被/pbei 查/v ，/wd 涉及/v 中/f 建/v  
 中/f 建/v 下跌/vi 有/vyou 钱/n 补/v 仓/ng ，/wd 没/v 钱/n 坚持/v ！/wt 不要/d 割/v 肉/n ！/wt  
 外/f 管/v 局/n 等/udeng 长期/b 资金/n 一/m 季度/n 进驻/v 中国/nt 建筑/n  
 601668:/m 中国/nt 建筑/n :/wp 中国/ns 国际/n 金融/n 股份有限公司/n_new 关于/p  
 从/p 基本/a 面/n 分析/v 来/vf 看/v  
 卖/v 压/v 过/uguo 大/a ，/wd 大盘/n 还有/v 下/vf 修/v 空间/n ！/wt 
 资/ng 主战场/n  
 601668:/m 中国/nt 建筑/n 关于/p 签订/v “/wyz 一/m 带/v 一/m 路/n ”/wyy 项目/n 合作/vn  
 早上/t 割/v 了/ule 建筑/n 进去/vf 的/ude1 现在/t 赚/v 8/m 个/q 点/n 了/y …/ws …/ws  
 抢先/vd 报名/vi 中/f ！/wt 
 未/d 过/uguo 会/v 企业/n  
 春/tg (/wkz 附/v 股/q )/wky  
 最新/a 消息/n ，/wd 陈/vg x/n 晖/nr1 已经/d 被/pbei 控制/v 了/y ！/wt 
 中/f 建/v 为什么/ryv 暴/a 趺/w 。/wj   踏/v 空/a 的/ude1 机构/n 狗/n 们/k 巳/Mg 径/ng 疯/vi 了/y ，/wd 不/d  
 开始/v 了/y ，/wd 等/v 着/uzhe 看/v  
 再/d 讲/v 一个/mq 买/v 只/d 能够/v 买/v 中/f 建/v 的/ude1 道理/n  
 社保/vn 的/ude1 观点/n 可/v 从/p 持/v 股/q 金额/n 看出/v 。/wj   社保/vn 共/d 持/v 股/n 进/vf 前/f  
 中国/nt 建筑/n ：/wp 一/m 季度/n 净利/n 增/v 一/m 成/q   梧桐树/n 系/v 登场/vi 前/f 海/n  
 中国/nt 建筑/n 承建/v 巴哈马/nsf 度假村/n 项目/n 一/m 期/qv 开业/vi  
 炒股/vi 不/d 能/v 有/vyou 惯性/n 思维/n  
 Q1/n 业绩/n 符合/v 预期/v  
 明天/t 最/d 有/vyou 可能/n 的/ude1 走势/n 是/vshi 跳/vi 空/d 高/a 开/v 报复/v 性/ng 上涨/vi 收回/v 9./m  
 基建/n PPP/n 发展/v 迅猛/a ，/wd 地产/n 加速/vi 去/vf 化/v  
 你们/rr 看到/v 的/ude1 是/vshi 眼前/s 的/ude1 涨跌/v 。/wj   我/rr 看到/v 的/ude1 是/vshi 中/f 建/v 股价/n  
 到底/d 出/vf 什么/ry 事/n 了/y ，/wd 谁/ry 来/vf 解释/v 一下/mq ？/ww 
 今天/t 这个/rz 盘面/n 下/f 杀/v 带/v 量/n ，/wd 反弹/vi 无量/vi  
 第二/m 个/q 民生银行/nt 诞生/vi ，/wd 民生银行/nt 业绩/n 1.3/m 元/q ，/wd 股价/n 7/m  
 中/f 建/v 永远/d 胡/nr1 不/d 上/vf 墙/n 的/ude1 烂/a 货/n  
 便宜/v 无/v 好/a 货/n  
 牛/n 逼/v 股/n  
 一/m 季度/n 营/vg 收/v 利润/n 平稳/ad 增长/v ，/wd 订单/n 与/cc 地产/n 销售/vn 开局/n 良/ag  
 中国/nt 建筑/n 坚持/v 的/ude1 有/vyou 吗/y ？/ww 
 601668:/m 中国/nt 建筑/n 2017年/t 第一/m 季度/n 报告/n  
 向/p 中国/nt 建筑/n 大/a 股东/n 的/ude1 说/v 句/q 心里话/n ！/wt 
 向/p 证监会/n 举报/vn ：/wp 恶意/d 操纵/v 中国/nt 建筑/n 股价/n 。/wj 现在/t 中国/ns  
 601668:/m 中国/nt 建筑/n 第一/m 届/q 董事会/n 第一百零七/m 次/qv 会议/n  
 广西/ns 广电/n ，/wd 是/vshi 广西/ns 在/p 大/a 数据/n 方面/n ，/wd 跟/p 马云/nr 有/vyou 合作/vn 唯/d  
 601668:/m 中国/nt 建筑/n 2016/m 年度/n 股东大会/n_new 会议/n 资料/n  
 汇丰/nz ：/wp 维持/v 中国/nt 建筑/n 国际/n “/wyz 买/v 入/v ”/wyy 评级/vn   目/ng 标价/v 17./m  
 季报/n 一/m 出/vf ，/wd 动态/n 市/n 盈/vg 率/v 6/m 倍/q 。/wj 我/rr 瞎猜/v 的/ude1 哈哈/o  
 明天/t 中国/nt 建筑/n 站/vi 上/f 10/m 元/q ，/wd 一切/rz 问题/n 都/d 没有/v 了/y 。/wj 今天/t  
 9.8/m 以下/f 的/ude1 价格/n 就算/d 白菜/n 价/n 了/y ，/wd 冲锋/vi  
 中国/nt 建筑/n 1-3/m 月/n 经营/vn 业绩/n 超/h 预期/vn  
 [/wkz 哭/v ]/wky 有/vyou 木/ng 有/vyou 和/p 我/rr 一样/a 10.10/m 买/v 入/v 的/ude1 …/ws …/ws  
 发布会/n 关于/p 分/v 拆/v 上市/vi 的/ude1 说法/n  
 锁/v 仓/ng 了/y ，/wd 连/v T/rzt 都/d 懒得/v 做/v 了/y  
 不/d 到/v 9.5/m 坚决/ad 不/d 买/v  
 中国/nt 建筑/n 国际/n 开市/vi 前/f 有/vyou 2/m 宗/q 大/a 手/n 成交/v     共/d 涉/vg 资/ng 6/m ，/wd 514/m  
 今天/t 中国/nt 化学/n 已/d 跌/v 停/vi ，/wd 中/f 建/v 走势/n 不容/v 乐观/a  
 怎么/ryv 看/v 中国/nt 建筑/n 的/ude1 8/m 倍/q 市/n 盈/vg 率/v  
 之前/f 的/ude1 龙头/n 妖/w 股/n 啊/y ，/wd 不/d 知道/v 后边/f 会/v 怎么样/ryv  
 下半年/t 最/d 大/a 亮/a 点/n 是/vshi 国企/n 改革/vn 。/wj   市值/n 管理/vn ，/wd 中国/ns 建/v  
 601668:/m 中国/nt 建筑/n 2016/m 年度/n 现金分红/n_new 说明/v 会/v 预告/v 公/ng  
 人生/n 若/c 只/d 如/v 初/f 见/v ，/wd 何事/r 秋风/n 悲/ag 画/v 扇/q 。/wj 
 中国/nt 建筑/n 业绩/n 支撑/vn ，/wd 无量/vi 假/ad 摔/v ，/wd 低/a 点/qt 加/v 仓/ng ！/wt 
 大家/rr 有/vyou 多少/ry 人/n 交出/v 了/ule 筹码/n ，/wd 卖/v 了/ule 的/ude1 报/n 个/q 名/q 。/wj 
 由于/p 天/n 朝/tg 的/ude1 资深/b 舵/n 主/ag 更/d 爱/v 绿化/v ！/wt 高/a 叫/vi 不/d 搞/v 绿化/vn 就要/d  
 今天/t 能否/v 收到/v 9.85/m 以上/f ，/wd 至关重要/bl  
 上海/ns 方军/nr ：/wp 601668/m   主力/n 出/vf 货/n   要/v 暴跌/vi   清仓/vi 卖出/v  
 中/f 建/v 2016年/t 分红/vi 说明/v 会上/t 我/rr 的/ude1 建议/n ：/wp 鉴于/p 公司/n 每/rz 股/n  
 建筑/n 明天/t 上/f 10/m 元/q ，/wd 本/rz 周/ng 突破/v 前期/f 最高点/n ，/wd 拭目以待/vl  
 中国/nt 建筑/n ：/wp 一/m 季度/n 建筑/vn 业务/n 新/d 签/v 合同额/n 增长/v 24.4%/m  
 中国/nt 建筑/n 国际/n 首季/n 经营/vn 溢/v 利/vg 13.78亿/m 港元/n   升/v 15%/m  
 公式/n 推导/v 中国/nt 建筑/n 2020年/t 利润/n   a/rzv   2012/m 定单/n 9600./m   b/o  
 中国/nt 建筑/n ：/wp 天/n 降/v “/wyz 大/a 红包/n ”/wyy 请/v 接收/v ！/wt 
 经营/vn 业绩/n 百尺竿头/nl 更进一步/vl ，/wd 基建/n 、/wn 海外/s 及/cc PPP/n 业/ng  
 买/v 了/ule 中国/nt 建筑/n 的/ude1 应该/v 感恩/vi  
 601668:/m 中国/nt 建筑/n 关于/p 办公/vn 地址/n 及/cc 联系/vn 方式/n 变更/v 的/ude1  
 10/m 元/q 的/ude1 中/f 建/v 股息/n 率/k 已/d 超过/v 茅台/nz ！/wt 
 机会/n 已/d 到/v ，/wd 下/f 个/q 星期/n 中国/nt 建筑/n 发动/v 上/f 攻/v  
 论/v 雄/ag 安/ag 建设/v 与/p 中国/nt 建筑/n  
 房建发/nr 力/vg 驱动/v 一/m 季度/n 订单/n 加速/vd 增长/v  
 说明/v 会上/t 选择/v  
 拿/v 住/vi 了/y   目标/n 12/m   大盘/n 稳定器/n   股市/n 跌/v 是/vshi 好事/n ，/wd 外资/n  
 市场/n 错/v 了/ule 还/d 是/vshi zgzj2016/n 错/n 了/y ？/ww 
 那些/rz 盼/v 着/uzhe 中/f 建/v 大/a 涨/vi 的/ude1 可以/v 休/v 矣/y 。/wj   中/f 建/v 已/d 被/pbei 主力/n 控/v  
 吸/v 筹码/n 吸/v 筹码/n 下午/t 会/v 不/d 会/v 红/a 呢/y ？/ww 昨天/t 尾/ng 盘/ng 买/v 入/v 的/ude1 今/tg  
 601668:/m 中国/nt 建筑/n 2017年/t 1-3/m 月/n 经营/vn 情况/n 简报/n  
 4.0/m 工业/n 革命/vn 黑/a 科技/n 领域/n 凸起/vi 受惠/vi 的/ude1 上市公司/n_new （/wkz 转/v  
 中国/nt 建筑/n 筹码/n 分布/vi ：/wp 场/ng 外/f 等待/v 进场/vi 的/ude1 大/a 资金/n 可能/v 数/m  
 我/rr 卖/v 了/y ，/wd 可以/v 涨/vi 了/y ，/wd 谢谢/v  
 华/b 斯/b 抢占/v 了/ule 先机/n ，/wd 严格/a 意义/n 上/f 来说/uls 是/vshi 撞/v 了/ule 大/a 运/v 走/v 了/y  
 土地/n 储备/vn 是/vshi 多少/ry ?/ww 数字/n 好像/v 太/d 大/a 了/y  
 披/v 牛皮/n 的/ude1 熊/n 一一/d 一/d 一一/d 一一/d 一一/d 一一/d 一一/d 一一/d 一一/d  
 尾/n 盘/qv 急/ad 拉/v ，/wd 机会/n 还/d 是/vshi 风险/n ？/ww         今日/t 几/m 大/a 指数/n  
 2.30/m 以后/f 拉/v 升/v 是/vshi 季度/n 简报/n 消息/n 先/d 洩/w 路/n 了/y 。/wj   24%/m 的/ude1 订/v  
 中/f 建/v 的/ude1 股东/n 数/m   1/m ，/wd 2015/m ，/wd 3.31/m 日/qt 大/a 长/a 前/f 89万/m   2/m ，/wd 20/m  
 中国/nt 建筑/n 逐步/d 退出/v 10/m 以下/f 运行/vi ，/wd 力争/v 10/m 区/n 上/f 运行/vi ，/wd  
 纯属/v 臆测/v ，/wd 高兴/a 画/n 张/q 中/f 建/v 走势/n 路线图/n  
 中国/nt 建筑/n ，/wd 这/rzv 次/qv 反弹/vn 过程/n 中/f ，/wd 前期/f 顶部/f 套/v 住/vi 的/ude1 朋友/n  
 最新/a 消息/n ，/wd 中国/nt 建筑/n 斩/v 获/v 月球/n 基建/n 大/a 单/ng ，/wd 合同/n 总额/n  
 11.22/m   操作/vn 笔记/n ~/w  
 反弹/vi 急先锋/n ，/wd 就/d 买/v 你/rr 了/y ，/wd 9.82/m 融/vi 满/v 仓/ng ，/wd  
 关于/p 分红/vi 的/ude1 建议/n ，/wd 请/v ZJH/n 领导/n 明/tg 察/vg  
 中国/nt 建筑/n 成/v 香/a 馍馍/n   安邦/nr 资产/n 去年/t 四/m 季度/n 低头/vi 大/d 买/v  
 中/f 國/w 建筑/n 在/p 手/n 订单/n 4.2万亿/m ，/wd 在/p 手/n 现金/n 2500亿/m ，/wd 现/tg  
 中国/nt 建筑/n 会/v 不/d 会/v 仅仅/d 是/vshi 为了/p 完成/v 每年/r 10%/m 的/ude1 增长率/n  
 国家/n 发改委/nt ：/wp 高/a 标准/n 推进/vi 雄/ng 安新/ns 区/n 建设/vn ，/wd 中国/nt 建筑/n  
 中国/nt 建筑/n 可以/v 放/v 长线/n 吗/y  
 铁公鸡/n ！/wt 手/n 握/v 3209亿/m 现金/n ，/wd 只/d 拿/v 出/vf 64亿/m 出来/vf 分红/vi ，/wd  
 特/ag 朗/ag 普/ag 与/p 美/b 商业/n 领袖/n 讨论/v 1万亿/m 美元/q 大/a 基建/n   还/d 问/v 了/y  
 中/f 建/v 分红/vi 只/d 是/vshi 未/d 超/v 预期/v 而已/u 别/d 太/d 苛责/v  
 中国/nt 建筑/n ：/wp 2016年/t 净利/n 近/a 300亿/m   前/f 海/n 人寿/n 四/m 季度/n 买/v  
 看/v 周/nr1 线/n ，/wd 未来/t 三/m 周/qt 能/v 涨/vi 到/v 15/m 元/q 以上/f 。/wj 
 中国/nt 建筑/n 2017年/t 目标/n 价/n   12/m 倍/q 动态/n 市/n 盈/vg 率/v   股价/n 15/m 元/q  
 有/vyou 什么/ry 理由/n 不/d 买/v 中国/nt 建筑/n  
 股市/n 里/f 没有/v 解放军/n 。/wj 。/wj  
 粤/b 港/n 澳/b 大/a 湾/ng 区/n 来/vf 了/y ，/wd 中央/n 确定/v 要/v 全力/d 打/v 造成/v 全球/n 第/m  
 中国/nt 建筑/n 拟/v 10/m 派/nms 2.15/m 元/q  
 业绩/n 增长/v 稳定/an ，/wd 基建/n 业务/n 占/v 比/p 稳固/a 提高/vn ，/wd 维持/v “/wyz 买/v  
 猜猜/v ，/wd 中/f 建/v 本/rz 周四/t 将/d 公布/v 年报/n 分红/vi 会/v 多少/ry 钱/n ？/ww 不/d 出/vf  
 中国/nt 建筑/n 2016年/t 业绩/n 低于/v 预期/v 吗/y ？/ww 
 牛市/n 新/a 起步/vi 与/p 中国/nt 建筑/n 的/ude1 定海神针/n 的/ude1 地位/n 。/wj 
 一个/mq 公司/n 业绩/n 好/a 进入/v 成长/vi 期/ng ，/wd -/wp 庄家/n 也/d 拿/v 它/rr 没有/d 办/v  
 假/a 雄/ag 安/ag 爆炒/v 盘/qv 明天/t 跌/v 停/vi 秀/ag ，/wd 真雄安/nr 中/f 建/v 股/n 即日/t 冲/v 涨/vi  
 601668:/m 中国/nt 建筑/n 关于/p 2017/m 年度/n 拟/v 新增/v 融资/vn 担保/vn 额/n  
 年报/n 点评/v ：/wp 盈利/n 水平/n 、/wn 现金流/n_new 达/v 近/a 年/qt 较/d 高/a 水平/n ，/wd 持/v  
 中国/nt 建筑/n 第二/m 波/n 暴涨/vn 行情/n 已经/d 准备/v 就绪/vi ，/wd 随时/d 会/v 拉/v  
 “/wyz 雄/ng 安新/ns 区/n ”/wyy 精选/v 十一/m 只/q 龙头/n ，/wd 引爆/v 行情/n  
 开展/v 物/ng 联网/vi 产品/n 系统/n 安全/an 评测/vn  
 业绩/n 稳健增长/n_new ，/wd 现金流/n_new 大幅/d 改善/v  
 现金流/n_new 大幅/d 流入/v ，/wd 基建/n 业务/n 拓展/v 加速/vi  
 中国/nt 建筑/n 将/d 大力/d 推进/vi 相关/vi 产业/n 在/p 雄/ng 安新/ns 区/n 布局/n  
 真心话/n ，/wd 看/v 不/d 懂/v ！/wt 
 公司/n 现金流/n_new 大幅度/d 增加/v ，/wd 四/m 季度/n 利润/n 有所/v 隐藏/v  
 基建/n 海外/s 亮/a 眼/n ，/wd 盈利/vn 现金流/n_new 提升/v  
 业绩/n 稳健/a 现金流/n_new 优异/a ，/wd 一/d 带/v 一路/mq 与/p PPP/n 助力/b 加速/vd 增/v  
 中国/nt 建筑/n 超/h 长期/b 题材/n 与/cc 收益/n 走势/n 分析/v ：/wp  
 业绩/n 稳健增长/n_new ，/wd 估/v 值/n 仍/d 有/vyou 较/d 大/a 提升/vn 空间/n  
 我/rr 在/p 广发证券/nt 的/ude1 软件/n 中国/nt 建筑/n 资金/n 是/vshi 流入/v 的/ude1 。/wj 何/ry 解/v  
 投诉/v  
 保险/n 接/v 盘/qv 中/b 证/n 是/vshi 中国/nt 建筑/n 的/ude1 最/d 大/a 利好/n ！/wt 
 猜猜/v 有/vyou 几/m 个/q 板/n ？/ww [/wkz 大笑/v ]/wky  
 601668:/m 中国/nt 建筑/n 第一/m 届/q 董事会/n 第一百零六/m 次/qv 会议/n  
 601668:/m 中国/nt 建筑/n 2016年/t 年度/n 报告/n  
 年报/n 速递/vn ：/wp 中国/nt 建筑/n 2016年/t 盈利/vi 298.70亿/m 元/q ，/wd 同比/n  
 中国/nt 建筑/n 中标/vi 亚/b 投/v 行/ng 总部/n 永久/b 办公/vn 场所/n 项目/n C/o 标段/n  
 601668:/m 中国/nt 建筑/n 独立董事/n_new 关于/p 公司/n 2016/m 年度/n 利润/n  
 真正/b 的/ude1 看/v 点/qt 在/p 一/m 季报/n ，/wd 营/vg 收/v 3400亿/m ，/wd 2016年/t 一/m 季度/n  
 满/a 空/a 大师/n 門/w ：/wp 预测/v 中国/nt 建筑/n 明天/t 涨/vi 停/vi 突破/v 11/m 元/q ！/wt 
 还/d 剩/v 多少/ry 流通/vn 股/n ，/wd 可怜/v 的/ude1 小/a 散/a  
 中国/nt 建筑/n 年报/n 中/f 需要/v 注意/v 的/ude1 一点/mq  
 中国/nt 建筑/n ，/wd 业/ng 缋/w 为/p 0/m ，/wd 96/m 元/q ，/wd 增长/v 15%/m ，/wd 分红/vi 为/p 2/m ，/wd 1/m  
 难度/n 昨天/t 买/v 十万/m 手/n 和/cc 六万/m 手/n 的/ude1 都/d 是/vshi 来/vf 亏/v 钱/n 的/ude1 吗/y ？/ww 他/rr  
 今晚/t 中/f 建/v 的/ude1 年报/n 决定/v 明天/t 大盘/n 的/ude1 方向/n 。/wj   利润/n 同比/n  
 601668:/m 中国/nt 建筑/n 2016/m 可/v 持续/vd 发展/v 报告/n  
 601668:/m 中国/nt 建筑/n 2016年/t 年度/n 报告/n 摘要/n  
 年报/n 不/d 是/vshi 4月13日/t 出/vf 嘛/y   今天/t 才/d 12/m 号/q  
 【/wkz 讨论/v 】/wky 中/f 字/n 头尾/n 盘/qv 为何/ryv 异/ag 动/v 拉/v 升/v ？/ww  
 此/rzs 吧/y 最/d 牛/ag 的/ude1 股/n 神/n ，/wd 非/b 老黑/nr 莫/d 属/v ！/wt ！/wt ！/wt  
 其实/d 中国/nt 建筑/n 是/vshi 最/d 好/a 的/ude1 股票/n 之一/rz 。/wj   不/d 谈/v 业绩/n 有/vyou 多/m  
 要/v 注意/v ，/wd 中国/nt 建筑/n 成交/v 了/ule 94亿/m 元/q ，/wd 排名/vi 第一/m ，/wd 第二/m  
 中国/nt 建筑/n 国际/n 首季/n 新/d 签/v 合约/n 额/n 262.4亿/m 港元/q 完成/v 年/qt  
 明天/t 见/v 十/m 了/y ！/wt 可惜/v 很多/m 散/v 户/ng 如/v 惊弓之鸟/nl ！/wt 可悲/a ！/wt 12/m  
 今天/t 不过/d 是/vshi 假/ad 摔/v ，/wd 均/d 价/n 比/p 昨天/t 长/v 2分/t ，/wd 下/f 周/nr1 必/d 见/v 11/m  
 明天/t 中国/nt 建筑/n 再/d 创/vg 新高/n ，/wd 封/v 住/vi 涨/vi 停/vi ！/wt 
 身/ng 在/p 中/f 建/v 说/v 中/f 建/v  
 中/f 建/v 对/p 雄安利/nr 好/a 表面/n 低调/n ，/wd 实际上/d 早就/d 进行/vx 深入/ad 调/v  
 中国/nt 建筑/n 马/n 上/f 出现/v 帽子/n 戏法/n 1/m  
 下午/t 涨/vi 停/vi ，/wd 明天/t 微调/v ，/wd 后天/t 涨/vi 停/vi  
 中国/nt 建筑/n 国际/n 首季/n 新/d 签/v 合约/n 262亿/m 元/q     达/v 全年/n 目标/n 2/m  
 601668:/m 中国/nt 建筑/n 关于/p 豁免/v 公司/n 部分/n 高/ad 管/v 兼职/vn 限制/vn  
 凯龙股份/nt 002783/m 即将/d 大/a 涨/vi ！/wt 10/m 送/v 30/m 股/q 派/nms 5/m ！/wt 凯/nr1 龙/n 股/n  
 雄/ng 安新/ns 区/n 四月/t 生/v   中国/nt 建筑/n 乘/v 东风/n   带动/v A/rzv 股/n 进/vf 牛市/n    
 至/p 尾/ng 盘/ng ，/wd 有/vyou 炒/v 底/f 资金/n 进入/v  
 真/a 概念/n 股/n 回落/vi 后/f 会/v 重新/d 涨/vi 起/f 再/d 创/vg 新高/n  
 中/b 长线/n 投资/vn 价值/n 洼地/n  
 PPP/n 概念/n 导致/v 中/f 建/v 今非昔比/vl ，/wd 雄/ag 安/ag 概念/n 会/v 让/v 中/f 建/v 更/d  
 现在/t 的/ude1 中国/nt 建筑/n 绝不/d 是/vshi 4月1日/t 之前/f 的/ude1 中国/nt 建筑/n 了/y ！/wt 
 中国/nt 建筑/n ，/wd 最/d 受益/vi 新/a 一/m 轮/qv 造成/v 运动/n ！/wt 
 如果/c 说/v 为/p 别人/rr 喝彩/vi 标志/v 了/ule 一/m 种/q 美/b  
 李/nr1 大/a 宵/tg 都/d 说/v 中国/nt 建筑/n 是/vshi 假/a 的/ude1 雄/ag 安/ag 概念/n 股/n ！/wt 没/v 土地/n 储/vg  
 严重/ad 低估/v 的/ude1 中国/nt 建筑/n ，/wd 第一/m 目/q 标价/n 30/m 元/q   1万亿/m 市值/n  
 中国/nt 建筑/n 今日/t 超大/b 单/b 流入/v 排名/vi 第1/m 名/q (/wkz 04-06/m )/wky  
 中国/nt 建筑/n ：/wp 雄安/nr 千年/t 大计/n 推动/v ，/wd 市/n 盈/vg 率/v 应/v 看/v 茅台/nz  
 下/f 周/nr1 一跳/n_new 空/d 高/a 开/v 10/m 元/q 以上/f ，/wd 周五/t 调整/v 只/d 给/v 一/m 次/qv 上/vf 船/njtgj  
 中国/nt 建筑/n (/wkz 601668/m )/wky 融资/vi 融/vi 券/ng 信息/n (/wkz 04-07/m )/wky  
 又/d 一/m 笔/q 5000亿/m ！/wt 中国/nt 建筑/n 令/v 人/n 尊敬/v  
 601668/m 中国/nt 建筑/n ，/wd 目前/t 依然/d 看好/v 涨势/n 根据/p 我们/rr 的/ude1 一/m  
 会/v 是/vshi 怎么样/ryv 的/ude1 ？/ww 
 一/m 季度/n 狂/dg 揽/v 3400亿/m 订单/n ，/wd 中国/nt 建筑/n 继续/v 雄踞/v 基建/n 狂/d  
 中国/nt 建筑/n 附属/vn 与/cc 中/f 建/v 股份/n 成立/vi 合营/v  
 大家/rr 来/vf 竞猜/vn 年报/n 业绩/n 和/cc 派/nms 息/ng ，/wd 最/d 接近/v 的/ude1 今年/t 能/v 中/f 3/m  
 中/f 建/v 帐/ng 面上/s 的/ude1 资金/n 多/ad 达/v 2581亿/m ，/wd 拿/v 出/vf 581亿/m 出来/vf 分红/vi  
 建议/n 证监会/n 规定/n 一个/mq 具体/a 分红/vn 比例/n 标准/n  
 中国/nt 建筑/n 股价/n 合理/a 价/n 应/v 在/p 15/m 元/q 以上/f  
 中国/nt 建筑/n 下跌/vi 只是/c 主力/n 打/v 压/v 而已/u 不/d 要/v 跑/v   明天/t 必/d 涨/vi  
 明天/t 涨/vi 停/vi 板/ng ，/wd 目标/n 20/m 元/q !/wt 高开高/nr 走/v !/wt  
 把/pba 话/n 撂/v 在/p 这/rzv   -/wp   接下来/vl 回/v 探/v 20日/t 线/n ！/wt 
 A/rzv 股/n 后/f 浪/n 超前/a 浪/n ，/wd 机会/n 在/p 何方/r ？/ww         今日/t 大盘/n 继/vg  
 央/vg 企/ng 总部/n 及/cc 京城/ns 大学/n 将/d 移/v 址/ng 雄/ag 安/ag ，/wd 中/f 建/v 总揽/v 重大/a 工/n  
 10.8/m 我/rr 先/d 撤/v 一半/m  
 中国/nt 建筑/n 必将/d 在/p 雄/ng 安新/ns 区/n 建设/vn 中/f 受/v 大/a 益/ng  
 中国/nt 建筑/n (/wkz 601668/m )/wky 融资/vi 融/vi 券/ng 信息/n (/wkz 04-05/m )/wky  
 静/a 等/udeng 花/n 开/v ，/wd 坐/v 看/v 10.27/m  
 【/wkz 讨论/v 】/wky 中国/nt 建筑/n 放/v 量/n 大/a 涨/vi 意味着/v 什么/ry  
 一/m 带/v 一/m 路/qv ，/wd 雄/ag 安/ag 热点/n ，/wd 北京/ns 板块/n …/ws …/ws 中国/nt 建筑/n 能/v 不/d  
 新/a 的/ude1 一/m 轮/qv 上涨/vi 今天/t 启动/v ！/wt 
 本/rz 周/qt 收盘/vi 在/p 9.18/m 之上/f 就/d 行/vi  
 设/v 中国/nt 建筑/n 每股/r 每年/r 一/m 元/q 业绩/n 。/wj 持有/v 五/m 年/qt 每股/r 光/d 净/a  
 中国/nt 建筑/n 国际/n 附属/vn 与/cc 中/f 建/v 股份/n 共同/d 承包/v 成都/ns 相关/vn 道/n  
 中国/nt 建筑/n 国际/n 与/p 中/f 建/v 股份/n 就/p 成都/ns 承包/v 项目/n 设/v 合营/vn  
 爷/ng 就/d 在/p 今天/t 最后/f 一/m 贴/v ，/wd 你/rr 就/d 是/vshi 叫/vi 爷爷/n 也/d 不/d 回/v 拉/v ！/wt 该/rz  
 9.51/m 先进/a 8万/m 股/q ，/wd 再/d 跌/v 还/d 买/v  
 中国/nt 建筑/n 的/ude1 头部/n 已经/d 确定/v  
 中国/nt 建筑/n 还是/c 收益/n 雄/ng 安新/ns 区/n 的/ude1 ！/wt 
 中国/nt 建筑/n ：/wp 重要/a 比较/vn 和/cc 重大/a 题材/n   最新/a 评级/vn  
 举/v 牌/n 概念/n 股/n ！/wt 
 有福/nr2 同/p 享/vg  
 10/m 年/qt 内/f 全/a 仓/ng 翻番/vi 6/m 只/q 股票/n   每/rz 只/d 翻/v 倍/q 股/n 都/d 有/vyou 几/m 个/q 傻/a 逼/v  
 对/p 中国/nt 建筑/n 这/rzv 是/vshi 实质性/n 利好/a ，/wd 长期/d 利好/a ，/wd 坚持/v 住/vi ！/wt 
 通常/d 来说/vi 个/q 股/n 在/p 底部/f 准备/v 拉/v 升/v 时/ng ，/wd 后/f 市/n 都/d 会/v 有/vyou 一定/d  
 中/f 建/v 周三/t 跌/v 停/vi ！/wt 
 天/qt 周五/t 小/a 红/a 一下/mq 就/d 是/vshi 为了/p 这/rzv ！/wt 
 跌/v 三/m 天/qt 可以/v 一/m 天/qt 收复/v  
 满/a 空/a 大师/n 門/w ：/wp 中国/nt 建筑/n 吃/v 定/v 雄县/ns ！/wt 
 操作/v 股票/n 一定/d 要/v 控制/v 好/a 心态/n ，/wd 不/d 慌/a 不/d 乱/a ，/wd 涨/vi 时/ng 不/d 贪/v  
 阶段性/n 操作/v 为主/vi 的/ude1 投资者/n ，/wd 继续/v 高/ad 抛/v 低/a 吸/v  
 中国/nt 建筑/n 将/d 受益/vi 进驻/v 雄/ng 安新/ns 区/n 建设/vn 承/vg 按/p 5000亿/m 大/a 单/ng  
 傻/a B/o 主力/n 卖/v 出/vf 中国/nt 建筑/n ，/wd 没/d 想到/v 突发/vi 大/a 利好/n 设立/v 国/n  
 中国/nt 建筑/n 是/vshi 雄/b 安新/ns 区/n 的/ude1 最/d 大/a 受益者/n ，/wd 只是/c 盘子/n 太/d 大/a  
 中/f 建/v 7/m 元/q 多/ad 卖/v 了/y ，/wd 准备/v 择/v 机/ng 再/d 买/v 回来/v 。/wj 
 东北证券/nt ：/wp 7/m   倍/q 多/a 市/n 盈/vg 率/v 的/ude1 中/f 建/v 估/v 值/v 需要/v 修复/v  
 中/f 建/v 做/v 短/a 线/n 的/ude1 朋友/n 们/k 需要/v 注意/v 了/y ！/wt 
 中国/nt 建筑/n 就/d 是/vshi 下/vf 一个/mq 中国/nt 神华/nz ！/wt 
 后市/n 看/v 空/a ！/wt  
 中/f 建/v 今天/t 做/v 了/ule 打/v 压/v 股市/n 行情/n 的/ude1 侩/w 子/ng 手/n 。/wj 
 国企/n 央/vg 企/ng 分红/vi 有点/d 九/m 毛/nr1 只/d 拨/v 一/m 毛/q  
 大盘/n 指数/n     从/p 上午/t 盘/v 来/vf 看/v   到/p 现在/t   都/d 没有/d 杀/v 出/vf 带/v 血/n  
 扬帆/vi 澳洲/ns 签/v 大/a 单/ng ，/wd 积极/ad 开拓/v “/wyz 一/m 带/v 一/m 路/n ”/wyy 大/a 市场/n  
 人/n 无/v 远虑/n 必/d 有/vyou 近/a 忧/ng ，/wd 下跌/vi 是/vshi 建/v 仓/ng 机会/n ：/wp  
 [/wkz 献花/vi ]/wky 周五/t 收/v 市/n 再/d 为/p 中国/nt 建筑/n 唱/v 多/m [/wkz 献花/vi ]/wky   中国/ns 建/v  
 中国/nt 建筑/n (/wkz 601668/m )/wky 融资/vi 融/vi 券/ng 信息/n (/wkz 03-27/m )/wky  
 本/rz 周/ng 收/v 报/n 11/m 元/q 。/wj 四月/t 大盘/n 攻击/v 3600/m 点/qt ，/wd 中国/nt 建筑/n 目/ng  
 午/tg 盘/ng 关注/v     300095/m   华伍股份/nt ，/wd 验证/v 实力/n ，/wd 切/d 勿/d 追/v  
 关注/v 中国/nt 建筑/n 在/p 新西兰/nsf 签/v 单/ng  
 涨/vi ？/ww  
 再/d 谈/v 中国/nt 建筑/n  
 强势/n 涨/vi 停/vi 游资/n 敢死队/n 疯狂/ad 抢/v 筹/v 高/ad 送/v 转/v 暴涨/vn 次/qv 新/a 大/a 黑/a  
 中国/nt 建筑/n 公司/n 获/v 澳大利亚/nsf 37.5亿/m 美元/q 基础/n 设施/n 项目/n  
 中/b 澳/b 迈向/v “/wyz 自/rr 贸/vg 繁荣/an ”/wyy 新/a 时代/n   中国/nt 建筑/n 获/v 50亿/m 澳/b  
 8.67/m 进/vf 的/ude1 票/n ，/wd 8.82/m 出/vf 了/y 。/wj 
 那个/rz 75万/m 手/n 的/ude1 大/a 卖/v 单/d …/ws …/ws  
 带/v 着/uzhe 眷恋/v 带/v 着/uzhe 不/d 舍/v 离开/v 中/f 建/v  
 白/d 搞/v 一/m 天/qt  
 天天/d 坑人/vi ，/wd 离开/v 中国/nt 建筑/n 是/vshi 最/d 明智/a 选择/vn 。/wj 
 久/a 盘/qv 必/d 跌/v ，/wd 想起/v 个/q 当年/t 的/ude1 海普瑞/nt 。/wj 
 安邦/nr2 扫/v 货/n 中国/nt 建筑/n ：/wp 谋/v 财/n 不/d 为/v 权/n   遭/qv 上交所/n 问询/v  
 预计/v 中国/nt 建筑/n 明天/t 会/v 获利/v 下跌/vi ，/wd 上升/vi 趋势/n 没/d 变/v ，/wd 建/v  
 一/m 分钟/qt 买进/v 15亿/m ，/wd 涨/vi 停/vi 百万/m 封/q 单被/n 砸/v 开/v ，/wd 谁/ry 在/p 趁机/d  
 银根/n 收紧/v 了/y  
 最后/f 一/m 分钟/qt !/wt 
 狗/n 日/qt 的/ude1 天/n 天/qt 出/vf 货/n  
 垃圾/n 股/n 啊/y ，/wd 为什么/ryv  
 海外/s 大/a 单/d 落地/vi ，/wd 基建/n PPP/n 助/v 成长/vi  
 中/f 建/v 才/d 是/vshi 中国/ns 最/d 具/vg 价值/n 公司/n   中国/ns 股市/n 是/vshi 个/q 奇葩/n 的/ude1  
 《/wkz 告别/vi 贴/v 》/wky  
 [/wkz 兴奋/v ]/wky [/wkz 兴奋/v ]/wky [/wkz 兴奋/v ]/wky [/wkz 兴奋/v ]/wky [/wkz 兴奋/v ]/wky [/wkz 兴奋/v ]/wky [/wkz 兴奋/v ]/wky [/wkz  
 中国/nt 建筑/n 这种/r 股/n ，/wd 也/d 敢/v 买/v 啊/y  
 要/v 清理/v 门户/n 了/y  
 开始/v 放/v 量/n 大/d 跌/v ，/wd 小/ad 散/v 们/k 小心/v  
 这/rzv 啥/ry 情况/n 啊/y 。/wj 了/y  
 真/d 是/vshi 垃圾/n 1/m !/wt !/wt  
 有心/v 杀敌/vi ，/wd 无力回天/vl  
 一起/s 去/vf 靠/v 他/rr 麻/n  
 今天/t 长势/n 不错/a ，/wd 长/v 了/ule 一/m 根毛/n 。/wj 后/f 四/m 天/qt 进入/v 瞎/d 折磨/v ，/wd  
 拉/v 高/a 在/p 出/vf 货/n ？/ww ？/ww ？/ww ？/ww  
 小/a 丫/ng ，/wd 尾/ng 盘/ng 拉/v 起/vf ，/wd 有/vyou 种/q 憋/v 胀/a 啊/y ，/wd 再/d 观察/v 一/m 天/qt 再/d 跑/v 吧/y  
 拥有/v 稀土/n 5738万/m 吨/q 储量/n ，/wd 占/v 世界/n 储量/n 62%/m  
 散/v 户/ng 远离/v 大盘/n 股/q ，/wd 选择/v 小/a 盘/qv 绩/ng 优/ag 成长/vi ，/wd 让/v 给/p 机构/n 吧/y  
 炒股/vi 要/v 有/vyou 战略/n 家/q 的/ude1 眼光/n !/wt 收藏家/n 耐力/n !/wt 
 今天/t 满/v 仓/ng 介入/v ，/wd 把/pba 卖/v 房子/n 的/ude1 钱/n 投资/v 进去/vf ，/wd 长期/d 持有/v  
 加/v 仓/ng 买进/v  
 通/v 宇通/nz 信/n ，/wd 明显/ad 被/pbei 错/v 杀/v 次/qv 新/a 股/n ，/wd 探/v 底/f 企稳/n_new ，/wd 机构/n 可/v  
 通/v 宇通/nz 信/n 移动/vn 通信/vn 领域/n 4G/n 和/cc 5G/n 网络/n 通信/vn 天线/n 业务/n 高/a  
 明日/t 高/ad 开/v ？/ww ？/ww ？/ww  
 通/v 宇通/nz 信/n 联通/nz 电信/n 基站/n 天线/n 、/wn 射/v 频/ag 器件/n 和/cc 微波/n 天线/n  
 中/b 字头/n 个/q 股/n 异/ag 动/v 拉/v 升/v   中国/nt 建筑/n 大/a 涨/vi 逾/vg 9%/m  
 002446/m 盛路通信/nt 雷达/n 电子/n 对抗/v 军用/b 通信/vn 军用/b 微波/n 部/q  
 在/p 神华/nz 的/ude1 榜样/n 方/q ，/wd 中国/nt 建筑/n 至少/d 每股/r 分/v 0.3/m 元/q ，/wd 比/p  
 中国/nt 建筑/n 与/p 澳大利亚/nsf BBI/n 签订/v 50亿/m 澳元/q 一带/n 一路/mq 项/q  
 中国/nt 建筑/n ：/wp 签订/v “/wyz 一/m 带/v 一/m 路/n ”/wyy 项目/n 合作/vn 谅解/vn 备忘录/n  
 601668:/m 中国/nt 建筑/n 2016年/t 第一/m 季度/n 报告/n  
 请问/v 高手/n 们/k 为/v 什么/ry 都/d 不/d 看好/v 中国/nt 建筑/n ？/ww 请教/v ，/wd 谢谢/v  
 我/rr 对/p 中国/nt 建筑/n 的/ude1 几/m 点/qt 看法/n ：/wp               中国/nt 建筑/n 是/vshi 个/q  
 几/m 天/qt 沉默/a 平凡/a 的/ude1 中国/nt 建筑/n 选择/v 在/p 周五/t 启动/v 行情/n 尽力/vi  
 中国/nt 建筑/n 昨日/t 的/ude1 大/a 单/d ！/wt 
 我/rr 想/v 哭/v ，/wd 9.09/m 刚/d 卖/v 就/d 涨/vi  
 【/wkz 讨论/v 】/wky 中/f 字头/n 将/d 带动/v 大盘/n 开启/v 新/a 一/m 轮/qv 上涨/vi ？/ww 
 2/m ～/ws 21/m ～/ws 参考/v ～/ws 3250/m 咐/n 近/a 决战/vn   昨天/t 大盘/n 指数/n 有/vyou 斦/w 发/v  
 中国/nt 建筑/n   --/wp   长线/n 金/nr1 股/n     面临/v 贵州/nt 茅台/nz 2004年/t 大/a 熊/n  
 养老金/n 已经/d 入/v 中国/nt 建筑/n ：/wp 强/a 庄/ag 联手/vd 养/v 了/ule 金/ng  
 中国/nt 建筑/n 分/qt 拆/v 上市/vi 即将/d 启动/v  
 中国/nt 建筑/n 分/qt 拆/v 上市/vn 资产/n 暴/ad 增/v 到/v 8000亿/m  
 大家/rr 猜猜/v 星期一/t 涨/vi 多少/ry 。/wj 。/wj 。/wj  
 中国/nt 建筑/n 2017年/t 进入/v 重大/a 发展/vn 契机/n   用/p 最/d 好/a 的/ude1 年报/n  
 想/v 成为/v 世界/n 首富/n 就/d 卖/v 下/vf 中国/nt 建筑/n ，/wd 想/v 成为/v 一/m 夜/qt 爆/v 富/vg  
 明天/t 开始/v （/wkz 大批量/m 进货/vn A/rzv 中/f 國/w 建/v 築/w A/rzv ）/wky  
 安邦/nr2 举/v 牌/n 中/f 建/v 事件/n 分析/vn  
 中国/nt 建筑/n ：/wp 获/v 393亿/m 元/q 项目/n   占/v 2015年/t 营/n 收/v 4.5%/m  
 8.99/m 出/vf   下午/t 8.87/m 接/v 回/v  
 哈哈/o ，/wd 真/d 没/d 想到/v ，/wd 我/rr 竟然/d 如此/rzv 知名/a ，/wd 出动/v 了/ule 哪/ry 位/q 大/a  
 中国/nt 建筑/n 近期/t 获/v 393亿/m 元/q 项目/n  
 这样/rzv 的/ude1 一/m 出/vf ，/wd 是/vshi 不/d 是/vshi 让/v 你们/rr 彻底/a 的/ude1 欲罢不能/vl 了/ule 中国/ns  
 这/rzv 屁股/n 性感/n ！/wt 
 中/b 长期/b 的/ude1 路线/n 是/vshi 完成/v 那个/rz 性感/n 圆润/a 的/ude1 屁/n ，/wd 短期/d 是/vshi 不/d  
 再/d 上/vf 一/m 张/q 图/n ！/wt 
 再/d 再/d 上/vf 一/m 张/q 图/n ，/wd 有待/v 验证/vn ./wj ./wj  
 再/d 来/vf 两/m 张/q 图/n 的/ude1 对比/vn ./wj  
 理论/n 还有/v 一/m 波/n 下跌/vi 探/v 底/f ！/wt ！/wt 个人/n 观点/n ，/wd 勿/d 喷/v ！/wt ！/wt  
 上联/n ：/wp 利好/a 公告/n 满天飞/vi ，/wd 股票/n 天天/d 开盘/vi 绿/a ！/wt 求/v 横批/n  
 601668:/m 中国/nt 建筑/n 2017年/t 1-2/m 月/n 经营/vn 情况/n 简报/n  
 中国/nt 建筑/n (/wkz 601668/m )/wky 大宗/m 交易/vn 数据/n 一览/n (/wkz 03-22/m )/wky  
 中/f 建/v 未/d 分配/v 利润/n 高/ad 达/v 1254亿/m 元/q ，/wd 期盼/v 高/a 分红/n 。/wj 
 601668:/m 中国/nt 建筑/n 主要/b 股东/n 增/v 持/v 股份/n 计划/n 进展/vn 公告/n  
 中国/nt 建筑/n ：/wp 今年/t 目标/n 新/d 签/v 合约/n 至少/d 900亿/m   七成/nr2 为/v PP/n  
 601668/m 从/p 11/m 。/wj 4/m 下来/vf 以/p 套/q 牢/a 10/m 一/m 9/m 套/q 牢/a 资金/n 300百亿/m  
 2月27日/t 收盘/vi ：/wp 一/m 带/v 一路/mq 大型/b 龙头/n 蓝/a 筹/v 股/n 比较/d  
 中国/nt 建筑/n 年/qt 赚/v 51亿/m 增/v 13%/m   息/vg 18/m 仙/ng  
 强势/n 上/f 攻/v ，/wd 是否/v 要/v 加速/vi ？/ww         今日/t 几/m 大/a 指数/n 都/d  
 大家/rr 猜/v 下/vf 下/f 个/q 礼拜/n 会/v 不/d 会/v 到/v 9.5/m 上方/f ，/wd 新/a 资金/n 进入/v  
 我们/rr 来/vf 见证/n 中国/ns 股市/n 一/m 只/q 股票/n 的/ude1 大/a 行情/n ，/wd 其它/rz 股/n 都/d  
 2017年/t 大盘/n 至少/d 要/v 上/vf 三千五六/m     这/rzv 其中/rz 能/v 少/v 了/ule 大/a 蓝/a  
 基建/n 带动/v 整体/n 订单/n 稳健增长/n_new ，/wd 地产/n 业务/n 表现/v 靓/w 丽/vg  
 神华/nz 周一/t 涨/vi 停/vi ，/wd 中/f 贱/a 涨/vi 1％/m  
 基建/n 带动/v 整体/n 订单/n 稳健增长/n_new ，/wd 地产/n 业务/n 表现/v 靓/w 丽/vg  
 中国/nt 建筑/n 预/d 披露/v ，/wd 年报/n 分红/vi 为/p 每/rz 10/m 股/q 现金/n 2.2/m 元/q ，/wd  
 不知不觉/dl 我们/rr 已经/d 老/a 去/vf ，/wd 赚/v 多少/ry 钱/n 又/d 有/vyou 多少/ry 意义/n 。/wj 
 2016/m 真/d 敬业/vi 啊/y ，/wd 一早/t 进来/vf 又/d 被/pbei 你/rr 刷/v 屏/ng 了/y [/wkz 微笑/vi ]/wky  
 2016/m ，/wd 中国/nt 建筑/n 与/p 上海/nt 建工/n 的/ude1 估/v 值/n 比较/d  
 PPP/n 驱动/vn 基建/n 订单/n 大幅/d 增长/v ，/wd 地产/n 销售/v 开/v 年/qt 势头/n 强/ng  
 中国/nt 建筑/n 前/f 两/m 月/n 实现/v 销售/v 303亿/m   同比/n 增长/v 48.3%/m  
 中/f 建/v 左/a 半边/n 的/ude1 调整/vn 基本/ad 结束/v ，/wd 接/v 下来/vf 是/vshi 右/f 半边/n 的/ude1 上/f  
 真/a 的/ude1 感觉/n 现在/t 的/ude1 601668/m 中国/nt 建筑/n 就/d 像/p 当年/t 30/m 几/m 元/q 的/ude1  
 中国/nt 建筑/n 2016年/t 1-2/m 月/n 与/p 2017年/t 1-2/m 月/n 经营/vn 情况/n 比较/d  
 素/n 我/rr 直言/vi ，/wd 以/p 2016/m ，/wd 金毛/nr ，/wd 的/ude1 脑子/n 来/vf 我们/rr 澳门/ns 混/v ，/wd  
 中国/nt 建筑/n ：/wp 建筑/n 业务/n 前/f 2月/t 新/d 签/v 合同/n 2232亿/m 元/q   同比/n  
 意/b 淫/ag 的/ude1 人/n ，/wd 都/d 醒/v 醒/v 吧/y ！/wt 
 目前/t 调整/v 多/m 日/qt “/wyz 601668/m   ”/wyy 距离/n 反弹/vi 有/vyou 多/m 远/a ？/ww ？/ww  
 2016/m 说话/vi 中肯/a ，/wd 请/v 有些/rz 人/n 注意/v 素质/n  
 中/f 建/v 不/d 跌破/v 8/m 元/q ，/wd 我/rr 是/vshi 不/d 会/v 动心/vi 的/ude1 ！/wt 
 寒风/n 凛冽/a ，/wd 杀气腾腾/vl ！/wt 
 从/p 大盘/n 走势/n 来看/u ，/wd   中建/nr2 肯定/d 会/v 跌破/v 8/m 元/q ！/wt 
 不/d 走/v 寻常/a 路/n ！/wt 不/d “/wyz 周期/n ”/wyy 很/d “/wyz 成长/vi ”/wyy 的/ude1 中国/nt 建筑/n  
 [/wkz 献花/vi ]/wky 周一/t 收市/v 只/d 进/vf 一/m 言/ng ：/wp “/wyz 明天/t 攻/v 上/vf 8.86/m 很/d 重要/a  
 中国/nt 建筑/n 吧/y 满园春色/nl ：/wp  
 呼叫/v !/wt 东海/ns 朝/v !/wt 
 浅/ad 谈/v 中/f 建/v 及/cc 应/v 对/p  
 中国/nt 建筑/n 国际/n 前/f 两/m 月/n 完成/v 全年/n 目标/n 21.1%/m 累计/v 新/a 签/n  
 2016/m 我/rr 实在/d 不/d 想/v 说/v 你/rr ，/wd 每/rz 次/qv 大/a 跌/v 前/f ，/wd 你/rr 不/d 顾全/v 股/n 吧/y  
 2016/m 为何/ryv 会/v 被/pbei 如/v 落水狗/n 般/uyy 不/d 受/v 待/vi 见/v ？/ww 开始/v ，/wd 我/rr 也/d 想/v  
 明天/t 不/d 跌/v 5%/m 。/wj 我/rr 就/d 翘/v 好/a ！/wt 让/v 你们/rr 上/vf ！/wt 
 声明/n ，/wd 家/n 侄/w 2016/m 是/vshi 有/vyou 特殊/a 才能/n 的/ude1 人/n ，/wd 不/d 是/vshi 某些/rz 人口/n  
 毁/v 了/y ；/wf 大小/n 乌鸦/n 嘴/n 一起/s 来/vf 了/y 。/wj 
 2016/m 割/v 肉/n 砍/v 骨/ng 跑/v 路/n 了/y ，/wd 明日/t 大/d 涨/vi ！/wt 
 [/wkz 献花/vi ]/wky 周日/t 评说/v 中/f 建/v 周五/t 下跌/vi 。/wj [/wkz 献花/vi ]/wky   该/rz 票/n 周五/t  
 2016/m 的/ude1 诈骗/vn 手/n  
 2016/m 别/d 骗人/vi 啦/y ，/wd 自己/rr 没/v 本事/n 还/d 胡吹/v ，/wd 专业/n 炒股/vi 你/rr 还/d  
 人/n 活/v 一/m 张/q 脸/n ，/wd 树/v 活/v 一/m 张/q 皮/n ，/wd 年龄/n 几十/m 岁/qt ，/wd 却/d 如/v 小儿/n  
 2016/m 真的/d 是/vshi 一个/mq 比/p 狗/n 屎/n 还要/d 臭/a 的/ude1 人/n ，/wd 自/rr 称做/v 长线/n ，/wd  
 2016/m 黑/a 一个/mq 涨/vi 一个/mq ，/wd 吹/v 一个/mq 跌/v 一个/mq ，/wd 也/d 够/v 黑/a 的/ude1 。/wj 
 谁/ry 是/vshi 2016/m ？/ww 2016/m 是/vshi 谁/ry ？/ww 2016/m 是/vshi 自/p 称/v 中国/nt 建筑/n 的/ude1 长线/n  
 2016/m 注册/vi 的/ude1 小号/n 来/vf 刷/v 屏/ng ，/wd 你/rr 造/v 吗/y ？/ww 换/v 的/ude1 了/y 号/n ，/wd 换/v 不/d  
 中国/nt 建筑/n ，/wd 王者/n 之/uzhi 气/n 傲视/v 天下/n ！/wt 家/n 侄/w ，/wd 这/rzv 题目/n 不错/a  
 毁/v 了/y 。/wj 乌鸦/n 嘴/n 又/d 出来/vf 了/y 。/wj 
 刚才/t 准备/v 劝/v 一/m 下/f 2016/m ，/wd 没/d 想到/v 他/rr 还/d 真/a 的/ude1 设置/vn 了/ule 评论/n  
 我/rr 不/d 会/v 点/n 那/rzv 2016/m 的/ude1 贴/v 子/ng ，/wd 天生/d 反感/v ！/wt 
 2016/m 来/vf 了/y ，/wd 哈哈/o  
 2016/m 的/ude1 行为/n  
 2016/m 真/a 的/ude1 限制/vn 我/rr 发/v 贴/v ，/wd 只/d 准/a 自己/rr 叫/vi ，/wd 别人/rr 交流/v 都/d 不/d  
 2016/m 为何/ryv 会/v 被/pbei 如此/rzv 不/d 受/v 待/vi 见/v ？/ww 开始/v ，/wd 我/rr 也/d 想/v 不通/a 缘/ng  
 每天/r 见/v 2016/m 的/ude1 帖子/n_new ，/wd 全部/m 绕道/vd 走/v 。/wj 
 机会/n  
 中国/nt 建筑/n 国际/n 首/m 两/m 月/n 新/d 签/v 合约/n 达/v 全年/n 目标/n 21%/m  
 致/v 天天/n 来/vf 本/n 吧/y 推荐/v 雏鹰/n 牧业/n ，/wd 牧原股份/nt ，/wd 亚邦股份/nt  
 鸡/n 年/qt 打/v 狗/n ，/wd 鸡/n 飞/vi 狗/n 走/v ，/wd 中/f 建/v 吧/y 需要/v 安静/a  
 601668:/m 中国/nt 建筑/n 重大/a 投资/vn 建设/vn 项目/n 中标/vi 公告/n  
 兄弟/n 们/k 辛苦/v 了/y ，/wd 换/v 中海集运/nt 再/d 赚/v 一/m 波/n  
 601668:/m 中国/nt 建筑/n 2016-2017/m 年度/n 第一/m 期/qv 优先/v 股/q 股息/n  
 临走/vi 送/v 2016/m 一/m 句/q 话/n ，/wd 你/rr 若/c 能/v 把/pba 你/rr 那/rzv 美丽/a 的/ude1 大饼/n ，/wd 天/qt  
 做/v 投资/v 有/vyou 龙头/n 就/d 买/v 龙头/n   城镇/n 基础/n 建设/vn   中国/nt 建筑/n 是/vshi  
 一/m 面/q 旗帜/n  
 我/rr 为什么/ryv 持有/v 中国/nt 建筑/n 的/ude1 再/d 思考/v  
 今天/t 能/v 涨/vi 停/vi 俺/rr 直播/v 吃/v 翔/vg 哈哈哈/o 哈/v  
 那个/rz 2016/m 啥/ry 啥/ry 啥/ry 的/ude1 别/d 说话/vi 下/f 周/nr1 建筑/n 还/d 涨/vi  
 601668/m 中国/nt 建筑/n 6/m 元/q 以下/f 今后/t 或许/d 很/d 难/a 再/d 看到/v  
 zgjz2016/n 删/v 贴/v  
 现在/t 5/m 元/q 左右/m 的/ude1 601668/m 中国/nt 建筑/n 就是/v 当年/t 的/ude1 20/m 多/m 元/q  
 由衷/b 的/ude1 感谢/vn 唱/v 空/ng 做/v 空/a 的/ude1 人/n   否则/c 中国/nt 建筑/n 不/d 会/v 如此/rzv  
 保/v 监/vg 会/v 副/b 主席/n 陈文辉/nr ：/wp 只要/c 合规/n_new   险/ng 资/ng 就/d 可以/v 举/v 牌/n    
 我/rr 为何/ryv 看好/v 中国/nt 建筑/n 的/ude1 股权/n 激励/vn 和/cc 改制/vn   这/rzv 两/m 项/q 都/d  
 跌/v 糊涂/a 了/y ，/wd 什么/ry 都/d 不/d 知道/v 了/y  
 中国/nt 建筑/n 总/b 利润/n 307亿/m 元/q 超过/v 贵州/nt 茅台/nz 、/wn 中国/nt 中/f 车/n  
 3月1日/t 收盘/vi 大型/b 基建/n 股/q 数据/n 更新/v   美国/nsf 将/d 推/v 万亿/m 美/ng  
 将/p 国企/n 改革/vn   每年/r 业绩/n 增长/v 10%/m 以上/f   择/v 机/ng 买入/v   长线/n  
 我/rr 吃饭/vi 回来/v 了/y   祝福/v 中国/nt 建筑/n 的/ude1 长线/n 投资者/n   誓/vg 不/d 低/a  
 2016/m 开始/v 刷/o 屏/ng 了/y ，/wd 股价/n 就/d 没/d 表现/v 了/y  
 兄弟/n 姐妹/n 们/k 团结/v 起来/vf ，/wd 中国/nt 建筑/n 横/dg 盘/v 阴/ad 跌/v 这么/rz 久/ng 该/v  
 又/d 赢/v 了/ule 一/m 盘/qv ，/wd 杀/v 败/vi 一个/mq 8/m 段/q 。/wj 第一手/b 总/b 下/f 天/n 元/q ，/wd 天/qt  
 中国/nt 建筑/n 盘面/n 探/v 底/f 回升/v 发出/v 的/ude1 信号/n  
 不/d 要/v 被/pbei 2016/m 骗/v 了/y ，/wd 连/v F10/n 都/d 不/d 看/v ，/wd 天天/d 刷/v 屏/ng 还/d 说/v 自/p  
 2016/m ，/wd 你/rr 越来越/d “/wyz 牛/n 掰/v ”/wyy 了/y ，/wd 以前/f 天天/d 高喊/v 满/a 仓/ng 融/vi  
 以下/f 我/rr 全/a 仓/ng 翻番/vi 的/ude1 6/m 只/q 股/n   每/rz 只/d 都/d 有/vyou 10/m 只/q 人/n 渣/ng 天天/d 骂/v  
 说/v 2017年/t 中国/nt 建筑/n 上/f 不/d 去/vf 9/m 元/q 的/ude1 童/nr1 鞋/n ，/wd 你/rr 可以/v 去/vf 吃/v  
 中国/nt 建筑/n 面临/v 贵州/nt 茅台/nz 2004年/t 的/ude1 重大/a 机遇/n   果断/a 参/n  
 来/m 个/q 彩色/b 的/ude1 吧/y  
 中国/nt 建筑/n 15/m 个/q 月/n 上/vf 了/ule 18/m 元/q   你们/rr 还/d 能/v 看到/v 我/rr 的/ude1 帖子/n_new  
 中国/nt 建筑/n 4/m 个/q 月/n 确信/v 目/ng 标价/v 12/m 元/q   老头/n 准备/v 加/v 仓/ng 35万/m  
 多少/ry 散/v 户/ng 都/d 被/pbei 吧/y 里/f 的/ude1 所谓/vn 的/ude1 高人/n 误导/v 了/y ，/wd 中国/nt 建筑/n  
 zgjz2016/n 你/rr 不/d 是/vshi 机构/n 雇/v 的/ude1 托儿/n 吧/y ，/wd 我/rr 经常/d 看/v 你/rr 的/ude1 分/n  
 zgjz2016/n 恶意/d 唱/v 多/a ，/wd 是/vshi 急/v 着/uzhe 想/v 抛/v 。/wj 
 我/rr 说服/v 了/ule 几/m 个/q 大户/n   赚钱/v 要/v 做/v 国企/n 改革/vn   要/v 花/v 时间/n  
 我/rr 终于/d 明白/v 为什么/ryv 那么/rz 多/a 人/n 恨/v 我/rr 啦/y     我/rr 要/v 去/vf 喝茶/vi 啦/y  
 坚定/a 确定性/n 长期/b 价值/n 投资/vn 不/d 动摇/v  
 中国/nt 建筑/n 总/b 利润/n 是/vshi 顺/v 丰/ag 控股/vi 的/ude1 7/m 倍/q   总/b 市值/n 小/a 很/d 多/a ！/wt 
 中国/ns 老人/n 最/d 缺乏/v 的/ude1 是/vshi ：/wp 积极/ad 乐观/a 的/ude1 养老/vn 人生观/n  
 其实/d 哪/ry 一/m 年/qt 我/rr 都/d 被/pbei 套/v   最后/f 都/d 赚/v 这个/rz   就/d 是/vshi global/a 大/a  
 看看/v 我/rr 2015年/t 买/v 的/ude1 10/m 条/q 金/b 裤衩/n ！/wt 三/m 套/q 房子/n 都/d 靠/v 融资/vi  
 上半场/n 结束/v   骂/v 我/rr 的/ude1 是/vshi 输家/n ！/wt 2017年/t 大/d 崛起/v   你们/rr 还/d  
 有/vyou 没/d 有/vyou 私/ag 募/vg 和/cc 我/rr 一起/d 做/v 小/a 盘/qv 绩/ng 优/ag 股/n 牧原股份/nt   短/a 线/n 1/m  
 短/a 线/n 客/ng PK/n 中/b 长线/n 投资/vn     绝大多数/m 都/d 是/vshi 输/v     少数/m 输/v 成/v  
 最新/a 数据/n ：/wp  
 国家队/n 全/a 出/vf   中国/nt 建筑/n 未来/t 大/d 涨/vi 30%/m  
 中国/nt 建筑/n   ---/wp   长线/n 是/vshi 金/b ！/wt 
 将/d 死/v 未/d 死/v ，/wd 能否/v 复/dg 生/v ？/ww 
 我/rr 曾经/d 说/v 年底/t 横冲直撞/vl 再/d 赚/v 30%/m   很多/m 人/n 笑/v 我/rr 不/d 可能/v  
 巴菲特/nr ：/wp   中国/nt 建筑/n 12-18/m 个/q 月/n 目/ng 标价/v 20/m 元/q ！/wt 
 中国/nt 建筑/n 和/cc 10/m 大/a 行业/n 龙头/n 股/n 的/ude1 对比/vn   中国/nt 建筑/n 绝对/d  
 请/v 认识/v 中国/nt 建筑/n  
 中国/nt 建筑/n 上/f 12/m 元/q 是/vshi 确定性/n 投资/v ！/wt 
 短/a 线/n 筹码/n 正/d 加速/vd 转移/v 到/v 中/b 长线/n 手中/s ！/wt 
 尾/n 盘/qv 大量/m 追/v 高/a 韭菜/n 割/v 肉/n ，/wd 明天/t 轻松/ad 拉/v 起/vf 稳定/a 股指/n 。/wj 
 还/d 好/a 吧/y  
 中国/nt 建筑/n ：/wp 安/ag 邦/ng 资产/n 拟/v 自/p 11月18日/t 起/vf 12/m 个/q 月/n 内/f 增/v 持/v  
 中/f 建/v 盘整/v 洗/v 盘/qv 几/m 个/q 月/n ，/wd 跌/v 无可/d 跌/v 。/wj 明天/t 开始/v 绝地/n 反/vi  
 有/vyou 什么/ry 特大/b 消息/n ？/ww ？/ww ？/ww 尾/n 盘/qv 10/m 分钟/qt 疯狂/ad 拉/v  
 基金/n ，/wd 两/m 市/n 最/d 低估/v 的/ude1 煤炭/n 股/n 是/vshi 哪/ry 只/d ？/ww 
 中国/nt 建筑/n 中标/vi 约/d 165.77亿/m 元/q 重大/a 投资/vn 建设/vn 项目/n  
 从/p 承包商/n 到/v 投资/vn 建设/vn 商/n   中国/nt 建筑/n 借/v 力/n PPP/n 加速/vd 转型/v  
 今天/t 大/d 涨/vi 4/m 个/q 点/n  
 离/v 入场/vi 不/d 远/a 了/y  
 601668:/m 中国/nt 建筑/n 第二/m 期/qv A/rzv 股/n 限制性/n 股票/n 激励/vn 计划/n 授/vg  
 乌鸦/n 嘴/n 只要/c 闭/v 了/y ，/wd 中国/nt 建筑/n 股价/n 马上/d 拉/v 升/v 。/wj 
 驳/v 2016/m 几/m 个/q 观点/n  
 乌鸦/n 嘴/n 昨天/t 闭/v 声/qv 。/wj 今日/t 中国/nt 建筑/n 就/d 大/a 涨/vi 。/wj 
 洗刷/v 2016/m 的/ude1 争斗/vn ，/wd 该/rz 停止/v 了/y 。/wj 虽说/c ，/wd 我/rr 也/d 参与/v 过/uguo ，/wd  
 停/vi 牌/n 公告/n ：/wp 二月/t 二十九/m 、/wn 三十/m 、/wn 三十一/m 停/vi 牌/n 三/m 天/qt ，/wd  
 股市/n 就/d 是/vshi 一个/mq 奇怪/a 的/ude1 地方/n 。/wj 
 中国/nt 建筑/n (/wkz 601668/m )/wky 大宗/m 交易/vn 数据/n 一览/n (/wkz 02-28/m )/wky  
 2016/m ，/wd   短/a 线/n 趋势/n 已/d 走/v 坏/a ！/wt 
 不/d 看好/v 中国/nt 建筑/n 的/ude1 几/m 块/q 肉/n ，/wd 你们/rr 呆/v 在/p 这/rzv 整天/d 骂/v 人/n ，/wd  
 中/f 建/v 的/ude1 空/a 方/q ，/wd 难道/d 看/v 不/d 出来/vf 下/vf 周/n KDJ/n 的/ude1 金/b 叉/n ？/ww 
 中国/nt 建筑/n 中标/vi 成都/ns 轨道交通/n_new 建设/vn 项目/n   总/b 金额/n 166亿/m  
 典型/n 的/ude1 诱/vg 多/m ！/wt 小心/v ！/wt  
 中国/nt 建筑/n ：/wp 中标/vi 166亿/m 元/q 建设/vn 项目/n  
 恒大/nz ，/wd 安邦/nrf ，/wd 应该/v 跟/p 徐翔/nr 一样/uyy 被/pbei 抓/v 起来/vf ，/wd 玩/v 内幕/n 交/ng  
 周日/t 说/v 中/f 建/v 。/wj   长/a 钱/n 品种/n 的/ude1 中/f 建/v 要/v 耐心/ad 持有/v ，/wd 9/m 元/q 价/n  
 中国/nt 建筑/n 就/d 是/vshi 个/q 垃圾/n  
 巴菲特/nr 50年/t 价值/n 投资/vn 究竟/d 赢/v 了/ule 什么/ry ？/ww   就/d 是/vshi 确定性/n  
 狗/n 撵/v 着/uzhe 鸡/n 跑/v ，/wd 鸡/n 跑/v 的/ude1 慢/a ，/wd 狗/n 跑/v 的/ude1 快/a ，/wd 眼/n 见好/vi 撵/v 上/vf 了/y  
 驳/v zgjz2016/n 《/wkz 中国/ns 老人/n 最/d 缺乏/v 是/vshi ：/wp 积极/ad 乐观/a 的/ude1 养老/vn  
 中/f 建/v 就/d 是/vshi 一/m 坨/q 狗/n 屎/n ，/wd 散/v 了/ule 吧/y ，/wd 该/rz 干/v 啥/ry 干/v 啥/ry 去/vf 。/wj   201/m  
 狗/n 撵/v 着/uzhe 鸡/n 跑/v ，/wd 鸡/n 跑/v 的/ude1 慢/a ，/wd 狗/n 跑/v 的/ude1 快/a ，/wd 眼/n 见好/vi 撵/v 上/vf 了/y  
 601668:/m 中国/nt 建筑/n 重大/a 项目/n 公告/n  
 哈哈/o ，/wd 此/rzs 吧/y 分为/v 两/m 个/q 极端/n 的/ude1 派别/n 啊/e -/wp 俩/m 字/n “/wyz 热闹/a ”/wyy  
 国办/vn 印发/v 《/wkz 关于/p 促进/v 建筑业/n 持续/vd 健康/ad 发展/v 的/ude1 意见/n 》/wky  
 安邦/nr2 再/d 增/v 持/v 中国/nt 建筑/n   专家/n 称/v 用/p 金/b 股/n 制/k 应对/v 还/d 为/v 时/ng  
 zgjz2016/n 恶意/d 唱/v 多/a ，/wd 是/vshi 急/v 着/uzhe 想/v 抛/v 。/wj 
 旗手/n 的/ude1 三/m 面/q 旗帜/n  
 人/n 为/p 财/n 死/v 鸟/n 为/p 食/v 亡/vg  
 中/f 建/v 只/d 会/v 编/v 中标/vi 故事/n ，/wd 股价/n 越/d 涨/vi 越/d 低/a  
 加把劲/vl ！/wt  
 007/m 私/ag 募/vg 操作/v 计划/n 之/uzhi 三：/m 派思股份/nt （/wkz 603318/m ）/wky  
 中国/nt 建筑/n 合计/v 中标/vi 263亿/m 元/q 工程/n 项目/n  
 五十/m 的/ude1 月光/n   、/wn 太乙/nr （/wkz tyuiopqweraa/n ）/wky 天天/d 骂/v 人/n   其/rz  
 601668:/m 中国/nt 建筑/n 第二/m 期/qv A/rzv 股/n 限制性/n 股票/n 激励/vn 计划/n 股/n  
 狐狸/n 与/cc 狗/n 谁/ry 的/ude1 尾巴/n 长/a ？/ww 
 中国/nt 建筑/n 一/m 横/dg 马上/d 一/d 竖/v 了/y ！/wt 
 这/rzv 只/q 股/n 现在/t 或许/d 就/d 是/vshi 长期/b 底部/f ，/wd 以后/f 这/rzv 价/n 可能/v 买/v 不/d  
 中/f 建/v 股/n 吧/y 再见/vi ：/wp 本人/rr 在/p 此/rzs 吧/y 发表/v 许多/m 关于/p 中/f 建/v 的/ude1 狗/n  
 趋势/n 涨/vi 停战/vn 法/n :/wp 中科电气/nt 复制/v 5月/t 18/m 号/q 走势/n 短/a 线/n 翻番/vi  
 一/m 只/q 母鸡/n 趴/v 在/p 篮子/n 里/f 孵/v 蛋/n ，/wd 眼/n 瞅/v 着/uzhe 小/a 鸡/n 快/a 好/a 出/vf 壳/ng 了/y  
 中/f 建/v 下/vf 周/nr1 开始/v 连续/a 5/m 个/q 跌/v 停/vi ，/wd 请/v 准备/v 好/a 现金/n 入/v 市/n  
 中国/nt 建筑/n ，/wd 二/m 探/v 30日/t 均/d 线/q 成功/a 时/ng ，/wd 我/rr 来/vf 了/y ！/wt 能/v 赚/v 辆/q  
 23/m 省份/n 2017年/t 累计/v 投资/vn 目标/n 超过/v 40万亿/m   大/a 项目/n 纷/ag  
 中国/nt 建筑/n 三大战役/nz 解放/v 穷苦/a 老百姓/nt 我/rr 哈哈/o  
 中/f 建/v 方程/n 和/cc 中/f 建/v 七/m 局/qv 中标/vi 73亿/m 南京/ns 新/a 市镇/n 建设/vn PPP/n  
 中国/nt 建筑/n (/wkz 601668/m )/wky 大宗/m 交易/vn 数据/n 一览/n (/wkz 02-17/m )/wky  
 武汉/ns 城/n 铁/n 逆/vg 天/n 全国/n 最/d 长/a ！/wt 巨无霸/nz 城市/n 圈/qv 即将/d 称霸/v 世/ng  
 小摩/nr2 看好/v 中国/nt 建筑/n 开拓/v 新/a 业务/n 升/v   目标/n 价/n 至/p 18/m 港元/n  
 大胆/ad 潜伏/v :/wp   怎么/ryv 跌/v 的/ude1 就/d 会/v 怎么/ryv 涨/vi 上去/vf （/wkz 荐/vg 股/n ）/wky  
 601668:/m 中国/nt 建筑/n 2017年1月/t 经营/vn 情况/n 简报/n  
 新年/t 新气象/n 。/wj   总/b 施工/vn 面积/n   91/m ，/wd 285/m   12.5%/m   新/a 开工/vi  
 中/b 长线/n 买入/v 或/c 增/v 持/v   坚定/ad 参与/v 中国/nt 建筑/n 国企/n 改革/vn 的/ude1  
 和/cc 各个/rz 建筑/n 蓝/a 筹/v 及/cc 行业/n 龙头/n 比/p   中国/nt 建筑/n 该/rz 涨/vi 50%/m 到/v  
 中国/nt 建筑/n 比/p 中国/nt 交/v 建/v 业绩/n 好/a 是/vshi 事实/n ，/wd 但/c 中国/nt 交/v 建/v  
 中国/nt 建筑/n 明天/t 大/d 涨/vi 概率/n 很/d 大/a  
 [/wkz 献花/vi ]/wky [/wkz 献花/vi ]/wky [/wkz 献花/vi ]/wky 周一/t 收市/v 评/v 中国/nt 建筑/n [/wkz 献花/vi ]/wky [/wkz  
 中/f 建/v 资金/n 流出/v 3/m 个/q 多/m 亿/m ，/wd 不/d 跌/v 反/vi 升/v 的/ude1 道理/n  
 加/v 仓/ng 买进/v  
 中国/nt 建筑/n 全资/n 子公司/n 中国/ns 海外/s 发展/vn 集团公司/n  
 中/f 建/v 又/d 见/v 9/m 元/q  
 我/rr 知道/v 为什么/ryv 那么/rz 多/a 人/n 骂/v 我/rr 啦/y  
 基建/n 板块/n 个/q 股/n 接近/v 新高/n ，/wd 维/nr1 独/d 所谓/v 龙头/n 还/d 在/p 横/dg 盘/v ！/wt 
 [/wkz 献花/vi ]/wky [/wkz 献花/vi ]/wky [/wkz 献花/vi ]/wky 仅/d 为/v 中/f 建/v 今日/t 走势/n 发/v 一/m 言/vg [/wkz 献/v  
 中/f 建/v 必将/d 步入/v 强势/n ，/wd 拉/v 升/v 就/d 在/p 明天/t ！/wt 
 全/a 仓/ng 买进/v 中国/nt 建筑/n  
 中铁二局/nt 已/d 清仓/vi 。/wj 
 出/vf 完了/vi ，/wd 二十/m 个/q 点/n 了/y ，/wd 该/rz 走/v 人/n 了/y ，/wd 有/vyou 图/n 有/vyou 真相/n  
 2016/m ，/wd 在/p 中/f 建/v 明确/ad 放/v 量/n 前/f ，/wd 我/rr 准备/v 这样/rzv 操作/v  
 中国/nt 建筑/n 国际/n 1月/t 新/d 签/v 合约/n 已/d 达/v 今年/t 目标/n 11%/m  
 元宵节/t 不/d 差/a 钱/n   祝/v 中/b 长线/n 投资者/n 2017年/t 开/v 开心/a 心/n 赚/v  
 中国/nt 建筑/n ：/wp 近期/t 累计/vd 获得/v 762.8亿/m 元/q 项目/n  
 中国/nt 建筑/n 国际/n 首/m 月/n 新/d 签/v 合约/n 99亿/m 港元/n  
 601668:/m 中国/nt 建筑/n 2015/m 年度/n 利润/n 分配方案/n_new 实施/v 公告/n  
 中国/nt 建筑/n 是/vshi 中国/ns 股市/n 第一/m 大/a 牛/n 股/q ，/wd 在/p 2016年/t ，/wd 2017/m  
 中国/nt 建筑/n 中标/vi 国家/n 高速公路/n 网/n G4216/n 云南省华坪/ns 至/p  
 感谢/v 2016/m ，/wd   让/v 大家/rr 持有/v 中/f 建安/t 安心/a 心/n ！/wt 
 2016/m ，/wd   中/f 建/v 短/a 线/n 可/v 出来/vf 一/m 下/f ，/wd   以/c 规避风险/n_new  
 保险/n 资产/n 管理/vn 业/ng 协会/n ：/wp 险/a 资/ng 要/v 做/v 友好/a 投资人/n   加大/v  
 今天/t 卖/v 掉/v 中/f 建/v 的/ude1 ，/wd   下/vf 周一/t 要/v 哭/v 晕/vi 了/y  
 对/p 2016/m 的/ude1 客观/a 评判/vn  
 沉睡/vi 的/ude1 中国/nt 建筑/n  
 你们/rr 仔细/ad 看看/v 去年/t 大盘/n 上/f 5000/m 点/qt 中国/nt 建筑/n 有/vyou 几/m 天/qt 在/p  
 2016/m ，/wd 请/v 你/rr 分析/v 一下/mq 吧/y 里/f 人/n 渣/n 为何/ryv 这么/rz 恨/v 你/rr ？/ww 
 国土/n 规划/vn 纲要/n 出炉/v ：/wp 以/p 城市/n 群/ng 为/p 主体/n   推动/v 新型/b 城/n  
 推动/v 新型/b 城镇/n 化/v   --/wp   中国/nt 建筑/n 第一/m 股/q  
 中国/nt 建筑/n 是/vshi 保险/n 基金/n 、/wn 养老/vn 基金/n 和/cc 社保/vn 基金/n 的/ude1 长线/n  
 拓扑学/n 研究/v 表明/v   国资/n 委/ng 在/p 中国/nt 建筑/n 可能/v 增值/vi 1688/m  
 散/v 户/ng 猴年/t 盈利/vi ，/wd 鸡年/t 前景/n 如何/ryv ？/ww 
 中国/nt 建筑/n 祝/v 投资者/n 大吉大利/vl  
 中国/ns 机构/n 做/v 长线/n 投资/vn   尤其/d 做/v 战略/n 投资/vn 的/ude1   太/d 少/a  
 今天/t 卖/v 掉/v 的/ude1 可/c 是/vshi 大/a 傻/a 逼/v 哈哈/o  
 一生/n 平安/an  
 中国/nt 建筑/n 强身健体/vl ，/wd 提/v 质/ng 增效/v ，/wd 正在/d 经历/v 三/m 大/a 转变/vn  
 中国/ns 未来/t 雾/n 霾/w 元凶/n 是/vshi 汽车/n 尾气/n   所以/c 我/rr 不/d 买/v 汽车/n 股/n    
 [/wkz 献花/vi ]/wky [/wkz 献花/vi ]/wky [/wkz 献花/vi ]/wky 大年/n 初四/t 评/v 中/f 建/v 多/a 与/cc 空/v [/wkz 献花/vi ]/wky  
 虽然/c 机构/n 推荐/v   但/c 长线/n 非常/d 危险/a 的/ude1 大/a 蓝/a 筹/v   --/wp   中国/ns  
 [/wkz 献花/vi ]/wky [/wkz 献花/vi ]/wky [/wkz 献花/vi ]/wky 大年/n 初二/t 简评/v 中国/nt 建筑/n [/wkz 献花/vi ]/wky  
 关键/n 的/ude1 位置/n ，/wd 犹豫/an 不/d 犹豫/a 在/p 你/rr 自身/rr 修养/n  
 2016/m 股/q 友/ng 神/n 机/ng 妙算/n ，/wd 超级/b 高手/n ，/wd 事实/n 胜/v 于/p 雄辩/n  
 股票/n 激励/v 助力/b 业绩/n 提升/vn ，/wd 低估/v 值/n 、/wn 高/a 分红/n 更/d 受/v 市场/n  
 股权/n 激励/v 激发/v 业绩/n 与/cc 市值/n 动力/n ，/wd 超/v 低估/v 值/n 极/d 具/vg 吸引/v  
 基建/n 与/cc 地产/n 双翼/n 齐/d 飞/vi ，/wd 三/m 季度/n 业绩/n 大/d 超/h 预期/vn  
 订单/n 快速/d 增长/v ，/wd 地产/n 、/wn 基建/n 业务/n 持续/vd 发/v 力/n  
 半/m 年/qt 报/n 点评/v ：/wp 基建/n 、/wn 地产/n 业务/n 大幅/d 增长/v ，/wd 经营/v 现金/n  
 今天/t 8.98/m 全/a 仓/ng 买进/v  
 修复/v 性行/n 情/n ，/wd 目前/t 看/v 市场/n 主线/n 混/ad 改/v 板块/n 处于/v 暂时/d 休/v  
 明天/t 巨/ag 阳/ng 拉/v 起/vf ，/wd 不/d 解释/v ～/ws  
 业绩/n 增长/v 稳定/an ，/wd 销售/v 增速/n 提高/v ，/wd 符合/v 预期/vn ，/wd 维持/v “/wyz  
 业绩/n 增速/n 超/h 预期/vn ，/wd 基建/n 业务/n 或/c 将/d 持续/vd 发/v 力/n  
 守/v 正/d 出奇/a ，/wd 价值/n 投资/vn 首选/vn 标的/n  
 主业/n 发展/v 稳健/a ，/wd 中期/f 净利/n 增长/v 兑现/v 预期/v  
 你/rr 知道/v 中国/nt 建筑/n 2016年/t 1.8万亿/m 的/ude1 订单/n 的/ude1 水平/n 么/y ？/ww 
 2016年/t 定单/n 1万/m 八千亿/m ，/wd 增加/v 22.5%/m   基础/n 设施/n 定单/n 5/m  
 本/rz 人/n 买/v 入/v 中铁二局/nt 成本/n 13.64/m  
 安邦/nr2 举/v 牌/n 中国/nt 建筑/n ，/wd 高高/d 举/v 起/vf 价值/n 投资/v 大/a 旗/n ，/wd 安邦/nr  
 进场/vi :/wp 地方/n 国企/n 二线/n 蓝/a 筹/v 股/n ---/wp 跨/v 年/qt 行情/n 热点/n  
 节前/t 如何/ryv 选择/v 黑马/n 股票/n ？/ww   今日/t 几/m 大/a 指数/n 虽然/c 盘/qv 中/f  
 价值/n 元/q 年/qt 来/vf 了/y  
 散/v 们/k   还/d 有/vyou 一点/mq 鱼尾/n 别/d 吃/v 了/y   留给/v 安邦/nrf ！/wt 离/v 4/m 不/d 远/a ！/wt  
 中国/nt 中/f 车/n 与/p 中国/nt 建筑/n 谁/ry 的/ude1 潜力/n 大/a  
 我/rr 认为/v 中国/nt 建筑/n 3-4/m 个/q 月/n 之内/f 冲/v 上/vf 14/m 元/q  
 中直股份/nt 已/d 清仓/vi  
 今天/t 的/ude1 业绩/n 预告/v   真/a 的/ude1 很/d 不/d 愿意/v 接受/v ！/wt 
 别/d 买入/v ！/wt 耐心/ad 等待/v 融资/vn 盘/qv 被/pbei 强/ad 平/v 爆/v 仓/ng 时/ng 抄/v 底/f 不/d 迟/a 68/m  
 中国/nt 建筑/n ：/wp 2016年/t 净利/n 预/d 增/v 超/h 10%/m  
 中国/nt 建筑/n 2016年/t 净利润/n 预计/v 增长/v 10%/m 以上/f  
 坚决/ad 不/d 奉劝/v 小/a 散/v 们/k 买/v 中/f 建/v 。/wj   为/p 啥/ry ，/wd 这种/r 超级/b 大/a 牛/n  
 601668:/m 中国/nt 建筑/n 2016年/t 1-12/m 月/n 经营/vn 情况/n 简报/n  
 601668:/m 中国/nt 建筑/n 第二/m 期/qv A/rzv 股/n 限制性/n 股票/n 激励/vn 计划/n 激/v  
 要/v 不/d 是/vshi 套/q 的/ude1 太/d 深/a ，/wd 早就/d 割/v 了/y  
 今天/t 8.40/m 买/v 满/a 仓/ng 加/v 融资/vi ，/wd 就是/v 底部/f 了/y 。/wj 没/d 错/v 。/wj  
 切莫/nrf 好/a 了/ule 伤疤/n 忘/v 了/ule 疼/a  
 中国/nt 建筑/n ：/wp 安邦/nrf 计划/n 继续/v 增/v 持/v 不/d 超过/v 35亿/m 股/q  
 拿/v 着/uzhe 中国/nt 建筑/n 今年/t 有/vyou 50%/m 的/ude1 确定性/n 收益/n ！/wt   我/rr 现在/t 还/d  
 预计/v 今日/t 极限/n 跌幅/n 8.53/m  
 我/rr 年年/d 战胜/v 大盘/n 的/ude1 关键/n 就是/v ：/wp “/wyz 把/pba 所有/b 鸡蛋/n 放/v 在/p 同/p  
 中国/nt 建筑/n 今日/t 超大/b 单/b 流入/v 排名/vi 第7/m 名/q (/wkz 01-16/m )/wky  
 明天/t 老/a 狼/n 清仓/vi 中/f 字头/n ，/wd 买/v 入/v 牛/nr1 股/n 002408/m 齐翔腾达/nt  
 007/m 私/ag 募/vg 操作/v 计划/n 之/uzhi 二：/m 潍柴重机/nt （/wkz 000880/m ）/wky  
 又/d 见/v 中建红/nr 花/v 开/v  
 安/ag 邦/ng 资产/n 之/uzhi 于/p 中国/nt 建筑/n 的/ude1 长期/b 意义/n  
 你/rr 知道/v 吗/y ？/ww   中国/nt 建筑/n 上市/vi 7/m 年/qt 净利润/n 的/ude1 复合/vn 增长率/n  
 中国/nt 建筑/n 每年/r 产值/n 上万亿/m 。/wj 纯利润/n 三百/m 个/q 亿/m 。/wj 是/vshi 产/v  
 今天/t 中国/nt 建筑/n 主力/n 净/d 流入/v   2.8亿/m 多/m 元/q ，/wd 明天/t 再/d 要/v 拉/v  
 做/v 价值/n 投资/vn 的/ude1 确定性/n  
 庄家/n 惯用/v 的/ude1 计量/vn  
 我/rr 拉/v 到/v 产业资本/nl 买入/v 的/ude1 均/ag 价/n 9.08/m 元/q   你/rr 跑/v 不/d 跑/v ？/ww 
 忙/v 中/f 偷闲/vd  
 中/f 建/v 装/v 逼/v 。/wj   有/vyou 本事/n 你/rr 跌倒/vi 7/m 元/q 算/v 你/rr 狠/d 。/wj   弄/v 个/q 几/m 毛/q  
 上证/n 指数/n 还/d 要/v 调整/v 3/m 天/qt  
 中国/nt 建筑/n 今日/t 超大/b 单/b 流出/v 排名/vi 第5/m 名/q (/wkz 01-12/m )/wky  
 中国/nt 建筑/n 如此/rzv 金/b 股/n   你们/rr 卖/v 了/ule 去/vf 买/v 什么/ry 呢/y  
 种粮/v 容易/a ，/wd 高产/b 难/a 。/wj 打球/vi 容易/a ，/wd 赢/v 球/n 难/a 。/wj 
 推荐/v 潜力/n 股/n  
 中国/nt 建筑/n 高层/n 不/d 清楚/a 中国/nt 建筑/n 的/ude1 潜力/n ？/ww   就/p 你们/rr 这/rzv  
 调整/v 30/m 多/m 天/qt 了/y ，/wd 今天/t 最低/a 8.60/m 。/wj 
 瑞银/nr2 :/wp 中国/nt 建筑/n 国际/n 指引/v 强劲/a 目标/n 价/n 看/v 高/a 至/p 15/m 港元/n  
 老虎/n 打哈欠/v ：/wp 口/n 气/n 真/d 大/a  
 应该/v 快/a 选择/vn 方向/n 了/y  
 姜/n ，/wd 还是/d 老/a 的/ude1 辣/a ！/wt 
 我/rr 坚持/v 中国/nt 建筑/n 3/m 个/q 月/n 的/ude1 短期/b 目/ng 标价/v 14.0/m 元/q ！/wt 
 高盛/nt ：/wp 重申/v 中国/nt 建筑/n “/wyz 确信/v 买/v 入/v ”/wyy   目/ng 标价/v 15.3/m 港/n  
 永远/b 的/ude1 套/q 在/p 这里/rzs  
 中国/nt 建筑/n 涨/vi 5%/m   去年/t 新/d 签/v 合约/n 额/n 升/v 两/m 成/q  
 春节/t 前/f 看/v 高/a 12/m 元/q 没有/v 问题/n  
 建筑/n 国企/n 改革/vn 料/n 全面/ad 开/v 花/n   新/a 财富/n 分析师/n_new 推荐/v 14/m 股/q (/wkz  
 董事长/n 和/cc 总经理/n 给/v 了/ule 元旦/t 贺词/n   春节/t 投资者/n 一个/mq 大/a  
 天元/nz 第一手/n ！/wt  
 2014年/t 2200/m 点/qt 的/ude1 时候/n 我/rr 融资/vi 接近/v 200%/m 了/y ，/wd 一/m 小子/n 说/v  
 我/rr 是/vshi 只/d 见/v 森林/n 不/d 见/v 树木/n 的/ude1   都/d 是/vshi 学/v 拓扑学/n 研究/vn 整体/n  
 中国/nt 建筑/n 去年/t 累计/v 新/a 签/n 合约/n 837.7亿/m 元/q 超出/v 全年/n 目/ng  
 中国/nt 建筑/n 国际/n 去年/t 新/d 签/v 合约/n 837.7亿/m 港元/n 超额/vd 完成/v  
 中国/nt 建筑/n 就/d 是/vshi 一个/mq 最/d 大/a 的/ude1 皮包公司/n ，/wd 就/d 是/vshi 依赖/v 中国/ns  
 中国/nt 建筑/n 周/nr1 线/n 形态/n 平行/vi 的/ude1 三/m 颗/q 星/n ，/wd 本/rz 周/ng 应该/v 是/vshi 比较/d  
 低价/n 出/vf 黑马/n ，/wd 4.6/m 元/q :/wp 好当家/nt  
 你们/rr 是/vshi 不/d 懂/v 围棋/n ：/wp   什么/ry 叫/vi 大局观/n ！/wt   哈哈/o  
 整理/v 蓄/v 势/ng  
 首/m 个/q 养老金/n 投资/vn 合同/n 签订/v 广西/ns 400亿/m 。/wj 养老金/n 会/v 买/v  
 买/v 了/ule 100万/m 股/q  
 这/rzv 东西/n 比/p 几/m 个/q 涨/vi 停/vi 板/ng 好/a 哇/y ！/wt 做/v 股票/n 的/ude1 学问/n   全/d 在/p 股/n  
 我/rr 希望/v 我/rr 的/ude1 粉丝/n 数/n 为/p 零/m ！/wt 
 2000亿/m 的/ude1 战略/n 合作/vn   将/d 签约/vi  
 有望/v 站稳/v 20日/t 线/n  
 国/n 改/v 这么/rz 热/a ，/wd 到底/d 改/v 什么/ry ？/ww 600432/m 重组/vn ，/wd 小/a 市值/n 国/n  
 李/nr1 稻/ng 葵/ng 谈/v 万科/nt 股权/n 之/uzhi 争/ng ：/wp “/wyz 野蛮/a 人/n ”/wyy 强/a 过/uguo “/wyz 没有/v 人/n  
 妖/w 股/n 中科电气/nt 300035/m 是/vshi 这样/rzv 炼/v 成/v 的/ude1 ，/wd 越/d 亏/v 越/d 卖/v ，/wd 越/d  
 养老金/n 要/v 陆续/d 上市/vi 了/y ：/wp   建议/n 长线/n 投资中国/ntot 建筑/n   不/d  
 做/v 广告/n ，/wd 滚/vi ！/wt 
 持/v 有/vyou 中国/nt 建筑/n 这/rzv 一/m 年/qt  
 央/vg 企/ng 混/v 改/v   --/wp   上半年/t 最/d 大/a 看/v 点/qt  
 过/d 年/qt 翻/v 1/m 番/qv 妖/w 股/q 行情/n ，/wd 大/a 牛/n 胚/w 子/ng 啊/y  
 均/d 线/q 多头/n 发散/vi ，/wd 长期/d 大/a 牛/n 股/n ！/wt 
 盘面/n 追踪/v ：/wp 金种子酒/nt 意外/ad 发/v 力/n   引领/n_new 白酒/n 板块/n 崛起/v  
 市场/n 主力/n 转战/v 超级/b 妖/w 股/n 中科电气/nt 短/a 线/n 翻番/vi 选/v 股/q 重要/a  
 过/d 年/qt 翻/v 2/m 番/qv 妖/w 股/q 行情/n ，/wd 大/a 牛/n 胚/w 子/ng 啊/y ，/wd 好/a 行情/n 龙头/n 带/v  
 瑞/ag   莱/q -/wp 刘/nr1   峰/ng 都/d 是/vshi 利用/v 鲜/a     艳/a 那么/rz 久/ng ，/wd 该/rz 浮/v 出/vf 水面/n  
 盘面/n 追踪/v ：/wp 金种子酒/nt 意外/ad 涨/vi 停/vi 引领/n_new 白酒/n 板块/n 崛起/v 扛/v  
 调/v 仓/ng 妖/w 股金/n 种子/n 酒/n 中科电气/nt 为/v 宜/ag 。/wj 没有/d 只/d 涨/vi 不/d 跌/v 的/ude1  
 市场/n 主力/n 转战/v 超级/b 妖/w 股/n 中科电气/nt 短/a 线/n 翻番/vi 选/v 股/n 很/d 重/a  
 年末/t 中国/nt 建筑/n 净资产/n 6.50/m 元/q   我们/rr 看看/v 实际/a 净资产/n  
 一/m 周/nr1 波段/n 操作/v 总结/v  
 调查/v ：/wp 春节/t 后/f 到/v 现在/t 你/rr 的/ude1 账户/n 盈利/vi 率/v 多少/ry ？/ww 
 喝茶/vi 回来/v 不用/d 看/v   国企/n 改革/v 最低/a 也/d 都/d 看/v 13/m 元/q   就/d 10/m 倍/q  
 近期/t 11.45/m 元/q 股价/n 是否/v 高/a   其实/d 也/d 就/d 10.6/m 倍/q 市/n 盈/vg 率/v    
 中国/nt 建筑/n 并非/v 想象/v 中/f 的/ude1 那么/rz 好/a ！/wt 留给/v 公司/n 的/ude1 短期/b 现/tg  
 光大证券/nt 研/v 报/n 推荐/v 中国/nt 建筑/n 了/y ，/wd 惨/a 了/y ，/wd 中/f 建/v 必然/d 要/v  
 今天/t 终于/d 买/v 满/a 了/y  
 中国/nt 建筑/n 现在/t 的/ude1 实际/a 净资产/n 在/p 10/m 元/q 以上/f ！/wt 你们/rr 不/d 信/v  
 减/v 仓/ng 中国/nt 建筑/n 换/v 股/q 一汽富维/nt  
 满山遍野/nl 的/ude1 散/a 啊/y ，/wd 结果/n 就/d 是/vshi ——/wp 尸/ng 横/dg 遍野/vi  
 未来/t 好像/v 这个/rz 样子/n  
 短期/b 目标/n 10.80/m 元/q   国企/n 改革/vn 目标/n 价/n 17.55/m 元/q   翻/v 倍/q 龙/n  
 601668:/m 中国/nt 建筑/n :/wp 北京市/ns 天元/nz 律师/n 事务所/n 关于/p 中国/ns  
 去年/t 业绩/n 1.10/m 元/q   今年/t 1.40/m 元/q   价值/n 趋势/n 向上/vi   国企/n  
 严重/ad 缩量/n_new ，/wd 已/d 沦为/v 垃圾/n 股/n  
 601668:/m 中国/nt 建筑/n 关于/p 签订/v 项目/n 合作/vn 框架/n 协议/n 的/ude1 公/ng  
 今后/t 2-3/m 年/qt 中国/ns 经济/n 还/d 在/p 筑/v 底/f 恢复/v     中国/nt 建筑/n 是/vshi 国/n  
 601668:/m 中国/nt 建筑/n 第一/m 届/q 董事会/n 第一百零四/m 次/qv 会议/n  
 谁/ry 能/v 告诉/v 我/rr ，/wd 什么/ry 叫/vi 价值/n 投/v 值/n ，/wd 市/n 盈/vg 率/v 是/vshi 价值/n 投/v 值/n  
 敬祝/nr2 中国/nt 建筑/n 吧/y 朋友/n  
 过年/vi 了/y   再说/vi 一/m 遍/qv  
 中国/nt 建筑/n 是/vshi 一/m 只/q 披/v 着/uzhe 羊皮/n 的/ude1 狼/n  
 今日节前/t 最后/f 一个/mq 交易日/n ，/wd 上证/n 指数/n 早/a 盘/qv 回/v 补/v 了/ule 向/p  
 最/d 後/nr1 的/ude1 瘋/w 狂/d  
 最后/f 一/m 跌/v  
 疯狂/ad 出走/vi ，/wd 要/v 钱/n 不/d 要/v 票/n  
 601668:/m 中国/nt 建筑/n 独立董事/n_new 关于/p 中国/nt 建筑/n 股份/n 有限/a  
 逢/v 低/a 找/v 买/v 点/qt 。/wj 
 股市/n 女神/n ：/wp 图解/v 尾/q 盘/qv 蹊跷/a 走势/n  
 昨日/t 尾/ng 盘/ng 买/v 入/v ，/wd 今日早上/t 低点/n 割/v 肉/n ，/wd 下午/t 大/d 单/d 拉/v 升/v  
 【/wkz 讨论/v 】/wky 主力/n 出/vf 货/n 意图/n 明显/a ，/wd 你/rr 选择/v 安心/ad 持/v 股/n 还是/v  
 601668:/m 中国/nt 建筑/n 第二/m 期/qv A/rzv 股/n 限制性/n 股票/n 激励/vn 计划/n 股/n  
 下跌/vi 中继/vn 平台/n 难保/v   技术/n 解/v 盘/qv 析/vg 大盘/n  
 昨天/t 尾/ng 盘/ng 的/ude1 拉/v 高/a 诱/vg 多/m 果然/d 让/v 很多/m 人意/n 淫/ag 今天/t 大/d 涨/vi ，/wd  
 谁/ry 发明/n 的/ude1 文字/n ？/ww MD/n ，/wd 单独/b 的/ude1 都/d 认识/v ，/wd 连/ulian 起来/vf 也/d 认识/v  
 中国/nt 建筑/n 国际/n 全资/n 附属/vn 与/cc 中/f 建/v 四/m 局/qv 订立/v 合作/vn 协议/n  
 明年/t 1.35/m 元/q 业绩/n   当前/t 6.5/m 倍/q 的/ude1 一/m 年/qt 动态/n 市/n 盈/vg 率/v   还/d  
 中国/nt 建筑/n ：/wp 2016年/t 最后/f 一个/mq 交易日/n 收盘价/n 9.68/m  
 大家/rr 不/d 觉得/v 中国/nt 建筑/n 大/a 股东/n 胸有成竹/vl   胜算/n 在握/vi 吗/y  
 哈/v 咭/o ，/wd 中/f 贱/a 己/rr 回/v 购/vg 12亿/m 。/wj 从/p 明天/t 起/f 走/v 入/v 绵绵/z 下跌/vi 之/rz  
 空/d 逼/v 们/k 都/d 说/v 我/rr 是/vshi 三流/b 大学/n 的/ude1 教授/n   哈哈/o   我/rr 现在/t 是/vshi 中/f  
 601668:/m 中国/nt 建筑/n 第二/m 期/qv A/rzv 股/n 限制性/n 股票/n 激励/vn 计划/n 授/vg  
 再/d 不/d 抢救/v 没/v 时间/n 了/y ，/wd 哈哈哈/o  
 2017年/t 业绩/n 1.35/m 元/q   给/p 12.5/m 倍/q 动态/n 市/n 盈/vg 率/v   国企/n 改革/vn  
 [/wkz 献花/vi ]/wky [/wkz 献花/vi ]/wky [/wkz 献花/vi ]/wky 2016年/t ，/wd 一亿/m 股民/n 人均/a 亏损/vn 1./m  
 最后/f 三/m 分钟/qt 不/d 停/vi 的/ude1 撤/v 单/ng ，/wd 委托/v ，/wd 生怕/v 卖/v 不/d 出去/vf ，/wd 还/d  
 601668:/m 中国/nt 建筑/n 重大/a 项目/n 公告/n  
 我/rr 感觉/v 明天/t 要/v 暴涨/vi ，/wd 因为/c 我/rr 最后/f 三/m 分钟/qt 挂/v 9.18/m 卖/v 了/y  
 601668:/m 中国/nt 建筑/n 第二/m 期/qv A/rzv 股/n 限制性/n 股票/n 激励/vn 计划/n 股/n  
 快/d 跑/v ，/wd 有/vyou 机会/n 快/d 跑/v ，/wd 这/rzv 货/n 完蛋/vi 了/y  
 中国/nt 建筑/n (/wkz 601668/m )/wky 大宗/m 交易/vn 数据/n 一览/n (/wkz 12-28/m )/wky  
 中国/nt 建筑/n 回/v 购/vg 股票/n 均/ag 价/n 9.08/m 元/q 因/p 该/rz 是/vshi 利/n 好/a ！/wt 
 【/wkz 讨论/v 】/wky 巨额/b 超大/b 单/b 流出/v ，/wd 主力/n 是/vshi 在/p 洗/v 盘/qv 还/d 是/vshi 出/vf 货/n  
 中国/nt 建筑/n (/wkz 601668/m )/wky 融资/vi 融/vi 券/ng 信息/n (/wkz 12-28/m )/wky  
 12.20/m 到/v 1.8/m   十二/m 个/q 交易日/n 。/wj 每日/r 小/a 涨/vi ，/wd 冲击/v 最高/a  
 后期/t 必/d 暴涨/vi 无疑/d   不/d 是/vshi 痴/a 人/n 说/v 梦/n   见/v 图/n ！/wt 
 破/v 五/m 周/qt 均/d 线/n 回/qv 踢/v 5/m 周/qt 均/d 线/n  
 压制/v 中/f 建/v 的/ude1 目的/n ，/wd 是/vshi 给/p 基金/n 持有/v 的/ude1 中小/b 盘/qv 题材/n 股/q 解/v  
 中国/nt 建筑/n 8.34/m 目标/n 不/d 变/v 。/wj 
 不/d 知道/v 中国/nt 建筑/n 的/ude1 国资/n 委/ng 回/v 购/vg 做/v 完/vi 了/ule 没/d ？/ww    今晚/t 上/f  
 1/m 、/wn 重大/a 股票/n 投资/vn (/wkz 总/b 股本/n 20%/m )/wky 新/d 增/v 部分/n 需/v 自有/b 资金/n  
 中国/nt 建筑/n 和/cc 东旭光电/nt 的/ude1 朋友/n 不/d 用/v 急/a ，/wd 一个/mq 字/n ：/wp 等/v ！/wt 
 中国/nt 建筑/n 1226/m   隔/v 行/ng 评论/n  
 我/rr 对/p 中国/nt 建筑/n 本/rz 波/n 调整/vn 的/ude1 理解/vn 和/cc 前景/n 展望/v  
 做/v T/rzt 的/ude1 都/d 套/v 了/y ./wj  
 学而优则仕/vl   天道酬勤/vl  
 怎么/ryv 不/d 跌/v 到/v 1000/m 点/qt 呀/y 什么/ry 是/vshi 老鼠/n 仓/ng ？/ww ？/ww ？/ww 求解/vi  
 尾/n 盘/qv 介入/v 000582/m 明日/t 必将/d 拉/v 升/v  
 炒股/vi 靠/v 臆/ng 淫/ag 没/d 有/vyou 半点/mq 意义/n  
 这/rzv 几/m 天/qt 9.13/m 以上/f 有望/v  
 2015年/t 城市/n 维护/v 建设/vn 费/n 纳税/vi ，/wd 中国/nt 建筑/n 9/m ，/wd 33亿/m ，/wd  
 哎/e  
 跑/v 了/y  
 中国/nt 建筑/n 下/f 个/q 月/n 跌/v 到/v 6/m 元/q ，/wd 朋友/n 们/k 下/vf 周一/t 赶紧/d 清仓/vi  
 股/n 神/n 们/k 天天/d 找/v 黑马/n   不如/c 做/v 点/qt 价值/n 趋势/n 的/ude1 确定性/n ！/wt 
 哥/n 在/p 此/rzs 停留/vi 五/m 天/qt ，/wd 有/vyou 问/v 必/d 答/v  
 中/f 建/v 第二/m 波/n 升/v 浪/n 已/d 开始/v ，/wd 第一/m 目标/n 剑/n 指/v 10.22-10.3/m  
 也/d 谈/v 谈/v 中国/nt 建筑/n 的/ude1 劣势/n   才会/nr2 知道/v 国企/n 改革/v 对/p 她/rr 的/ude1  
 机构/n ：/wp 2017年/t 加息/n_new 具有/v 必要性/n   但/c 可能/v 是/vshi 被动/a 之/uzhi 举/ng    
 中国/nt 建筑/n (/wkz 601668/m )/wky 融资/vi 融/vi 券/ng 信息/n (/wkz 12-23/m )/wky  
 2016/m ，/wd 继续/v 唱/v 啊/y ！/wt 我/rr 成本/n 8.880/m ，/wd 算/v 了/ule 半天/mq ，/wd 才/d 能/v 把/qv  
 中国/nt 建筑/n -/wp 稀缺/a 资源/n   名牌/n 价值/n 待/vi 体现/v (/wkz 附/v 股/q )/wky  
 继续/v 晒/v 自己/rr 交易/v 账户/n ！/wt 
 【/wkz 讨论/v 】/wky 这次/r 中国/nt 建筑/n 的/ude1 股价/n 能否/v 与/p 利好/n 齐/d 飞/vi 呢/y ？/ww 
 601668:/m 中国/nt 建筑/n :/wp 控股股东/n_new 关于/p 中国/nt 建筑/n 股票/n 交易/vn  
 央/vg 企/ng 淡/a 马/n 锡/b 国企/n 改革/v ：/wp 三流/b 大学/n 教授/n 悟/vg 出/vf 2017年/t 上/f  
 [/wkz 图片/n ]/wky  
 8.84/m 卖/v 了/y ，/wd 留/v 了/ule 个/q 底/f 仓/ng ，/wd 又/d 挣/vi 了/ule 个/q 小/a 酒钱/n 。/wj 
 不/d 算/v 其它/rz 国企/n 改革/vn   单/d 就/p 股权/n 激励/v   明年/t 毛利/n 增加/v 1%/m  
 哈哈/o ，/wd 跑/v 对了/vl 。/wj 等/v 跌/v 到/v 8.7/m 元/q 在/p 买/v  
 中国/nt 建筑/n 拟/v 在/p 河南/ns 投资/v 1000亿/m 元/q  
 中国/nt 建筑/n ：/wp “/wyz 十三五/m ”/wyy 期间/f 计划/n 在/p 河南省/ns 投资/v 1000/m  
 601668:/m 中国/nt 建筑/n 关于/p 签订/v 战略/n 合作/vn 协议/n 的/ude1 公告/n  
 我/rr 说/v 明天/t 到/v 9.48/m 估计/v 得/ude3 挨骂/v 。/wj 
 开盘/vi 还是/v 8.82/m [/wkz 摊/n 手/n ]/wky [/wkz 摊/n 手/n ]/wky  
 中国/ns A/rzv 股/n 基/ng 进/vf 公司/n ；/wf 你们/rr 都/d 干/v 嘛/y 去/vf 了/y ？/ww 
 机构/n 年底/t 要/v 做/v 市值/n 了/y ，/wd 中/f 建/v 爆发/v 抢/vd 筹/v 近在咫尺/vl  
 高手/n 们/k ，/wd 今天/t 能/v 涨/vi 停/vi 吗/y ？/ww 
 一/m 朋友/n 的/ude1 儿子/n 仅/d 受贿/vi 几万/m 元/q 将/d 被/pbei 开除/v 公职/n   沉痛/ad 教/v  
 中/f 建/v 三/m 局/qv 单独/d 上市/vi 具体/a 方案/n 初稿/n  
 今天/t 是/vshi 建/v 仓/ng 中国/nt 建筑/n 绝/d 佳/a 机会/n  
 重仓/nr2 进/vf 中国/nt 建筑/n 了/y  
 预计/v 中国/nt 建筑/n 筑/v 底/f 在/p 8.34/m 也/d 就/d 是/vshi 60日/t 均/d 线/n 附近/f ，/wd 然/rz  
 中国/nt 建筑/n 在/p 内蒙古赤峰/ns 签订/v 了/ule 600亿/m 的/ude1 合同/n  
 人民日报/ntqg 点/n 赞/vg 刘士余/nr ：/wp 投资者/n 保护/vn 重/d 如/v 泰山/ns   严/ad 管/v  
 急/ad 跌/v 已/d 到/v 前/f 缺口/n   反弹/vi 将/d 由/p 此/rzs 而/cc 生/v  
 介绍/v 光明地产/nt ，/wd 仅/d 为/v 抛砖引玉/vl ，/wd 仔细/ad 研究/v 后/f 再/d 发言/vi  
 601668:/m 中国/nt 建筑/n 关于/p 第二/m 期/qv A/rzv 股/n 限制性/n 股票/n 激励/v 计/vi  
 明天/t ，/wd 挖/v 地/ude2 虎/v 中国/nt 建筑/n 真/a 的/ude1 要/v 雄/ag 起/vf 了/y !/wt 
 解密/vi 新科/nz 私/ng 募/vg 冠军/n ：/wp “/wyz 蓝/a 海/n 一/m 号/q ”/wyy  
 注意/v 中国/nt 建筑/n 压力/n 位/q ：/wp  
 对/p 不/d 起/vf 了/ule 打/v 压/v 机构/n   国资/n 委/ng 要/v 对/p 中国/nt 建筑/n 做/v 市值/n 管/v  
 完美/a 的/ude1 短/a 线/n ！/wt 
 中国/nt 建筑/n 股价/n 已经/d 达到/v 预期/vn 下/f 周/nr1 滞/vg 涨/vi 回落/vi  
 空头/b 不要/d 狂吠/v 了/y 。/wj 中国/nt 建筑/n 在/p 2988/m 支/q 股票/n 中/f 按/p 市/n 盈/vg  
 601668:/m 中国/nt 建筑/n 2016年/t 第一/m 次/qv 临时/b 股东大会/n_new 的/ude1 法/n  
 一个/mq 建筑/n 公司/n ，/wd 2700亿/m 了/y ，/wd 还/d 不/d 走/v 等/udeng 啥/ry  
 沪/b 指/v 微涨/v 0.02%/m   安邦/nr2 二/m 度/qv 举/v 牌/n 中国/nt 建筑/n  
 中国/nt 建筑/n (/wkz 601668/m )/wky 融资/vi 融/vi 券/ng 信息/n (/wkz 12-19/m )/wky  
 涨/vi 停/vi 板/ng 时/ng 没有/d 卖/v 出/vf ，/wd 尾/ng 盘/ng 一/d 跌/v 全/d 卖/v 出/vf ，/wd 心里/s 五/m 味/q 杂/a  
 601668:/m 中国/nt 建筑/n 关于/p 签订/v 战略/n 合作/vn 协议/n 的/ude1 公告/n (/wkz 20/m  
 今天/t 再次/d 进入/v 中国/nt 建筑/n  
 601668:/m 中国/nt 建筑/n 2016年/t 第一/m 次/qv 临时/b 股东大会/n_new 决议/n  
 今天/t 公告/n 马上/d 20/m 多/m 亿/m 买/v ，/wd 居然/d 有/vyou 人/n 说/v 利/vg 空/ng ，/wd 你/rr 不/d 亏/v  
 史/ng 上/f 最/d 牛/ag 、/wn 最/d 霸气/an 的/ude1 回复/vn  
 浅/ad 谈/v 中国/nt 建筑/n 还/d 能/v 涨/vi 吗/y ？/ww 
 一般/a 一/m 卖/v 就/d 会/v 涨/vi ，/wd 我/rr 牺牲/v 一下/mq ，/wd 我/rr 卖/v 100/m 股/q ，/wd 你们/rr  
 大家/rr 接力/vn ，/wd 要求/v 停/vi 牌/n 整顿/v ！/wt 
 卖/v 了/ule 就/d 再/d 也/d 不/d 要/v 进/vf A/rzv 股/n 了/y ！/wt 吃/v 人/n 不/d 吐/v 骨头/n 的/ude1 地方/n ！/wt 
 时至今日/dl 还有/v 看/v 好/a 大/a 央/vg 企/ng 中国/nt 建筑/n 的/ude1 吗/y ？/ww 
 打/v 压/v 违规/vd 举/v 牌/n 理应/vd 当/v ！/wt 合法/ad 举/v 牌/n 何/ry 遭殃/vi ？/ww 
 老子/nr 已经/d 补/v 仓/ng  
 根据/p 市场/n 情况/n ，/wd 明年/t 每月/r 发/v 10/m 支/q 新/a 股/n ，/wd 防止/v 股票/n 泛/ag  
 预测/v 明天/t 大/d 跌/v ！/wt 
 1/m 回来/v 了/y  
 美/b 弟/n 加息/n_new ，/wd 长线/n 最/d 利好/a 的/ude1 就是/v 铁公鸡/n !/wt 
 险/a 资/ng 举/v 牌/n 好/a 股票/n   板子/n 就/d 全/d 打/v 到/v 好/a 股票/n 上/f   中国/nt 建筑/n  
 围棋/n 8/m 段/q 这样/rzv 重组/v 中国/nt 建筑/n   不行/a 那/rzv 就/d 来/vf 个/q 超/v 一流/b 9/m  
 做/v 强/ng 中国/nt 建筑/n 是/vshi 国家/n 意志/n   神圣/ad 不可/v 侵犯/v  
 中国/nt 建筑/n 前/f 11月/t 地产/n 销售/v 1828亿/m 元/q   同比/n 增/v 32.5%/m  
 中国/nt 建筑/n 前/f 11月/t 新/d 签/v 合同/n 1.5万亿/m  
 中国/nt 建筑/n (/wkz 601668/m )/wky 融资/vi 融/vi 券/ng 信息/n (/wkz 12-01/m )/wky  
 中国/nt 建筑/n 现在/t 的/ude1 估/v 值/v 高/a 吗/y ？/ww 
 证监会/n 主席/n 刘士余/nr ：/wp 今后/t 我们/rr 会/v 好/a 消息/n 不断/d 好戏/n 连/v  
 [/wkz 献花/vi ]/wky [/wkz 献花/vi ]/wky [/wkz 献花/vi ]/wky 成/v 也/d 举/v 牌/n 败/vi 也/d 举/v 牌/n ，/wd 小/a 散/a 股民/n  
 中国/nt 建筑/n (/wkz 601668/m )/wky 融资/vi 融/vi 券/ng 信息/n (/wkz 12-16/m )/wky  
 今天/t 收获/v 不错/a ，/wd 晒/v 下/vf 操作/v ，/wd 长线/n 是/vshi 金/b 啊/y ！/wt 
 下/vf 星期一/t ，/wd 大/d 跌/v  
 中国/nt 建筑/n 1/m 年/qt 内/f 回/v 到/v 4/m 元/q 去/vf  
 601668:/m 中国/nt 建筑/n 2016年/t 1-11/m 月/n 经营/vn 情况/n 简报/n  
 看/v 懂/v 这些/rz 强烈/a 对比/vn 会/v 大/a 赚/v   要/v 找/v 个/q 比/p 中国/nt 建筑/n 还/d 强/a  
 别/d 被/pbei “/wyz 忽悠/z ”/wyy ！/wt 
 中国/nt 建筑/n 国际/n 附属/vn 与/cc 中/f 建/v 二/m 局/qv 拟/v 合作/vn 建设/vn 运营/vn 六/m 盘/qv  
 中国/nt 建筑/n 和/cc 10/m 大/a 行业/n 龙头/n 股/n 的/ude1 对比/vn 处于/v 绝对/a 优势/n    
 阴谋/n 还是/v 阳/ag 谋/v ？/ww 
 现在/t 是/vshi 继续/v 持有/v 还是/c 先/d 卖/v 掉/v 呢/y ？/ww 
 601668/m 中国/nt 建筑/n 我/rr 11/m 块/q 站/n 在/p 山顶/n 站岗/vi ，/wd 现在/t 仍然/d 下/vf  
 先/d 别/d 急/v 着/uzhe 买/v 股票/n 了/y 。/wj 。/wj 。/wj  
 安/ag 邦/ng 耗资/v 百亿/m 举/ng 牌/n 中国/nt 建筑/n   后者/rzv 称/v 欢迎/v 成为/v 重要/a  
 在/p 任何/rz 时候/n 都/d 要/v 做/v 确定性/n   中国/nt 建筑/n 不久/m 突破/vn 前/f 高/a 1/m  
 出/vf 消息/n 就/d 跌/v ，/wd 而且/c 都/d 是/vshi 低/a 开/v ，/wd 什么/ry 情况/n 啊/y ？/ww 利好/n 也/d  
 这/rzv 辈子/qt 最/d 耻辱/n 的/ude1 一/m 件/q 事/n 就/d 是/vshi 买/v 了/ule 中国/nt 建筑/n  
 安邦/nr2 出/vf 手/n ！/wt 113亿/m 元/q 举/v 牌/n 中国/nt 建筑/n 图/n 个/q 啥/ry ？/ww 
 中国/nt 建筑/n (/wkz 601668/m )/wky 融资/vi 融/vi 券/ng 信息/n (/wkz 12-14/m )/wky  
 晚间/t 会/v 出/vf 公告/n ，/wd 有/vyou 重磅/b 利好/n 袭/v 来/vf ！/wt 新/a 进场/vi 的/ude1 主力/n 这/rzv  
 一/m 带/v 一路/mq 基建/n 板块/n 堪/vg 忧/ng ，/wd 大盘/n 堪忧/v ！/wt 
 今日/t 关注/v ：/wp 中通客车/nt     北大荒/nt         西仪股份/nt  
 保险/n 资金/n 不/d 敢/v 来/vf 了/y  
 按/p 目前/t 证券/n 法/n 和/cc 分红/vn 制度/n ，/wd 企业/n 诚信/a 程度/n ，/wd 投资/v 大/a  
 【/wkz 讨论/v 】/wky 主力/n 连续/ad 出/vf 货/n ，/wd 你/rr 选择/v 安心/ad 持/v 股/n 还/d 是/vshi 落/v 袋/ng  
 大家/rr 认为/v 会/v 站稳/v 30日/t 线/n 么/y ?/ww 
 市/n 盈/vg 率/v ？/ww 市/n 盈/vg 率/v ？/ww 有劲/a 吗/y ？/ww 5/m 块/q 的/ude1 时候/n 再/d 买/v 吧/y 。/wj 
 笑/v 傲/a 江湖/n 。/wj 。/wj 。/wj 。/wj 。/wj 。/wj 。/wj 。/wj 。/wj  
 抄/v 底/f 中国/nt 建筑/n ，/wd 中国/nt 建筑/n 建筑/n 中国/ns  
 中国/nt 建筑/n 目/ng 标价/v 1000/m 元/q ，/wd 成/v 宇宙/n 第一/m 市值/n 。/wj 操/v  
 */w 重点/n 关注/v 飞/vi 亚/b 达/v */w 与/p 阿里/nt 合作/vn ，/wd 智能/n 穿戴/v 中国/ns 第一/m  
 会/v 不/d 会/v 到/v 5/m 元/q 呢/y ？/ww 很/d 期待/v 啊/y ！/wt  
 中国/nt 建筑/n 的/ude1 走势/n 如何/ryv 的/ude1 啊/y ，/wd 还/d 有/vyou 买/v 入/v 空间/n 吗/y ？/ww 
 远离/v 中/b 字头/n ，/wd 2015年/t 中国/ns 灵车/n 害/v 了/ule 多少/ry 人/n ？/ww 
 跌/v 的/ude1 好/a ，/wd 罪魁祸首/nl  
 中/b 字头/n 股/n 都/d 是/vshi 吃/v 你/rr 肉/n 的/ude1 小/a 散/a 不要/d 介入/v 。/wj 买/v 飞/vi 亚/b 达/v  
 每次/r 都/d 是/vshi 给/p 别人/rr 解/v 套/q  
 中国/nt 建筑/n (/wkz 601668/m )/wky 融资/vi 融/vi 券/ng 信息/n (/wkz 12-13/m )/wky  
 11/m 块/q 钱/n 的/ude1 位置/n 还有/v 人/n 坚守/v 不/d ，/wd 报/v 个/q 到/v ，/wd 一起/s 作伴/vi 。/wj 
 浅/ad 谈/v 12.3/m 日/qt 刘某/nr “/wyz 过激/vi ”/wyy 言论/n ——————/wp   以/p 刘/nr1  
 每天/r 跌/v 这么/rz 厉害/a ，/wd 为什么/ryv 还/d 有人/r 买/v 呢/y ？/ww 
 目标/n 60日/t 均/d 线/n  
 吓/v 死/v 了/y  
 601668:/m 中国/nt 建筑/n 2016年/t 第一/m 次/qv 临时/b 股东大会/n_new 会议/n  
 601668:/m 中国/nt 建筑/n 监事会/n 关于/p 公司/n 第二/m 期/qv A/rzv 股/n 限制性/n  
 中国/nt 建筑/n ，/wd 我/rr 从/p 盈利/vi 30%/m 到/v 亏损/v 15%/m ，/wd 下来/vf 该/v 怎么办/ryv  
 虽然/c 创业板/n_new 玩/v 蛋/n 了/y ，/wd 但/c 挖/v 地/ude2 虎/v 中国/nt 建筑/n 还/d 没有/d 破/v 位/q  
 几/m 天/qt 国资/n 委/ng 在/p 中国/nt 建筑/n 已/d 损/vg 340亿/m 元/q   轰炸机/n 式/k 唱/v 空/ng  
 中国/nt 建筑/n 本人/rr 本金/n 已经/d 亏损/v 接近/v 30万/m 元/q ！/wt 还有/v 比/p 我/rr  
 601668:/m 中国/nt 建筑/n 关于/p 安/ag 邦/ng 资产/n 回复/v 上海/ns 证券/n 交易/vn  
 9.01/m 已经/d 满/a 仓/ng  
 中国/nt 建筑/n 减/v 仓/ng 应对/v ，/wd 下/f 看/v 8.34/m 元/q  
 几/m 个/q 败类/n 开会/vi ！/wt 估计/v 正/d 商议/v 怎么/ryv 坑/v 散/v 户/q ！/wt 
 下跌/vi 中继/vn 的/ude1 反/vi 抽/v ，/wd 不/d 知道/v 万能/b 险/ng 跑/v 了/ule 多少/ry ，/wd SB/n 些/q 还/d  
 只能/v 看/v  
 11月28日/t 研/v 报/n 精选/v  
 主力/n 披/v 着/uzhe 羊皮/n 的/ude1 狼/n [/wkz 不/d 赞/vg ]/wky [/wkz 不/d 赞/vg ]/wky  
 融资/vi 买/v 中/f 建/v 已/d 接近/v 100亿/m ，/wd 持/v 股/n 10亿/m 股/q 左右/m ，/wd 如果/c  
 安邦/nr2 钱/n 在/p 多/m 他/rr 也/d 不/d 敢/v 在/p 增/v 持/v 了/y ，/wd 监狱/n 的/ude1 大门/n 是/vshi 敞开/v  
 明天/t 9/m 块/q 钱/n 买/v 30/m 手/n 。/wj 
 股/n 灾/n 前/f ，/wd 险/ng 资/ng 投资/v 权益/n 类/q 资产/n 比例/n 为/v 不/d 超过/v 资产/n 总/b  
 中国/nt 建筑/n (/wkz 601668/m )/wky 融资/vi 融/vi 券/ng 信息/n (/wkz 12-12/m )/wky  
 11.28/m 元/q 重/a 仓/ng 的/ude1 我/rr ，/wd 站/vi 在/p 山顶/n 好/a 冻/v 好/a 冻/v ，/wd 有/vyou 谁/ry 比/p 我/rr  
 601668:/m 中国/nt 建筑/n 关于/p 第二/m 期/qv A/rzv 股/n 限制性/n 股票/n 激励/v 计/vi  
 601668:/m 中国/nt 建筑/n 第二/m 期/qv A/rzv 股/n 限制性/n 股票/n 计划/n (/wkz 草案/n )/wky  
 证/n 金/ng 很/d 早/a 就/d 卖/v 空/ng 中国/nt 建筑/n   加仓/nr2 中国/nt 中/f 车/n   看看/v 什么/ry  
 从/p 多/m 位/q 参会/vn 人士/n 处/n 独家/d 获悉/v ，/wd 保/v 监/vg 会/v 主席/n 项俊/nr 措辞/vi  
 601668:/m 中国/nt 建筑/n 关于/p 召开/v 2015/m 年度/n 股东大会/n_new 的/ude1 通/a  
 金利丰/nr 黄/nr1 德/n 几/m ：/wp 中国/nt 建筑/n 买入价/n 11.7/m 元/q     反弹/vi 阻力/n  
 中国/nt 建筑/n 大盘/n 绩/ng 优/ag 多/a 好/a 的/ude1 股票/n  
 《/wkz 国企/n 红/a 筹/v 》/wky 中国/nt 建筑/n 合营/vn 贵州/ns 公路/n PPP/n 项目/n  
 下/f 周/nr1 行情/n 走势/n 先/d 抑/vg 后/f 扬/vg  
 炒作/v 就/d 是/vshi 炒作/v ，/wd 不要/d 给/p 自己/rr 戴/v 上/vf 价值/n 投资/vn 的/ude1 光环/n ，/wd  
 现在/t 的/ude1 利好/n 就/d 是/vshi 调/v 一/m 调/v ——/wp 于是/cc 更/d 放心/v ，/wd 更/d 可亲/a  
 下/f 周/nr1 大盘/n  
 中国/nt 重工/nz 第一/m 目标/n 位/q 12.00/m 元/q   第二/m 目标/n 位/q 16.00/m 元/q    
 身/ng 处/n 山顶/n ，/wd 不寒而栗/vl ！/wt 浑身/n 颤抖/vi ！/wt  
 安邦/nr2 操/v 盘/qv 手/n 牛/n 掰/v ，/wd 高手/n 高手/n ，/wd 稳健/ad 不慌不忙/vl 不/d 急/v 不/d  
 【/wkz 讨论/v 】/wky 巨额/b 超大/b 单/b 流出/v ，/wd 你/rr 选择/v 安心/ad 持/v 股/n 还/d 是/vshi 落/v  
 基本/ad 面向/v 上/f 的/ude1 中国/nt 建筑/n 将领/n 军/n 绩/ng 优/ag 股/n 行情/n  
 终于/d 有/vyou 研/v 报/n 说/v 中国/nt 建筑/n 估/v 值/n 修复/vn 目标/n 是/vshi 15/m 元/q  
 中国/nt 建筑/n  
 下跌/vi 是/vshi 超级/b 资金/n 逐渐/d 买入/v 历史/n 机会/n   以后/f 难/a 低位/n 买/v  
 昨天/t 割/v 在/p 9.32/m ，/wd 今天/t 又/d 追/v 在/p 9.97/m ，/wd 今天/t 会/v 涨/vi 停/vi 吗/y ？/ww 
 空头/b 完/vi 了/y ！/wt   不仅/c 亚邦发/nr 力/n   中国/nt 建筑/n 也/d 发/v 力/n 啦/y  
 陈东升/nr ：/wp 股市/n 举/ng 牌/n 有/vyou 深刻/a 经济/n 规律/n   非/b 偶然/a 的/ude1 野蛮/a  
 博士/n 荐/vg 股/n   :/wp   个/q 股/n 迎来/v 多重/b 利好/n  
 几/m 日/qt 不/d 见/v ，/wd 牛鬼蛇神/nl 见/v 多/a 。/wj 
 恭喜/v 大家/rr ，/wd 中/f 建/v 下/vf 周/nr1 将/d 启/v 波澜壮阔/vl 的/ude1 主/ag 升/v 浪/n ，/wd 你们/rr  
 在/p 这样/rzv 的/ude1 股市/n 散/v 户/ng 赚钱/v 几/m 无/v 可能/v 。/wj 
 假设/v 中国/nt 建筑/n 是/vshi 新/a 股/n 开盘/vi 必/d 上/vf 10/m 元/q 以上/f  
 庄家/n 最/d 怕/v 什么/ry ？/ww 
 看/v 今日/t 的/ude1 量/n ，/wd 不/d 排除/v 过/uguo 几/m 天/qt 还/d 会/v 有/vyou 举/ng 牌/n 的/ude1 ，/wd 可能/v 不/d  
 沪/b 股/n 通/v 资金/n 卖/v 出/vf 近/a 4亿/m 元/q 中国/nt 建筑/n  
 [/wkz 献花/vi ]/wky [/wkz 献花/vi ]/wky [/wkz 献花/vi ]/wky 中国/nt 建筑/n 下/f 周/nr1 先/d 求/v 首日/t 站稳/v 10/m  
 周/nr1 一：/m 高/a 开/v 高/ad 走/v 涨/vi 停/vi 板/ng ！/wt 原因/n ：/wp  
 中国/nt 建筑/n 越来越/d 得到/v 青睐/v ，/wd 安/ag 邦/ng 几/m 次/qv 举/v 牌/n ，/wd 接/v 下来/vf  
 冷静/a ！/wt 冷静/a ！/wt 切记/v ！/wt 切记/v ！/wt 
 周五/t 神仙/n 意欲/v 何/ry 为/v ？/ww 
 2016.12.9/m   感谢/v 刘/nr1 老头/n ，/wd 捡便宜/vl 咯/y ！/wt 
 姚/nr1 员外/n 要/v 泡/v 董/nr1 小姐/n  
 中国/nt 建筑/n 国际/n 前/f 11/m 个/q 月/n 新/d 签/v 合约/n 额/n 约/d 791.9亿/m 港元/n  
 炒股/vi 心态/n 比/p 赚钱/v 更/d 重要/a  
 12月8日/t   中国/nt 建筑/n 与/p 中国/ns 通/v 号/q 战略/n 合作/vn 协议/n 签订/v 仪/ng  
 调整/v 一下/mq 超/v 买/v 盘/qv ，/wd 无须/d 大惊小怪/al 。/wj 利好/a 多/a 过/uguo 利/n 空/ng ，/wd  
 中国/nt 建筑/n 国际/n 首/m 11/m 个/q 月/n 累计/vd 新/d 签/v 合约/n 达标/vi 95.4%/m  
 中国/nt 建筑/n (/wkz 601668/m )/wky 融资/vi 融/vi 券/ng 信息/n (/wkz 12-08/m )/wky  
 【/wkz 讨论/v 】/wky 中国/nt 建筑/n 再/d 遭/v 暴/ad 拉/v ，/wd 后市/n 能否/v 持续/vd 走/v 高/a ？/ww 
 钱/n 不/d 好/a 赚/v ，/wd 地产/n 20/m 倍/q 市/n 盈/vg 率/v ，/wd 中/f 建/v 明年/t 能/v 见到/v 15/m 倍/q  
 外星人/n 脸/n 马/nr1 云/n 说/v 过/uguo ，/wd 以后/f 的/ude1 大/a 市值/n 公司/n 一定/d 是/vshi 大健/nr2  
 中国/nt 建筑/n (/wkz 601668/m )/wky 融资/vi 融/vi 券/ng 信息/n (/wkz 12-05/m )/wky  
 呵/e 呵呵/e ，/wd 下/f 周/nr1 跌/v 下去/vf 你们/rr 就/d 知道/v 中国/ns 股票/n 水/n 有/vyou 多/m 深/a  
 大道/n 至/p 简/ag  
 已经/d 企稳/n_new   明天/t 准备/v 重新/d 开始/v 第二/m 波/n  
 买/v 了/ule 一点/mq 中国/nt 建筑/n  
 的/ude1  
 周/nr1 一/m 换/v 手/n 6/m 个/q 点/qt 左右/m  
 可能/v 就/d 要/v 跟着/v 换/v 衬衫/n 、/wn 换/v 皮鞋/n  
 英格兰/nsf 皇家/n 银行/n 举/ng 牌/n 中国/nt 建筑/n  
 安邦/nr2 举/v 牌/n 中国/nt 建筑/n 被/pbei 认可/vi 安/ag 邦/ng 当之无愧/vl ！/wt 
 中国/nt 建筑/n 2016年/t 前/f 三/m 季度/n 每股/r 盈利/vi 0.79/m 元/q ，/wd 现/tg 股价/n  
 抄/v 底/f 了/y ，/wd 如果/c ，/wd 明天/t 破/v 平/a 台/q 9.25/m ，/wd 我/rr 就/d 割/v 肉/n 走/v ，/wd 如/v  
 上午/t 9.38/m 试探性/n 买入/v 中/f 建/v 15w/n ，/wd 本次/r 建/v 仓/ng 属于/v 财务/n  
 安邦/nr2 持/v A/rzv 股/n 已/d 超/v 1700亿/m ！/wt 举/v 牌/n 中国/nt 建筑/n 浮/v 盈/vg 14.49亿/m  
 安邦/nr2 举/v 牌/n 中国/nt 建筑/n 是/vshi 不/d 是/vshi 恶意/d 收购/v ？/ww 
 下/f 个/q 月/n 底/f 前/f 就/d 能/v 看到/v 7/m 元/q   11月/t 见/v 8/m 元/q   然后/c 减/v 仓/ng ~/w ~/w  
 中国/nt 建筑/n 今日/t 超大/b 单/b 流出/v 排名/vi 第1/m 名/q (/wkz 12-08/m )/wky  
 中国/nt 建筑/n (/wkz 601668/m )/wky 融资/vi 融/vi 券/ng 信息/n (/wkz 12-07/m )/wky  
 安/ag 邦/ng 资产/n 举/ng 牌/n 中国/nt 建筑/n 的/ude1 积极/a 意义/n  
 中国/nt 建筑/n 太/d 多/a 太/d 多/a 的/ude1 托/v 了/y 。/wj 
 本人/rr 6月份/t 5.5/m 元/q 买/v 的/ude1 ，/wd 现价/n 全部/m 卖/v 出/vf ，/wd 理由/n 大/a 热/n 必/d  
 9.34/m 又/d 买/v 回来/v  
 难/ad 不/d 成/v 今天/t 还/d 要/v 跌/v 停/vi  
 出路/n 出路/n ，/wd 走/v 出去/vf 了/y ，/wd 总是/d 会/v 有/vyou 路/n 的/ude1 。/wj 困难/a 苦难/n ，/wd  
 中国/nt 建筑/n 重大/a 利好/n 流出/v ，/wd 后期/t 走势/n 已/d 定/v  
 养老金/n 什么/ry 时候/n 入/v 市/n 呢/y ？/ww 
 中国/nt 建筑/n 今日/t 超大/b 单/b 流出/v 排名/vi 第4/m 名/q (/wkz 12-07/m )/wky  
 对/p 出逃/vi 中国/nt 建筑/n 的/ude1 朋友/n 说/v 句/q 话/n !/wt 
 刘士余/nr ：/wp 反对/v 野蛮/a 人/n 强盗/n 式/k 收购/v   挑战/vn 刑法/n 将/d 开启/v  
 该/rz 反对/v 野蛮/a 收购/vn ，/wd 还/d 是/vshi 反对/v 野蛮/an 减/v 持/v ！/wt 
 安/ag 邦/ng 保险/n 容忍/v 中国/nt 建筑/n 跌/v 到/v 哪儿/rys  
 做/v 股票/n 和/cc 下/vf 围棋/n 一样/uyy   是/vshi 博弈/vn 也/d 是/vshi 艺术/n  
 中国/nt 建筑/n 被套/n 进去/vf 了/y ，/wd 现在/t 要/v 割/v 肉/n 吗/y ？/ww 
 中国/nt 建筑/n ，/wd 近期/t 高价/n :/wp 11.12/m 。/wj 待/vi 验证/v ！/wt [/wkz 大笑/v ]/wky [/wkz 大/a  
 面对/v 风险/n 事件/n ，/wd 海内外/s 投资者/n 还是/c 做出/v 了/ule 明显/a 的/ude1 避/v  
 午睡/v  
 开始/v 了/y  
 中国/nt 建筑/n (/wkz 601668/m )/wky 融资/vi 融/vi 券/ng 信息/n (/wkz 12-06/m )/wky  
 中国/ns 能够/v 同时/c 实现/v 经济/n 强劲/a 增长/vn 、/wn 福利/n 水平/n 快速/d 改/v  
 这/rzv 标志/n 着/uzhe 沪/b 深/b 港/n 共同市场/nl 正式/ad 形成/v ，/wd 中国/ns 金融/n 市场/n  
 好/a 戏/n 要/v 开始/v 了/y ！/wt 
 ljk/n 
中国/ns 现代/t 国际/n 关系/n 研究院/n 欧洲/ns 所/usuo 副/b 所长/n 刘明礼/nr 指出/v  
 中国保险报/ntbj ：/wp 险/a 资/ng 不/d 是/vshi 妖精/n  
 资本/n 开放/v 扎实/ad 推进/vi  
 中国/nt 建筑/n 今日/t 超大/b 单/b 流出/v 排名/vi 第5/m 名/q (/wkz 12-06/m )/wky  
 中国/nt 建筑/n 今日/t 有/vyou 探/v 底/f 回升/v 迹象/n ！/wt 明日/t 有望/v 开始/v 反攻/v  
 中国/nt 建筑/n 股价/n 疯/vi 涨/vi 背后/f   机构/n 投资/vn 分歧/n 已/d 现/tg  
 【/wkz 讨论/v 】/wky 主力/n 连续/ad 出/vf 货/n ，/wd 你/rr 还/d 愿意/v 继续/v 坚守/v 吗/y ？/ww 
 证监会/n 主席/n 刘士余/nr ；/wf 反对/v 强盗/n 式/k 的/ude1 举/ng 牌/n 收购/vn ，/wd 挑战/vi  
 刘/nr1 主席/n 讲话/n 有/vyou 两/m 个/q 重点/n  
 没/d 买/v 到/v 中国/nt 建筑/n 的/ude1 攻击/vn 目标/n 鞍钢股份/nt  
 11/m 全/a 仓/ng ，/wd 准备/v 站岗/vi 500/m 年/qt ，/wd 我/rr 真/a 的/ude1 还/d 想/v 在/p 活/v 500/m 年/qt ，/wd  
 我/rr 要/v 是/vshi 安/ag 邦/ng 今晚/t 就/d 用/v 举/v 牌/n 来/vf 回应/v ，/wd 并且/c 回复/v 年底/t 前/f  
 安邦/nr2 扫/v 货/n 中国/nt 建筑/n 遭/v 问询/v   未来/t 计划/n 继续/v 增/v 持/v 股份/n  
 永远/d 不/d 做/v 股市/n 韭菜/n   中国/ns 股市/n 七/m 赔/v 二/m 平/a 一/m 赚/v 的/ude1 规律/n  
 中国/nt 建筑/n 9.11/m 元/q 最后/f 防守/v 点/qt ，/wd 不许/d 破/v ，/wd 若/c 月/n 线/n 破/v 此/rzs  
 安/ag 邦/ng 明天/t 要/v 继续/v 增/v 持/v 中国/nt 建筑/n 了/y ，/wd 今天/t 调整/v 已经/d 到/v  
 内部/f 消息/n ；/wf 保/v 监/vg 会/v 对/p 安邦增/nr 持/v 绩/ng 优/ag 股/n 中国/nt 建筑/n 表示/v  
 中/f 建/v 仍/d 是/vshi 底/f 估/v 值/v 高/a 成长/vn 的/ude1 蓝/a 筹/v  
 无论/c 梦想/n 是/vshi 什么/ry  
 生命/n 的/ude1 广阔/a ，/wd  
 要/v 想/v 改变/v 我们/rr 的/ude1 人生/n  
 只要/c 心态/n 是/vshi 正确/a 的/ude1 ，/wd  
 第一/m 步/qv 就/d 是/vshi 要/v 改变/v 我们/rr 的/ude1 心态/n  
 险/a 资/ng 举/v 牌/n 第三/m 轮/qv 冲击波/n ：/wp 中国/nt 建筑/n 被/pbei 举/v 成/v 新/a 的/ude1 开始/v  
 安邦/nr2 二/m 度/qv 举/v 牌/n 中国/nt 建筑/n   操/v 盘/qv 手法/n “/wyz 买/v 买/v 买/v ”/wyy  
 安邦/nr2 举/v 牌/n A/rzv 股/n “/wyz 周年/q 考/v ”/wyy   谁/ry 是/vshi 下/vf 一个/mq 中国/nt 建筑/n  
 明天/t 见/v 10.2/m ！/wt 拭目以待/vl ！/wt 
 敏感/a 时刻/n 爆出/v 这/rzv 事/n ！/wt 震撼/v 全球/n  
 呵呵/o   解禁/vn 股/n 解禁/vi     加速/vd 杀/v 跌/v ！/wt 
 中国/nt 建筑/n     vs/n   平安银行/n_new  
 中国/nt 建筑/n ，/wd 涨跌/v 与/p 大盘/n 的/ude1 关系/n ，/wd 大盘/n 涨/vi ，/wd 它/rr 不/d 一定/d  
 既然/c 怒斥/v 恶意/d 举/v 牌/n   为什么/ryv 不/d 敢/v 直接/ad 点名/v   谁是谁非/nl  
 为何/ryv 保险/v 资金/n 不顾一切/nl 频频/d 举/v 牌/n 大盘/n 股/n ｛/w 中国/nt 建筑/n  
 中国/nt 建筑/n 要/v 大/a 涨/vi 咯/y ，/wd 别/d 抛/v 啊/y  
 招商证券/nt 策略/n 会/v ，/wd 真/a 的/ude1 很/d 灵/a  
 【/wkz 讨论/v 】/wky 举/v 牌/n 概念/n 遭/v 打/v 压/v ，/wd 你/rr 选择/v 安心/ad 持/v 股/n 还/d 是/vshi 落/v  
 若/c 前/f 几/m 天/qt 把/pba 这/rzv 票子/n 卖/v 出去/vf 了/y ，/wd 您/rr 的/ude1 智商/n 最/d 好/a 用/v 在/p 炒/v  
 长线/n 投资者/n 可以/v 坚持/v   已经/d 到/v 了/ule 这个/rz 地步/n   短/a 线/n 的/ude1    
 举/v 牌/n 背后/f 的/ude1 市场/n 逻辑/n --/wp 价值/n 重/d 估/v  
 15/m 元/q 之前/f 卖/v 出/vf 中国/nt 建筑/n 的/ude1 都/d 是/vshi SB/n  
 [/wkz 献花/vi ]/wky [/wkz 献花/vi ]/wky [/wkz 献花/vi ]/wky 周一/t 收市/v 评/v 中国/nt 建筑/n [/wkz 献花/vi ]/wky [/wkz  
 暴力/n 扫/v 货/n 是/vshi 最佳/z 策略/n  
 险/a 资/ng 过分/a   刘/nr1 主席/n 抨击/v   建筑/vn 地产/n 大跌/v 原因/n 还是/v ：/wp    
 再/d 拉/v 一个/mq 板/n  
 中国/ns 股民/n 真/d 可怜/v  
 中国/nt 建筑/n 调整/v 基本/ad 到位/vi 分析/v ：/wp  
 10/m 元/q 以上/f 的/ude1 中国/nt 建筑/n 究竟/d 贵/a 不/d 贵/a ？/ww 
 保/v 监/vg 会/v 监管/vn 部/n 贾/nr1 飙/w ：/wp 支持/v 安/ag 邦/ng 资产/n 举/ng 牌/n 中国/nt 建筑/n  
 11/m 的/ude1 本/n   20000/m 股/q 。/wj 。/wj 哎/e ，/wd   大雪纷飞/vl  
 士/ng 余/m 脑/n 残/a  
 在/p 今天/t 的/ude1 历史/n 上/f 有/vyou 个/q 人/n 可能/v 成为/v 千古/n 罪人/n ！/wt 
 我/rr 坚决/ad 不/d 卖/v 出/vf 任何/rz 一/m 股/q 中国/nt 建筑/n 。/wj 
 601668:/m 中国/nt 建筑/n 第一/m 届/q 董事会/n 第一百零一/m 次/qv 会议/n  
 11.4/m 本/q 的/ude1 有/vyou 人/n 吗/y ？/ww ？/ww 我/rr 在/p 高处/s 等/v 着/uzhe 你们/rr  
 我/rr 准备/v 放/v 个/q 一/m 年/n ·/w ·/w  
 说明/v 主力/n 趁着/p 利/n 空吸/n 货/n ！/wt 
 快/d 跑/v 吧/y 不行/a 了/ule ·/w ·/w  
 当/p 善意/n 的/ude1 提醒/v 被/pbei 无知/an 漫骂/v 的/ude1 时候/n  
 有/vyou 几/m 个/q 家伙/n 进来/vf 凑热闹/vi ·/w ·/w  
 买/v 中国联通/nt 去/vf 了/ule ·/w  
 V/n 呵呵/v 高位/n 估计/v 套/q 不少/m 人/n 。/wj 。/wj  
 中国/nt 建筑/n 第一/m 目标/n 16/m ，/wd 6/m 元/q 第二/m 目标/n 21/m ，/wd 88/m 元/q 第三/m 目/q  
 高处/s 不胜/d 寒/ag 呀/y ，/wd 中国/nt 建筑/n  
 项俊波/nr ：/wp 保险/n 资金/n 举/ng 牌/n 越/d 多/a   证监会/n 刘/nr1 主席/n 越/d 高兴/a  
 看/v 谁/ry 跑/v 的/ude1 快/a ！/wt 
 恒大/nz 短/a 炒/v 万科/nt 一个/mq 月/n 获利/v 1.6亿/m ，/wd 是/vshi 这次/r 刘/nr1 发言/vi 的/ude1  
 安邦/nr2 ，/wd 疯狂/ad 卖/v 出/vf ！/wt 
 中国/nt 建筑/n 低/ad 开/v 之/uzhi 日/ng ，/wd 就是/v 安邦/nr 第三/m 次/qv 举/v 牌/n 之/uzhi 时/ng  
 中国/nt 建筑/n 无/v 忧/ng ，/wd 万科/nt   格力/nz   梅雁/nr 等等/udeng 悬/v 了/y ！/wt 
 我/rr 的/ude1 一些/mq 建议/n ：/wp 1/m 、/wn 未/d 与/p 秘书/n 协商/vn ，/wd 禁止/v 乱/d 发言/vi ，/wd  
 中国/nt 建筑/n 欢迎/v 安邦/nrf ：/wp “/wyz 本/rz 公司/n 欢迎/v 安邦/nrf 选择/v 中国/ns 建/v  
 中国/nt 建筑/n 今日/t 超大/b 单/b 流出/v 排名/vi 第7/m 名/q (/wkz 12-02/m )/wky  
 请问/v 证监会/n ，/wd 市/n 盈/vg 率/v 不/d 到/v 10/m 倍/q 的/ude1 中国/nt 建筑/n 不准/v 险/ng 资/ng  
 明天/t 最/d 牛/ag 逼/v 的/ude1 走/v 法/n 是/vshi 高开高/nr 走/v 。/wj 
 网上/s 录音/vi 泄露/v 保/v 监/vg 会/v 官员/n 讲话/n ：/wp 证监会/n 主席/n 不/d 应该/v  
 安邦/nr2 应该/v 出/vf 一个/mq 申明/v 公告/n ，/wd 不/d 出/vf 的/ude1 话/n 中国/nt 建筑/n 大/d 跌/v  
 安邦/nr2 举/v 牌/n 中国/nt 建筑/n 应/v 成为/v 保险/n 资金/n 举/ng 牌/n 上市公司/n_new 效/ng  
 安邦/nr2 举/v 牌/n 中国/nt 建筑/n 是/vshi 资本/n 支持/vn 实体/n 经济/n 的/ude1 典范/n  
 601668/m   中国/nt 建筑/n   跟踪/v 好久/m 了/y   见/v 顶/v 了/ule 吗/y ？/ww 及时/ad 止/v  
 [/wkz 献花/vi ]/wky [/wkz 献花/vi ]/wky [/wkz 献花/vi ]/wky 周日/t 评/v 中国/nt 建筑/n [/wkz 献花/vi ]/wky [/wkz 献花/vi ]/wky  
 刘纪鹏/nr 反对/v 过分/ad 误/v 读/v 刘士余/nr 讲话/n ：/wp 针对/p 某些/rz 险/ng 资/ng 不/d  
 中国/nt 建筑/n 到底/d 值/v 多少/ry 钱/n ？/ww 
 烂/v 炒/v 的/ude1 时代/n 终结/vi ，/wd 机构/n 资金/n 流向/v 低价/n 绩/ng 优/ag ，/wd 601668/m  
 中国/nt 建筑/n 下/f 一/m 步/qv 目标/n 在/p 哪里/rys ?/ww 
 刘士余/nr ：/wp 反对/v 强盗/n 式/k 举/v 牌/n 收购/vn   挑战/vn 刑法/n 将/d 开启/v 牢/a  
 中国/nt 建筑/n 如同/v 天/qt 上/f 撒/v 大/a 钞/ng   许多/m 人/n 却/d 不/d 敢/v 接/v   擦/v 肩/n 而/cc  
 明天/t 注定/v 将/d 会/v 是/vshi 一个/mq 血雨腥风/nl 的/ude1 日子/n ，/wd 可怜/v 我/rr 等/v 小/a  
 法制/n 、/wn 人治/n 继续/v 在/p 路上/s  
 李大霄/nr 点评/v 安/ag 邦/ng 继续/v 增/v 持/v 中国/nt 建筑/n ：/wp 优质/b 蓝/a 筹/v 股值/n  
 刘士奇/nr 讲话/n 的/ude1 实质/n 是/vshi 全力/d 支持/v 王石/nr ！/wt 
 福建泉州/ns 网友/n  
 转/v “/wyz 洲际导弹/n ”/wyy 文章/n 谈/v 刘/nr1 士/ng 余/m 格力/nz 董/nr1 明珠/n 的/ude1 发言/vn  
 怎么/ryv 就/d 成/v 了/ule 坑人/vi 的/ude1 “/wyz 妖精/n ”/wyy 呢/y ？/ww 
 601668:/m 中国/nt 建筑/n 关于/p 召开/v 2016年/t 第一/m 次/qv 临时/b 股东/n  
 下/vf 周一/t 中国/nt 建筑/n 受/v 利好/a 鼓舞/vn 高/ad 开/v 高/ad 走/v ，/wd 大家/rr 快/d 抢/v ！/wt 
 昨天/t 11.36/m 被/pbei 套/v 3.3万/m 股/q     还有/v 在/p 山顶/n 的/ude1 股/n 友/ag 吗/y  
 中/f 建/v 今天/t 发/v 了/ule 公告/n ，/wd 估计/v 这/rzv 三/m 天/qt 中/f 建/v 在/p 10.7/m 元/q 成本/n  
 601668:/m 中国/nt 建筑/n :/wp 北京市/ns 天元/nz 律师/n 事务所/n 关于/p 中国/ns  
 历史/n 高/a 点/qt 12.52/m 元/q 将/d 被/pbei 刷新/v 分析/v ：/wp  
 中国/nt 建筑/n (/wkz 601668/m )/wky 龙虎榜/n 数据/n (/wkz 11-29/m )/wky  
 601668:/m 中国/nt 建筑/n 第一/m 届/q 监事会/n 第五十四/m 次/qv 会议/n 决/vg  
 601668:/m 中国/nt 建筑/n 关于/p 独立董事/n_new 公开/ad 征集/v 委托/vd 投票/vi  
 601668:/m 中国/nt 建筑/n 独立董事/n_new 关于/p 第二/m 期/qv A/rzv 股/n 限制性/n 股/n  
 [/wkz 献花/vi ]/wky [/wkz 献花/vi ]/wky [/wkz 献花/vi ]/wky 周五/t 收市/v 评说/v 中国/nt 建筑/n [/wkz 献花/vi ]/wky  
 牧原股份/nt 2016年/t 报应/n 推/v 10/m 送/v 20/m 股/q   和/cc 10/m 送/v 20/m 股/q 的/ude1 雏/ng  
 快/d 跑/v ，/wd 看样子/v 跌/v 到/v 10/m 元/q 是/vshi 肯定/v 的/ude1 了/y  
 奋力/d 把/pba 它/rr 冲开/v ，/wd  
 不/d 准/a 险/ng 资/ng 用/p 举/v 牌/n 爆炒/v 股票/n 已/d 立/v 规矩/n   中国联通/nt 和/cc 格/n  
 再见/vi 601668/m  
 如果/c 还/d 能/v 上/vf 11/m ，/wd 我/rr 直播/v 吃/v 屎/n  
 唱/v 空/a ？/ww 我/rr 就/d 等/v 你/rr 卖/v 出/vf ：/wp 我/rr 抵押/v 一/m 套/q 小/a 资产/n 房子/n 贷款/n  
 大举/d 买/v 入/v 100/m 股/q  
 中国/nt 建筑/n 股价/n 能/v 翻/v 几/m 番/qv 希望/v 到/v 20/m 元/q  
 厉害/a 的/ude1 我/rr 的/ude1 哥哥/n  
 我/rr 对/p 安/ag 邦/ng 资产/n 二/m 次/qv 举/v 牌/n 中国/nt 建筑/n 的/ude1 看法/n  
 96年/t 的/ude1 行情/n 是/vshi 长虹/nz ，/wd 发展/v 。/wj 05/m 年/qt 的/ude1 行情/n 是/vshi 中/b 石化/n 。/wj 
 欠/v 银行/n 20/m 多/m 万/m 了/y   无力回天/vl  
 如果/c 中国/nt 建筑/n 再/d 涨/vi 停/vi ，/wd 你/rr 会/v 怎么办/ryv ？/ww 
 中国/nt 建筑/n 涨/vi 逾/vg 8%/m 股价/n 逼/v 临/v 历史高位/n_new   成交额/n 已/d 接近/v  
 安邦/nr2 举/v 牌/n 推波助澜/vl   中国/nt 建筑/n 率/v 基建/n 板块/n 再/d 起飞/vi  
 中国/nt 建筑/n 今日/t 超大/b 单/b 流出/v 排名/vi 第3/m 名/q (/wkz 12-01/m )/wky  
 对于/p “/wyz 险/a 资/ng ”/wyy 你/rr 了解/v 多少/ry ？/ww 
 安/ag 邦/ng 保险/n 的/ude1 重大/a 战略/n 举动/n 。/wj 一/m 举/ng 打破/v 超级/b 大盘/n 绩/ng 优/ag  
 山下/s 锦旗/n 在望/vi ，/wd 山头/n 鼓角/n 相/d 闻/v ，/wd 敌军/n 围困/v 万千/m 重/q ，/wd  
 明天/t 如果/c 低/ad 开/v 你/rr 如果/c 还/d 敢/v 买/v 入/v ，/wd 那么/c 说明/v 你/rr 不/d 适合/v  
 安邦/nr2 举/v 牌/n 过/uguo 的/ude1 股/n ，/wd 现在/t 都/d 怎么样/ryv ？/ww 
 普天同庆/vl ，/wd 中国/nt 建筑/n 闷/v 杀机/n 狗/n 和/cc 游/v 猪/n ，/wd 大快人心/nl ！/wt 
 年前/t 最/d 赚钱/v 的/ude1 机会/n 也许/d 只有/d 创业板/n_new 了/y 。/wj 
 [/wkz 哭/v ]/wky [/wkz 哭/v ]/wky [/wkz 哭/v ]/wky 中国/nt 建筑/n [/wkz 献花/vi ]/wky [/wkz 献花/vi ]/wky [/wkz 献花/vi ]/wky   (/wkz 中国/ns  
 中国/nt 建筑/n 跌势/n 已经/d 形成/v ，/wd 坚决/ad 清仓/vi 一/m 股/q 不/d 留/v ，/wd 观望/v  
 真实/a 的/ude1 流通/vn 盘/qv 只/d 有/vyou 60亿/m 股/q   本周/nr2 换/v 手/n 近/a 100%/m  
 希望/v 是/vshi 人生/n 的/ude1 乳母/n 。/wj 
 【/wkz 龙虎榜/n 】/wky 游资/n 也/d 玩/v 大盘/n 股/n   赵/nr1 老哥/n 金田/ns 路/n 联手/vi 豪/ag  
