小/a 摩/b 减/v 持/v 港/n 交/v 所/usuo 及/v 中国/nt 中/f 铁/n   另/rz 增/v 持/v 长城/nt 汽车/n  
 27日/t 的/ude1 中国/nt 中/f 铁/n 开始/v 涨/vi 三/m 波/b 行情/n ，/wd 超过/v 24/m 元/q 。/wj 
 [/wkz 震撼/v 宇宙/n ]/wky 公告/n 现/tg 重大/a 利好/a ，/wd 10/m 股/q 有望/v 突破/v 大/a 涨/vi ！/wt 
 [/wkz 毛/nr1 估估/v ]/wky 公告/n 现/tg 重大/a 利好/a ，/wd 10/m 股/q 有望/v 突破/v 大/a 涨/vi ！/wt 
 中/b 铁/n --/wp 全球/n 顶级/b 抗癌/vn 药/n ，/wd 中国/ns 拥有/v 自主/vd 研发/v 产权/n  
 中国/nt 中/f 铁/n 近期/t 中标/vi 642.7亿/m 元/q 工程/n 项目/n  
 8.45/m 元/q 买/v 的/ude1 ，/wd 跌/v 吧/y ，/wd 看/v 谁/ry 熬/v 过/uguo 谁/ry 。/wj 大/a 蓝/a 筹/v 股/n 、/wn 央/vg 企/ng  
 中国/nt 中/f 铁/n (/wkz 601390/m )/wky 融资/vi 融/vi 券/ng 信息/n (/wkz 09-19/m )/wky  
 中国/nt 中/f 铁/n (/wkz 601390/m )/wky 融资/vi 融/vi 券/ng 信息/n (/wkz 09-01/m )/wky  
 中国/nt 中/f 铁/n (/wkz 601390/m )/wky 融资/vi 融/vi 券/ng 信息/n (/wkz 09-27/m )/wky  
 跌破/v 8.60/m 以下/f 的/ude1 话/n ，/wd 我/rr 将/d 再次/d 进场/vi  
 601390:/m 中国/nt 中/f 铁/n 重大/a 工程/n 中标/vi 公告/n  
 中国/nt 中/f 铁/n ：/wp 近期/t 中标/vi 643亿/m 元/q 重大/a 工程/n  
 中国/nt 中/f 铁/n 中标/vi 逾/vg 642亿/m 重大/a 工程/n  
 中国/nt 中/f 铁/n 中标/vi 642.73亿/m 元/q 重大/a 工程/n  
 郝鹏/nr 赴/v 中国/nt 中/f 铁/n 和/cc 中国/ns 建材/n 基层/n 单位/n 调研/vn 检查/vn 督导/vn  
 借/p 力/n 资本/n 市场/n   中国/nt 中/f 铁/n 十/m 年/qt 营/n 收/v 扩大/v 近/a 三/m 倍/q  
 中国/nt 中/f 铁/n ：/wp 注意/v   盘/qv 中/f 三/m 方/q 资金/n 给/v 出/vf 重要/a 信号/n 近期/t  
 中国/nt 中/f 铁/n (/wkz 601390/m )/wky 融资/vi 融/vi 券/ng 信息/n (/wkz 09-22/m )/wky  
 实战/n 炒股/vi 口/n 决/vg ：/wp   十四/m 工作/vn 线/n ，/wd 来回/vd 做/v 波段/n ；/wf 突破/v  
 中国/nt 中/f 铁/n (/wkz 601390/m )/wky 融资/vi 融/vi 券/ng 信息/n (/wkz 09-21/m )/wky  
 21/m 块/q 站岗/vi 的/ude1 有/vyou 几/m 个/q ？/ww 
 关注/v 中国/nt 中/f 铁/n A/rzv 股/n （/wkz 601390.SH/n ）/wky 纳入/v MSCI/n 成分股/n    
 业绩/n 大幅/d 超/h 预期/vn ，/wd 多元化/v 布局/n 成果/n 显著/a  
 中/b 铁/n ：/wp 有/vyou 信心/n 全年/n 新/d 签订/v 单/d 达/v 目标/n 1.2万亿/m 人民币/n  
 2017H1/n 业绩/n 增速/n 超/h 预期/vn ，/wd 非/b 铁路/n 基建/n 业务/n 高速/d 增长/v  
 中国/nt 中/f 铁/n ：/wp 全年/n 新/d 签订/v 单/b 目标/n 1.2万亿/m 未来/t 海外/s 收/v  
 中国/nt 中/f 铁/n (/wkz 601390/m )/wky 融资/vi 融/vi 券/ng 信息/n (/wkz 09-06/m )/wky  
 笑/v 咯咯/o ，/wd 业绩/n 去年/t 翻/v 倍/q 股/n 0.99/m ，/wd 今/tg 再/d 翻/v 倍/q 超/v 2/m 元/q ，/wd  
 业绩/n 大幅/d 增长/v ，/wd 订单/n 充足/a 保驾/vi 护航/vi  
 中国/nt 中/f 铁/n ：/wp 上半年/t 净利/n 同比/n 增/v 四/m 成/q   证金/nr2 公司/n 大幅/d  
 一/m 带/v 一/m 路/n ”/wyy 是/vshi 政策/n 导向/n   紧跟/v 政策/n 的/ude1 步伐/n  
 中国/nt 中/f 铁/n (/wkz 601390/m )/wky 融资/vi 融/vi 券/ng 信息/n (/wkz 08-28/m )/wky  
 601390:/m 中国/nt 中/f 铁/n 董事会/n 战略/n 委员会/n 议事/vn 规则/n (/wkz 2017/m  
 中国/nt 中/f 铁/n (/wkz 601390/m )/wky 融资/vi 融/vi 券/ng 信息/n (/wkz 09-14/m )/wky  
 你们/rr 以/p 什么/ry 理由/n 来/vf 看/v 空中/s 国/n 中/b 铁/n ?/ww 
 有些/rz 居心叵测/vl 的/ude1 人/n ，/wd 认为/v 我/rr 不/d 发/v 帖/ng 就/d 没有/v 中国/nt 中/f 铁/n  
 中国/nt 中/f 铁/n (/wkz 601390/m )/wky 融资/vi 融/vi 券/ng 信息/n (/wkz 09-13/m )/wky  
 [/wkz 拜神/v ]/wky MSCI/n   Inc./n 来/vf 了/y ，/wd 漂亮/a 50/m 必将/d 是/vshi 永远/b 中流/n 砥/ng  
 [/wkz 复/vg 盘/ng ]/wky 险/ng 资/ng 上半年/t 提前/v “/wyz 埋伏/v ”/wyy 十/m 大/a 公司/n   四/m 季度/n  
 中国/nt 中/f 铁/n (/wkz 601390/m )/wky 融资/vi 融/vi 券/ng 信息/n (/wkz 09-08/m )/wky  
 中国/nt 中/f 铁/n 上半年/t 净利/n 增长/v 超/h 四/m 成/q  
 咯咯/o 咯/y ！/wt 抢/v 盘/qv 了/y ，/wd 抢/v 盘/qv 了/y ，/wd 黄金/n 砸/v 头/n ！/wt 晨鸣/nz 投资/vn 价/n  
 中国/nt 中/f 铁/n 中期/f 净利/n 77.07亿/m 元/q   同比/n 增长/v 41.1%/m  
 中国/nt 中/f 铁/n 上半年/t 营/n 收/v 逾/vg 3000亿/m  
 看看/v 今晚/t 中报/v 的/ude1 成绩单/n ，/wd 如果/c 成绩/n 好/a ，/wd 我们/rr 明天/t 起/f  
 “/wyz 股/n 改/v 钉子户/n ”/wyy S佳通/nt 公布/v 股/n 改/v 方案/n 10/m 转/v 30/m  
 刚/d 去/vf 上证/n 指数/n 发/v 了/ule 个/q 帖/ng  
 中国/nt 中/f 铁/n 重振/v 雄风/n ，/wd 强力/ad 收复/v 24./m  
 铁/n 总/d 呼叫/v 阿里巴巴/nt   8000亿/m 元/q 投资/n 如何/ryv 分/v  
 [/wkz 加油/vi 满/v 仓/ng ]/wky 女士/n 们/k 先生/n 们/k 朋友/n 们/k ！/wt 战胜/v 内心/n 的/ude1 恐惧/an  
 来/vf 来/vf 来/f 来/vf …/ws …/ws  
 中国/nt 中/f 铁/n (/wkz 601390/m )/wky 融资/vi 融/vi 券/ng 信息/n (/wkz 08-25/m )/wky  
 中国/nt 中/f 铁/n (/wkz 601390/m )/wky 融资/vi 融/vi 券/ng 信息/n (/wkz 08-24/m )/wky  
 很多/m 时候/n ，/wd 不要/d 犹豫/a ，/wd 你/rr 一/d 犹豫/a ，/wd 第二/m 天/qt 你/rr 就/d 会/v 后/f  
 继续/v 买/v 入/v ，/wd 3300/m 点/qt 以上/f 不/d 会/v 缺少/v 中/b 铁/n 的/ude1  
 那些/rz 压/v 盘/qv 的/ude1 人/n ，/wd 你/rr 丫/ng 的/ude1 是/vshi 有/vyou 病/n 吧/y 你/rr  
 通告/n ：/wp 601958/m   金钼股份/nt 正/d 创/vg 历史/n 新/a 低/a ，/wd 青菜/n 价/n 6.7/m  
 揭穿/v 价值/n 投资/vn 的/ude1 鬼话/n ，/wd 如果/c 真/d 要/v 价值/n 投资/vn ，/wd 招商/vi 银/ng  
 摩通增/nrf 持/v 中国/nt 中/f 铁/n 1178万/m 股/q   每股/r 6.009/m 元/q  
 中国/nt 中/f 铁/n (/wkz 601390/m )/wky 融资/vi 融/vi 券/ng 信息/n (/wkz 08-18/m )/wky  
 中国/nt 中/f 铁/n (/wkz 601390/m )/wky 融资/vi 融/vi 券/ng 信息/n (/wkz 08-16/m )/wky  
 中/b 铁/n 不行/a 了/y ，/wd 换/v 股/n 马上/d 赚/v 回/v 来/vf ，/wd 信/n 者/k 赚/v ！/wt 
 大家/rr 最近/t 怎么样/ryv ，/wd 我/rr 开始/v 加/v 仓/ng 了/y  
 中国/nt 中/f 铁/n (/wkz 601390/m )/wky 大宗/m 交易/vn 数据/n 一览/n (/wkz 08-10/m )/wky  
 奉劝/v 股/n 涨/vi guzhang/n 啊/y 等/udeng 神经病/n ，/wd 早/ad 点收/v 手/n 闭/v 上/vf 狗/n 嘴/n  
 特别/d 通告/v ：/wp MSCI/n 指数/n 标的/n 股/q 601958/m   金钼股份/nt 正/d 创/vg  
 不/d 怕/v 死/a 的/ude1 兄弟/n ，/wd 大家/rr 一起/d 干/v ，/wd 干/v 翻/v 它/rr ！/wt 
 601390:/m 中国/nt 中/f 铁/n 关于/p 中铁二局/nt 股份有限公司/n_new 向/p 中/f  
 开盘/vi 就/d 卖/v 了/y ！/wt 少/ad 赚/v 一个/mq 点/n ！/wt 郁闷/a  
 中/b 铁/n ，/wd 终结/vi 我/rr 的/ude1 一生/n  
 收到/v 股息/n ，/wd 股本/n 少/a 了/y ，/wd 为何/ryv  
 中国/nt 中/f 铁/n ，/wd 你/rr 该/v 启动/v 向上/vi 冲/v 了/y ，/wd 加油/vi ，/wd 兄弟/n 姐妹/n 们/k  
 601390:/m 中国/nt 中/f 铁/n 2016年/t 年度/n 权益/n 分派/v 实施/v 公告/n  
 你/rr 是/vshi 拖累/v 上证/n 上涨/vi 的/ude1 凶手/n ！/wt ！/wt ！/wt 调理/v 农/ng 务/dg 系/v ！/wt 
 铁人/n 三/m 项/q 发给/v 国企/n  
 不/d 能/v 顶/ng 贴/v ，/wd 不/d 能/v 刷新/v ，/wd 更新/v  
 下/f 周/nr1 美联储/nt 议/v 息/ng ，/wd 因此/c 我/rr 个人/n 认为/v 这/rzv 周四周五/t 逢/v 高/a  
 601390:/m 中国/nt 中/f 铁/n H/o 股/n 公告/n (/wkz 中国/nt 中/f 铁/n 股份有限公司/n_new )/wky  
 中国/nt 中/f 铁/n ：/wp 近期/t 累计/vd 中标/vi 332亿/m 元/q 工程/n 项目/n  
 中/b 铁/n 上/f 半/m 年/qt 累计/v 新/a 签/n 合同额/n 5617亿/m 人民币/n 升/v 34.5%/m  
 601390:/m 中国/nt 中/f 铁/n 关于/p 签订/v 战略/n 合作/vn 框架/n 协议/n 的/ude1 公/ng  
 中国/nt 中/f 铁/n 与/p 山西/ns 省政府/n 签/v 战略/n 协议/n   共/d 投/v 千亿/m 人民/n  
 中/b 铁/n 死/v 叉/n 已/d 出现/v ，/wd 趋势/n 和/cc 图形/n 不行/a 了/y ，/wd 快/d 逃/v 啊/y 。/wj 
 601390:/m 中国/nt 中/f 铁/n 关于/p 签订/v 战略/n 合作/vn 框架/n 协议/n 的/ude1 公/ng  
 基金/n 抱/v 团/n 炒/v 个/q 股/n 是/vshi 中国式/n 庞/nr1 氏/ng 骗局/n ，/wd 隐患/n 危害/v 大/a 13/m  
 中国/nt 中/f 铁/n     何时/ryt 才/d 能/v 上涨/vi 到/v 24.50/m 元/q     在线/vn 等/udeng  
 忍痛/d 割/v 肉/n ，/wd 巨/ag 亏/ng 走人/vi 。/wj 以后/f 再/d 也/d 不/d 碰/v 这些/rz 建设/vn 类/n 企/ng  
 买/v 了/ule 个/q 假/a 股票/n 。/wj 奶奶/n 个/q 熊/n 一/m  
 托/v 你/rr 妹/n 的/ude1 托/ng ，/wd 烦/v 不胜/d 烦/v 了/y  
 中/b 铁/n 将/d 发行/v 5亿/m 美元/q 票据/n  
 7月9日/t 话/n 中/b 铁/n ，/wd 耐心/ad 等候/v ，/wd 不/d 会/v 太/d 久/a  
 中国/nt 中/f 铁/n ：/wp 与/p 太原市/ns 政府/n 签订/v 1000亿/m 合作/vn 协议/n  
 H1/n 新/d 签/v 合同/n 维持/v 高/ad 增/v ，/wd 公路/n 及/cc 轨交/n_new 成为/v 基建/n 业务/n 增/v  
 混蛋/n 今天/t 涨/vi 停/vi 板/ng  
 [/wkz 牛/n 满/a 仓/ng ]/wky 漂亮/a 50/m 中国/ns 股市/n 的/ude1 心脏/n ；/wf 沪/b 深/a 300/m 中国/ns 股/n  
 交/v 建/v 是/vshi 龙头/n  
 辛辛苦苦/z 几十/m 年/qt ，/wd 一/m 战/ng 回到/v 解放前/t  
 601390:/m 中国/nt 中/f 铁/n 重大/a 工程/n 中标/vi 公告/n  
 “/wyz 复兴/vn 号/n ”/wyy 来/vf 了/y ，/wd 还/d 等/v 什么/ry ，/wd 快/d 上/vf 车/n ！/wt 
 铁路/n 基建/n ，/wd 建筑/n 类/q 的/ude1 数/n 中/b 铁/n 涨/vi 的/ude1 最/d 垃圾/n 了/y  
 601390:/m 中国/nt 中/f 铁/n 关于/p 2016/m 年度/n 利润/n 分配/v 实施/v 的/ude1 提/v  
 中/b 铁/n 十/m 局/qv 肯尼亚/nsf SIGIRI/n 桥/n 项目/n 坍塌/vi  
 毫不犹豫/dl 的/ude1 满/a 仓/ng 买/v 入/v 一/m 一一/d 一一/d 一一/d 一一/d 一一/d 一一/d  
 早就/d 说/v 过/uguo ，/wd 蓝/a 筹/v 股/q ，/wd 特别/d 是/vshi 国资/n 委/ng 旗/n 下/f 的/ude1 国企/n 股/q 千/m  
 帖子/n_new 怎么/ryv 不/d 见/v 了/y  
 瘟/v 股/q 中/b 铁/n 浪费/vn 人/n 时间/n  
 勿/d 忘/v 国耻/n ，/wd 振兴中华/vl ！/wt 
 趋势/n 预测/v ：/wp 既然/c 上证/n 50/m 创出/v 新高/n ，/wd 中/b 铁/n 股份/n 就/d 会/v 有/vyou  
 一/m 跃/vg 崛起/v 七月/t 中/f …/ws …/ws  
 中国/nt 中/f 铁/n (/wkz 601390/m )/wky 大宗/m 交易/vn 数据/n 一览/n (/wkz 07-03/m )/wky  
 2850/m 必须/d 破/v  
 昨天/t 14.2/m 最高/a ，/wd 今天/t 12.25/m ？/ww 何止/v 一个/mq 跌/v 停/vi ！/wt 多少/ry  
 还是/c 那/rzv 句/q 话/n ，/wd 想/v 挣钱/vi ，/wd 别/d 买/v 这样/rzv 的/ude1 股/n  
 致铁熊/nr  
 我/rr 的/ude1 第一/m 支/q 股票/n  
 《/wkz 炒股/vi 很/d 简单/a 》/wky …/ws …/ws  
 中国/nt 中/f 铁/n 相当/d 弱/a ，/wd 卖/v 出/vf 换/v 股/q 。/wj 
 《/wkz “/wyz 一/m 代/q ”/wyy 成/v 了/ule 百年/mq 功/n 》/wky  
 充其量/d 就/d 是/vshi 个/q 护/v 盘/qv 工具/n  
 宁波/nt 港/n 601018/m 重大/a 事项/n 复/vg 牌/n 祝/v 中国/nt 中/f 铁/n 大/a 涨/vi  
 明天/t 开始/v 买/v 入/v ，/wd 有/vyou 一起/d 干/v 的/ude1 兄弟/n 么/y ？/ww 
 连/ulian 街头/s 卖/v 菜/n 的/ude1 老太婆/n 都/d 知道/v “/wyz 一/m 带/v 一/m 路/n ”/wyy 利好/n 中国/ns  
 中/b 铁/n 中标/vi 215亿/m 人民币/n 工程/n 项目/n  
 中国/ns 中/f 跌/v 停/vi 板/ng ！/wt 中国/ns 中/f 跌/v 停/vi 板/ng ！/wt 中国/ns 中/f 跌/v 停/vi 板/ng ！/wt 
 《/wkz 中/b 铁/n 象/ng 好/a 民/ng 不/d 伤/v 》/wky …/ws …/ws  
 进货/vi [/wkz 微笑/vi ]/wky  
 开始/v 调整/v  
 中国/nt 中/f 铁/n PK/n 中国/nt 铁/n 建/v ：/wp 谁/ry 实力/n 更/d 强/a ？/ww     18/m 小时/n 前/f    
 《/wkz 希望/v 尾/q 盘/qv 涨/vi 回来/v 》/wky …/ws …/ws  
 601390:/m 中国/nt 中/f 铁/n 独立董事/n_new 提名/vn 人/n 及/cc 候选人/n 声明/n  
 中国/nt 中/f 铁/n 近期/t 中标/vi 26/m 个/q 重大/a 工程/n   金额/n 达/v 215.21亿/m  
 就/d 没有/v 什么/ry 不/d 可以/v  
 “/wyz 小兵/nr2 、/wn 小兵/nr2 ”/wyy 在/p 哪里/rys ？/ww 
 中国/nt 中/f 铁/n (/wkz 601390/m )/wky 融资/vi 融/vi 券/ng 信息/n (/wkz 06-02/m )/wky  
 《/wkz 朵朵/q 鲜花/n 送/v 上/f 前/f 》/wky …/ws …/ws  
 被/pbei 虐/ag 被/pbei 蹂躏/v …/ws …/ws  
 半死不活/nl 的/ude1 ，/wd 破产/vi 好过/v 啦/y ，/wd 免得/v 到处/d 坑人/vi 。/wj 进/vf 一个/mq  
 京津冀/ns 交通/n 一体化/vn 建设/vn 提速/vn   多种/m 交通/n 方式/n 将/p 无缝/b  
 这/rzv 几/m 天/qt 思考/v 许久/m ，/wd 计划/n 收购/v 200/m 个/q 男厕/n 女厕/n ，/wd 谋求/v  
 咋/ryv 就/d 变成/v 这样/rzv 了/y   今年/t 不/d  
 中国/nt 中/f 铁/n (/wkz 601390/m )/wky 融资/vi 融/vi 券/ng 信息/n (/wkz 06-06/m )/wky  
 601390:/m 中国/nt 中/f 铁/n 关于/p 公司/n 债券/n 2017年/t 跟踪/v 评级/vn 结/v  
 底部/f 十字/b 星/n 快/d 买/v 吧/y 拉/v 生/v 在/p 即/v 啊/y  
 要/v 崩/v 盘/qv 了/y ？/ww ？/ww ？/ww ？/ww ？/ww ？/ww ？/ww  
 中国/nt 中/f 铁/n (/wkz 601390/m )/wky 融资/vi 融/vi 券/ng 信息/n (/wkz 06-01/m )/wky  
 中国/nt 中/f 铁/n (/wkz 601390/m )/wky 融资/vi 融/vi 券/ng 信息/n (/wkz 05-24/m )/wky  
 《/wkz 有/vyou 朝/b 一/m 天/qt 散/v 股/n 竭/ag 》/wky  
 《/wkz 带头/vi 》/wky 看看/v 是/vshi 这么/rz 回/v 事/n ！/wt 
 股票/n 群/ng 的/ude1 骗术/n   一/m   2015年/t 诈骗/v 手法/n ，/wd 几乎/d 99%/m 的/ude1 QQ/n  
 希望/v 能/v 一/m 带/v 好/a 几/m 路/n ！/wt 
 “/wyz 一/m 带/v 一/m 路/n ”/wyy 大/a 动作/n ，/wd 实质/n 利好/a 奔/v 涨/vi 停/vi ！/wt 
 《/wkz 半/m 年/qt 线/n ~/w 庄/ng 变/v 我/rr 变/v 》/wky  
 《/wkz 带头/vi 》/wky  
 久违/vi 了/y   中/b 铁/n [/wkz 微笑/vi ]/wky  
 主力/n 没/d 走/v 拿/v 好/a  
 ，/wd [/wkz 赞/vg ]/wky  
 中国/nt 中/f 铁/n 京/b 一/m 霸/ng 线/n 开/v 看来/v 不算/v 利好/a ！/wt 怎么/ryv 没/d 有/vyou 评论/n  
 金海环境/nt ，/wd 证通电子/nt ，/wd 中国/nt 中/f 铁/n ，/wd 发/v 图/n 给/p 咨询/vn 股/n 友/ng  
 601390:/m 中国/nt 中/f 铁/n 2016年/t 现金分红/n_new 说明/v 会/v 预告/v 公告/n  
 中国/nt 中/f 铁/n 所属/n 各/rz 单位/n 传来/v 一/m 大/a 波/n 好/a 消息/n ！/wt   2017-05/m  
 今天/t 开盘/vi 如果/c 低/ad 开/v 的/ude1 话/n ，/wd 可以/v 适当/ad 买入/v  
 《/wkz 找到/v 真相/n 也/d 不/d 难/a 》/wky  
 读/v ~/w 股民/n 小/a 散/a 544/m ~/w 消息/n 有感/v ：/wp  
 300576/m 容/ng 大/a 感光/vn ，/wd 3D/n 曲面/n 触摸屏/n 龙头/n ，/wd 三星/nt 苹果/n 概/ng  
 为什么/ryv 你/rr 熊/n 冠/ng 全球/n ？/ww 
 周/nr1 线/n 、/wn 月/n 线/n 、/wn 年/qt 线/n 都/d 是/vshi 死/v 叉/n ！/wt 要/v 暴跌/vi 啊/y ！/wt  
 中国/nt 中/f 铁/n -/wp 又/d 一/m 雄/ag 安/ag 实质/n 概念/n 股/n  
 高铁/n 出海/vi 首/m 单/d 落地/vi ，/wd 一/d 带/v 一路/mq 新/a 标杆/n  
 输出/v “/wyz 中国/ns 标准/n ”/wyy   中国/nt 中/f 铁/n 出海/vn 模式/n 升级/vi  
 《/wkz 立地/d 成/v 佛/n 永不/d 沾/v 》/wky  
 中/b 铁/n 21/m 元/q 何时/ryt 能/v 解/v 套/q ？/ww 各位/rr 说/v 一/m 下/vf 了/y  
 中队长/n 看中/v 铁/n （/wkz 2017.5.13/m )/wky -/wp 借助/v 东风/n 去/vf 远航/v  
 如/v 题/n ：/wp  
 《/wkz 该/rz 舍/ng 就/d 舍/v 舍/v 后/f 拿/v 》/wky  
 中/b 铁/n 2016年/t 第四/m 季度/n 2017年/t 一/m 季度/n 机构/n 减/vd 持/v 情况/n  
 回/v 吐/v  
 明天/t 中/f 字头/n 带领/v 大盘/n 重返/v 3100/m 点/qt 。/wj 原因/n 很/d 简单/a ，/wd 每/rz  
 《/wkz 天时地利/nl 也/d 人/n 和/cc 》/wky  
 《/wkz 现金/n 为/v 王/nr1 终/d 最高/a 》/wky  
 畜生/n 公司/n  
 兄弟/n 姐妹/n 们/k ，/wd 跌/v 破/v 8.60/m ，/wd 大家/rr 就/d 开始/v 干/v ！/wt 
 明天/t ，/wd 开始/v 买入/v  
 雄/ng 安新/ns 区/n 一带/n 一路/mq 利好/a 扎/v 堆/v 该/rz 涨/vi 不/d 涨/vi 又/d 将/d 如何/ryv ？/ww 
 威/ng 震/vi 霸/ng 天/qt 发/v 预言/v ，/wd 今天/t 大盘/n 收/v 3149/m 点/qt ！/wt 
 5月份/t ，/wd 一/d 带/v 一路/mq 概念/n 股/n 不/d 火/a ，/wd 那/rzv 才/d 真是/v 怪事/n  
 一/m 季度/n 基建/n 订单/n 大幅/d 增长/v ，/wd PPP/n   海外/s 战略/n 加速/vd 执行/v  
 数/m 风流/a ~/w 中国/nt 中/f 铁/n ！/wt 
 由于/p 天/n 朝/tg 的/ude1 资深/b 舵/n 主/ag 更/d 爱/v 绿化/v ！/wt 高/a 叫/vi 不/d 搞/v 绿化/v 者/k 牢/a  
 这/rzv 三/m 针/q 支撑/v 能/v 有/vyou 没/d 效/ng ?/ww 
 601390:/m 中国/nt 中/f 铁/n 第三/m 届/q 董事会/n 第三十二/m 次/qv 会议/n 决/vg  
 中国/nt 中/f 铁/n 首季/n 净利/n 同比/n 增加/v 15.32%/m 至/p 26.23亿/m 元/q  
 《/wkz 水/n 调/v 歌/n 头/n -/wp 风流/a 》/wky  
 以/p 为/v 启动/v 了/y ，/wd 9.32/m 元/q 买/v 入/v 后/f 立即/d 被/pbei 套/v 。/wj 有救/vi 吗/y ？/ww  
 中国/nt 中/f 铁/n ：/wp 一/m 季度/n 盈利/vi 26亿/m 元/q   同比/n 增长/v 15%/m  
 601390:/m 中国/nt 中/f 铁/n 2017年/t 第一/m 季度/n 报告/n  
 601390:/m 中国/nt 中/f 铁/n 2016年/t 年度/n 报告/n  
 中国/nt 中/f 铁/n (/wkz 601390/m )/wky 大宗/m 交易/vn 数据/n 一览/n (/wkz 04-26/m )/wky  
 601390:/m 中国/nt 中/f 铁/n 重大/a 工程/n 中标/vi 公告/n  
 莫/d 被/pbei 反弹/vi 遮/v 望/v 眼/n ，/wd 还是/c 运行/vi 下/f 通道/n ！/wt 
 中国/nt 中/f 铁/n (/wkz 601390/m )/wky 大宗/m 交易/vn 数据/n 一览/n (/wkz 04-25/m )/wky  
 中国/ns 四/m 大/a 建筑/n 巨头/n 360/m 度/qv 大/a PK/n ，/wd 看看/v 到底/d 谁/ry 最/d 强/a ？/ww 
 股市/n 之中/f ~/w 五行/n 人/n ！/wt 
 改写/v 命运/n 的/ude1 一/m 笔/q ，/wd 中国/nt 中/f 铁/n 即/d 将/d 上演/v 惊/v 天/qt 逆转/vi ！/wt 
 中/b 铁/n 到底/d 会/v 不/d 会/v 涨/vi ？/ww 
 《/wkz 中/b 铁/n 风景/n 这边/rzs 独/d 好/a 》/wky  
 中国/nt 中/f 铁/n (/wkz 601390/m )/wky 大宗/m 交易/vn 数据/n 一览/n (/wkz 04-24/m )/wky  
 3月15日/t 和/cc 16日/t 一起/d 杀/v 进来/vf 的/ude1 兄弟/n ，/wd 还有/v 在/p 中/b 铁/n 的/ude1 吗/y  
 数/m 风流/a 股/n ，/wd 还/d 看/v ~/w 中/b 铁/n ！/wt 
 4.0/m 工业/n 革命/vn 黑/a 科技/n 领域/n 凸起/vi 受惠/vi 的/ude1 上市公司/n_new （/wkz 转/v  
 中国/nt 中/f 铁/n (/wkz 601390/m )/wky 大宗/m 交易/vn 数据/n 一览/n (/wkz 04-19/m )/wky  
 委内瑞拉/nsf 高铁/n 成/v 废墟/n ，/wd 中/b 铁/n 75亿/m 美元/q 打/v 水漂/n  
 601390:/m 中国/nt 中/f 铁/n 2017年/t 第一/m 季度/n 主要/b 经营/vn 数据/n 公/ng  
 中国/nt 中/f 铁/n --/wp 上市公司/n_new 中/f 唯一/d 明确/v 已/d 派/nms 专家/n 参与/v 制定/v  
 中国/nt 中/f 铁/n ：/wp 周/nr1 线/n 底部/f 蓄/v 势/ng ，/wd 目标/n 14/m 元/q 。/wj 
 长/ad 看/v 大/a 好/a ，/wd 短/a 有/vyou 小/a 跌/v ！/wt 
 601390:/m 中国/nt 中/f 铁/n 关于/p 签订/v 战略/n 合作/vn 框架/n 协议/n 的/ude1 公/ng  
 摩通增/nrf 持/v 中国/nt 中/f 铁/n 188万/m 股/q     每股/r 7.123/m 元/q  
 洗/v 盘/qv 结束/v ，/wd 明天/t 中/f 铁/n 将/d 迎来/v 天/qt 路/n 。/wj 
 中/b 铁/n ~/w 风景/n 这边/rzs 独/d 好/a ！/wt 
 还/d 能/v 大/a 涨/vi ！/wt  
 中国/nt 中/f 铁/n 拟/v 10/m 派/nms 0.88/m 元/q  
 中国/nt 中/f 铁/n (/wkz 601390/m )/wky 大宗/m 交易/vn 数据/n 一览/n (/wkz 04-12/m )/wky  
 9.2/m 的/ude1 中/b 铁/n ，/wd 有/vyou 什么/ry 好/a 担心/vn 的/ude1 ，/wd 继续/v 往/p 上/f 干/v ！/wt 
 这/rzv 是/vshi 今天/t 中/f 铁/n 最/d 大/a 的/ude1 利/n 好/a ！/wt 
 4月11日/t 收/v 评/v ：/wp 沪/b 指/v 在/p 3300/m 点/qt 关/n 前/f 蓄/v 势/ng  
 今日/t 走势/n 猜想/vn  
 中国/nt 中/f 铁/n 参与/v 的/ude1 中/f 印尼/ns 高铁/n 承包商/n 联合体/n  
 中国/nt 中/f 铁/n (/wkz 601390/m )/wky 大宗/m 交易/vn 数据/n 一览/n (/wkz 04-10/m )/wky  
 分红/vi 没有/v 亮点/n ，/wd 但是/c 看/v 到/v 十/m 大/a 股东/n 里面/f 有/vyou 亮点/n  
 《/wkz 跟/v 住/vi 主力/n 歌/vg 》/wky  
 中国/nt 中/f 铁/n 表态/vi ：/wp 积极/ad 与/p 雄/ng 安新/ns 区/n 开展/v 深度/n 对接/vi  
 中国/nt 中/f 铁/n ：/wp 积极/ad 与/p 雄/ng 安新/ns 区/n 开展/v 深度/n 对接/vi  
 中国/nt 中/f 铁/n 董事长/n 和/cc 总裁/n 这/rzv 两/m 天/qt 一/m 直说/vi 重度/d 参与/v 雄/ag 安/ag  
 跌/v 起来/vf 就是/v 领头羊/nl 。/wj 涨/vi 的/ude1 时候/n 么/nr1 就/d 是/vshi 个/q 拖后腿/vl 的/ude1  
 601390:/m 中国/nt 中/f 铁/n 关于/p 重大/a 海外/s 项目/n 签约/vi 的/ude1 提示/vn 性/ng  
 将/d 分/v 雄/ag 安/ag 一/m 杯/q 羹/ng   中铁/nr2 16/m 年/qt 新/d 签/v 合同/n 破/v 万亿/m  
 中国/nt 中/f 铁/n ：/wp 联合体/n 签署/v 324亿/m 元/q 雅/ag 万/m 高铁/n 总/d 承包/v 合/v  
 中/b 铁/n 明天/t 开始/v 要/v 板/ng 了/y ，/wd 大家/rr 猜猜/v 看/v 会/v 几/m 板/q ？/ww ？/ww ？/ww ？/ww  
 随后/d 中国/nt 中/f 铁/n 表态/vn 相关/vn 事件/n 后/f ，/wd 更/d 是/vshi 直接/a 盘/qv 中/f 大/d 涨/vi  
 雄/ng 安新/ns 区/n 离不开/v 中国/nt 中/f 铁/n 的/ude1 参与/vn ，/wd 收/v 假/a 后/f 基建/n 股/n 绝/ag  
 公路/n 及/cc 城/n 轨/ng 推动/v 订单/n 创/vg 新高/n ，/wd 未来/t 业绩/n 有/vyou 保障/vn  
 业绩/n 稳健增长/n_new ，/wd PPP/n 及/cc 海外/s 业务/n 新/d 签订/v 单/d 大幅/d 增加/v  
 现金流/n_new 大幅/d 流入/v ，/wd 基建/n 主业/n 强化/v  
 601390:/m 中国/nt 中/f 铁/n 2016年/t 年度/n 报告/n 摘要/n  
 今日/t 评/v 中/b 铁/n ---/wp 调整/v 心态/n 加油/vi 干/v  
 中国/nt 中/f 铁/n ：/wp 2016年/t 净利/n 125亿/m   新/a 签/n 合同额/n 首/ng 破/v 万亿/m  
 对/p 中/b 铁/n 2016年/t 效益/n 的/ude1 期待/vn ！/wt 
 中/b 铁/n 头/n 贴/v ：/wp 欢迎/v 中/b 铁/n 老/a 股/n 友/ng 回来/v 做客/vi 讨论/v 后/f 市/n  
 《/wkz 股市/n 感叹/v 》/wky  
 座谈/v 中国/nt 中/f 铁/n ：/wp 目前/t 形势/n 及/cc 个人/n 操/v 盘/qv 建议/n ！/wt ！/wt  
 人家/rr 都/d 创/vg 60日/t 新/d 高/a 了/y ，/wd 就/d 差/a 你/rr 了/y ！/wt 
 601390:/m 中国/nt 中/f 铁/n H/o 股/n 公告/n (/wkz 董事会/n 会议/n 召开/v 日期/n )/wky  
 情节/n 纯属/v 虚构/vn ，/wd 切/d 勿/d 对号/vd 入座/vi 。/wj 
 三/m 官/n 有/vyou 礼/n     卜/vg 算子/n ·/w 枫叶/n 落/v 无声/vi   枫叶/n 落/v 无/v 声/ng ，/wd 翼/ng 断/v  
 中/b 铁/n 你/rr 为何/ryv 还/d 是/vshi 如此/rzv 之/uzhi 妖/w ，/wd 该/v 咋/ryv 办/v ？/ww 
 今天/t 已经/d 开始/v 干/v 了/y ，/wd 明天/t 继续/v 接着/c 干/v  
 水/n 调/v 歌/n 头/n ·/w 中/b 铁/n 几时/r 牛/n   中/b 铁/n 几时/r 牛/n ，/wd 把/pba 尿/n 问/v 农夫/n 。/wj 
 关于/p 英雄/n 帖/ng ，/wd 我/rr 想/v 补充/v 的/ude1  
 601390:/m 中国/nt 中/f 铁/n 关于/p 签订/v 战略/n 合作/vn 框架/n 协议/n 的/ude1 公/ng  
 莫/d 让/v 中/b 铁人/n 蒙/vi 羞/v ！/wt 
 中国/nt 中/f 铁/n ：/wp 力争/v “/wyz 十三五/m ”/wyy 在/p 四川/ns 投资/v 3000亿/m  
 中国/nt 中/f 铁/n 不仅/c 是/vshi 一/m 带/v 一路/mq 的/ude1 主要/b 参/n 于/p 主力军/n ，/wd 而且/c  
 发出/v 英雄/n 帖/ng ，/wd 欢迎/v 各路/r 高手/n ，/wd 各路/r 英雄/n 3月16日/t 齐/d  
 今天/t 尾/ng 盘/ng 买/v 入/v 了/ule 一些/mq 中/b 铁/n ，/wd 明天/t 等/v 着/uzhe 庄家/n 继续/v 表演/vn  
 对/p 中/b 铁/n 买入/vn 时机/n 的/ude1 看法/n （/wkz 仅/d 作为/v 交流/vn ）/wky  
 中/b 铁/n 工业/n 卷土重来/vl  
 3月9日/t 看/v 中/b 铁/n  
 今天清/t 空/v 了/ule 华谊兄弟/nt ，/wd 出来/vf 的/ude1 这/rzv 部分/m 资金/n 继续/v 买入/v  
 瑞银/nr2 :/wp 中/b 铁/n 将/d 受惠/vi 行业/n 整合/vn   目标/n 价/n 升/v 至/p 8.5/m 元/q  
 601390:/m 中国/nt 中/f 铁/n 重大/a 工程/n 中标/vi 公告/n  
 大量/m 追/v 高/a 韭菜/n 尾/ng 盘/ng 割/v 肉/n ，/wd 明天/t 轻松/ad 拉/v 起/vf 稳定/a 股指/n 。/wj 
 中/b 铁/n 周四/t 前/f 启动/v 。/wj 
 当/p 别人/rr 狂热/a 的/ude1 时候/n 你/rr 该/v 冷静/an ，/wd 当/p 别人/rr 冷静/a 的/ude1 时候/n 你/rr  
 尾/ng 盘/v 什么/ry 鬼/n ，/wd 看/v 着/uzhe 就/d 怕/v 啊/y ！/wt 
 今天/t 建/v 仓/ng 完毕/vi ，/wd 接/v 下来/vf 与/p 大家/rr 在/p 中/b 铁/n 共同/d 战斗/vi 了/y  
 赋诗/vi 一/m 首/q ，/wd 《/wkz 中/b 铁/n 颂/vg 》/wky  
 没/d 见/v 过/uguo 这么/rz 不要脸/a 的/ude1 上市公司/n_new ，/wd 中国/ns 的/ude1 脸/n 都/d 被/pbei 你/rr 丢/v  
 重组/v 逾/vg 400/m 天/qt 中/f 铁/n 工业/n 亮相/vi   央/vg 企/ng 华丽/a 转身/vn 布局/n 高端/a  
 中/b 铁/n 庄家/n ，/wd 你/rr 就/d 慢慢/d 打/v 压/v 吧/y ，/wd 我/rr 不/d 急/v 着/uzhe 买/v 的/ude1  
 对于/p 今天上午/t 的/ude1 新闻发布会/n_new ，/wd 大家/rr 都/d 来/vf 谈谈/v 看法/n  
 再/d 赋/v 一/m 首/q 《/wkz 中铁歌/nr 》/wky  
 野村/nz ：/wp 中国/nt 中/f 铁/n 将/d 恢复/v 吸引力/n   评级/vn 升/v 至/p “/wyz 买/v 入/v ”/wyy  
 中/b 铁/n 的/ude1 兄弟/n 姐妹/n 们/k ，/wd 大家/rr 打/v 起/vf 精神/n 来/vf  
 中/b 铁/n ~/w 风景/n 这边/rzs 独/d 好/a ！/wt 
 年/qt 前/f 的/ude1 预演/vn 只是/d 为了/p 这/rzv 次/qv 真正/d 大幅/d 拉/v 升/v 做/v 准备/vn ，/wd 中/f  
 中队长/n 、/wn 三/m 官/n 、/wn 铁剑/nr …/ws …/ws 何处/rys 去/vf ？/ww 
 2月15日/t 看/v 中/b 铁/n  
 中/b 铁/n 守/v 好/a ，/wd 还有/v 救/v  
 中国/nt 中/f 铁/n 价格/n 高于/v 葛洲坝/nt 之前/f 都/d 是/vshi 高/a 估/v ，/wd 卖/v 出/vf 为/v  
 我/rr 踏/v 空/a 了/y ，/wd 祝/v 大家/rr 多多/d 发财/vi  
 带/v 量/n 且/c 突破/v 可/v 加/v 仓/ng ！/wt 
 风景/n 这边/rzs 独/d 好/a ！/wt 
 减/v 仓/ng ，/wd 虽然/c 交易量/n 有/vyou 起来/vf ，/wd 但是/c 很/d 明显/a 主力/n 在/p 撤退/vi  
 中国/nt 中/f 铁/n (/wkz 601390/m )/wky 大宗/m 交易/vn 数据/n 一览/n (/wkz 02-10/m )/wky  
 中/b 铁/n 的/ude1 成交量/n 起/vf 不/d 来/vf ，/wd 想/v 做/v 短/a 线/n 的/ude1 朋友/n 可以/v 等等/udeng 再/d  
 减/v 持/v 公告/n ：/wp 因/p 鸡年/t 是/vshi 本命年/n ，/wd 为/p 防止/v 失/v 财/n ，/wd 决定/v 在/p  
 如果/c 早点/d 找/v 中国/ns 修/v 高铁/n ，/wd 美/b 弟/n 也/d 不/d 会/v 有/vyou 今天/t 呀/y !/wt 
 导/vg 语/ng ：/wp 股票/n 市场/n 不/d 是/vshi 年轻人/n 应该/v 去/vf 的/ude1 地方/n 。/wj 对/p 年轻/a  
 中国/nt 中/f 铁/n 的/ude1 中小/b 股东/n 们/k ，/wd 大家/rr 新年/t 好/a  
 首/m 次/qv 覆盖/v 研究/v ：/wp 铁路/n 、/wn 市政/n 两手/mq 硬/a ，/wd 龙头/n 企业/n 仍/d 有/vyou  
 基建/n 龙头/n ，/wd 海外/s 新/d 签/v 合同/n 首/m 超/h 百亿/m 美元/q  
 拟/v 与/p 中铁二局/nt 资产/n 置换/vn ，/wd 体现/v 改革/vn 魄力/n 和/cc 创新/vn 能力/n  
 公告/n 点评/v ：/wp 中/b 铁/n 整合/v 第一/m 步/qv ，/wd 下半年/t 国企/n 改革/vn 大概/n  
 业绩/n 增长/v 稳健/a ，/wd 盈利/vn 能力/n 提升/v  
 601390:/m 中国/nt 中/f 铁/n 2016年/t 第四/m 季度/n 主要/b 经营/vn 数据/n 公/ng  
 选/v 方向/n 的/ude1 关键/n 时刻/n  
 盈利/n 能力/n 持续/vd 提升/v ，/wd 重点/d 关注/v 基建/n 刺激/v 及/cc 海外/s 拓展/v  
 业绩/n 增长/v 符合/v 预期/vn ，/wd 期待/v 海外/s 业务/n 扩张/vn  
 大家/rr 这个/rz 时候/n 坚决/ad 管/v 住/vi 手/n ，/wd 不要/d 乱/d 买/v  
 业绩/n 大/d 增/v ，/wd 订单/n 充足/a ，/wd 有望/v 充分/ad 受益/vi 于/p PPP/n  
 中国/nt 中/f 铁/n ：/wp 2016年/t 累计/v 新/a 签/n 合同额/n 12350亿/m 元/q   同比/n  
 下/f 周/nr1 冲击/v 11/m   有/vyou 人/n 信/n 吗/y  
 中/b 铁/n 的/ude1 兄弟/n 姐妹/n 们/k ，/wd 我/rr 1月6日/t 说/v 的/ude1 话/n ，/wd 今天/t 是/vshi 不/d 是/vshi  
 别/d 买入/v ！/wt 耐心/ad 等待/v 融资/vn 盘/qv 被/pbei 强/ad 平/v 爆/v 仓/ng 时/ng 抄/v 底/f 不/d 迟/a 39/m  
 如果/c 下次/t 下/f 探/v 到/v 8.40/m 附近/f ，/wd 我/rr 这/rzv 几/m 天/qt 清/tg 掉/v 股票/n ，/wd 我/rr  
 中国/nt 中/f 铁/n ：/wp 中铁二局/nt 向/p 公司/n 发行/v 的/ude1 3.84亿/m 股/q   已/d 办/v  
 中国/nt 中/f 铁/n 所/usuo 涉/vg 中铁二局/nt 重组/vn 事项/n 的/ude1 相关/vn 资产/n 已/d 完成/v  
 没有/v 中国/nt 中/f 铁/n 和/cc 铁/n 建/v  
 中国/nt 中/f 铁/n (/wkz 601390/m )/wky 大宗/m 交易/vn 数据/n 一览/n (/wkz 01-09/m )/wky  
 趋势/n 涨/vi 停战/vn 法/n :/wp 中科电气/nt 复制/v 5月/t 18/m 号/q 走势/n 短/a 线/n 大/a 牛/n  
 日本/nsf 人/n 看/v 多/m 香港/ns 市场/n 上/f 的/ude1 中/b 铁/n ，/wd 这/rzv 是/vshi 几/m 个/q 意思/n  
 601390:/m 中国/nt 中/f 铁/n 关于/p 中铁二局/nt 股份有限公司/n_new 向/p 中/f  
 先/d 不/d 着急/a 买/v ，/wd 让/v 他/rr 跌/v 一/m 跌/v 再/d 买/v  
 畅想/v 2017/m ，/wd 大家/rr 撸/ng 起/vf 袖子/n 加油/vi 干/v  
 不/d 看/v 好/a 的/ude1 人/n ，/wd 你/rr 把/pba 手中/s 的/ude1 股票/n 抛/v 掉/v 就是/v 了/y ，/wd 何必/d 一/m  
 601390:/m 中国/nt 中/f 铁/n 关联/vn 交易/vn 公告/n  
 601390:/m 中国/nt 中/f 铁/n 董事会/n 审计/vn 与/cc 风险/n 管理委员会/n_new 关/n  
 手痒/v 了/y ，/wd 今天早上/t 入场/vi 了/y ，/wd 干/v ，/wd 继续/v 干/v ，/wd 赚/v 点/qt 零花/v  
 中国/nt 中/f 铁/n (/wkz 601390/m )/wky 大宗/m 交易/vn 数据/n 一览/n (/wkz 12-28/m )/wky  
 谈谈/v 对/p 中/b 铁/n 的/ude1 看法/n ，/wd 欢迎/v 大家/rr 围观/vi 并/cc 谈谈/v 自己/rr 的/ude1 观/vg  
 601390:/m 中国/nt 中/f 铁/n PPP/n 项目/n 中标/vi 公告/n  
 中国/nt 中/f 铁/n ：/wp 中/b 字/n 名牌/n   国之/nr2 重器/nr2   〈/wkz 附/v 股/q )/wky  
 601390:/m 中国/nt 中/f 铁/n 重大/a 海外/s 工程/n 中标/vi 公告/n  
 快/d 有/vyou 十/m 天/qt 没有/d 关注/v 中/b 铁/n 了/y ，/wd 中/b 铁/n 的/ude1 朋友/n 们/k ，/wd 大家/rr 还/d  
 中国/nt 中/f 铁/n 、/wn 中国/nt 中/f 车/n 联合/vd 中标/vi 146亿/m 轨道交通/n_new 项目/n  
 中队长/n 看中/v 铁/n ，/wd 欢迎/v 大家/rr 围观/vi 并/cc 谈谈/v 看法/n （/wkz 16.12./m  
 601390/m 震荡/vn 波/n 前来/vi 报道/v ！/wt 
 601390:/m 中国/nt 中/f 铁/n 重大/a 工程/n 中标/vi 公告/n  
 故事/n 三/m 则/c 致/v 庄家/n 和/cc 机构/n  
 铁公鸡/n 周五/t 再/d 打/v 鸣/vg ，/wd 上证/n 收/v 在/p 3136/m 之上/f  
 我/rr 已经/d 做/v 好/a 了/ule 被/pbei 众人/n 再次/d 骂/v 我/rr 是/vshi 托儿/n 的/ude1 心理/n 准备/vn ，/wd  
 中/b 铁/n 转/v 强/a 的/ude1 条件/n  
 有/vyou 不/d 怕/v 死/v 且/c 愿意/v 一起/s 参与/v 护/v 盘/qv 打/v 阻击战/n 的/ude1 进来/vf  
 对/p 中/b 铁/n 后市/n 走势/n 的/ude1 看法/n ，/wd 期待/v 各位/rr 朋友/n 各抒己见/vl 谈/v  
 中队长/n 看中/v 铁/n ，/wd 欢迎/v 大家/rr 围观/vi 并/cc 谈谈/v 看法/n  
 明天/t 连/ulian 板/n 啊/y  
 当/p 你/rr 握/v 着/uzhe 两/m 手/q 沙子/n 时/ng ，/wd 一定/d 就/d 拿/v 不/d 到/v 地上/s 那/rzv 颗/q 珍珠/n  
 中国/nt 中/f 铁/n 中标/vi 14/m 项/q 重大/a 工程/n   中/f 标价/v 合计/v 367亿/m 元/q  
 中国/nt 中/f 铁/n (/wkz 601390/m )/wky 大宗/m 交易/vn 数据/n 一览/n (/wkz 12-02/m )/wky  
 卖/v 掉/v 中/b 铁/n 买/v 铁/n 建/v  
 《/wkz 国企/n 红/a 筹/v 》/wky 中国/nt 中/f 铁/n 中标/vi 18/m 项/q 共/d 367亿/m 人/n 币/ng 工程/n  
 今天/t ，/wd 我/rr 想/v 问/v 大家/rr 一个/mq 问题/n ，/wd 你/rr 为什么/ryv 要/v 买/v 股票/n ？/ww 
 全线/n 过头/a 站/n 上年/t 线/n ！/wt 起码/d 翻/v 一/m 倍/q 啊/y ！/wt 看/v 形态/n 全线/n 过/uguo  
 10/m 天/qt 买/v 5/m 股/q 7/m 涨/vi 停/vi 获利/v 40%/m 以上/f   对/p 账单/n 可/v 查/v  
 中国/nt 中/f 铁/n 近期/t 合计/v 中标/vi 项目/n 达/v 367.45亿/m 元/q  
 中国/nt 中/f 铁/n 近期/t 中标/vi 约/d 367亿/m 元/q 人民币/n 工程/n  
 何/ry 为/v 唱/v 多/a 狗/n ？/ww 谁/ry 是/vshi 中/b 铁/n 的/ude1 唱/v 多/a 狗/n ？/ww 
 10.5/m 进/vf 的/ude1 600/m 股/q ，/wd 明天/t 割/v 肉/n ？/ww 
 今日/t 最低价/n 9.80/m 附近/f ，/wd 稳住/v  
 中国/nt 铁/n 建/v 和/cc 中国/nt 中/f 铁/n 未来/t 走势/n 如何/ryv ？/ww 
 中国/nt 中/f 铁/n (/wkz 601390/m )/wky 融资/vi 融/vi 券/ng 信息/n (/wkz 11-29/m )/wky  
 601390:/m 中国/nt 中/f 铁/n PPP/n 项目/n 签约/vi 公告/n  
 中/b 铁/n 异/ag 动/v ，/wd 必/d 有/vyou 大事/n ，/wd 不怕/v 死/a 的/ude1 ，/wd 杀/v 入/v ！/wt 
 大盘/n 上涨/vi 意犹未尽/vl ！/wt 中国/nt 建筑/n 已/d 到/v 5000/m 点/qt 的/ude1 位置/n ，/wd  
 中/b 铁/n ，/wd 还/d 能/v 不能/v 好好/d 玩/v ，/wd 不/d 能/v 好/a 好玩/a ，/wd 我/rr 就/d 不/d 陪/v 你/rr  
 601390:/m 中国/nt 中/f 铁/n 第三/m 届/q 董事会/n 第二十六/m 次/qv 会议/n 决/vg  
 中国/nt 中/f 铁/n 中标/vi 近/v 174亿/m 元/q PPP/n 项目/n  
 中国/nt 中/f 铁/n 星期一/t 大/a 概率/n 会/v 涨/vi 停/vi 。/wj 
 看看/v 这个/rz 股/n  
 10/m 元/q 买/v 进来/vf 了/y     上面/f 还有/v 人/n 吗/y  
 中国/nt 中/f 铁/n 签署/v 两/m 项/q 合同/n   合计/v 金额/n 约/d 309亿/m 元/q  
 601390:/m 中国/nt 中/f 铁/n BOT/n 项目/n 签约/vi 公告/n  
 601390:/m 中国/nt 中/f 铁/n 独立董事/n_new 关于/p 中/b 铁/n 资源/n 集团/n 有限/a  
 为什么/ryv 铁/v 建/v 大/a 涨/vi  
 谨慎/ad 加/v 乐观/a  
 中国/nt 中/f 铁/n (/wkz 601390/m )/wky 大宗/m 交易/vn 数据/n 一览/n (/wkz 11-23/m )/wky  
 两/m 铁/n 重组/vn 后/f ，/wd 大家/rr 给/v 起/vf 个/q 名字/n 吧/y ？/ww 
 终于/d 知道/v 美国/nsf 为何/ryv 压/v 墨西哥/nsf 取消/v 中国/ns 高铁/n 了/y  
 主/ag 沥/ng 吸/v 了/ule 近/a 一/m 周/nr1 货/n ，/wd 铁路/n 行情/n 今天/t 该/rz 开始/v 了/y  
 601390:/m 中国/nt 中/f 铁/n 关于/p 签订/v 战略/n 合作/vn 框架/n 协议/n 的/ude1 公/ng  
 中国/nt 中/f 铁/n ：/wp 与/p 武汉市/ns 签署/v 千亿/m 战略/n 合作/vn 协议/n  
 中/b 铁/n 有/vyou 可能/n 要/v 停/vi 牌/n 重组/vn ，/wd 大家/rr 拿/v 好/a 手中/s 的/ude1 票/n  
 对于/p 中/b 铁/n 后市/n 走势/n 的/ude1 看法/n （/wkz 个人/n 看法/n ，/wd 仅/d 作/v 交流/vn 使/v  
 四两拨千斤/vl ，/wd 该/rz 股/q 走势/n 显示/v 证监会/n 的/ude1 态度/n  
 中/b 铁/n 大块头/n 明天/t 继续/v 大/a 涨/vi ！/wt 难/ad 到/v 牛市/n 要/v 来/vf 了/y ？/ww 
 明天/t 开盘/vi ，/wd 视/vg 机会/n 增/v 持/v ，/wd 有/vyou 一/m 起/q 跟/v 上/f 的/ude1 吗/y ？/ww 
 中国/nt 中/f 铁/n (/wkz 601390/m )/wky 融资/vi 融/vi 券/ng 信息/n (/wkz 11-17/m )/wky  
 [/wkz 鼓掌/vi ]/wky 二/m 胎/qv 政策/n 全面/ad 放开/v ，/wd 房地产/n 又/d 可/v 再/d 炒/v 十/m 年/qt ！/wt 
 [/wkz 拜神/v ]/wky 人类/n 将/d 会/v 永远/d 铭记/v 一/m 次/qv 伟大/a 的/ude1 穿越/v ！/wt 
 有/vyou 21/m 元/q 比/p 我/rr 更/d 高/a 站岗/vi 了/y 吗/y ？/ww [/wkz 兴奋/v ]/wky [/wkz 哭/v ]/wky  
 有/vyou 个/q 规律/n ，/wd 只要/c 中/b 铁/n 砸/v 盘/qv ，/wd 中/b 字头/n 全体/n 都/d 阵亡/vi ！/wt ！/wt  
 预/d 判/v ：/wp 一个/mq 月/n 内/f 中/b 铁/n 的/ude1 价格/n ，/wd 只/d 会/v 在/p 9/m 元/q 附近/f 调整/v  
 传闻/n 中国/nt 中/f 铁/n 和/cc （/wkz 中国/nt 铁/n 建/v 和/cc 中铁二局/nt ）/wky 其中/rz 一/m 合/v  
 中国/nt 中/f 铁/n 目标/n 价/n !/wt !/wt !/wt !/wt !/wt !/wt  
 证监会/n 、/wn 监管/vn 层/qv 传来/v 消息/n ！/wt 是/vshi 个/q 大/a 利/n 空/v ？/ww 
 今日/t 操作/v 策略/n （/wkz 20161116/m ）/wky  
 一个/mq 利/n 空/ng 已经/d 落/v 地/ude2 兑现/v  
 周/nr1 一/m （/wkz 2016.11.14/m ）/wky 操/v 盘/qv 策略/n  
 中国/nt 中/f 铁/n 2015年/t 三/m 季报/n [/wkz 特级/b 震撼/vn ]/wky [/wkz 点/n 击/vg 查看/v 原文/n ]/wky  
 尾/n 盘/qv 拉/v 升/v ，/wd 次日/t 必/d 下跌/vi ！/wt 
 从/p 不同/a 角度/n 再/d 谈/v “/wyz 中国/nt 中/f 铁/n ”/wyy 的/ude1 未来/t 走势/n ！/wt   我们/rr  
 中国/nt 中/f 铁/n 后市/n 有望/v 重/d 拾/v 升势/n ！/wt   中/b 铁/n 的/ude1 经营/vn 现金流/n_new  
 赢/v 家/n 都/d 是/vshi 熬/v 出来/vf 的/ude1 ！/wt     市场/n 来/vf 到/v 3100/m 点/qt ，/wd 在/p 这个/rz  
 中/b 铁/n //w 中/f 谍/w 建/v 合并/v 重组/vn 的/ude1 可能性/n  
 中/b 铁/n 的/ude1 唱/v 多/a 狗/n 们/k ，/wd 脸/n 打的/v 疼/v 不/d ？/ww 盲目/ad 看/v 多/a ，/wd 坚守/v 的/ude1  
 中国/nt 中/f 铁/n (/wkz 601390/m )/wky 融资/vi 融/vi 券/ng 信息/n (/wkz 11-09/m )/wky  
 对/p 后市/n 走势/n 的/ude1 看法/n ，/wd 期待/v 各位/rr 朋友/n 也/d 谈/v 谈/v 自己/rr 的/ude1 看/v  
 明天/t 重点/d 关注/v ，/wd 中/b 铁/n 的/ude1 老朋友/n 们/k  
 等/v 中/b 铁/n 调整/vn 期间/f ，/wd 可以/v 介入/v 小康/n 股份/n  
 哥/n 回来/v 了/y  
 日/b 了/ule 狗/n 了/y ，/wd 把/pba 中/b 铁/n 给/v T/rzt 飞/vi 了/y 。/wj 香菇/n  
 中国/nt 中/f 铁/n ：/wp 联合/v 中国/nt 铁/n 建/v 与/p 中国/nt 交/v 建/v 中标/vi 144亿/m 项/q  
 里昂/ns ：/wp 升/v 中国/nt 中/f 铁/n 评级/vn 至/p “/wyz 跑/v 赢/v 大/a 市/n ”/wyy   重申/v “/wyz 买/v  
 对/p 中/b 铁/n 后市/n 走势/n 的/ude1 看法/n ，/wd 期盼/v 大家/rr 谈/v 谈/v 自己/rr 的/ude1 看法/n  
 中/b 铁/n 这/rzv 是/vshi 咋/ryv 的/ude1 啦/y ？/ww 都/d 跌/v 成/v 狗/n 了/y 。/wj 
 中国/nt 中/f 铁/n 前/f 三/m 季/q 新/a 签/n 合同额/n 7262亿/m  
 穆迪/nz ：/wp 调/v 中国/nt 中/f 铁/n 信用/n 评级/vn 展望/v 至/p “/wyz 稳定/a ”/wyy  
 看看/v 今晚/t 的/ude1 三/m 季报/n 怎么样/ryv ，/wd 请/v 高手/n 们/k 晚点/vi 点评/v 一下/mq  
 601390:/m 中国/nt 中/f 铁/n 2016年/t 第三/m 季度/n 报告/n  
 蓄/v 势/ng 再/d 出发/vi ，/wd 中/b 铁/n 在/p 路上/s  
 8.62/m 买/v 了/ule 5000/m 股/q ，/wd 菩萨/n 保佑/v ！/wt [/wkz 赚/v 大/a 了/y ]/wky [/wkz 赚/v 大/a 了/y ]/wky [/wkz  
 大家/rr 在/p 操作/v 的/ude1 时候/n 要/v 注意/v ，/wd 不要/d 去/vf 看/v 盘/qv 口/n  
 人才/n 缺口/n 高/ad 达/v 70%/m ，/wd 冰雪/n 经济/n 或/c 成/v 市场/n 下/f 一个/mq 风口/n  
 明天/t 开始/v 建/v 仓/ng ，/wd 有/vyou 愿意/v 一起/s 杀人/vi 的/ude1 朋友/n 吗/y ？/ww 
 中国/nt 中/f 铁/n 今天/t 再次/d 涨/vi 停/vi ！/wt 
 开盘/vi 即/d 卖/v ，/wd 毫不迟疑/dl ！/wt 
 内/f 地铁/njtgj 投/v 前/f 3/m 季/ng 升/v 10%/m 中国/nt 中/f 铁/n 等/udeng 上涨/vi  
 今天/t 早/a 盘/qv 从/p 中/b 铁/n 出来/vf 了/y ，/wd 潜伏/v 了/ule 半/m 个/q 多/a 月/n ，/wd 得/v 这么/rz  
 对/p 中/b 铁/n 后市/n 走势/n 的/ude1 看法/n ，/wd 仅/d 作为/v 学习/v 交流/vn ，/wd 同时/c 也/d  
 一/m 带/v 一路/mq 再/d 回归/v ，/wd 中国/ns 高铁/n 显/v 神威/n ！/wt 
 妖/w 股/n     哈哈哈/o  
 此/rzs 股票/n 今年/t 到/v 15/m ，/wd 明年/t 24/m  
 新闻/n 资讯/n 解读/v  
 中国/nt 中/f 铁/n 利好/a 消息/n 流出/v ，/wd 喜/v 极/d 而/cc 泣/vg  
 混/ad 改/v 牛/n 一触即发/vl ，/wd 中国联通/nt 扛/v 起/vf 牛市/n 大旗/n ！/wt     10-/m  
 贞/nr1 观/vg 盛世/n ，/wd 你/rr 只/d 会/v 干/v 嚎/vi 唱/v 空/ng ，/wd 其实/d 你/rr 什么/ry 都/d 不/d 懂/v  
 进/vf 了/ule 中/b 铁/n 底/f 仓/ng ，/wd 目前/t 小/a 套/q ，/wd 算是/v 主动/ad 带/v 套/q 咯/y  
 对于/p 中/b 铁/n 后面/f 两/m 周/nr1 走势/n 的/ude1 看法/n  
 年/qt 内/f 中/b 铁/n 不/d 上/vf 13/m 块/q 我/rr 从/p 八卦/n 岭/ng 裸/ag 奔/v 到/v 平安/an 大厦/n ，/wd 立/v  
 关注/v 603069/m 低价/n 小/a 盘/qv 小/a 市值/n 超/v 跌/v 次/qv 新/a ，/wd 妖/w 股/q 潜力/n ！/wt 
 中国/nt 中/f 铁/n 新/d 获/v 370亿/m 元/q 工程/n 房地产/n 板块/n 成/v 公司/n 增长/vn  
 中国/nt 中/f 铁/n 今日/t 超大/b 单/b 流入/v 排名/vi 第4/m 名/q (/wkz 10-19/m )/wky  
 拉/v 高/a 出/vf 货/n ，/wd 赶紧/d 卖出/v ！/wt 
 中国/nt 中/f 铁/n 今日/t 超大/b 单/b 流入/v 排名/vi 第1/m 名/q (/wkz 10-18/m )/wky  
 8.66/m 清仓/vi ，/wd 我/rr 看/v 你/rr 明天/t 怎么/ryv 跌/v ！/wt 
 中国/nt 中/f 铁/n 昙花一现/vl   又/c 将/d 要/v 套/q 住/vi 了/ule 很多/m 追/v 涨/vi 的/ude1 ！/wt 
 明天/t 冲/v 高/a 就/d 可以/v 走/v 了/y ，/wd 下/f 周/nr1 再/d 低/a 吸/v 吧/y 。/wj 
 中国/nt 中/f 铁/n 今日/t 超大/b 单/b 流入/v 排名/vi 第3/m 名/q (/wkz 10-17/m )/wky  
 涨/vi 两/m 天/qt 就/d 开始/v 想入非非/vl 了/y ，/wd 哈哈/o ！/wt 
 7.85/m ，/wd 7.90/m 追/v 了/ule [/wkz 亏/v 大/a 了/y ]/wky  
 一/m 年/qt 多/m 了/y ，/wd 山上/s 的/ude1 站岗/vi 的/ude1 朋友/n 出来/vf 报/n 个/q 价/n ，/wd 19.86/m  
 601390:/m 中国/nt 中/f 铁/n 重大/a 工程/n 中标/vi 公告/n  
 大/a 市/n 无/v 忧/ng ，/wd 好当家/nt 开始/v 填/v 权/n 主/ag 升/v 浪/n  
 中国/nt 中/f 铁/n 前/f 9/m 个/q 月/n 累计/vd 新/d 签/v 合同额/n 7262.3亿/m 元/q  
 中国/nt 中/f 铁/n 中标/vi 370亿/m 元/q 工程/n 项目/n  
 601390:/m 中国/nt 中/f 铁/n PPP/n 项目/n 签约/vi 公告/n  
 看/v 中国/nt 中/f 铁/n 在/p 非洲/nsf 做/v 了/ule 什么/ry ？/ww 
 中国/nt 中/f 铁/n 中标/vi 逾/vg 200亿/m 元/q 广州/ns 基础/n 设施/n 项目/n 合同/n  
 宝山/ns 老头/n ，/wd 散/v 户/q 中队长/n ，/wd 还有/v 私/ag 募/vg 战神/n ，/wd 大家/rr 注意/v  
 我/rr 想/v 知道/v 成本/n 22/m 块/q 多/m 是/vshi 不/d 永远/d 回/v 不/d 了/ule 本/n  
 601390:/m 中国/nt 中/f 铁/n 重大/a 工程/n 中标/vi 公告/n  
 中国/nt 中/f 铁/n 组/q 联合体/n 签/v 总/b 投资额/n 约/d 117.46亿/m 元/q BOT/n 项/q  
 601390:/m 中国/nt 中/f 铁/n BOT/n 项目/n 签约/vi 公告/n  
 保持/v 足够/v 的/ude1 耐心/an 和/cc 定/v 力/n ，/wd 不畏/v 艰辛/an ，/wd 不畏/v 人/n 言/vg  
 净/a 利率/n 提升/vn ，/wd 现金流/n_new 改善/v ，/wd 基建/n 订单/n 增势/n 良好/a  
 601390:/m 中国/nt 中/f 铁/n 关于/p 中铁二局/nt 股份有限公司/n_new 向/p 中/f  
 下午/t 将/d 拉/v 升/v 大/a 涨/vi  
 去年四月/t 我/rr 22/m 元/q 建/v 仓/ng ，/wd 今年/t 7.60/m 元建仓/nr  
 还/d 有/vyou 谁/ry 不/d 服/v 的/ude1 ，/wd 哈哈/o ，/wd 跌/v 到/v 2/m 块/q 钱/n ，/wd 哈/v 哈哈哈/o ！/wt 
 从/p 高铁/n 基建/n 板块/n 的/ude1 走势/n 看/v 现在/t 的/ude1 大盘/n ！/wt   从/p 股/n 灾/n 发/v  
 有人/r 说/v 我/rr 无/v 休止/vi 的/ude1 唱/v 空/ng ，/wd 我/rr 唱/v 空/v 它/rr 就/d 能/v 走/v 出/vf 跌势/n 吗/y  
 601390:/m 中国/nt 中/f 铁/n 重大/a 海外/s 工程/n 中标/vi 公告/n  
 中国/nt 中/f 铁/n 中标/vi 重大/a 海外/s 工程/n   中标/vi 金额/n 约/d 为/v 81.27亿/m  
 中国/nt 中/f 铁/n ：/wp 中标/vi 中/f 老/a 铁路/n 4/m 个/q 标段/n   合计/v 104亿/m  
 说实话/vl ，/wd 老子/n 实在/d 是/vshi 看不惯/v 一些/mq 傻/a 逼/v 在/p 这/rzv 骗人/vi 说/v 这/rzv  
 积极/ad 配合/v 亚/b 投/v 实施/v 一/m 带/v 一路/mq 全球/n 战略/n ！/wt 
 601390:/m 中国/ns 中/f 铁非/nr 公开/ad 发行/v 限售/n_new 股/n 上市/vn 流通/vn 公告/n  
 一/m 跌/v 就/d 骂街/v 的/ude1 人/n 不/d 适合/v 炒股/vi ，/wd 因为/c 你/rr 不/d 是/vshi 超/v 短/a 高手/n  
 中/b 铁/n 9月/t 会/v 到/v 10/m 元/q 左右/m ！/wt 
 我/rr 可以/v 很/d 负责人/n 的/ude1 告诉/v 大家/rr ，/wd 这个/rz 价位/n 就算/d 下跌/vi 也/d  
 沉淀/vi 已经/d 都/d 来/vf ，/wd 明天/t 全力/d 冲/v 大盘/n ！/wt 
 央/vg 企/ng 改革/v 加速/vi ，/wd 中/b 铁/n 中/b 铁/n 建/v 合并/v 在即/vi ！/wt 
 总收入/n 与/p 去年/t 同期/f 增长/v 基本/ad 持平/vi ，/wd 利润/n 呈/v 两/m 位/q 数/n 增/v  
 中国/nt 中/f 铁/n 上半年/t 实现/v 净利/n 55亿/m 元/q  
 601390:/m 中国/nt 中/f 铁/n 重大/a 工程/n 中标/vi 公告/n  
 中国/nt 中/f 铁/n 中标/vi 逾/vg 406.3亿/m 元/q 项目/n  
 中国/nt 中/f 铁/n 半/m 年/qt 净利/n 增/v 14%/m  
 中国/nt 中/f 铁/n 排名/vi 2016/m 中国/ns 企业/n 500/m 强/a 第13/m 位/q   2016-08-/m  
 中国/nt 中/f 铁/n ：/wp 提/v 质/ng 增效/v ，/wd 多/m 项/q 经济/n 指标/n 创/vg 历史/n 新高/n   2/m  
 601390:/m 中国/nt 中/f 铁/n 2016年/t 半/m 年度/n 报告/n  
 601390:/m 中国/nt 中/f 铁/n PPP/n 项目/n 中标/vi 公告/n  
 中国/nt 中/f 铁/n (/wkz 601390/m )/wky 融资/vi 融/vi 券/ng 信息/n (/wkz 08-29/m )/wky  
 中国/nt 中/f 铁/n 中标/vi 147亿/m 元/q 呼和浩特/ns 轨道交通/n_new PPP/n 项目/n  
 601390:/m 中国/nt 中/f 铁/n 关于/p 签署/v 战略/n 合作/vn 协议/n 的/ude1 公告/n  
 中国/nt 中/f 铁/n 与/p 昆明/ns 政府/n 签/v 战略/n 框架/n 协议/n  
 601390:/m 中国/nt 中/f 铁/n 关于/p 签订/v 战略/n 合作/vn 框架/n 协议/n 的/ude1 公/ng  
 停/vi 盘/v 了/ule 我/rr 就/d 说/v 一下/mq ，/wd 明天/t 是/vshi 该/rz 股/q 重要/a 窗口/s ！/wt 
 中国/nt 中/f 铁/n ，/wd 肯定/d 会/v 有/vyou 下/f 波/n 拉/v 升/v ！/wt 
 说/v 真/a 的/ude1 我/rr 受不了/al 。/wj 真/a 的/ude1 受不了/al 。/wj 几十万/m 在/p 你/rr 身上/s 。/wj 
 中国/nt 中/f 铁/n (/wkz 601390/m )/wky 融资/vi 融/vi 券/ng 信息/n (/wkz 08-24/m )/wky  
 中国/nt 中/f 铁/n 与/p 中铁二局/nt 重组/vn 事宜/n 获/v 证监会/n 通过/v  
 严重/ad 看好/v 中国/nt 中/f 铁/n ！/wt 
 中国/nt 中/f 铁/n (/wkz 601390/m )/wky 龙虎榜/n 数据/n (/wkz 08-19/m )/wky  
 601390:/m 中国/nt 中/f 铁/n H/o 股/n 公告/n (/wkz 董事会/n 会议/n 召开/v 日期/n )/wky  
 飞鹰/n 为什么/ryv 看好/v 中国/nt 中/f 铁/n ？/ww 
 明天/t 低/ad 开/v 2.8/m 个/q 点/qt 。/wj 然后/c 下坡路/n 到/v 7.8/m 个/q 点/qt 。/wj 临/v 收盘/vi  
 中国/nt 中/f 铁/n (/wkz 601390/m )/wky 融资/vi 融/vi 券/ng 信息/n (/wkz 08-22/m )/wky  
 601390:/m 中国/nt 中/f 铁/n 重大/a 海外/s 工程/n 中标/vi 公告/n  
 中国/nt 中/f 铁/n 联合/vd 中标/vi 呼和浩特/ns 轨道交通/n_new PPP/n 项目/n  
 601390:/m 中国/nt 中/f 铁/n 重大/a 工程/n 中标/vi 公告/n  
 601390:/m 中国/nt 中/f 铁/n 关于/p 公司/n 债券/n 2016年/t 跟踪/v 评级/vn 结/v  
 中国/nt 中/f 铁/n 中标/vi 共计/v 195.5亿/m 元/q 重大/a 工程/n  
 中/b 铁/n 、/wn 中/b 铁/n 建/v 股价/n 携手/vd 大/d 涨/vi 逾/vg 6%/m   市场/n 憧憬/v 效仿/v 宝/n  
 中国/nt 中/f 铁/n 中标/vi 208亿/m 孟加拉/nsf 大桥/n 铁路/n 项目/n  
 中国/nt 中/f 铁/n ：/wp 基建/n 订单/n 稳步/d 增长/v   业务/n 优化/vd 提升/v 盈利/vi  
 [/wkz 牛/n ]/wky [/wkz 牛/n ]/wky [/wkz 牛/n ]/wky 地产/n 行情/n 远/ad 没有/v 结束/v ，/wd 关注/v 600159/m ，/wd  
 中国/nt 中/f 铁/n 今日/t 超大/b 单/b 流入/v 排名/vi 第2/m 名/q (/wkz 08-19/m )/wky  
 星期一早上9点/t 钟/n 挂/v 跌/v 停/vi 价/n 7.18/m 元/q 参加/v 开盘/vi 竞/vg 价/n 。/wj 
 独家/d 雅/ag 万/m 高铁/n 获/v 全线/n 许可证/n   首/ng 单/d 高铁/n 全/a 产业链/n 输/v  
 中国/nt 中/f 铁/n (/wkz 601390/m )/wky 融资/vi 融/vi 券/ng 信息/n (/wkz 08-19/m )/wky  
 昨日/t 推荐/v 中国/nt 中/f 铁/n ，/wd 今天/t 强势/n 拉/v 升/v ，/wd 有/vyou 图/n 有/vyou 真相/n ！/wt 
 【/wkz 热点/n 直/d 击/vg 】/wky 中/f 字头/n 概念/n 股/n 2点12分/t 时/ng 为何/ryv 突然/ad 爆/v  
 中国/nt 中/f 铁/n (/wkz 601390/m )/wky 融资/vi 融/vi 券/ng 信息/n (/wkz 08-18/m )/wky  
 7.7/m 元/q 吃/v 了/ule 中国/nt 中/f 铁/n ，/wd 算/v 投资/v 吧/y     ！/wt 
 千/m 家/q 上市公司/n_new 汇兑/v 净/a 损失/n 394亿/m   中国/nt 中/f 铁/n “/wyz 躺/v 着/uzhe 赚/v  
 601390:/m 中国/nt 中/f 铁/n 2016年/t 第二/m 季度/n 主要/b 经营/vn 数据/n 公/ng  
 601390:/m 中国/nt 中/f 铁/n 关于/p 中国证监会/nt 上市公司/n_new 并购/vn 重/a  
 中国/nt 中/f 铁/n ：/wp 业绩/n 稳健增长/n_new   现金流/n_new 大幅/d 改善/v  
 601390:/m 中国/nt 中/f 铁/n 关于/p 签署/v 海外/s 重大/a 合同/n 的/ude1 公告/n  
 601390:/m 中国/nt 中/f 铁/n 第三/m 届/q 董事会/n 第二十二/m 次/qv 会议/n 决/vg  
 中国/nt 中/f 铁/n 所属/n 各/rz 单位/n 传来/v 一/m 大/a 波/n 好/a 消息/n ！/wt   2016-08/m  
 601390:/m 中国/nt 中/f 铁/n 关于/p 控股股东/n_new 承诺/vn 不/d 减/v 持/v 公司/n 股/n  
 601390:/m 中国/nt 中/f 铁/n 重大/a 工程/n 中标/vi 公告/n  
 为何/ryv 去年6月3日/t 股价/n 20.89/m 元/q ，/wd 要/v 7.77/m 元/q 增发/v 股票/n  
 中国/nt 中/f 铁/n (/wkz 601390/m )/wky 融资/vi 融/vi 券/ng 信息/n (/wkz 08-12/m )/wky  
 中国/nt 中/f 铁/n (/wkz 601390/m )/wky 融资/vi 融/vi 券/ng 信息/n (/wkz 08-11/m )/wky  
 601390:/m 中国/nt 中/f 铁/n 2015/m 年度/n 利润/n 分配/vn 实施/vn 公告/n  
 中国/nt 中/f 铁/n (/wkz 601390/m )/wky 融资/vi 融/vi 券/ng 信息/n (/wkz 08-10/m )/wky  
 中国/nt 中/f 铁/n 签约/vi 孟加拉国/nsf ３１亿/m 美元/q 基建/n 项目/n       新/a  
 9/m 好/a 我/rr 已/d 说/v 过/vf  
 中国/nt 中/f 铁/n (/wkz 601390/m )/wky 融资/vi 融/vi 券/ng 信息/n (/wkz 08-09/m )/wky  
 中国/nt 中/f 铁/n (/wkz 601390/m )/wky 融资/vi 融/vi 券/ng 信息/n (/wkz 08-08/m )/wky  
 中国/nt 中/f 铁/n 中标/vi 208亿/m 孟加拉/nsf 铁路/n 总/d 包/v 项目/n  
 请/v 证监会/n 查查/v 中/b 铁/n 是否/v 有/vyou 人/n 为/p 达/v 目的/n 恶意/d 打/v 压/v 股价/n  
 兄弟/n 姐妹/n 们/k ，/wd 只要/c 是/vshi 自有/b 资金/n ，/wd 一定/d 坚持/v 住/vi ，/wd 不要/d  
 中国/nt 中/f 铁/n (/wkz 601390/m )/wky 融资/vi 融/vi 券/ng 信息/n (/wkz 08-03/m )/wky  
 2015年/t 最后/f 几/m 天/qt 走势/n 分析/vn ，/wd 仅/d 供/vi 交流/v 学习/v ，/wd 不/d 喜/v 勿/d  
 中国/nt 中/f 铁/n (/wkz 601390/m )/wky 融资/vi 融/vi 券/ng 信息/n (/wkz 08-02/m )/wky  
 601390:/m 中国/nt 中/f 铁/n 关于/p 2015/m 年度/n 利润/n 分配/v 实施/v 的/ude1 提/v  
 中国/nt 中/f 铁/n 全/a 公司/n 精彩/a 资讯/n   原/b 创/vg   2016-08-01/m   中国/ns  
 国之/nr2 重器/nr2 、/wn 中国/ns 气派/a 、/wn 中国/ns 智慧/n 、/wn 中/b 铁/n 盾/q 构/v ！/wt   07-/m  
 中国/nt 中/f 铁/n (/wkz 601390/m )/wky 融资/vi 融/vi 券/ng 信息/n (/wkz 07-28/m )/wky  
 马/nr1 新高/n 铁/n 项目/n 即将/d 启动/v   中/b 日/b 争夺战/n 日趋/d 白热化/vi        
 中国/nt 中/f 铁/n (/wkz 601390/m )/wky 融资/vi 融/vi 券/ng 信息/n (/wkz 07-27/m )/wky  
 交/v 建/v 和/cc 中/f 建/v 被/pbei 定/v 为/p 国企/n 改革/vn 试点/vn 单位/n ，/wd 如果/c 这/rzv 两/m 只/q  
 规避/v 中国/nt 中/f 铁/n 地雷/n 调/v 仓/ng 供给/v 侧/vd 改革/v 龙头/n 暴涨/vi 59/m 倍/q  
 12.11/m 开/v 个/q 贴/v 记录/v 一下/mq 中国/nt 中/f 铁/n 的/ude1 交易/vn 情况/n  
 601390:/m 中国/nt 中/f 铁/n :/wp 中银/nz 国际/n 证券/n 有限/a 责任/n 公司/n 关于/p  
 601390:/m 中国/nt 中/f 铁/n H/o 股/n 公告/n (/wkz   发行/v 500/m ，/wd 000/m ，/wd 000/m 美元/q 3/m  
 中国/nt 中/f 铁/n 12.4亿/m 股/q 限售/n_new 股/n 7月14日/t 解禁/vi  
 601390:/m 中国/nt 中/f 铁/n 关于/p 重大/a 资产/n 置换/vn 及/cc 以/p 资产/n 认购/v  
 违约/vn 事件/n 频/ag 发/v 重创/v 市场/n   7/m 家/q 企业/n 一日/t 弃/vg 发/v 69亿/m 元/q 债/n  
 中国/nt 中/f 铁/n  
 601390:/m 中国/nt 中/f 铁/n H/o 股/n 公告/n (/wkz 建议/n 发行/vn 公司/n 担保/vn 美元/n  
 去年/t 定/v 增/v 中/b 铁/n 的/ude1 股东/n ，/wd 不用/d 把/pba 定/v 增/v 的/ude1 股份/n 放/v 到/p 今天/t  
 中国/nt 中/f 铁/n (/wkz 601390/m )/wky 融资/vi 融/vi 券/ng 信息/n (/wkz 07-13/m )/wky  
 下/f 周/nr1 两/m 市/n 前/f 十/m 大/a 解禁/vn 股/n 曝光/vi   中国/nt 中/f 铁/n 解禁/vn 市值/n 86/m  
 3100/m 点/qt 已经/d 是/vshi 临门/vi 一/m 脚/n 了/y ，/wd 中/b 铁/n 你/rr 要/v 给/p 力/n 啊/y ！/wt 
 求/v 答案/n [/wkz 为什么/ryv ]/wky  
 买进/v 中国/nt 中/f 铁/n 54000/m 股/q ，/wd 抄/v 底/f ！/wt 
 中/b 铁/n 的/ude1 股价/n 快/d 只/d 是/vshi 中铁二局/nt 的/ude1 一半/m 了/y ，/wd why/ry ？/ww 
 中国/nt 中/f 铁/n 在/p 701-840/m 间/q 横/n 盘/qv 50/m 交易日/n ，/wd 中期/f 底部/f 即/v  
 从/p 24/m 到/v 6.79/m ，/wd 有/vyou 多少/ry 人/n 的/ude1 生命/n 会/v 终结/vi 在/p 中国/nt 中/f 铁/n ！/wt 
 中国/nt 中/f 铁/n 并/cc 不/d 具备/v 长线/n 投资/vn 价值/n ，/wd 即/d 不/d 低估/v ，/wd 更/d 无/v  
 601390:/m 中国/nt 中/f 铁/n 关于/p 与/cc 控股股东/n_new 中国/ns 铁路/n 工程/n 总/b  
 中/b 铁/n 能/v 不能/v 补/v 仓/ng ？/ww 
 这个/rz 宝山/ns 老头/n 怎么/ryv 回/v 事/n   去年/t 的/ude1 帖子/n_new 一直/d 顶/v 上/f 来/vf 干/v  
 601390:/m 中国/nt 中/f 铁/n 关于/p 召开/v 2015年/t 年度/n 股东大会/n_new 的/ude1  
 中国/nt 中/f 铁/n 601611/m 深/a 套/q ，/wd 后市/n 怎样/ryv 做/v 呢/y  
 商务部/n 回应/v 美/b 公司/n 单方面/d 终止/v 与/p 中国/nt 中/f 铁/n 合作/vn  
 601390:/m 中国/nt 中/f 铁/n 关于/p 召开/v 2015年/t 年度/n 股东大会/n_new 的/ude1  
 中国/ns 高铁/n 出海/vi 到底/d 有/vyou 哪些/ry 绊脚石/n  
 很多/m 股民/n 不/d 死心/vi 说/v 周一/t 国家队/n 拿/v 钱/n 出来/vf 护/v 着/uzhe 中/b 铁/n 不/d  
 半/m 年/qt 前/f 本/d 尊/vg 来/vf 过/uguo 一/m 次/qv 劝/v 你们/rr 13.5/m 跑/v 里/f 不/d 知道/v 你们/rr 记/v  
 重大/a 事件/n ！/wt   突然/a 股指/n 期货/n 松绑/vi 了/y ，/wd 也许/d 明天/t 中/f 字/n  
 中国/nt 中/f 铁/n ：/wp 最佳/z 操作/v 方案/n 只/d 需要/v 关注/v 这/rzv 一点/mq  
 中/b 字头/n 丢人现眼/vl 大/a 垃圾/n ，/wd 锈/vi 铁/n 当/p 垃圾/n 报废/v 请/v 大/a 日本/nsf  
 601390:/m 中国/nt 中/f 铁/n 2015年/t 现金分红/n_new 说明/v 会/v 预告/v 公告/n  
 垃圾/n 王/nr1 ，/wd 中国/nt 中/f 铁/n [/wkz 献花/vi ]/wky [/wkz 献花/vi ]/wky [/wkz 献花/vi ]/wky [/wkz 献花/vi ]/wky [/wkz 献/v  
 低/ad 开/v 买/v 了/ule 少量/m 中国/nt 中/f 铁/n 中国/nt 交/v 建/v [/wkz 大笑/v ]/wky [/wkz 大笑/v ]/wky [/wkz 大/a  
 还/d 是/vshi 买/v 小/a 盘/qv 股/n 好/a 呀/y [/wkz 哭/v ]/wky [/wkz 哭/v ]/wky [/wkz 哭/v ]/wky [/wkz 献花/vi ]/wky [/wkz 献花/vi ]/wky [/wkz 献/v  
 超级/b 大/a 熊/nr1 股/n [/wkz 不/d 赞/vg ]/wky [/wkz 不/d 赞/vg ]/wky [/wkz 不/d 赞/vg ]/wky [/wkz 不/d 赞/vg ]/wky [/wkz 不/d 赞/vg ]/wky [/wkz 不/d  
 601390:/m 中国/nt 中/f 铁/n 2016年/t 第一/m 季度/n 报告/n  
 生命/n 本身/rz 是/vshi 纯粹/b 而/cc 干净/a 的/ude1 ，/wd 而/cc 我们/rr 成长/vi 过程/n 中/f 渐渐/d  
 此/rzs 股/n 本月/t 剩下/v 时间/n 补/v 跌/v ，/wd 下月/t 破/v 7/m 元/q 止/v 跌/v 。/wj   下/vf 波/b 牛/n  
 中/b 铁/n 总/b 负债/vn 突破/v 4万亿/m   一/m 季度/n 净/d 亏/v 87亿/m  
 人民币/n 贬值/vi 几/m 家/q 欢喜/v 几/m 家/q 愁/v ？/ww 两/m 千/m 家/q 上市公司/n_new 汇兑/vn  
 中/b 铁/n 我/rr 死心/vi 了/y 。/wj 我/rr 也/d 不/d 晓得/v 自己/rr 怎么/ryv 那么/rz 傻/a 。/wj 真/a 的/ude1  
 601390:/m 中国/nt 中/f 铁/n 关于/p 重大/a 资产/n 置换/vn 及/cc 以/p 资产/n 认购/v  
 601390:/m 中国/nt 中/f 铁/n 2016年/t 第一/m 季度/n 主要/b 经营/vn 数据/n 公/ng  
 亚/b 投/v 行/ng 都/d 开/v 正式/ad 启动/v 了/y ，/wd 一路/mq 一带/n 的/ude1 龙头/n 股/n 还/d 趴/v 在/p  
 铁/n 严重/ad 低估/v 的/ude1 中国/ns 股市/n 将/d 会/v 合力/vd 拉/v 出/vf 一/m 波/n 具/vg 特色/n 气/n  
 今天/t 碰到/v 鬼/n 了/y 。/wj 最高点/n 的/ude1 时候/n 买/v 的/ude1 全/a 仓/ng 。/wj 明天/t 能/v 解/v  
 重要/a 信号/n ：/wp 债市/n 大事/n   多/m 家/q 企业/n 取消/v 发债/v （/wkz 附/v 股市/n  
 有/vyou 兴趣/n 的/ude1 朋友/n 来/vf 谈论/v 一下/mq ，/wd 与/p 中/b 铁/n 无关/v ，/wd 与/p 大盘/n 方/q  
 4月8日/t 、/wn 中国/nt 中/f 铁/n 及/cc 沪/b 指/v  
 601390:/m 中国/nt 中/f 铁/n 重大/a 工程/n 中标/vi 公告/n  
 4月7日/t 、/wn 中国/nt 中/f 铁/n 及/cc 沪/b 指/v  
 就/d 是/vshi 有/vyou 这么/rz 神奇/a ，/wd 反省/v 过来/vf 你/rr 还/d 不/d 迟/a  
 中/b 字头/n 王者/n 归来/vi   9/m 只/q 概念/n 股/n 点/qt 兵/n  
 今日/t 上市公司/n_new 重要/a 公告/n 一览/n ：/wp 胜利精密/nt 推/v 10/m 股/q 转/v 15/m  
 狗/n 日/qt 的/ude1 中/b 铁/n ，/wd 再/d 过/uguo 二三/m 个/q 月/n ，/wd 我/rr 买/v 你/rr 就/d 有/vyou 一/m 周年/q 了/y  
 中国/nt 中/f 铁/n 主力/n 暗/a 度/qv 沉/v 仓/ng ，/wd 后/f 难道/d 真是/d 暴跌/vi 来/vf 袭/v ？/ww 
 割/v 了/y     找/v 了/ule 个/q 没/v 人/n 的/ude1 地方/n 哭/v 了/ule 两/m 个/q 多/a 小时/n ，/wd 亏/v 了/ule 18/m  
 中国/nt 中/f 铁/n :/wp 2015年/t 业绩/n 稳定/an 增长/vn   基建/n 超额/vd 收益/v 可/v 期/qv  
 中国/nt 中/f 铁/n 去年/t 利/n 增/v 18%/m   拟/v 10/m 派/nms 0.86/m 元/q  
 中国/nt 中/f 铁/n 2015/m 年度/n 净利/n 同比/n 增/v 18.32%/m   拟/v 10/m 派/nms 0.86/m  
 别人/rr 恐慌/an ，/wd 我/rr 贪婪/a ！/wt 尼玛/ns ！/wt 满/a 仓/ng [/wkz 大笑/v ]/wky [/wkz 大笑/v ]/wky [/wkz 大/a  
 中/b 铁/n 出/vf 大/a 利/n 空/ng ，/wd 死/v 人/n 了/ule 又/d 失踪/vi 不/d 公告/v ，/wd 头/m 条/q 有/vyou  
 继续/v 唱/v 空/a 的/ude1 人/n ，/wd 可以/v 休/v 矣/y  
 中国/nt 中/f 铁/n 投资/v 20亿/m 美元/q 在/p 马来西亚/nsf 建/v 区域/n 总部/n  
 那些/rz 压/v 盘/qv 的/ude1 贱/a 人们/n ，/wd 人/n 在/p 做/v ，/wd 天/qt 在/p 看/v  
 中国/nt 中/f 铁/n ，/wd 15/m 元/q 成本/n 。/wj 你们/rr 现在/t 多少/ry ？/ww 
 割/v 肉/n 趁早/d ，/wd 不然/c 回/v 到/v 4/m 元/q  
 一点/mq 小/a 建议/n …/ws  
 601390:/m 中国/nt 中/f 铁/n H/o 股/n 公告/n (/wkz 董事会/n 会议/n 召开/v 日期/n )/wky  
 601390:/m 中国/nt 中/f 铁/n 关于/p 拟/v 委托/v 中国/ns 证券/n 登记/vn 结算/vn 有/vyou  
 601390:/m 中国/nt 中/f 铁/n 公开/ad 发行/v 2016年/t 公司/n 债券/n (/wkz 第一/m 期/qv  
 报告/n 未/d 提/v 注册/vi 制/ng ，/wd 你/rr 以/p 为/v 真/a 的/ude1 是/vshi 利/n 好/a 吗/y ？/ww 
 中国/nt 中/f 铁/n 本/n 周/nr1 走势/n ，/wd 不得不/d 看/v  
 601390:/m 中国/nt 中/f 铁/n 关于/p 签订/v 战略/n 合作/vn 框架/n 协议/n 的/ude1 公/ng  
 沪/b 指/v 暴跌/vi   近/a 1500/m 股/q 跌/v 停/vi  
 业绩/n 稳健增长/n_new ，/wd 海外/s 拓展/v 效果/n 显现/v  
 此/rzs 只/q 股票/n ，/wd 可以/v 加/v 仓/ng ！/wt 加仓/nr2 ！/wt 再/d 加/v 仓/ng ！/wt   自/p 2850/m 点/qt  
 恭喜/v ！/wt 今天/t 早/a 盘/qv 提示/vn 的/ude1 中国/nt 中/f 铁/n 涨/vi 停/vi 了/ule 今日/t 真/d 给/p 力/n  
 中国/nt 中/f 铁/n 今日/t 超大/b 单/b 流入/v 排名/vi 第14/m 名/q (/wkz 02-24/m )/wky  
 大盘/n 在/p 3000/m 点/qt 一/m 线/q 筑/v 底/f 一个/mq 多/a 月/n ，/wd 成交量/n 低迷/a ，/wd 这/rzv  
 下跌/vi 趋势/n 明显/a ，/wd 暂时/d 表现/v 止/v 跌/v 但/c 反弹/vi 无力/vi ---/wp 中国/ns  
 10月份/t 需要/v 注意/v 的/ude1 操作/vn 点/n  
 中/b 铁/n 主力/n 的/ude1 真相/n 原来/d 如此/rzv 啊/y ！/wt 
 锅/n 是/vshi 铁/n 打/v 的/ude1 ，/wd 路/n 是/vshi 铁/n 做/v 的/ude1 ，/wd 这/rzv 消息/n 来得/vi 忒/d 及时/a 了/y  
 中/b 字头/n 王者/n 归来/vi 有待/v 观察/v ？/ww 上次/t 中/f 字头/n 带领/v 全市/n 大/a  
 50万/m 股/q 已经/d 亏损/v 430万/m 了/y ，/wd 今天/t ，/wd 我/rr 再/d 补/v 仓/ng 50万/m 股/q  
 事件/n 点评/v ：/wp 工程/n 建设/vn 领域/n 国企/n 改革/vn 有望/v 诞生/vi 第一/m 单/ng  
 “/wyz 中国/nt 中/f 铁/n ”/wyy 事件/n 点评/v ：/wp 全/a 业务/n 线/n 海外/s 拓展/v 再/d 下/vf 一/m  
 开水/n 煮/v 白菜/n ，/wd 没有/v 盐/n ，/wd 和/p 着/uzhe 泪水/n ，/wd 有点/d 咸/a 。/wj 
 真/a 的/ude1 看/v 不/d 懂/v 是/vshi 些/q 什么/ry 货色/n 不惜/v 一切/rz 的/ude1 在/p 打/v 压/v 中/b 铁/n 股/n  
 最新/a 消息/n  
 601390:/m 中国/nt 中/f 铁/n 关于/p 签订/v 战略/n 合作/vn 框架/n 协议/n 的/ude1 公/ng  
 中国/nt 中/f 铁/n 今日/t 超大/b 单/b 流出/v 排名/vi 第15/m 名/q (/wkz 02-01/m )/wky  
 601390:/m 中国/nt 中/f 铁/n 公开/ad 发行/v 2016年/t 公司/n 债券/n (/wkz 第一/m 期/qv  
 大盘/n 探/v 底/f 回升/v   市场/n 呈/v 普/ag 涨/vi 格局/n  
 本人/rr 接下来/vl 会/v 对/p 中/b 铁/n 的/ude1 后市/n 操作/vn 情况/n 简单/a 的/ude1 说/v 下/f 的/ude1  
 中国/nt 中/f 铁/n   封/q 住/vi 涨/vi 停/vi 可以/v 继续/v 持有/v  
 二月/t 看好/v 的/ude1 三/m 只/q 潜力/n 股/q ，/wd 大家/rr 千万/m 要/v 跟/p 好/a ，/wd 别/d 掉队/vi  
 601390:/m 中国/nt 中/f 铁/n 公司/n 章程/n (/wkz 2016/m 修订/v )/wky  
 我/rr 第一/m 提出/v 铁公鸡/n 概念/n ，/wd 下/f 周/nr1 开始/v 引领/n_new 牛/n 杮/w  
 海外/s 工程/n 崛起/v   中国/nt 中/f 铁/n 涨/vi 停/vi  
 中国/nt 中/f 铁/n (/wkz 601390/m )/wky 融资/vi 融/vi 券/ng 信息/n (/wkz 01-28/m )/wky  
 【/wkz 讨论/v 】/wky 主力/n 强势/n 封/q 板/n   中铁/nr2 将/d 成为/v 反弹/vn 龙头/n ？/ww 
 13.1/m 的/ude1 成本/n ，/wd 欲哭无泪/vl 啊/y ，/wd 这/rzv 年/qt 没/v 法/n 过/uguo 了/y ！/wt 有/vyou 比/p 我/rr  
 有/vyou 多少/ry 人/n 回/v 本/rz 就/d 不/d 炒股/vi 了/y ，/wd 请/v 来/vf 报/n 个/q 到/v ！/wt 
 中国/nt 中/f 铁/n ：/wp 目前/t 形势/n 解说/v ！/wt 更/d 多/a 问题/n 帖/ng 中/f 讨论/v  
 601390:/m 中国/nt 中/f 铁/n 公开/ad 发行/v 2016年/t 公司/n 债券/n (/wkz 第一/m 期/qv  
 也许/d 有/vyou 人/n 被/pbei 相信/v 割/v 肉/n 了/y  
 中国/nt 中/f 铁/n 今日/t 超大/b 单/b 流入/v 排名/vi 第1/m 名/q (/wkz 01-19/m )/wky  
 小时候/t 读/v 过/uguo 不/d 知道/v 哪/ry 位/q 诗人/n 一/m 首/q 诗/n ，/wd 现在/t 还/d 记得/v 二/m  
 601390:/m 中国/nt 中/f 铁/n 公开/ad 发行/v 2016年/t 公司/n 债券/n (/wkz 第一/m 期/qv  
 若/c 若/c ，/wd 中国/nt 中/f 铁/n 操作/vn 策略/n 浅/ad 谈/v ./wj  
 不论/c 何时/ryt ，/wd 你/rr 的/ude1 投资/vn 计划/n 应该/v 是/vshi 这样/rzv 的/ude1  
 铁路/n 基建/n 迎来/v 大/a 发展/vn 机遇/n   机构/n 掘金/n_new 这些/rz 潜力/n 股/n (/wkz 附/v  
 散/v 户/q 朋友/n 们/k ，/wd 你们/rr 是/vshi 持/v 股/n 也好/y 抛/v 股/n 也好/y ，/wd 一定/d 要/v 自/p  
 宝山/ns 老/a 贼/n 是/vshi 机构/n 庄/ag 托/v  
 中国/nt 中/f 铁/n 联合体/n 签/v 15亿/m 美元/q 埃及/nsf 铁路/n 项目/n EPC/n 合同/n  
 中国/nt 中/f 铁/n 联合体/n 中标/vi 埃及/nsf 铁路/n 项目/n  
 主力/n 开始/v 诱/vg 多/a ，/wd 千万/m 不/d 能/v 买/v ，/wd 要/v 卖/v  
 破/v 熊/n 复/dg 牛/ag ，/wd 一定/d 就/d 是/vshi 从/p 中/b 铁/n 和/cc 中国/nt 中/f 车/n 开始/v  
 铁公鸡/n 终于/d 来/vf 了/y ，/wd 不过/c 我/rr 对/p 大/a 八百/m 点/qt 行情/n 盘/qv 有/vyou 了/ule 新/a  
 这/rzv 两/m 天/qt 中/f 铁/n 的/ude1 走势/n 证实/v 了/ule 我们/rr 这/rzv 两/m 天/qt 的/ude1 判断/vn  
 中国/nt 中/f 铁/n 今日/t 超大/b 单/b 流出/v 排名/vi 第4/m 名/q (/wkz 01-20/m )/wky  
 大家/rr 都/d 来/vf 谈谈/v ，/wd 在/p 这种/r 环境/n 下/f ，/wd 你/rr 是/vshi 更/d 愿意/v 持/v 币/ng 还/d  
 千万/m 不/d 能/v 买/v 要/v 重/a 心/n ！/wt ！/wt ！/wt  
 早/tg 上/f 有/vyou 兄弟/n 姐妹/n 加/v 仓/ng 了/vi 的/ude1 吗/y ？/ww 
 铁路/n 、/wn 水利/n 基建/n 投资/v 持续/vd 加码/vi ，/wd 助推/vn 中国/ns 经济/n 企稳/n_new  
 中国/nt 中/f 铁/n :/wp 控股股东/n_new 承诺/v 6/m 个/q 月/n 内/f 不/d 减/v 持/v  
 中/b 铁/n 的/ude1 中小/b 股东/n 朋友/n 们/k ，/wd 有/vyou 一个/mq 问题/n 要/v 搞/v 清楚/a ，/wd 自/p  
 央/vg 企/ng 市场化/v 重组/vn 大潮/n 开启/v   五/m 大/a 领域/n 预期/v 最高/a  
 中国/nt 中/f 铁/n ：/wp 今日/t 股价/n 创/vg 近期/t 新/d 低/a ，/wd 暂时/d 持/v 股/n 为主/vi ，/wd  
 601390:/m 中国/nt 中/f 铁/n :/wp 2010年/t 中国/nt 中/f 铁/n 股份有限公司/n_new 公/ng  
 我们/rr 一起/d 来/vf 声讨/v 中/b 铁/n 大/a 股东/n ，/wd 对/p 维护/v 股价/n 没有/v 任何/rz  
 我/rr 的/ude1 跌/v 浮/v 马上/d 破/v 60%/m 了/y ，/wd 还/d 有/vyou 谁/ry ！/wt ！/wt  
 还有/v 24/m 块/q 的/ude1 兄弟/n 姐妹/n 们/k 吗/y ？/ww 
 中国/nt 中/f 铁/n 控股股东/n_new 承诺/v 半/m 年/qt 内/f 不/d 通过/p 二级/b 市场/n 减/vd 持/v  
 成本/n 在/p 15.20/m 以上/f 的/ude1 朋友/n 来/vf 报/n 个/q 到/v  
 业绩/n 符合/v 预期/vn ，/wd 改革/v 效益/n 显现/v  
 中国/nt 中/f 铁/n 地产/n 业务/n 重组/v 踟蹰/vi 而/cc 行/vi  
 12/m 的/ude1 本/n 怎么/ryv 回/v ？/ww 
 中/b 铁/n 下/f 周/nr1 看法/n  
 发改委/nt 批复/v 若干/m 重大/a 铁路/n 项目/n   概念/n 股/q 有望/v 爆发/v  
 有/vyou 猫腻/n ，/wd 近期/t 中/f 铁/n 大户/n 资金/n 流出/v 超/h 10亿/m ，/wd 如果/c 国家/n  
 今天/t 不/d 涨/vi 停/vi ，/wd 本人/rr 整/v 一月/t 主食/n 就/d 吃/v 米/q 田/n 共/d 。/wj 
 针对/p 中/b 铁/n 下/f 一/m 阶段/n 走势/n 的/ude1 看法/n  
 中国/nt 中/f 铁/n ！/wt 利好/a 连连/d ，/wd 上次/t 我/rr 也/d 是/vshi 在/p 利好/n 不断/d 中/f ，/wd  
 601390:/m 中国/nt 中/f 铁/n 关于/p 参与/v 收购/v Bandar/n   Malaysia/nsf   S/vshi  
 高铁/n 抗日/vi 大/d 获/v 全/d 胜/v ，/wd 中国/ns 高铁/n 昂首/vd 走向/v 世界/n  
 中国/nt 中/f 铁/n 大桥/n 局/n ：/wp 打造/v 世界/n 一流/b 的/ude1 “/wyz 建/v 桥/n 国家队/n ”/wyy  
 可怜/v 的/ude1 小/a 散/a 还/d 守/v 着/uzhe 个/q 废铁/n 呢/y ，/wd 涨/vi 涨/vi 脑袋/n 吧/y ，/wd 哈哈/o  
 针对/p 中/b 铁/n 买入/vn 时间/n 节点/n 的/ude1 分析/vn  
 对/p 中/b 铁/n 近期/t 走势/n 的/ude1 看法/n  
 【/wkz 热点/n 追踪/v 33/m 期/qv 】/wky 高铁/n 股/q 涨势/n 再/d 起/vf ，/wd 能否/v 重/d 回/v 风口/n  
 601390:/m 中国/nt 中/f 铁/n 重大/a 工程/n 中标/vi 公告/n  
 中国/nt 中/f 铁/n 近期/t 中标/vi 逾/vg 625亿/m 工程/n 项目/n  
 兄弟/n 们/k 看看/v 还有/v 救/v 吗/y  
 2015年/t 收/v 官/n 之/uzhi 战/ng （/wkz 记录/v 贴/v ）/wky  
 强烈要求/n_new 公布/v 十/m 大/a 股东/n 数据/n  
 【/wkz 热点/n 追踪/v 28/m 期/qv 】/wky 高铁/n 概念/n 全/d 下跌/vi ，/wd 引起/v 股民/n 关注/v  
 中国/nt 中/f 铁/n 变/v 身/ng 马来西亚/nsf IMBD/n “/wyz 接/v 盘/qv 侠/ng ”/wyy  
 难道/d 没/v 人/n 发现/v 中/b 铁/n 已经/d 破/v 位/q 了/y 吗/y ？/ww 上周/t 的/ude1 上涨/vn 只是/d  
 中/b 铁/n 巨/ag 亏/v 19.8W/n 的/ude1 小/a 散/a   我/rr 想/v 我/rr 持续/vd 买进/v 的/ude1 动力/n 来源/n  
 日/b 媒/ng ：/wp 中/b 企/ng 出资/vi 马来西亚/nsf 高铁/n 站/vi 开发/v   日本/nsf 或/c 遭受/v  
 如果/c 你/rr 对/p 所有/b 人/n 都/d 充满/v 敌意/n 的话/udh ，/wd 我/rr 劝/v 你/rr 不/d 要/v 来/vf 股/n  
 601390:/m 中国/nt 中/f 铁/n 关于/p 参与/v 收购/v Bandar/n   Malaysia/nsf   S/vshi  
 节后/t 停/vi 牌/n ，/wd 立/v 帖/ng 为/p 证/n ！/wt 
 中国/nt 中/f 铁/n 变/v 身/ng 马来西亚/nsf IMBD/n “/wyz 接/v 盘/qv 侠/ng ”/wyy  
 601390:/m 中国/nt 中/f 铁/n 第三/m 届/q 董事会/n 第十七/m 次/qv 会议/n 决议/n  
 中国/nt 中/f 铁/n   少/ad 安/v 毋/d 躁/ag   随时/d 迎来/v 变/v 盘/qv ！/wt   信心/n 看/v 多/m ！/wt  
 中/b 铁/n 今日/t 底/f 部长/n 阴/a 脚/n 踏/v 一/m 棵/q 星/n :/wp 大胆/ad 买进/v 。/wj 
 明晚年终/t 总结/v ，/wd 持/v 中/b 铁/n 股票/n 万/m 股/q 以上者/n 均/d 有/vyou 重/a 奖/n  
 中国/ns 将/d 打造/v 泛/h 亚/b 铁路网/n   铁路/n 基建/n 板块/n 6/m 股/q 最/d 受益/vi    
 中资/n 财团/n 联手/vd 竞标/v 马/nr1 新高/n 铁/n   布局/n 泛/h 亚/b 铁路/n   2015年/t  
 601390:/m 中国/nt 中/f 铁/n 日常关联/n_new 交易/vn 公告/n  
 中/b 铁/n 总/b 工程/n 款/q 缺口/n 或/c 达/v 2500亿/m   铁路/n 融资/vn 难题/n 待/vi 解/v  
 中/b 铁/n 总/b 工程/n 款/q 缺口/n 或/c 达/v 2500亿/m   做/v 国内/s 铁路/n 不/d 挣钱/vi  
 中国/ns 废铁/n ，/wd 你/rr 慢慢悠悠/z 的/ude1 荡/v 吧/y ，/wd 彻底/ad 不/d 伺候/v 了/y  
 中国/ns 塞尔维亚/nsf 两/m 国/n 政府/n 举行/v 匈/b 塞/b 铁路/n 塞尔维亚/nsf 段启/nr  
 中/b 泰/b 铁路/n 合作/vn 项目/n 正式/ad 启动/v   12月22日/t 新闻中心/n_newword   12/m  
 宝山/ns 老头/n 那/rzv 就/d 是/vshi 个/q 庄/ag 托/ng ，/wd 专门/d 骗/v 散/v 户/ng 的/ude1 。/wj 强力/n 谴责/v  
 上联/n ：/wp 日日/d 利好/a 日日/q 跌/v ，/wd 下联/n ：/wp 时时/d 补/v 仓/ng 时时/d 亏/v    
 万亿/m 养老金/n 吹/v 响/v 集结/v 号/q ，/wd 我/rr 看/v 这/rzv 才/d 是/vshi 蓝/a 筹/v 股/n 不断/d 砸/v  
 今天/t 有人/r 买/v 没有/v  
 讲/v 技术/n   看/v 形态/n   讲讲/v 我/rr 是/vshi 怎么/ryv 抓/v 涨/vi 停/vi 板/ng 的/ude1  
 601390:/m 中国/nt 中/f 铁/n 关于/p 签订/v 战略/n 合作/vn 框架/n 协议/n 的/ude1 公/ng  
 大盘/n 大/a 涨/vi ，/wd 你/rr 小/a 涨/vi ，/wd 大盘/n 一/d 跌/v ，/wd 你/rr 大/d 跌/v  
 央/vg 企/ng 或/c 掀/v 兼并/vn 重组/vn 高潮/n   50/m 家/q 公司/n 存/v 重组/vn 预期/vn   2015/m  
 炒股/vi 需要/v 有/vyou   潜伏/v   精神/n   发掘/v   黑马/n   不/d 是/vshi 容易/a 的/ude1 事/n  
 有请/vi 散/v 户/q 中队长/n 和/cc 中/b 铁/n 装甲/b 出/vf 来/vf 说话/vi  
 中/b 铁/n 的/ude1 股/n 友/ng 们/k 别/d 灰心/a 了/y ，/wd 这/rzv 次/qv 是/vshi 实实在在/z 的/ude1 利好/a 。/wj 
 上联/n ，/wd 利/vg 空/ng 出/vf 尽/vi 利好/a 倍/q 出/vf ，/wd 下联/n ，/wd 子弹/n 打/v 尽/vi 狗/n 庄/nr1 不/d  
 铁/n 粉/n 们/k 注意/v 了/ule 没有/v ，/wd 近/v 一个/mq 月/n 来/f ，/wd 中/b 铁/n 和/cc 铁建本/nr 是/vshi  
 今天/t 这样/rzv 无/v 节操/n 的/ude1 压/v 盘/qv 吸/v 筹/v ，/wd 确实/ad 很/d 气人/a  
 打/v 虎/n 亲兄弟/n ，/wd 上阵/vi 父子/n 兵/n  
 中国/nt 中/f 铁/n (/wkz 601390/m )/wky 融资/vi 融/vi 券/ng 信息/n (/wkz 12-17/m )/wky  
 二/m 局/qv 应该/v 要/v 复/vg 牌/n 了/y ，/wd 我/rr 今天/t 发现/v 中/b 铁/n 底部/f 的/ude1 买/v 盘/qv 非/b  
 我/rr 今天/t 准确/a 的/ude1 预测/vn 到/v 了/ule 中铁二局/nt 复/vg 牌/n ，/wd 呵呵/o  
 明天/t 逢/v 低/a 100万/m 全/a 仓/ng 杀/v 入/v ，/wd 赌/v 重组/vn ，/wd 赌/v 中铁二局/nt 复/vg  
 今日/t 试/v 仓/ng ，/wd 怒/vg 砸/v 10.65万/m ，/wd 陪/v 大家/rr 一起/s 过冬/vi  
 我们/rr 明天/t 开始/v 寻找/v 低点/n 试试/v 仓/ng ，/wd 下/vf 周一/t 就/d 是/vshi 14/m 号/q 了/y  
 看/v 图片/n ，/wd 大家/rr 知道/v 为什么/ryv 不/d 涨/vi 了/y 吗/y ?/ww 
 中/b 铁/n 与/p 乌鲁木齐市/ns 签订/v 合作/vn 协议/n   投/v 2000亿/m 用于/v 项/q  
 这/rzv 段/q 时间/n 中/b 铁/n 走势/n 太/d 弱/a ，/wd 如果/c 没有/d 大/a 的/ude1 跌幅/n ，/wd 不要/d  
 所谓/v 的/ude1 美联储/nt 加息/n_new 预期/v 马上/d 就/d 有/vyou 可能/n 落地/vi 了/y ，/wd 大家/rr  
 有/vyou 思路/n ，/wd 有/vyou 策略/n ，/wd 有/vyou 分析/vn ，/wd 踏/v 准/h 节拍/n ，/wd 明确/ad 操作/v ！/wt 
 中/b 金/b 汇/v 金/ng 及/cc 救/v 市/n 的/ude1 资金/n 已/d 承诺/v A/rzv 股/n 不/d 到/v 4500/m 点/qt 不/d 抛/v  
 中/b 铁/n 吧/y 的/ude1 人气/n 用户/n 今天/t 全部/m 换/v 人/n 了/ule 哦/o ，/wd 呵呵/o  
 中/b 铁/n 的/ude1 兄弟/n 姐妹/n 们/k ，/wd 大家/rr 现在/t 认为/v 上周/t 五/m 试/v 仓/ng 有/vyou 没/d  
 601390:/m 中国/nt 中/f 铁/n 关于/p 召开/v 2016年/t 第一/m 次/qv 临时/b 股东/n  
 有些/rz 唱/v 空/a 的/ude1 说/v 中/b 铁/n 跌/v 至/p 7/m 元/q ，/wd 6/m 元/q …/ws …/ws 甚至/c 更/d 低/a ，/wd 那/rzv  
 看来/v 有些/rz 人/n 是/vshi 不/d 见/v 棺材/n 不/d 落泪/vi 啊/y ，/wd 哈哈/o  
 做/v 个/q 调查/vn ，/wd 还有/v 多少/ry 人/n 相信/v 一带/n 一路/mq  
 敬告/v 中/b 铁/n 工程/n 总/b 公司/n ，/wd 你们/rr 再/d 这样/rzv 玩/v ，/wd 这/rzv 股/q 就/d 真/a 的/ude1  
 我/rr 全/a 仓/ng 13/m 的/ude1 本/n ，/wd 怎么办/ryv ？/ww [/wkz 哭/v ]/wky [/wkz 哭/v ]/wky [/wkz 哭/v ]/wky 救命/vi 啊/y  
 中国/nt 中/f 铁/n 与/p 马来西亚/nsf 地产/n 大亨/n 联手/vd 投标/vi 土地/n 项目/n   1/m  
 中国/nt 中/f 铁/n 操作/vn 策略/n   个/q 股/n 分析/v （/wkz 附/v 解答/v ）/wky  
 中国/nt 中/f 铁/n 董/nr1 秘/ng 于腾群/nr ：/wp 尊重/v 投资者/n   投资者/n 才/d 会/v 尊/ag  
 中国/nt 中/f 铁/n ，/wd 风雨/n 之后/f 依然/d 有/vyou 彩虹/n  
 中铁二局/nt 重大/a 资产/n 重组/vn 马上/d 复/vg 牌/n ，/wd 中国/nt 中/f 铁/n 受/v 此/rzs 影/ng  
 中国/nt 中/f 铁/n ：/wp 操作/v 策略/n ，/wd 走势/n 预/d 判/v （/wkz 附/v 解/v 股/q ）/wky  
 大盘/n 调整/vn     中/b 铁/n 今天/t 跌/v 穿/v 11/m 元/q     认同/vn 就/d 卖/v     现在/t 11/m  
 上周/t 末/f 看到/v 我/rr 发/v 帖子/n_new 的/ude1 朋友/n 们/k ，/wd 你们/rr 现在/t 相信/v 了/ule 我/rr  
 大家/rr 中/b 铁/n 的/ude1 成本/n 是/vshi 多少/ry ？/ww 
 前/f 三/m 季/q 306/m 家/q 上市/vn 央/vg 企/ng 67/m 家/q 亏损/vn   并购/vn 重组/vn 是/vshi 脱困/v 良/ag  
 收到/v 通知/n   中国/nt 中/f 铁/n   要/v 涨/vi ，/wd     所以/c 赶紧/d 的/ude1 买/v 了/ule 5000/m  
 601390:/m 中国/nt 中/f 铁/n 关于/p 重大/a 资产/n 置换/vn 及/cc 以/p 资产/n 认购/v  
 ~/w ！/wt 中国/nt 中/f 铁/n   反弹/vi 阶段/n 谨慎/ad 操作/v 。/wj 
 我/rr 听/v 信/n 了/ule 中央/n 二/m 台/q 的/ude1 证券/n 分析师/n_new 的/ude1 话/n ，/wd 14.7/m 全/a 仓/ng 买/v  
 下/f 周/nr1 尽量/d 少/ad 买/v 股票/n ，/wd 管/v 住/vi 自己/rr 的/ude1 手/n  
 12月3日晚间/t 上市公司/n_new 利好/a 消息/n 一/m 览/vg  
 各位/rr 股民/n 朋友/n 们/k ，/wd 大家/rr 评/v 评理/vi ，/wd 看看/v 到底/d 谁/ry 是/vshi 股/n 托/v  
 高铁/n 换/v 大米/n ：/wp 中/b 泰/b 签署/v 867/m 公里/q 铁路/n 及/cc 100万/m 吨/q 大米/n  
 非/b 要/v 逼/v 着/uzhe 我们/rr 这样/rzv 玩/v 吗/y ？/ww 没意思/a 啊/y ！/wt  
 一/m 阴/ng 踏/v 三星/nt ，/wd 后市/n 振/vg 蕩/w 盘/ng 升/v 。/wj 股/n 灾/n 以来/f 绩/ng 优/ag 蓝/a 筹/v 股/n  
 601390:/m 中国/nt 中/f 铁/n 第三/m 届/q 监事会/n 第十二/m 次/qv 会议/n 决议/n  
 12月4日/t 国内/s 四/m 大/a 证券/n 报纸/n 头版/n 头条/n 内容/n 精华/n 摘要/n  
 我们/rr 昨天/t 说/v 好/a 了/y ，/wd 今天/t 建/v 仓/ng 的/ude1 ，/wd 说到做到/vl  
 我/rr 运气/n 最/d 好/a 了/y ，/wd 选/v 了/ule 全球/n 最/d 烂/a 股票/n ，/wd 套/v 了/ule 快/a 8/m 个/q 月/n  
 601390:/m 中国/nt 中/f 铁/n 第三/m 届/q 董事会/n 第十五/m 次/qv 会议/n 决议/n  
 中国/nt 中/f 铁/n 目标/n 价位/n 29/m ，/wd 不过/c 最近/t 要/v 停/vi 牌/n 一/m 次/qv ，/wd 才/d 能/v  
 套/q 牢/a 的/ude1 兄弟/n 姐妹/n 们/k ，/wd 明天/t 我们/rr 开始/v 进场/vi 扫/v 货/n 了/y ，/wd 你/rr  
 【/wkz 讨论/v 】/wky 中/f 铁/n 已经/d 到/v 了/ule 生死存亡/bl 的/ude1 关键/n 时刻/n ！/wt 
 。/wj 。/wj 。/wj  
 奉劝/v 各位/rr 散/v 户/q 朋友/n 们/k ，/wd 下/vf 周一/t ，/wd 周二/t ，/wd 周三/t ，/wd 一定/d  
 中国/nt 中/f 铁/n 的/ude1 高/a 管/v 你们/rr 还/d 要/v 脸/n 吗/y ？/ww 你们/rr 的/ude1 脑子/n 进/vf 水/n 了/y  
 中国/nt 中/f 铁/n 将/d 联合/vd 参与/v 匈/b 塞/b 铁路/n 百亿/m 项目/n  
 中国/nt 中/f 铁/n   黄金/n 万两/m   腰缠万贯/vl   富贵/a 一生/n   看/v 图/n ！/wt 
 四/m 大/a 利/n 空/a 消息/n 来/vf 袭/v ，/wd 下/f 周/nr1 再现/v 千/m 股/q 跌/v 停/vi  
 是/vshi 不/d 是/vshi 国家/n 队/n 在/p 减/v 持/v 啊/y  
 主力/n 建仓/nr2 刚刚/d 开始/v ，/wd 三/m 个/q 月/n 目/ng 标价/v 28/m 元/q  
 请/v 各位/rr 兄弟/n 锁/v 住/vi 筹码/n 拉/v 升/v 即将/d 展开/v  
 601390:/m 中国/nt 中/f 铁/n 关于/p 参与/v 匈/b 塞/b 铁路/n 项目/n 匈牙利/nsf 段/ng  
 中国/nt 中/f 铁/n 建设/vn 匈/b 塞/b 铁路/n   “/wyz 一/m 带/v 一/m 路/n ”/wyy 扎实/ad 推进/vi  
 中国/nt 中/f 铁/n 涨/vi 逾/vg 1%/m   将/d 参与/v 匈/b 塞/b 铁路/n 项目/n 建设/vn  
 看/v 了/ule 重大/a 公告/n ，/wd 虽然/c 不/d 知道/v 周/nr1 一/m 是/vshi 不/d 是/vshi 一/m 字/n 板/ng ，/wd 但/c  
 中国/nt 中/f 铁/n 联合/vd 建设/v 匈/b 塞/b 铁路/n 百亿/m 元/q 项目/n  
 嫌/v 麻烦/an 没/d 注册/vi ，/wd 今天/t 注册/vi 骂/v 中/b 铁/n  
 601390/m 今日/t 在/p 盘/qv 中/f 逢/v 低/a 大胆/ad 买进/v ，/wd 今日/t 的/ude1 高/a 点/qt 就是/v  
 【/wkz 讨论/v 】/wky 震惊/v ：/wp 中/b 铁/n 的/ude1 出路/n 难道/d 在/p 火星/n ？/ww  
 想/v 买/v 的/ude1 股票/n 太/d 多/a 了/ule [/wkz 鼓掌/vi ]/wky 中/f 铁/n 是/vshi 我/rr 最/d 安全/a 的/ude1 首选/vn ，/wd  
 央/vg 企/ng “/wyz 新/a 巨头/n ”/wyy 加快/v 出/vf 水/n   合并/vn 重组/vn 逻辑/n 有/vyou 新意/n  
 明/tg 后/f 两/m 天/qt 的/ude1 反弹/vn 如何/ryv 站/vi 不/d 稳/a 3165/m 就/d 减/v 仓/ng  
 警告/v 提醒/v ，/wd  
 中/b 铁/n 三/m 名/q 员工/n 不/d 不幸/ad 遇难/vi  
 601390:/m 中国/nt 中/f 铁/n 重大/a 工程/n 中标/vi 公告/n  
 中国/nt 中/f 铁/n 近期/t 中标/vi 438.3亿/m 境内外/s 工程/n  
 二/m 局/qv 论坛/n 都/d 疯/vi 了/y ，/wd 我们/rr 中/b 铁/n 呢/y ？/ww 
 观/vg 盘/ng 讲/v 故事/n ，/wd 中/b 铁/n 三/m 国/n 杀/v 。/wj 
 用/p 2/m 个/q 字/n 来/vf 形容/v 中国/nt 中/f 铁/n ！/wt 
 新/d 签订/v 单/b 降幅/n 收/v 窄/a ，/wd 海外/s 业务/n 值得/v 期待/v  
 经/p 多方/r 消息/n ，/wd 中/b 铁/n 大/a 行情/n 即将/d 开启/v ，/wd 年内/t 最高/a 或/c 攀/v  
 11月13日/t ，/wd 中/f 老/a 铁路/n 项目/n 签约/vi 仪式/n 在/p 北京/ns 举行/v  
 中/b 铁/n 我/rr 又/d 回来/v 了/ule 哈哈/o  
 下午/t 必/d 涨/vi 了/y ./wj ./wj ./wj  
 大家/rr 来/vf 预测/v 一下/mq 今天/t 中/f 铁/n 走势/n 。/wj 
 中/b 铁/n 就/d 象/ng 被/pbei 人/n 奸/ng 过/vf 的/ude1 妇女/n ，/wd 精神/n 恍惚/a ，/wd 不/d 思/v 进取/vi ，/wd  
 刚才/t 13.20/m 清仓/vi 了/y ，/wd 实在/d 是/vshi 受不了/al 了/y ，/wd 太/d 弱/a 了/y ，/wd 太/d  
 庄/ag 啊/y ，/wd 我/rr 今年/t 70/m 岁/qt 了/y ，/wd 顶多/d 也/d 就/d 在/p 炒/v 5/m 年/qt 股/n ，/wd 目前/t  
 今天/t 中/f 铁/n 下午/t 爆/v 升/v ，/wd 不/d 是/vshi 忽悠/z ，/wd 上车/v 赶紧/d ，/wd 立/v 贴/v 为/v  
 中/b 铁/n 21/m 元/q 成本/n 的/ude1 举手/vn 。/wj 操/v 他/rr 妈/n 了/ule 套/q 死/v 多少/ry 人/n  
 选择/v 中/b 铁/n 的/ude1 理由/n  
 中国/nt 中/f 铁/n 前/f 三/m 季度/n 净利/n 79亿/m   在/p 手/n 订单/n 1.86万亿/m  
 亲/v 们/k 不要/d 气馁/a ，/wd 明天/t 是/vshi 大/a 阳/ng ，/wd 上周/t 五/m 早/ad 说/v 过/uguo 的/ude1 今/tg 小/a  
 华/b 刚/ag 矿业/n ：/wp 中国/ns 企业/n “/wyz 走/v 出去/vf ”/wyy 的/ude1 亮点/n 和/cc 楷模/n   10-/m  
 大/a 基建/n 将来/t 涨/vi 的/ude1 最高/a 的/ude1 是/vshi 交/v 建/v ，/wd 中/b 铁/n 次/qv 之/uzhi ，/wd 下/f 周/nr1 就/d  
 中国/nt 中/f 铁/n 近期/t 操作/v 策略/n ，/wd 短期/d 积攒/v 势能/n 继续/v 上/f 攻/v 。/wj 
 一/m 带/v 一/m 下/qt 星期一/t 启动/v 。/wj 不/d 启动/v 每人/r 100/m 话费/n 。/wj 留言/n  
 中/b 铁/n 的/ude1 macd/n 告诉/v 我/rr ，/wd 下/f 周/nr1 将/d 创/vg 短期/b 新高/n ，/wd 涨/vi 到/v 15/m 元/q  
 兄弟/n 们/k ，/wd 姐妹/n 们/k ，/wd 我们/rr 一起/s 合力/n 把/pba 中/b 铁/n 的/ude1 股价/n 做/v 起/vf  
 中/b 铁/n 的/ude1 朋友/n 们/k ，/wd 大家/rr 还/d 好/a 吗/y ？/ww 
 中国/nt 中/f 铁/n 盈利/vn 能力/n 持续/vd 提升/v   重点/d 关注/v 基建/n 刺激/v 及/cc  
 下/vf 周一/t 开盘/vi 14.06/m 元/q 。/wj 
 中国/nt 中/f 铁/n   若能/nr2 走/v 出/vf 震荡/vi 就/d 是/vshi 一/m 波/n 上涨/vn 趋势/n 。/wj 
 【/wkz 讨论/v 】/wky 大象/n 飞/vi 起来/vf 了/y ！/wt 中/b 铁/n 目标/n 18/m 元/q ？/ww 
 最/d 重要/a 条件/n 未/d 满足/v ，/wd 蓝/a 筹/v 暴动/vn 只是/d 超/v 跌/v 反弹/vi ！/wt 
 14点36分/t ，/wd 一/m 大/a 笔/q 外资/n 将/d 入场/vi  
 2015年10月16日/t ：/wp 高铁/n 出海/vi ，/wd 路基/n 先行/vi 。/wj 
 中国/nt 中/f 铁/n 今日/t 超大/b 单/b 流入/v 排名/vi 第16/m 名/q (/wkz 11-05/m )/wky  
 【/wkz 讨论/v 】/wky 海外/s 订单/n 同比/n 增加/v ，/wd 你/rr 看/v 好/a 中/b 铁/n 的/ude1 未来/t 吗/y  
 中/b 铁/n 我/rr 来/vf 了/y ，/wd 加油/vi 。/wj 
 9月/t  
 中国/nt 中/f 铁/n 近期/t 行情/n 走势/n ！/wt 
 中国/nt 中/f 铁/n ：/wp 业绩/n 符合/v 预期/v  
 新/d 签订/v 单/b 降幅/n 收/v 窄/a ，/wd 下半年/t 国企/n 改革/v 大/a 概率/n 加速/vi  
 中国/nt 中/f 铁/n 子公司/n 中标/vi 马里/ns 卡/n 约/d 大桥/n 项目/n  
 倒/vi V/n 走势/n 预示/v 调整/v 未/d 完/vi  
 求/v 主力/n 拉/v 到/v 12.60/m ，/wd 我/rr 真的/d 不/d 贪/v 心/n ，/wd 12.5/m 的/ude1 成本/n ，/wd  
 11月/t 1/m 号/q 晚上/t 公公/n 发/v 公告/n  
 妈/n 蛋/n ，/wd 日夜/d 辛苦/a 工作/vn 了/ule 十/m 多/m 年/qt ，/wd 还/d 从来/d 都/d 没/d 享受/v 过/vf  
 中国/nt 中/f 铁/n 前/f 三/m 季/q 盈利/n 79亿/m   同比/n 增/v 12%/m  
 601390:/m 中国/nt 中/f 铁/n 2015年/t 第三/m 季度/n 季报/n  
 中国/nt 中/f 铁/n 中标/vi 多/m 个/q 重大/a 工程/n   共/d 656亿/m  
 601390:/m 中国/nt 中/f 铁/n 重大/a 工程/n 中标/vi 公告/n  
 中国/nt 中/f 铁/n 三/m 季报/n 净利/n 增/v 11.8%/m   证金/nr2 系/v 持有/v 逾/vg 14亿/m 股/q  
 中国/nt 中/f 铁/n ：/wp 形势/n 及/cc 操作/vn 要点/n ！/wt 
 中国/nt 中/f 铁/n (/wkz 601390/m )/wky 融资/vi 融/vi 券/ng 信息/n (/wkz 10-29/m )/wky  
 中国/nt 中/f 铁/n (/wkz 601390/m )/wky 融资/vi 融/vi 券/ng 信息/n (/wkz 10-28/m )/wky  
 中/b 铁/n 9月23日/t k/vf 线/n 三/m 图/n 组合/vn 是/vshi 暮/ag 星/n ，/wd 今日/t k/vf 线/n 三/m 图/n 组/n  
 原/b 创/vg 观点/n ——/wp 只有/c 在/p 砸/v 盘/qv 时/ng 启动/v 中/b 铁/n 才/d 不至于/d 酿成/v  
 这/rzv 几/m 天/qt 时间/n 有/vyou 没/d 有/vyou 14/m 左右/m 入/v 中/b 铁/n 的/ude1 朋友/n ./wj ./wj  
 中国/nt 中/f 铁/n (/wkz 601390/m )/wky 融资/vi 融/vi 券/ng 信息/n (/wkz 10-23/m )/wky  
 我/rr 说/v 有/vyou 八百/m 点/qt 行情/n ，/wd 今天/t 机构/n 也/d 改口/vi 看/v 4500/m 了/y !/wt 
 吓坏/v 了/y   买/v 了/ule 15w/n 股/n   肿/vi 么/y 办/v 肿/vi 么/y 办/v 呀/y ！/wt   哈哈/o  
 昨天/t 13.54/m 分/qt   12.06/m 元/q 全/a 仓/ng 杀/v 进/vf ./wj 今天/t 14.05/m 元/q 清仓/vi ./wj  
 请/v 坚信/v 中/b 铁/n 站稳/v 13/m 、/wn 50/m 元/q 以后/f 将/d 强劲/a 上升/vi 。/wj 
 中/b 铁/n 近期/t 攻/v 略/d  
 开/v 弓/n 没有/d 回头/vi 箭/n ，/wd 铁公鸡/n 必将/d 再/d 一/m 次/qv 崛起/v !/wt 
 央/vg 企/ng 整合/v 面临/v 四/m 大/a 问题/n   2015-10-20/m   20:56:00/m   自/p 2/m  
 下星期/t 冲击/v 20/m 元/q  
 我/rr 只/d 相信/v 政策/n 。/wj   央行/n 降/v 准/a 又/d 降/v 息/ng 是/vshi 重大/a 利好/a ，/wd 中/f  
 “/wyz 一/m 带/v 一/m 路/n ”/wyy 上/f 的/ude1 国家/n 先锋队/n   10-21/m   12:35/m   十月/t  
 中/f 印尼/ns 联营/vi 体/ng 成立/vi 雅/ag 万/m 高铁/n 项目/n 合资/vn 公司/n   10-16/m   1/m  
 泛/v 亚/b 铁路/n 筹划/v 近/a 50年/t 终/d 落实/v   有望/v 采纳/v 中国/ns 标准/n   20/m  
 我/rr 血管/n 要/v 爆/v 了/y ，/wd 你们/rr 呢/y  
 毫不犹豫/dl ，/wd 我/rr 来/vf 杀/v 入/v 中国/nt 中/f 铁/n （/wkz 附/v 明日/t 操作/v 策略/n ）/wky  
 中国/nt 中/f 铁/n 今日/t 超大/b 单/b 流出/v 排名/vi 第1/m 名/q (/wkz 10-22/m )/wky  
 周/qt 内/f 中/b 铁/n 无/v 回/qv 调/v ，/wd 坚定/ad 持/v 股/n ！/wt 
 国家队/n 持/v 股/n 陆续/d 曝光/vi   证/vg 金/ng 汇/v 金/ng 现身/v 多/m 家/q 股东/n 榜/n  
 宁/c 踏/v 空/ng 勿/d 踏/v 错/v ！/wt 
 最/d 全/a 的/ude1 中/b 铁/n 、/wn 中/b 铁/n 建/v 、/wn 中/f 建/v 、/wn 中/f 交/v 、/wn 中/b 水/n 各/rz 局/n 信息/n  
 本人/rr 11.36/m 满/a 仓/ng 中国/nt 中/f 铁/n ，/wd 利好/a 不/d 断/v ，/wd 中/f 贴/v 横/dg 盘/v 许/m  
 央/vg 企/ng 合并/v 重组/vn 逻辑/n 有/vyou 新意/n   新/a 巨头/n 望/v 加快/v 出/vf 水/n  
 泛/v 亚/b 铁路/n 南/f 下/vf 背后/f 赢/v 家/q 拆解/vn   2015-10-19/m   11:20:29/m  
 印尼/ns 高铁/n 的确/d 是/vshi 中/b 铁/n 承建/v ，/wd 而且/c 竟然/d 比/p 日方/n 报价/vn 高/a  
 八百点/m 分/qt 麾下/n 炙/w ，/wd 铁/n 鸡/n 翻身/vi 赛/v 老鹰/n (/wkz 新/a 图/n )/wky  
 中国/nt 中/f 铁/n 与/p 中国/nt 铁/n 建/v 合并/v 已/d 箭在弦上/vl  
 周四/t 交易日/n 盘/qv 前/f 解析/v 中/b 铁/n 。/wj 
 中国/nt 中/f 铁/n 本/n 周/nr1 大盘/n 走势/n 分析/vn 预测/vn  
 【/wkz 讨论/v 】/wky 盘/v 中巨震/nr ，/wd 你/rr 做/v T/rzt 了/vi 吗/y ？/ww 
 中国/ns 大使/n ：/wp 中/b 泰/b 铁路/n 有望/v 年底/t 动工/vi   网易/ntz 军事/n 2015/m  
 中国/nt 中/f 铁/n 全力/d 推进/vi 宏/nz 盛/v 项目/n   2015-10-16/m   07:10:17/m  
 央/vg 企/ng 合并/v 大潮/n 之中/f 铁/n 与/p 中铁建/nr 集团/n 概况/n   10-12/m   07:/m  
 郭施亮/nr ：/wp 打击/v 内幕/n 交易/vn 的/ude1 最/d 大/a 难处/n 究竟/d 是/vshi 什么/ry ？/ww 
 央/vg 企/ng 合并/v 大潮/n 之中/f 铁/n 与/p 中/b 铁/n 建/v 受益/vi 股/n   10-19/m   07:42/m  
 还有/v 人/n 怀疑/v 中/b 铁/n 么/y ？/ww 今天/t 11.93/m 进/vf 中/b 铁/n ，/wd 尾/ng 盘/v 出/vf 了/y  
 大概/d 正/d 如/v 我/rr 上午/t 预测/v 的/ude1 ，/wd 中/b 铁/n 会/v 连/ulian 涨/vi 五/m 天/qt 以上/f ！/wt 
 今天/t 本该/d 登/v 上/vf 13/m 、/wn 50/m 元/q 上方/f ，/wd 终/d 因/p 大市/n 急/ad 跌/v 守/v 不/d 住/vi  
 中国/nt 中/f 铁/n (/wkz 601390/m )/wky 融资/vi 融/vi 券/ng 信息/n (/wkz 10-20/m )/wky  
 601390:/m 中国/nt 中/f 铁/n H/o 股/n 公告/n (/wkz 董事会/n 会议/n 召开/v 日期/n )/wky  
 22/m 的/ude1 还/d 在/p 吗/y  
 下/f 周/qt 中/f 铁/n 行情/n ，/wd 六/m 个/q 板/n 是/vshi 至少/d 的/ude1  
 个人/n 意见/n ，/wd 中/b 铁/n 月底/t 前/f 过/vf 14.68/m  
 北京/ns 至/p 莫斯科/nsf 将/p 建超/nr2 7千/m 公里/q 高铁/n   全程/n 最/d 多/a 两/m 天/qt   2/m  
 10月/新增 21日/t 国内/s 四/m 大/a 证券/n 报纸/n 头版/n 头条/n 内容/n 精华/n 摘要/n  
 央/vg 企/ng 合并/v 大潮/n 之中/f 铁/n 与/p 中/b 铁/n 建/v 合并/v 传闻/n 及/cc 进程/n 3/m   20/m  
 我/rr 首创/v 提/v 出来/vf 的/ude1 铁公鸡/n 行情/n 终于/d 得到/v 市/n 场主/n 沥/ng 的/ude1 广/a  
 忍不住/v 12.02/m 卖/v 了/y ！/wt 哭/v 晕/vi 在/p 键盘/n 上/f ！/wt 
 河南/ns 钻/v 地/n 龙/n 中/b 铁/n 装备/n 签/v 下/vf 以色列/nsf 6/m 台/q 盾/ng 构/vg 大/a 订单/n   20/m  
 中国/nt 中/f 铁/n ，/wd 中铁二局/nt 合并/v 明日/t 停/vi 牌/n ，/wd 内/f 鬼/n 下午/t 获得/v  
 下/vf 周二/t 局/n 复/vg 牌/n 补/v 版/n ，/wd 中/b 铁/n 紧/d 随/v 其/rz 后/f  
 中国/nt 中/f 铁/n ，/wd 今日/t 操作/v 思路/n 与/cc 走势/n ！/wt 
 现在/t 终于/d 有/vyou 梅/ng 体/ng 认同/v 我/rr 提出/v 的/ude1 铁公鸡/n 行情/n 了/y  
 个人/n 意见/n ，/wd 年底/t 中/f 铁/n 必/d 过/uguo 20/m 元/q  
 中国/nt 中/f 铁/n (/wkz 601390/m )/wky 融资/vi 融/vi 券/ng 信息/n (/wkz 10-19/m )/wky  
 节后/t 大势/n 基本/a 上/f 就/d 是/vshi 这么/rz 走/v ！/wt 
 中/b 铁/n 的/ude1 朋友/n 们/k ，/wd 在/p 目前/t 这个/rz 位置/n 可以/v 适当/ad 降低/v 仓/ng 位/q  
 开始/v 进货/vi 了/ule [/wkz 加油/vi ]/wky  
 新/a 一/m 轮/qv 大/a 行情/n 才/d 刚刚/d 开始/v  
 实力/n +/m 诚意/n   中国/ns 铁路/n 劲/ag 驰/vg 全球/n   10-18/m   13:31/m   新华/nz  
 国资/n 委/ng 张毅/nr 主任/n 作为/p 中国政府/nt 特使/n 访问/v 伊朗/nsf   2015-/m  
 传/v ，/wd 中/b 铁/n 正在/d 与/p 外星人/n 合作/vn 开发/vn 宇宙/n 事宜/n  
 中国/ns 高铁/n 走/v 出/vf 国门/n 第一/m 单/d 是/vshi 这里/rzs   央/vg 视/vg 新闻/n   10-12/m    
 央/vg 企/ng 合并/v 大潮/n 之中/f 铁/n 与/p 中铁建/nr 集团/n 概况/n   淘金/vi 者/k   10/m  
 散/v 户/q 须知/n ！/wt 什么/ry 才/d 是/vshi 真正/b 的/ude1 长线/n 投资/v ？/ww   10-08/m   17:/m  
 中/b 泰/b 铁路/n 月底/t 签/v 协议/n ，/wd 印尼/ns 高铁/n 被/pbei 中国/ns 正式/ad 签/v 定/v ，/wd 莫/d  
 中/b 铁/n 下午/t 必然/d 还有/v 一/m 大/a 涨/vi ，/wd 尾/q 市/n 要/v 发狂/vi ！/wt 
 中国/nt 中/f 铁/n 股份有限公司/n_new   2015/m   年/qt 半/m 年度/n 报告/n 李/nr1 长进/n  
 中国/ns 高铁/n 出海/vi 第一/m 单/d ：/wp 莫/b 喀/b 高铁/n 将/d 采用/v 中国/ns 技术/n  
 云南/ns 规划/n 1.6万亿/m 基建/n 投资/vn   8/m 股/q 有望/v 分享/v 蛋糕/n 盛宴/n  
 早/tg 上/f 没/d 看/v 盘/qv ，/wd 中午/t 一/d 看/v 铁公鸡/n 果然/c 如期/d 打/v 鸣/vg 了/y !/wt 
 傲/a 孤残/n 雪/n ，/wd 中国/nt 中/f 铁/n 周末/t 讨论/v 贴/v ，/wd 说/v 说/v 你/rr 的/ude1 初恋/vn 和/cc  
 投机/v 选择/v 短/a 线/n 生存/vi  
 节后/t 会/v 有/vyou “/wyz 二八/m 转换/v ”/wyy 吗/y ：/wp 大/a 蓝/a 筹/v 还是/c 题材/n 股/n ？/ww   2/m  
 央/vg 视/vg 评论/n 中/b 日/b 高铁/n 为何/ryv 力拼/v 亚洲/ns 市场/n ？/ww   央/vg 视/vg 评论/n _/w  
 601390:/m 中国/nt 中/f 铁/n :/wp 2010年/t 中国/nt 中/f 铁/n 股份有限公司/n_new 公/ng  
 唱/v 多/m  
 分享/v “/wyz 一/m 带/v 一/m 路/n ”/wyy 六/m 大/a 领域/n 路线图/n 重磅/n 发布/v ，/wd 中/b 铁/n  
 中国/nt 中/f 铁/n 评判/vn 错/n 了/y 。/wj   本人/rr 于/p 昨天12时41分/t 对/p 中/b 铁/n  
 新华社/ntcn 评论员/n ：/wp 稳/v 中/f 向/p 好/a 展现/v 中国/ns 定/v 力/n   09-16/m   19:/m  
 中/b 铁/n 和美/a 私企/n 组/n 合资/vd 建/v 高铁/n   来源/n ：/wp 2015-09-17/m   16/m  
 分享/v “/wyz 一/m 带/v 一/m 路/n ”/wyy 六/m 大/a 领域/n 路线图/n 重磅/n 发布/v ，/wd 中/b 铁/n  
 中国/nt 中/f 铁/n 走势/n 分析/vn  
 一/m 带/v 一/m 路/n ”/wyy 助推/vn 海外/s   中国/ns 密集/a 布局/n 东南亚/nsf 铁路/n   20/m  
 要/v 注意/v 中海/nz 网络/n 科技/n ―/w ―/w 神/n 运/v 大/a 平台/n ，/wd 两/m 市/n 整合/v 重/a  
 世界/n 高速/b 铁路/n 连通/v 六/m 大/a 洲/ng 畅想曲/n   ——————/wp 中/b  
 日本/nsf 官员/n ：/wp 中国/ns 中标/vi 印尼/ns 首/m 个/q 高铁/n 项目/n   2015-09-2/m  
 成交量/n 不/d 骗人/vi   要/v 适应/v “/wyz 新/a 常态/n ”/wyy ！/wt   股市/n 什么/ry 都/d 可/v  
 看到/v 这个/rz 消息/n ，/wd 基本/ad 已/d 经/p 确认/v ，/wd 中国/nt 中/f 铁/n ./wj 接下来/vl  
 强烈/ad 呼吁/v 假期/t 交易/n ，/wd 同意/v 点/qt 赞/vg  
 预测/v ，/wd 中/b 铁/n 短/a 线/n 将/d 涨/vi 过/uguo 15.45/m  
 主力/n 窄幅/d 震荡/vi 节后/t 反弹/vi 来/vf 袭/v  
 正式/ad 通知/v  
 中/b 铁/n 不/d 负/v 我/rr 望/v 站/vi 在/p 10/m 、/wn 93/m 元/q 之上/f 。/wj   9月29日晚/t 本人/rr  
 的确/d ，/wd 又/d 到/v 了/ule 千/m 股/q 跌/v 停/vi 的/ude1 时间/n 窗/ng 了/y ！/wt 
 傲/a 孤残/n 雪/n ——/wp 9-25/m 早报/n  
 中/b 铁/n   13.4/m 成本/n   什么/ry 时候/n 回/v   快/a 一个/mq 月/n 了/y   操/v   上面/f  
 凭/p 我/rr 炒/v 6/m 年/qt 股/n 经验/n ，/wd 下/f 周/nr1 必须/d 见到/v 10.80/m 元/q 左右/m 的/ude1 价/n  
 放心/vd 持有/v ，/wd 有/vyou 机会/n 就/d 做/v T/rzt 。/wj 理由/n ：/wp 近/v 三月/t 来/f 超级/b 主/n  
 中/b 铁/n 系/v 资产/n 整合/vn 路径/n 浮/v 出/vf 水面/n   2015-09-26/m   02:43/m    
 601390:/m 中国/nt 中/f 铁/n 关于/p 为/p 北京/ns 诺/nr1 城/n 置业/n 有限公司/n 提/v  
 不/d 破除/v 这/rzv 两/m 个/q 死结/n 中国/ns 股市/n 将/d 永无宁日/al ！/wt 
 哥们/n 不/d 玩/v 了/y ，/wd 把/pba 中/b 铁/n 放/v 上/vf 三/m 年/qt ，/wd 股价/n 能/v 到/v 多少/ry ？/ww 
 【/wkz 投票/vi 】/wky 你/rr 会/v 给予/vx 中国/nt 中/f 铁/n 什么/ry 评级/vn ？/ww 
 年初/t 拿/v 了/ule 老婆/n 20万/m 说/v 到/v 新疆/ns 做/v 生意/n ，/wd 想/v 发财/vi 手痒/v 进/vf  
 广发证券/nt ：/wp 中国/nt 中/f 铁/n 买入/vn 评级/vn  
 大家/rr 猜/v 一下/mq 601390/m 复/vg 牌/n ，/wd 有/vyou 几/m 个/q 一/m 字/n 板/ng ，/wd 是/vshi 高手/n 猜/v  
 中国/nt 中/f 铁/n (/wkz 601390/m )/wky 融资/vi 融/vi 券/ng 信息/n (/wkz 09-23/m )/wky  
 中国/nt 中/f 铁/n 今日/t 超大/b 单/b 流出/v 排名/vi 第7/m 名/q (/wkz 09-23/m )/wky  
 中/b 铁/n 今天/t 如果/c 不/d 跌/v 停/vi ，/wd 我/rr 给/p 大家/rr 充/v 10/m 元/q 话费/n ，/wd 要/v 回/v  
 一/m 瓶/q 啤酒/n ，/wd 两/m 个/q 鸡/n 爪子/n ，/wd 坐等/v 公告/n  
 融资/vn 资金/n 买入/v 中国/nt 中/f 铁/n  
 看看/v 今天/t 有/vyou 多少/ry 卖/v 错/v 的/ude1  
 中国/nt 中/f 铁/n 今日/t 超大/b 单/b 流入/v 排名/vi 第8/m 名/q (/wkz 09-22/m )/wky  
 我/rr 沉醉/vi 在/p 高铁梦/nr 中/f ！/wt   我/rr 沉醉/vi 在/p 高铁梦/nr 中/f ，/wd 这/rzv 是/vshi 我/rr  
 关于/p 中/b 铁/n 如/c 不/d 涨/vi 停/vi 发/v 红包/n 88/m 元/q 一/m 事/n 现/tg 通告/n 以下/f ：/wp 经/p  
 美国/nsf 及/cc 两/m 洋/ag 高铁/n ，/wd 为什么/ryv 中/b 铁/n 会/v 先/d 于/p 中/b 车/n 上涨/vi ?/ww 
 【/wkz 投资者/n 传闻/n 求证/v 】/wky ：/wp 成功/ad 获得/v 两/m 洋/ag 铁路/n 研究/vn 合同/n  
 中国/nt 中/f 铁/n 今日/t 超大/b 单/b 流出/v 排名/vi 第18/m 名/q (/wkz 09-21/m )/wky  
 中国/nt 中/f 铁/n (/wkz 601390/m )/wky 融资/vi 融/vi 券/ng 信息/n (/wkz 09-21/m )/wky  
 美国/nsf 高铁/n ，/wd 中/b 铁/n 集团/n 分得/v 份额/n 不/d 小/a  
 中国/nt 中/f 铁/n 冲击/vn 涨/vi 停/vi   拟/v 与/p 中铁二局/nt 置换/vn 资产/n  
 看/v 这/rzv 架势/n ，/wd 中/b 铁/n 本/n 周/nr1 不/d 交易/v 完/vi 或/c 就要/d 二/m 次/qv 停/vi 牌/n  
 601390:/m 中国/nt 中/f 铁/n 关于/p 股票/n 停/vi 牌/n 事项/n 进展/vn 暨/cc 复/vg 牌/n 公/ng  
 净/a 利率/n 提升/v 明显/a ，/wd 等待/v 基建/n 景气/a 好转/vn  
 今天/t 封/v 涨/vi 停/vi 是/vshi 一定/b 的/ude1 ，/wd 我/rr 可以/v 用/p 人头/n 担保/vn ，/wd 但/c 明天/t  
 予/vg 页/ng 言/ng ，/wd 中/b 铁/n 和/cc 二/m 菊花/n 根本/d 不/d 会/v 合并/v !/wt 
 预计/v 收盘/vi 时/ng 小/a 盘/qv 股/n 纷纷/d 回落/vi ，/wd 中/b 铁/n 再次/d 崛起/v 涨/vi 停/vi ！/wt 
 中/b 铁/n 铁路/n 基建/n 龙头/n 地位/n 确立/v  
 相信/v 中/b 铁/n 这/rzv 次/qv 能/v 带/v 着/uzhe 大盘/n 冲/v 上/vf 7700/m  
 下/f 周/qt 中/f 铁/n 能/v 涨/vi 多少/ry ？/ww 涨幅/n 用/p 百分比/n 计算/v  
 中国/nt 中/f 铁/n ，/wd 我/rr 看/v 多/a ，/wd 为什么/ryv 踏/v 空/v 者/k 都/d 喜欢/vi 提/v 中/b 车/n 呢/y  
 复/vg 牌/n 6/m 跌/v 停/vi ，/wd 少/v 一个/mq 我/rr 不/d 同意/v 。/wj 
 中国/nt 中/f 铁/n ：/wp 工业/n 制造业/n 务/dg 注入/v 中铁二局/nt  
 公司/n 承诺/v ：/wp 公司/n 将/d 尽快/d 确定/v 是否/v 进行/vx 上述/b 重大/a 事项/n  
 不/d 知道/v 那些/rz 人/n 是/vshi 怎么/ryv 理解/v 公告/n 的/ude1   其实/d 停/vi 牌/n 前/f 大家/rr  
 中/b 铁/n 下/f 周/nr1 18/m 元/q ，/wd 分析/v  
 我/rr 不/d 在/p 隐藏/v 了/y ！/wt 铁建/nr2 在/p 停/vi 牌/n 期间/f 涨/vi 了/ule 13%/m ，/wd 中铁复/nr  
 开/v 板/ng 等/v 着/uzhe 跌/v 停/vi 8/m 个/q 板/n 吧/y ，/wd 谁/ry 也/d u/o 跑/v 不/d 了/y ，/wd 我/rr 是/vshi 我/rr 精心/a  
 求解/vi   5/m   个/q 工作日/n 内/f （/wkz 含/v 停/vi 牌/n 当日/t ）/wky 公告/n 并/cc 复/vg 牌/n  
 你们/rr 都/d 不/d 懂/v ，/wd   公告/n 写/v 的/ude1 那么/c 明白/v   五/m 个/q 工作日/n 内/f 必/d  
 中/b 铁/n 将/d 是/vshi 市场/n 新/a 龙头/n ，/wd 国企/n 改革/vn 需要/n 中/b 铁/n 领/v 涨/vi ，/wd 救/v  
 傲/a 孤残/n 雪/n ，/wd 中国/nt 中/f 铁/n （/wkz 9月/t 16/m 号/q 开/v 贴/v ）/wky 炒股/vi 抄/v 的/ude1 是/vshi  
 证监会/n 重磅/b 三/m 大/a 消息/n !/wt 下/f 周/nr1 股市/n 有救/vi 啦/y ！/wt   09-11/m   15/m  
 601390:/m 中国/nt 中/f 铁/n 重大/a 事项/n 停/vi 牌/n 公告/n  
 策略/n ：/wp 惊/v 心/n 30/m 分钟/qt ，/wd 议/v 息/ng 或/c 只/d 是/vshi 幌子/n  
 关于/p （/wkz 猫/n 里/f 64252/m ）/wky 说/v 我/rr 是/vshi 托/v 的/ude1 问题/n  
 人民日报海外版/nthk //w 19/m 小时/n 前/f   中铁/nr2 系/v 整合/v “/wyz 好事/n 将近/d  
 中/b 铁/n 系/v 整合/v “/wyz 好事/n 将近/d ”/wyy ？/ww 
 傲/a 孤残/n 雪/n ，/wd 讨论/v ：/wp 中/b 铁/n 复/vg 牌/n 后/f 是/vshi 补/v 跌/v 、/wn 还是/v 上/f 攻/v ？/ww 
 傲/a 孤残/n 雪/n ；/wf 昨日/t 股指/n 大/a 逆/vg 袭/v ，/wd 两/m 市/n 迎/v 千/m 股/q 涨/vi 停/vi  
 国企/n 改革/vn 指导/vn 意见/n 发布/v   听/v 国务院/nt 国资/n 委/ng 主任/n 谈/v 怎/ryv  
 应该/v 有/vyou 6/m 个/q 以上/f 一/m 字/n 涨/vi 停/vi 板/ng ，/wd 才/d 会/v 开/v 板/ng 有/vyou 换/v 手/n 。/wj 
 今天/t 彻底/ad 离开/v 了/ule 股市/n 。/wj 。/wj 。/wj  
 中国/nt 中/f 铁/n ，/wd 停/vi 牌/n 后/f 应该/v 做/v 些/q 什么/ry 呢/y ？/ww 哈哈/o  
 【/wkz 讨论/v 】/wky 中/f 铁/n 系/v 整合/vn 后/f 能/v 成为/v 开路先锋/n 吗/y ？/ww 
 中国/nt 中/f 铁/n 上半年/t 收入/n 2747.8亿/m   改革/vn 效益/n 望/v 持续/vd 显/v  
 今日/t 早/ad 评/v ，/wd 一点/mq 浅见/n  
 中/b 车/n 今天/t 有望/v 涨/vi 百分之/m 四/m 以上/f  
 中国/nt 中/f 铁/n (/wkz 601390/m )/wky 融资/vi 融/vi 券/ng 信息/n (/wkz 09-14/m )/wky  
 再/d 此/rzs 立/v 一/m 帖/q ，/wd 为/p 大家/rr 解决/v 疑难/n 杂/a 症/k ！/wt 各/rz 股/n 进来/vf 把关/vi  
 有/vyou 本人/rr 那么/rz 运气/n 的/ude1 吗/y ？/ww 中/b 车/n 、/wn 中/b 航/ng 、/wn 中/b 铁/n ，/wd 三/m 个/q 停/vi  
 明天/t 大盘/n 定/v 方向/n  
 机构/n ：/wp 银行/n 保险/n 护/v 盘/qv 难/ad 撼/v 千/m 股/q 跌/v 停/vi  
 中国/nt 中/f 铁/n ：/wp 惊/v 天大/nz 重组/vn ，/wd 复/vg 牌/n 32/m 个/q 涨/vi 停/vi 板/ng ？/ww 
 融/vi 慧/ag 财经/n ：/wp 中/b 铁/n 资产/n 整合/v 揭幕/vi   股价/n 今早/t 借/v 势/ng 炒/v 上/vf  
 【/wkz 讨论/v 】/wky 因/p 重大/a 事项/n 停/vi 牌/n 的/ude1 中/b 铁/n ，/wd 复/vg 牌/n 后/f 的/ude1 走势/n 会/v  
 中/b 铁/n 资产/n 重组/vn 与/cc 中/b 车/n 合并/v 是/vshi 存在/v 区别/n 的/ude1  
 601390:/m 中国/nt 中/f 铁/n 2015-09-14/m 全天/n 停/vi 牌/n  
 中国/nt 中/f 铁/n 14日/t 起/f 停/vi 牌/n   正/d 筹划/v 资产/n 整合/vn  
 大盘/n 高/ad 开/v 低/a 走/v   午后/t 紧/d 盯/v 一线/n 得失/n  
 中国/nt 中/f 铁/n 与/p 中铁二局/nt 整合/vn ，/wd 二/m 个/q 相同/a 性质/n 企业/n 合/v 在/p  
 中国/nt 中/f 铁/n 因/p 重大/a 事项/n   14日/t 起/f 停/vi 牌/n  
 你们/rr 继续/v ，/wd 我/rr 不/d 玩/v 了/y 。/wj 
 股市/n 经典/n 哲理/n 小/a 故事/n  
 四/m 部委/n 发文/vi 助力/b 国企/n 重组/vn   五/m 大/a 领域/n 重组/vn 可能性/n 大/a    
 管理员/n ，/wd 请/v 将/p 那些/rz 继续/v 唱/v 空/a 的/ude1 做/v 空/a 势力/n 扔/v 到/v 上帝/n 那/rzv  
 曾经/d 笑话/n 别人/rr 关灯/vi 吃/v 面/n ，/wd 现在/t 全国/n 股民/n 都/d 体会/v 到/v 了/y  
 中国/nt 中/f 铁/n ：/wp 铁轨/n 铺/v 天下/n   铸/v 我/rr 中华/nz 魂/n   来源/n :/wp 证券/n 时/ng  
 中/b 铁/n 投资/vn 集团/n 与/p 长春/nt 高新/nz 区/n 、/wn 龙翔/nz 投资/vn 控股/vn 集团/n 、/wn  
 樊纲/nr 说/v ：/wp 你/rr 没/d 有/vyou 四/m 台/q 电脑/n 就/d 无/v 资格/n 炒股/vi 。/wj 你们/rr 看法/n  
 中国/nt 中/f 铁/n (/wkz 601390/m )/wky 融资/vi 融/vi 券/ng 信息/n (/wkz 09-10/m )/wky  
 股票/n 和/cc 女/b 人/n 一样/uyy ，/wd 还是/c 对/p 初恋/vn 情有独钟/vl ，/wd 中国/nt 中/f 铁/n  
 某某/r 金/ng 已经/d 建/v 仓/ng 入市/v 了/y  
 今日/t 从/p 盘/qv 口/n 分/v 柝/w 、/wn 此/rzs 股/q 筹码/n 己/rr 收集/v 完毕/vi 随时/d 拉/v 升/v ，/wd  
 3000/m 点/qt 保卫/v 战/vg 必胜/vi ！/wt   9.3/m 阅兵/vn 让/v 中国/ns 军威/n 大/a 振/vg ，/wd 任/v  
 先/d 买/v 一点/mq 点/qt 中/f 铁/n 1000/m 股/q  
 中国/nt 中/f 铁/n ：/wp 净/a 利率/n 提升/v 明显/a   基建/n 景气/an 有望/v 好转/vi  
 虽然/c 今天/t 中/f 铁/n 无耻/a 地/ude2 绿/a 了/y ，/wd 但是/c 我/rr 还是/d 很/d 高兴/a  
 中国/nt 中/f 铁/n (/wkz 601390/m )/wky 融资/vi 融/vi 券/ng 信息/n (/wkz 09-07/m )/wky  
 这/rzv 中/f 铁/n ，/wd 我/rr 也/d 是/vshi 无/v 语/ng 了/y 。/wj 进来/vf 报/n 报/n 站岗/vi 价/n 吧/y 。/wj 
 中国/nt 中/f 铁/n 今日/t 超大/b 单/b 流出/v 排名/vi 第11/m 名/q (/wkz 09-07/m )/wky  
 王梦恕/nr ：/wp 国家/n 已/d 开始/v 研究/v 中/b 铁/n 和/cc 中/b 铁/n 建/v 合并/v 计划/n  
 中国/ns 铁/n 总/d 发文/vi 支持/v 合资/vn 铁路/n 自/rr 管/v 自营/vn  
 12.54/m 满/a 仓/ng 杀/v 入/v ，/wd 是/vshi 不/d 是/vshi 可以/v 跳/vi 楼/n 了/ule 我/rr  
 下/f 周/nr1 的/ude1 操作/vn 方法/n  
 601390/m   尾/ng 盘/ng 13.12/m 报收/v 。/wj 
 主力/n 资金/n 集体/n 被套/n   三/m 方面/n 解析/v 2850/m 点/qt 跌/v 破/a 的/ude1 可能/n  
 不/d 到/v 1800/m 点/qt 以下/f ，/wd 绝/d 不/d 考虑/v 入/v 市/n 。/wj 
 【/wkz 讨论/v 】/wky 中国/nt 中/f 铁/n 五/m 连/n 阳/ag   周/nr1 一/m 是/vshi 走/v 还/d 是/vshi 留/v ？/ww 
 马上/d 又/d 要/v 暴跌/vi 了/y ，/wd 到/v 2300/m 点/qt 有/vyou 个/q 小/a 反弹/vn  
 恶意/d 做/v 空/a 股市/n 者/k ，/wd   必将/d 遭到/v 沉重/a 打击/vn  
 可怕/a 的/ude1 中/b 铁/n 已经/d 五/m 连/n 阳/ag   你们/rr 挣/vi 了/ule 几/m 个/q 点/n ？/ww 知足/a 常/d  
 股市/n 各个/rz 阶段/n 投资/vn 格言/n ，/wd 看看/v 吧/y 真/a 的/ude1 很/d 实在/d ！/wt   财/n  
 从/p 资金/n 信息/n 上/f 看/v ，/wd 中国/nt 中/f 铁/n 的/ude1 散/a 户/q 投资者/n 都/d 在/p 抛/v 股/n  
 印尼/ns 放弃/v 高铁/n 项目/n 实属/v 中性/b 消息/n ，/wd 勿/d 误判/v 为/p 利/n 空/ng  
 中/b 金/b 所/n 新政/n 是/vshi 最/d 大/a 利/n 空/ng  
 下/vf 周一/t 不/d 涨/vi 就/d 怪/a 了/y  
 中国/nt 中/f 铁/n 新/a 订单/n 料/n 超过/v 去年/t   竞标/v 印尼/ns 高铁/n 有/vyou 3/m 大/a 优/ag  
 转/v ：/wp 据/p 可靠/a 信息/n ，/wd 中信证券/n_new 案情/n 坐/v 实/ng ，/wd 董事长/n 等/udeng 重/a  
 印尼/ns 高/a 铁花/n 落/v 小/a 日本/nsf ，/wd 小/a 日本/nsf 亏/v 钱/n 接/v 活/n  
 请/v 为/p 中/b 铁/n 配/v 对子/n ：/wp   中/f 铁中铁/nr 五连阳/nr ，/wd 止/v 跌/v 止/v 跌/v 稳/a  
 下星期/t 怎么办/ryv 呢/y ./wj  
 印尼/ns 高铁/n 中/b 日/b 之/uzhi 争/ng   ；/wf 中/f 中标/vi  
 印尼/ns 高铁/n 没/v 中/f  
 中国/ns 股市/n 的/ude1 天/qt 塌/v 不/d 下/vf 来/y ！/wt   纵观/v 今年/t 全球/n 股市/n ，/wd   论/ng  
 全国/n 人民/n 建议/n 降低/v 或/c 取消/v 股票/n 交易/vn 印花税/n ，/wd 增加/v 股/n  
 现在/t JAKARTA/nsf 街头/s 正/d 热/a 议/v 中国/ns 赢/v ，/wd 一/m 小时/n 内/f 见分晓/vl  
 【/wkz 讨论/v 】/wky 连续/ad 大/a 涨/vi 之后/f   中铁/nr2 的/ude1 反弹/vn 之/uzhi 路/n 会/v 否/vg 就此/d  
 长江/nt 证券/n ：/wp 中国/nt 中/f 铁/n 买入/vn 评级/vn  
 中国/nt 中/f 铁/n 今日/t 超大/b 单/b 流入/v 排名/vi 第15/m 名/q (/wkz 09-01/m )/wky  
 云南/ns 规划/n 1.6万亿/m 基建/n 或/c 惠及/v 多/m 家/q 上市公司/n_new  
 证/n 金/ng 护/v 盘/qv   从/p 浮/v 盈/vg 超/v 30亿/m 到/v 浮亏/n_new 近/a 100亿/m  
 这么/rz 大/a 的/ude1 卖/v 单/ng ，/wd 明天/t 开盘/vi 直接/ad 跌/v 停/vi 了/y  
 中/b 铁/n ：/wp 继续/v 整合/vn 地产/n 业务/n   不/d 排除/v 与/p 其他/rzv 房/n 企/ng 合作/v  
 601390:/m 中国/nt 中/f 铁/n 独立董事/n_new 对/p 《/wkz 关于/p 向/p 中/b 铁/n 财务/n 有/vyou  
 今晚/t 可能/v 要/v 停/vi 牌/n  
 中国/nt 中/f 铁/n 拟/v 对/p 财务/n 公司/n 增资/v 23.75亿/m 元/q  
 20/m 元/q 以上/f 的/ude1 弟兄/n   你们/rr 还/d 健在/vi 么/y  
 【/wkz 讨论/v 】/wky 证/n 金/ng 买入/v 后/f 浮亏/n_new 30亿/m   中/b 铁/n 还有/v 救/v 吗/y ？/ww 
 改革/vn 牛/n ，/wd 历史/n 必然/b 的/ude1 选择/vn ！/wt   牛市/n 对于/p 大多数/m 朋友/n  
 中国/ns 股市/n 必将/d 率先/d 突围/vi ！/wt   政策/n 底/f 被/pbei 跳/vi 空/ng 击穿/v ，/wd 随/v  
 下/vf 周/n A/rzv 股/n 将/d 持续/vd 反弹/vi   暴力/n 拉/v 升/v 透/v 重磅/b 意图/n   财经/n 新/a  
 你/rr 还/d 有/vyou 这种/r 心态/n 那/c 你/rr 亏/v 钱/n 就/d 不要/d 抱怨/v ！/wt   我/rr 很/d 不/d 明/ag  
 持有/v 中/b 铁/n 的/ude1 人/n 都/d 是/vshi 富贵/a 之/uzhi 人/n  
 换/v 个/q 题目/n 发/v ，/wd 还/d 删/v 我/rr 不/d ？/ww 高抬贵手/vl 一/m 次/qv 吧/y ！/wt 
 中国/nt 中/f 铁/n 上半年/t 净利/n 增长/v 18%/m  
 601390:/m 中国/nt 中/f 铁/n 独立董事/n_new 关于/p 公司/n 使用/v 部分/n 闲置/vi  
 今天/t 11.16/m 元/q 全/a 仓/ng 买/v 入/v 了/ule 中/b 铁/n  
 中国/nt 中/f 铁/n 中报/v 业绩/n 保持/v 稳健/a   盈利/vn 能力/n 提升/v 明显/a  
 601390:/m 中国/nt 中/f 铁/n 2015年/t 半/m 年/qt 报/n 摘要/n  
 601390:/m 中国/nt 中/f 铁/n 重大/a 事项/n 停/vi 牌/n 公告/n   公告/n 日期/n ：/wp 20/m  
 601390:/m 中国/nt 中/f 铁/n 2015年/t 半/m 年/qt 报/n  
 刚刚/d ，/wd 你/rr 没/v 事/n 别/d 出来/vf 了/ule 吧/y 。/wj 享受/v 着/uzhe 部级/b 待遇/n ，/wd 该/v 去/vf  
 加速/vd 整合/v ，/wd 有/vyou 看头/n 了/y ！/wt 
 下/vf 周一/t 快/d 抛/v 中/b 铁/n ，/wd 九月/t 某/rz 日/ng 要/v 暂停/v 中/b 铁/n 交易/n ！/wt 
 【/wkz 讨论/v 】/wky 再度/d 大/a 涨/vi   中铁/nr2 的/ude1 春天/t 是否/v 要/v 来/vf 了/y ？/ww 
 中国/nt 中/f 铁/n 今日/t 超大/b 单/b 流入/v 排名/vi 第4/m 名/q (/wkz 08-28/m )/wky  
 8.27/m ，/wd   提示/vn ，/wd 135亿/m 元/q 收购/v 天安/nz ；/wf 
 我/rr 回来/v 重温/v 一下/mq 自己/rr 的/ude1 贴/v 子/ng ，/wd 不/d 是/vshi 我/rr 自/p 恋/v ，/wd 因为/c 太/d 准/a  
 铁路/n 设备/n 行业/n 市场/n 需求/n 9000亿/m   四/m 类/q 股/n 分享/v 蛋糕/n 盛/v  
 中国/nt 中/f 铁/n 今日/t 超大/b 单/b 流入/v 排名/vi 第14/m 名/q (/wkz 08-27/m )/wky  
 中/b 铁/n   14/m 本/q   还/d 有/vyou 谁/ry   出来/vf  
 李大霄/nr ：/wp 今天下午/t 从/p 上证/n 50/m 指数/n 看做/v 空/v 期/qv 指/v 的/ude1 露馅/v  
 9.8/m 站岗/vi 了/y ，/wd 手/n 贱/a 啊/y ！/wt 
 来/vf 看看/v 你们/rr 的/ude1 技术/n ，/wd 这/rzv 三/m 个/q 股/n ，/wd 你们/rr 说/v 说/v 怎么样/ryv  
 趁/p 下午/t 反弹/vi 就/d 出/vf 货/n 吧/y ，/wd 下/f 周/nr1 保证/v 还/d 能/v 继续/v 暴跌/vi  
 【/wkz 讨论/v 】/wky 跌破/v 10/m 元/q 的/ude1 中/b 铁/n 是否/v 具备/v 了/ule 投资/vn 的/ude1 价值/n ？/ww 
 15.2/m 买/v 的/ude1 。/wj 。/wj 。/wj 有/vyou 多少/ry 人/n 比/p 我/rr 更/d 惨/a [/wkz 哭/v ]/wky [/wkz 哭/v ]/wky [/wkz 哭/v ]/wky  
 15/m 元/q 进/vf 的/ude1 中国/nt 中/f 铁/n ，/wd 融资/vi 115万/m ，/wd 自有/b 资金/n 只/q 省/n 24/m  
 冒/v 死/v 谏/vg 言/ng     请/v 不要/d 删/v 帖/ng  
 看好/v 中国/nt 中/f 铁/n ，/wd 但/c 现在/t 价位/n 太/d 高/a 了/y ，/wd 建议/v 在/p 8/m 元/q 以/p  
 20/m 元/q 的/ude1 本/n ，/wd 就是/d 不/d 卖/v ，/wd 跌/v 到/v 1/m 元/q 也/d 不/d 卖/v ，/wd 坐等/v 停/vi 牌/n  
 荐/vg 报复/v 性/ng 反弹/vi 从/p 明天/t 开始/v  
 抄/v 底/f 时间/n 到/v ，/wd 开始/v 涨/vi  
 还有/v 20/m 块/q 成本/n 么/y ？/ww 
 中/b 铁/n 难/ad 有起色/vl  
 刘/nr1 姝/ng 威/ng ：/wp 有/vyou 人/n 利用/v 股指/n 期货/n 恶意/d 操纵/v 中国/ns 股市/n   08-/m  
 “/wyz 修改/v 游戏/n 规则/n ”/wyy 胜过/v “/wyz 万亿/m 救/v 市/n 资金/n ”/wyy  
 国家队/n 的/ude1 成本/n 线/n 已/d 破/v   砸/v 进去/vf 万亿/m 资金/n 被/pbei 谁/ry 赚/v 走/v 了/y  
 本轮/r A/rzv 股/n 大/a 震荡/vn 的/ude1 原因/n 很多/m 人/n 众说纷纭/vl ，/wd 有人/r 说/v 因/p  
 明天/t 是/vshi 中/b 铁/n 八月份/t 最后/f 一个/mq 交易日/n ！/wt 
 停止/v 股指/n 期货/n 吧/y ，/wd 不要/d 再/d 害人/vi 了/y ！/wt 
 中国/ns 最/d 北/f 高寒/b 高/a 铁哈齐/nrf 高铁/n 建设/vn 纪实/n   人民网/nt 重庆/ns    
 一/m 张/q 筹码/n 分布图/n 告诉/v 你/rr ，/wd 此刻/r 不/d 抄/v 底/f 什么/ry 时候/n 抄/v  
 同意/v 中国/ns 中/f 跌/v 是/vshi 大/a 垃圾/n 的/ude1 请/v 跟/p 贴/v  
 真心/d 希望/v 它/rr 再/d 拖/v 几/m 日/qt 停/vi 牌/n 公告/n ，/wd 现在/t 股价/n 太/d 低/a 了/y ！/wt 
 持有/v 中/b 铁/n 股票/n 者/k 关注/v  
 