美国/nsf 股市/n 的/ude1 银行/n 股市/n 盈/vg 率/v  
 建议/n 愿意/v 长期/b 投资/vn 的/ude1 朋友/n 们/k 买/v 点/qt 银行/n 股/n  
 现价/n 4.1/m 元/q 交易/n 的/ude1 是/vshi 5.19/m 的/ude1 资产/n 每年/r 能/v 增值/vi 15.8%/m  
 建议/n 民营/b 老板/n 们/k 买/v 点/qt 银行/n 股/n  
 [/wkz 摊/n 手/n ]/wky 险/ng 资/ng 定调/v 四/m 季度/n 投资/vn 策略/n   提前/vd “/wyz 埋伏/v ”/wyy 十/m  
 愿意/v 长期/b 投资/vn 的/ude1 朋友/n 们/k 可以/v 买/v 点/qt 银行/n 股/n  
 光大/v 云/vg 缴费/vi 上/f 半/m 年/qt 交易额/n 突破/v 300亿/m   成为/v 开放/v 平台/n  
 唐/tg 双/m 宁/ag 年过花甲/vl ，/wd 近/v 七十/m 岁/qt 的/ude1 人/n ，/wd 还要/d 霸/vg 着/uzhe 光/n 大集/n  
 咯咯/o   狂笑/vi 狂笑/vi 咯咯/o 咯咯/o ，/wd 三/m 年/qt 利润/n 之/uzhi 和/cc 超/v 现/tg 公司/n  
 嘿嘿/o   大笑/v 大笑/v   咯咯/o 咯咯/o ，/wd 晨鸣/nz 三/m 年/qt 利润/n 之/uzhi 和/cc 超/v 现/tg  
 全球/n 顶级/b 抗癌/vn 药/n ，/wd 中国/ns 拥有/v 自主/vd 研发/v 产权/n  
 光大银行/nt (/wkz 601818/m )/wky 融资/vi 融/vi 券/ng 信息/n (/wkz 09-12/m )/wky  
 本人/rr 预测/v 农业银行/nt 将/d 超过/v 光大银行/nt 股价/n ，/wd 现在/t h/o 股/n  
 上调/v   光大银行/nt 一年期/b 目标/n 价/n 至/p 5.40/m  
 光大银行/nt 一个/mq 月/n 内/f 见到/v 9/m 元/q  
 光大银行/nt 全体股东/n_new 的/ude1 罪人/n —/wp 唐老鸭/n ！/wt 
 光大/v 率领/v 银行业/n 打/v 压/v 大盘/n ，/wd 肮脏/a 丑陋/a  
 实战/n 炒股/vi 口/n 决/vg ：/wp   十四/m 工作/vn 线/n ，/wd 来回/vd 做/v 波段/n ；/wf 突破/v  
 光大银行/nt (/wkz 601818/m )/wky 融资/vi 融/vi 券/ng 信息/n (/wkz 09-22/m )/wky  
 光大/v 价值/n 真/d 如/v 铁/n  
 光大银行/nt 趋势/n 将/d 一度/d 跌/v 到/v 什么/ry 时候/n ；/wf 回/v 调/v 能否/v 在/p 风/n  
 光大银行/nt (/wkz 601818/m )/wky 融资/vi 融/vi 券/ng 信息/n (/wkz 09-21/m )/wky  
 光大银行/nt (/wkz 601818/m )/wky 融资/vi 融/vi 券/ng 信息/n (/wkz 09-20/m )/wky  
 低价/n 蓝/a 筹/v 行情/n 会/v 持续/vi ，/wd 高价/n ，/wd 创业板/n_new 还要/d 跌/v 1/m 年/qt ，/wd  
 农行/n 股价/n 必将/d 超过/v 光大银行/nt 和/cc 中国银行/nt  
 光大银行/nt 可/v 转/v 债/n 转/v 股/n 时/ng ，/wd 对应/vi 的/ude1 转/v 股/q 成本/n ：/wp  
 咯咯/o 笑/v 业绩/n 去年/t 翻/v 倍/q 股/n 0.99/m ，/wd 今/tg 再/d 翻/v 倍/q 超/v 2/m 元/q ，/wd 股/n  
 光大银行/nt (/wkz 601818/m )/wky 融资/vi 融/vi 券/ng 信息/n (/wkz 09-14/m )/wky  
 京东/ns 金融/n 与/cc 光大银行/nt 签署/v 战略/n 合作/vn 协议/n  
 超/v 值/n 的/ude1 光大银行/nt  
 光大银行/nt 获/v 中银/nz 监/vg 批准/v 非公开/n_new 发行/v 58.1亿/m 股/q H/o 股/n  
 半/m 年/qt 报/n 中/f 被/pbei 机构/n 聚焦/vi 锁定/v 的/ude1 低估/v 值/v 公司/n ：/wp  
 光大银行/nt (/wkz 601818/m )/wky 融资/vi 融/vi 券/ng 信息/n (/wkz 09-15/m )/wky  
 瞎子/n 亦/d 狂笑/vi   业绩/n 翻/v 倍/q   季报/vn 再/d 增长/v 300%/m 翻/v 倍/q 搖/w 新股/n  
 光大银行/nt 自/p 9月18日/t 启动/v   “/wyz 债/n 转/v 股/n ”/wyy  
 看/v 你/rr 个/q 杂种/n 怎么/ryv 表演/v  
 高尚全/nr ：/wp 我/rr 亲历/v 的/ude1 中国/ns 改革/v 的/ude1 十/m 个/q 故事/n  
 广发证券/nt 为何/ryv 涨/vi 停/vi ？/ww 73/m 债券/n 通/v 券商/n 史/ng 上/f 最/d 大/a 利好/a ，/wd  
 光大银行/nt 随着/p 四/m 大/a 行/ng 下跌/vi ，/wd 但是/c 不/d 随着/p 四/m 大/a 行/ng 上涨/vi  
 光大银行/nt (/wkz 601818/m )/wky 融资/vi 融/vi 券/ng 信息/n (/wkz 09-08/m )/wky  
 4.25/m 元/q 的/ude1 光大银行/nt ，/wd 谁/ry 来/vf 解放/v 我/rr ？/ww 
 光大银行/nt (/wkz 601818/m )/wky 融资/vi 融/vi 券/ng 信息/n (/wkz 08-25/m )/wky  
 哈哈哈/o ！/wt 抢/v 盘/qv 了/y ，/wd 抢/v 盘/qv 了/y ，/wd 黄金/n 砸/v 头/n ！/wt 晨鸣/nz 投资/vn 价/n  
 此地/s 有/vyou 银/ng 三百两/m   就/d 是/vshi 隔壁/s 王/n 二/m 偷/v  
 炒股/vi 日记/n  
 光大银行/nt (/wkz 601818/m )/wky 融资/vi 融/vi 券/ng 信息/n (/wkz 09-01/m )/wky  
 1/m 个/q 月/n 内/f 见到/v 10/m 元/q  
 今日/t 光大银行/nt 为什么/ryv 盘/qv 中/f 卖/v 压/v 沉重/a ？/ww 
 光/d 大/a 集团/n 跌破/v 净资产/n 怎么/ryv 整体/n 上市/vi ？/ww 
 一直/d 在/p 做/v 波段/n 差/a ，/wd 都/d 没/d 注意/v 看/v ，/wd 成本/n 都/d 降/v 到/v 3.9/m 了/y  
 601818:/m 光大银行/nt 2017年/t 半/m 年度/n 报告/n 摘要/n  
 中报/n 速递/vn ：/wp 光大银行/nt 2017年上半年/t 盈利/vi 169.39亿/m 元/q  
 光大银行/nt (/wkz 601818/m )/wky 融资/vi 融/vi 券/ng 信息/n (/wkz 08-18/m )/wky  
 出/vf 死/v 入/v 生/v 、/wn 出生入死/vl ，/wd 二/m 选/v 一/m ！/wt 
 永远/d 落后/a 于/p 其他/rzv 银行/n 股/q ，/wd 应该/v 光大银行/nt 内部/f 出/vf 了/ule 问/v  
 光大银行/nt (/wkz 601818/m )/wky 融资/vi 融/vi 券/ng 信息/n (/wkz 08-11/m )/wky  
 中国/ns 光大银行/nt 获/v 光/d 大/a 集团/n 增/v 持/v A/rzv 股/n  
 在/p 净资产/n 5/m 元/q 以下/f ，/wd 大/a 股东/n 光/d 大/a 集团/n 都/d 应该/v 而且/c 必/d  
 601818:/m 光大银行/nt 关于/p 卢森堡/nsf 分行/n 获/v 当地/s 监管部门/n  
 光大/v 中信/nz 真是/d 难兄难弟/nl 啊/y  
 光大银行/nt ：/wp 光/d 大/a 集团/n 累计/vd 完成/v 增/v 持/v 近/a 5亿/m 元/q  
 光大银行/nt (/wkz 601818/m )/wky 融资/vi 融/vi 券/ng 信息/n (/wkz 07-03/m )/wky  
 中/b 美/a 谁/ry 是/vshi 第一/m 大/a 经济体/n ？/ww 
 光大银行/nt 8/m 元/q 以下/f 不/d 卖/v 联盟/n 举手/vi 。/wj 
 进场/vi :/wp   “/wyz 双重/b 改革/vn ”/wyy 受益/vi 股/n ，/wd 社保/vn 养老金/n 标的/n 股/n  
 光大银行/nt 连/ulian 钢铁/n 股/n 都/d 不如/v ，/wd 但/c 员工/n 工资/n 比/p 炼钢/vn 工人/n  
 光大银行/nt ，/wd 银行/n 股/n 中/f 的/ude1 “/wyz 潜水艇/n ”/wyy  
 光大银行/nt 因/p 2016/m 年度/n 利润/n 分配/v 转/v 债/n 转/v 股价/n 下调/v 至/p 4./m  
 光大银行/nt 拟定/v 增/v H/o 股/n 股票/n   募集资金/n_new 总额/n 不/d 超过/v 310/m  
 我国/n 累计/vd 投入/v 运营/vi 动/v 车组/n 占/v 全球/n 总量/n 六/m 成/q 以上/f 、/wn 证/n  
 光大银行/nt 拟定/v 增/v H/o 股/n 股票/n   募/vg 资/ng 不/d 超过/v 310亿/m 元/q  
 光大银行/nt 拟/v 配售/v 65.69亿H/n 股/n   集资/vi 不/d 逾/vg 350亿/m 元/q  
 601818:/m 光大银行/nt 关联/vn 交易/vn 公告/n  
 基金/n 抱/v 团/n 炒/v 个/q 股/n 是/vshi 中国式/n 庞/nr1 氏/ng 骗局/n ，/wd 隐患/n 危害/v 大/a 81/m  
 光/d 大好/a 便宜/a ，/wd 市值/n 比/p 茅台/nz 五粮液/nt 低/a 很多/m  
 光大银行/nt  
 为/p 啥/ry 光大/v 市值/n 还/d 不如/v 美的/nz 格力/nz 呢/y  
 601818:/m 光大银行/nt 关于/p 根据/p 2016/m 年度/n 利润/n 分配方案/n_new  
 成功/ad 源于/v 杠杆/n ，/wd 失败/vi 也/d 源于/v 杠杆/n ，/wd 但/c 真正/d 之/uzhi 错/n 不/d 在/p  
 601818:/m 光大银行/nt 关于/p 中国/ns 光大银行/nt 股份有限公司/n_new (/wkz  
 融资/vi 融/vi 券/ng 买/v 了/ule 9万/m 股/q 光大银行/nt ./wj 放/v 半/m 年/qt 到/v 5/m 快/a 就/d 行/vi  
 601818:/m 光大银行/nt 2016/m 年度/n A/rzv 股/n 普通股/n 权益/n 分派/v 实施/v  
 中国/ns 光大/v 下属/v 企业/n 浙江/ns 光大/v 发展/vn 总公司/n 涉嫌/v 诈骗/v 基/ng  
 光大银行/nt (/wkz 601818/m )/wky 融资/vi 融/vi 券/ng 信息/n (/wkz 06-23/m )/wky  
 光大/v 发行/v H/o 股/n 是/vshi 严重/a 决策/vn 失误/vn ，/wd 管理层/n 要/v 纠正/v  
 逃/v 权/n ！/wt 我/rr 怎么/ryv 办/v ？/ww 
 前/f 度/qv 牛郎/n 今/tg 又/d 来/vf ～/ws  
 一/m 不/d 小心/v 把/pba 分/v 红都/nz 跌/v 没/v 了/y  
 比/p 工行/n 的/ude1 市/n 盈/vg 率/v 低/a  
 光大银行/nt 不/d 涨/vi 原因/n 是/vshi 股权/n 摊/ng 薄/a ，/wd 几百亿/m 可/v 转/v 债/n 再/d 几/m  
 抢/v 权/n 抢/v 钱/n 抢/v 钱/n ，/wd 难得/a 机遇/n  
 601818/m 光大银行/nt 的/ude1 唐老鸭/n 琴/n 棋/n 书画/n 诗词/n 歌赋/n 样样/q 精/a  
 国外/s 经济/n 大/a 环境/n ，/wd  
 光大银行/nt 港股/n 3.56/m 港元/q ，/wd 跟/p 农行/n 同/p 价/n  
 市值/n 管理/vn   不/d 懂/v   要/v 向/p 白酒/n   学习/v   不要/d 尸位素餐/nl  
 股东/n 权益/n 贬值/vi   如此/rzv 严重/a   高/ad 管/v 必须/d 承担/v 责任/n   这/rzv 可/v  
 技术/n 上/f 看/v  
 601818:/m 光大银行/nt 关于/p 2016/m 年度/n A/rzv 股/n 分红/vi 派/nms 息/ng 实施/v 暨/cc  
 白酒/n 赚钱/v 能力/n 有/vyou 银行/n 强/a 吗/y   还/d 炒作/v 白酒/n   糙/a  
 万/m 红/a 丛中/s 一点/mq 绿/a ，/wd 你/rr 好意思/vi 吗/y ？/ww 求/v 表现/v ，/wd 红/a 红/a 烈烈/z  
 整个/b 大盘/n 沸腾/vi   光大银行/nt 涨/vi 了/ule 0.25%/m   呵呵/o   人家/rr 的/ude1 股/n  
 601818:/m 光大银行/nt 第一/m 期/qv 优先/vn 股/n 2017年/t 股息/n 发放/v 实/a  
 中央/n 汇/v 金/ng 投资/v 增/v 持/v 光大银行/nt 3694万/m 港币/n  
 唐双宁/nr 这/rzv 老/a 乌龟/n 在/p 601818/m 光大银行/nt ，/wd 绝/d 难/a 有/vyou 大/a 行情/n  
 烂/a 股/n 有/vyou 烂/a 股/n 的/ude1 道理/n  
 601818:/m 光大银行/nt 第七/m 届/q 董事会/n 第十/m 次/qv 会议/n 决议/n 公/ng  
 价值/n 投资/v 信奉/v 者/k   会/v 大/a 笔/n 买入/v   光大银行/nt  
 601818:/m 光大银行/nt 2016/m 年度/n 股东大会/n_new 、/wn 2017年/t 第二/m  
 601818:/m 光大银行/nt 第七/m 届/q 监事会/n 第七/m 次/qv 会议/n 决议/n 公/ng  
 符合/v 辩证法/n 的/ude1 观点/n  
 宁波/nt 港/n 601018/m 重大/a 事项/n 复/vg 牌/n 联手/vi 浙江/ns 民/ng 光大银行/nt  
 601818:/m 光大银行/nt 关于/p 2016/m 年度/n 现金分红/n_new 投资者/n 说/v  
 601818:/m 光大银行/nt 关联/vn 交易/vn 公告/n  
 在/p 这里/rzs 说/v 一下/mq 国贸/nz ，/wd 给/p 能/v 看得见/v 的/ude1 人/n 看/v 。/wj 它/rr 不/d 会/v 一/m  
 我们/rr 同样/d 还有/v 一/m 颗/q 争/v 胜/v 的/ude1 心/n ，/wd 他/rr 将/d 会/v 驱使/v 我们/rr ，/wd 不/d  
 光大银行/nt 及/cc 唐/tg 双/m 宁/ag 圈/v 钱/n 箭/n 三/m 连/d 发/v ，/wd 箭/n 箭/n 夺/v 命/n ：/wp 定/v 增/v  
 我/rr 仿佛/d 看见/v 了/ule QFII/n 弯腰/vi 捡/v 黄金/n 的/ude1 笑脸/n  
 保护/v 投资/vn 权益/n ，/wd 不要/d 分红/vi ，/wd 回/v 购/vg A/rzv 股/n 注销/vn  
 601818:/m 光大银行/nt 公开/ad 发行/v A/rzv 股/n 可/v 转换/v 公司/n 债券/n 网上/s  
 601818:/m 光大银行/nt 公开/ad 发行/v A/rzv 股/n 可/v 转换/v 公司/n 债券/n 网上/s  
 绩/ng 优/ag +/m 超/v 跌/v   这些/rz 股/n 你/rr 放/v 进/vf 自选/v 股/n 了/ule 没/d ？/ww 
 光大/v 遭遇/v 黑/a 天鹅/n  
 行情/n 尾声/n ，/wd 注意/v 风险/n ！/wt 经济/n 每况愈下/vl ，/wd 牛市/n 没/v 基础/n  
 分红/n 有/vyou 个/q 鸟/n 用/v ，/wd 一/d 除/p 权/n 反倒/d 亏/v 了/y ，/wd 不/d 是/vshi 吗/y ?/ww 
 转/v 债/n 是/vshi 有/vyou 息/ng ，/wd 有/vyou 分红/n ，/wd 有/vyou 净资产/n 増/w 值/n ，/wd 比/p 正/d 股/q 好/a 多/a 了/y  
 和/p 大家/rr 说/v 说/v 光大/v 可/v 转/v 债/n ，/wd 该/v 怎么办/ryv 呢/y ？/ww 看/v 下去/vf 就/d 明/ag  
 空头/b 在/p 短期/b 内/f 以/p 几乎/d 最/d 快/a 的/ude1 速度/n 撒欢/vi  
 转/v 债/n 又/d 分/v 食/v 九/m 成/q 股东/n  
 分红/vi 6/m 年/qt 后/f 净资产/n 10/m 元/q ，/wd 转/v 股价/n 3/m 元/q ./wj 330/m 股值/n 4000/m 元/q  
 601818:/m 光大银行/nt 2016年/t 年度/n 报告/n 摘要/n  
 MSCI/n 提出/v 了/ule 一/m 项/q 有关/vn 将/p 中国/ns A/rzv 股/n 纳入/v 全球/n 指数/n 的/ude1 缩/vi  
 进入/v 做/v T/rzt 不/d 丢/v 筹码/n 模式/n  
 周五/t 的/ude1 跳水/vn 和/cc 放/v 量/n 阴/ad 包/v 阳/ag ，/wd 仍/d 属/v 强/ng 洗/v 盘/qv 性质/n  
 中午/t 休息/v ，/wd 一并/d 说说/v 配售/v 可/v 转/v 债/n 操作/vn 中/f 问题/n  
 光大/v 转/v 债/n 上市/vi ，/wd   申购/vn 与/cc 配售/vn 收益/n 分析/vn  
 不/d 要/v 买/v 转/v 债/n  
 601818:/m 光大银行/nt 公开/ad 发行/v A/rzv 股/n 可/v 转换/v 公司/n 债券/n 发行/v  
 友情/n 提示/v ：/wp 白送/v 的/ude1 利润/n 记得/v 要/v 拿/v  
 光/d 大/a 股东/n 配售/vn 流程/n  
 可/v 转/v 债/n 发行/v ：/wp 尊敬/v 的/ude1 客户/n ，/wd 您/rr 持有/v 的/ude1 光大/vn 转/v 债/n ，/wd 认/v  
 601818:/m 光大银行/nt 公开/ad 发行/v A/rzv 股/n 可/v 转换/v 公司/n 债券/n 发行/v  
 可/v 转/v 债/n 以后/f 会/v 低价/ad 转/v 股份/n 的/ude1 债/n ?/ww 大利空/nrf 啊/y !/wt 还/d 涨/vi ?/ww 没/v  
 成本/n 数据/n 告诉/v 你/rr :/wp   只/d 买/v 不/d 卖/v ，/wd 卧底/v 待/vi 涨/vi  
 继续/v 打/v 压/v 涨/vi 不/d 了/y  
 400亿/m 二线/n 资本/n 不/d 可/v 转/v 债/n 债券/n 补充/vn 资本金/n ，/wd 以/p 钱/n 才/d  
 基金/n 为了/p 拿/v 奖金/n ，/wd 将/d 做/v 市值/n 拉/v 升/v 蓝/a 筹/v 银行/n 股/q 股价/n  
 光/d 大/a 集团/n 今年/t 拟/v 启动/v 整体/n 上市/vi  
 光大银行/nt AH/o 比/p 价差/n 为何/ryv 这么/rz 大/a ？/ww 同/p 股/n 同/p 权/n ，/wd 是/vshi 比/p 谁/ry  
 若/c 中国/ns 估/v 值/v 最低/a 的/ude1 银行/n 股/n 不/d 上涨/vi ，/wd 股市/n 就/d 没有/d 希望/v  
 致/v 我/rr 的/ude1 几十万/m 粉丝/n ---/wp 代/v 新年/t 贺词/n  
 601818:/m 光大银行/nt 境内/s 非公开/n_new 发行/v 优先/vd 股/v 预案/n 的/ude1 公/ng  
 光大银行/nt (/wkz 601818/m )/wky 大宗/m 交易/vn 数据/n 一览/n (/wkz 12-23/m )/wky  
 银行/n 股/q 大/a 涨/vi 在即/vi  
 我/rr 价值/n 投资/vn ，/wd 去年/t 买/v 入/v 两/m 市/n 市/n 盈/vg 率/v 、/wn 市/n 净/d 率/v 最低/a 的/ude1  
 1200/m 美元/q 上涨/vi 到/v 1370/m 美元/q 。/wj 
 谁/ry 更/d 有/vyou 投资/vn 价值/n ？/ww 
 将/d 会/v 拉/v 出/vf 一/m 根/q 又/d 一/m 根/q 超级/b 阳/b 线/n  
 有/vyou 谁/ry 持有/v 光大/v ，/wd 请/v 报名/vi 。/wj 
 要/v 急/ad 涨/vi 至/p 6/m 元/q ，/wd 抢/vd 入/v ，/wd 戓/w 坚定/v 持有/v  
 蓝/a 筹/v 已/d 是/vshi 稀缺/a 资产/n  
 捂/v 好/a 低位/n 筹码/n  
 短/a 线/n 注意/v 高/ad 抛/v 低/a 吸/v  
 光大/v 光大/v 你/rr 不要/d 涨/vi  
 光大银行/nt (/wkz 601818/m )/wky 大宗/m 交易/vn 数据/n 一览/n (/wkz 11-08/m )/wky  
 蓝/a 筹/v 上涨/vi 已经/d 在/p 路上/s  
 601818/m 光大银行/nt 卖/v 盘/qv 比/p 买/v 盘/qv 多/m 30万/m 手/n ，/wd 三/m 倍/q 多/a 空/a 方/q  
 FBI/n 完成/v 重/d 查/v 希拉/nrf 莉/n 依然/d 无罪/vi ，/wd 全球/n 股市/n 将/d 大/a 涨/vi ！/wt 
 三/m 季度/n 证/n 金/ng 减/v 持/v 最/d 多/a 的/ude1 第一/m 是/vshi 光大银行/nt ，/wd 第二/m 就/d 是/vshi  
 王/nr1 弱/a 狗/n 想/v 喝/vg 猫/n 血/n  
 601818:/m 光大银行/nt H/o 股/n 公告/n (/wkz 董事/n 名单/n 与/p 其/rz 角色/n 和/cc 职/ng  
 601818:/m 光大银行/nt 董事/n 辞/ng 任/v 公告/n  
 王/nr1 弱/a 狗/n 就/d 是/vshi 股/n 吧/y 里/f 的/ude1 不祥/z 之/uzhi 物/ng  
 减/v 持/v 银行/n 股/q 消息/n 满天飞/vi ，/wd 基金/n 第三/m 季度/n 合计/v 减/v 持/v 光/n  
 如何/ryv 看待/v 债/n 转/v 股/n ？/ww 
 银行/n 股/n 在/p 底部/f 已经/d 盘整/v 了/ule 一/m 年/qt 半/m 了/y ，/wd 我/rr 想/v 说/v 买/v 银行/n  
 拉/v 指数/n 快/a 点/qt 拉/v    
 超过/v 预期/v ！/wt 2016年10月/t 中国/ns 制造业/n PMI/n 为/p 51.2%/m  
 光大银行/nt h/o 股/n 发行/vn 股/n 3.98/m 港元/q ，/wd 现在/t 是/vshi 3.59/m 港元/q ，/wd  
 光大银行/nt 获准/v 发行/v 最/d 多/a 300亿/m 人/n 币/ng 可/v 换/v A/rzv 股/n 债/n  
 基金/n 君/ng 卖/v 空/v 了/ule 光/d 大/a 行/ng  
 601818:/m 光大银行/nt 关于/p 公开/ad 发行/v A/rzv 股/n 可/v 转换/v 公司/n 债券/n  
 本人/rr 专门/d 研究/v 关注/v 价值/n 洼地/n 、/wn 具有/v 投资/vn 价值/n 的/ude1 股票/n  
 光大银行/nt ，/wd 0.66/m 元/q 业绩/n ，/wd 5/m 元/q 净资产/n ，/wd 你/rr 不/d 敢/v 买/v ，/wd  
 答/v 网友/n  
 证/n 金/nr1 公司/n 也/d 玩/v 高/ad 抛/v 低/a 吸/v 超/h 短/a 线/n ？/ww 
 光大银行/nt 8/m 大/a 亮点/n  
 601818:/m 光大银行/nt 2016年/t 第三/m 季度/n 报告/n  
 今天晚上/t 建行/n 公布/v 半/m 年/qt 报/n ，/wd 明天晚上/t 光大银行/nt 公布/v  
 价值/n   观/vg 扭曲/vi 到/v 极/d 至/v  
 别/d 买入/v ！/wt 耐心/ad 等待/v 融资/vn 盘/qv 被/pbei 强/ad 平/v 爆/v 仓/ng 时/ng 抄/v 底/f 不/d 迟/a 81/m  
 抛/v ！/wt 供给/v 侧/vd 改革/v 消/v 产能/vn 去/vf 库存/n 必/d 增/v 银行/n 的/ude1 呆/a 坏/a 帐/ng  
 光大银行/nt (/wkz 601818/m )/wky 大宗/m 交易/vn 数据/n 一览/n (/wkz 10-27/m )/wky  
 银行/n 板块/n 的/ude1 春天/t 要/v 来/vf 了/y ！/wt 
 一些/mq 分析师/n_new 和/cc 股评/vn 家/n 为何/ryv 对/p 银行/n 股/n 一叶障目/vl ，/wd 不见/v  
 所有/b 经济/n 指标/n 都/d 是/vshi 行业/n 最/d 差/a 的/ude1 光大银行/nt 董事长/n 唐双/nr  
 601818:/m 光大银行/nt 主要/b 股东/n 增/v 持/v 股份/n 计划/n 完成/v 公告/n  
 不/d 怪/v 空头/b 太/d 愚蠢/a ，/wd 只/d 怪/a 光大/vn 集团/n 太/d 狡猾/a  
 股民/n 的/ude1 奇怪/a 价值观/n ，/wd 造就/v 了/ule 瀑/ng 富/a 的/ude1 机会/n  
 人民币/n 入/v 篮/ng 意味/n 什么/ry ？/ww 
 谢/nr1 百/m 山/n 到底/d 有/vyou 多少/ry 钱/n ？/ww 
 人民币/n 入/v 篮/ng 和/cc 当年/t 中国/ns 入世/vi  
 谢/nr1 百三/m 造谣/vi 惑/ag 众/ng 大放厥词/vl 的/ude1 文章/n 为何/ryv 能/v 迷惑/v 一些/mq 人/n  
 畜生/n 黑/a 猫/n 快/d 割/v 肉/n ，/wd 我/rr 在/p 下面/f 接/v 猫/n 血/n ！/wt 
 中央/n 汇/v 金/ng 增/v 持/v 光大银行/nt H/o 股/n   涉/vg 资/ng 约/d 2146万/m 元/q 人民币/n  
 2016/m 中报/n 点评/v ：/wp 收入/n 增速/n 偏/d 弱/a ，/wd 集团/n 增/v 持/v  
 江阴/ns 银行/n 10/m 涨/vi 停/vi 市/n 净/d 率/v 突破/v 3/m 倍/q ，/wd 40/m 倍/q 市/n 盈/vg 率/v ！/wt 
 再/d 过/uguo 两/m 天/qt 光/d 大/a 集团/n 是否/v 就/d 会/v 宣布/v 增/v 持/v 股票/n 到/v 30%/m 了/y  
 四两拨千斤/vl ，/wd 该/rz 股/q 走势/n 显示/v 证监会/n 态度/n  
 王/nr1 锤子/n 王/nr1 弱/a 狗/n 跑/v 哪里/rys 了/y  
 [/wkz 哈哈/o ]/wky 空头/b 又/d 失算/vi 了/y ！/wt 
 招商证券/nt 给/p 光大银行/nt 的/ude1 目标/n 价/n 是/vshi 5.04--5.79/m 元/q  
 光大银行/nt 目标/n 价/n !/wt !/wt !/wt !/wt !/wt !/wt  
 强烈/ad 抗议/v 光大银行/nt 股价/n 在/p 净资产/n 以下/f 搞/v 融资/vi  
 唐氏/nr 下台/vi 时/ng ，/wd 光大/v 上升/vi 时/ng ！/wt ！/wt  
 抛/v ！/wt 光大银行/nt A/rzv 股/n 价/n 高/ad 溢价/n_new H/o 股/n 46%/m ，/wd 同/p 股/n 同/p 权/n ，/wd A/rzv 股/n  
 光大银行/nt ，/wd 一/m 组/q 半/m 年/qt 报/n 数据/n 让/v 人/n 醍醐灌顶/vl   茅/nr1 塞/v 顿/qv  
 光大银行/nt (/wkz 601818/m )/wky 大宗/m 交易/vn 数据/n 一览/n (/wkz 08-11/m )/wky  
 光大银行/nt (/wkz 601818/m )/wky 大宗/m 交易/vn 数据/n 一览/n (/wkz 08-24/m )/wky  
 匪夷所思/vl  
 高/ad 估/v 值/v 板块/n 拆/v 分/qt 再/d 上/vf 议程/n  
 我/rr 对/p 招商证券/nt 研究/vn 报告/n 的/ude1 点评/vn  
 半夜/t 感悟/v  
 从/p 底部/f 今年/t 3.30/m 元/q 上/f 来/vf ，/wd 已/d 上涨/vi 了/ule 30%/m 还/d 多/a  
 601818:/m 光大银行/nt 2016年/t 半/m 年度/n 报告/n 摘要/n  
 光大银行/nt 的/ude1 改制/vn 整体/n 上市/vi 混/v 业/k 经营/v 有望/v 加速/vd 提前/v ！/wt 
 601818:/m 光大银行/nt 对外/vd 投资/v 公告/n  
 优质/b 银行/n 股/q 大/a 评选/vn  
 跟着/v 国家队/n ，/wd 稳当/a 有/vyou 肉/n 吃/v  
 这次/r 强烈/ad 支持/v 王若谷/nr ，/wd 强烈要求/n_new 唐双宁/nr 辞去/v 光大/v 银/ng  
 光大/v 业绩/n 堪/vg 忧/ng ，/wd 全年/n 料想/v 负/v 增长/v ！/wt ！/wt ！/wt   关注/v 了/ule 光/n  
 王若谷/nr 你/rr 会/v 算/v 吗/y ？/ww 
 光大/v 不要/d 赚/v 了/ule 钱/n 却/d 损失/v 了/ule 形象/n 信誉/n ，/wd 得不偿失/vl  
 光大银行/nt 第一/m 期/qv 优先/vn 股/n 的/ude1 2015年/t 股息/n 是/vshi 2016年6月/t 2/m  
 光大银行/nt 为何/ryv 为了/p 隐瞒/v 业绩/n 犯/v 如此/rzv 低级/a 错误/n ？/ww 
 如何/ryv 看/v 光大银行/nt 半/m 年/qt 报/n ？/ww 
 光/d 大/a 集团/n 玩/v 猴戏/n 的/ude1 目的/n 是/vshi 什么/ry ？/ww 
 光大银行/nt 半/m 年/qt 净利/n 同比/n 增长/v 1.24%/m   不良贷款/n_new 率/k 下降/vi  
 到/p 中/b 金/b 所/usuo 抓/v 空/a 狗/n ，/wd 各/rz 媒体/n 也/d 要/v 抓/v ！/wt 
 贵阳/ns 银行/n 树/n 标杆/n 效应/n ，/wd 超过/v 招/v 行/ng 成/v 第一/m 股价/n 银行/n 股/n  
 论/v 光大银行/nt 触/v 网/n 、/wn 发/v 优先/vd 股/v 以及/cc 可能/v 的/ude1 员工/n 持/v 股/n  
 这个/rz 家伙/n 挖/v 一/m 个/q 坑/n  
 两/m 只/q 银行/n 新股/n 标杆/n 的/ude1 伟大/a 意义/n  
 汇/v 金/b 总经理/n 为何/ryv 又/d 将/d “/wyz 换/v 帅/nr1 ”/wyy ？/ww 
 将/d 空/a 狗/n 清洗/v 出去/vf 就/d 上涨/vi  
 浙/b 商/n 银行/n 中报/v 业绩/n 增长/v 42%/m 以上/f   青岛/ns 银行/n 增长/v 17.4/m  
 石/ng 在/p ，/wd 火种/n 是/vshi 不/d 会/v 绝/ag 的/ude1  
 光大银行/nt 目标/n 价/n !/wt !/wt !/wt !/wt !/wt !/wt  
 昨天/t 谁/ry 在/p 砸/v 盘/qv 银行/n 股/n ？/ww 
 601818:/m 光大银行/nt 非公开/n_new 发行/v 优先/vd 股/v (/wkz 第二/m 期/qv )/wky 发行/v  
 从/p 万科/nt 的/ude1 股权/n 争夺战/n 说/v 到/v 光大银行/nt 的/ude1 整体/n 上市/vi  
 炒股/vi 要/v 学会/v 思考/vn 而/cc 不/d 是/vshi 让/v 别人/rr 忽/d 由/p  
 狗/n 庄/ag 玩/v 对/p 敲/v ，/wd 正好/z 做/v 低/a 吸/v ～/ws  
 整体/n 上市/vn ：/wp 4/m 元/q 挡/v 不/d 住/vi ！/wt 5/m 元/q 、/wn 6/m 元/q 也/d 挡/v 不/d 住/vi ！/wt 
 银行/n 今日/t 将/p 全部/m 清/tg 空/v ！/wt 去年/t 4/m 块/q 5/m 追/v 高/a 教训/n 惨痛/a ！/wt 赔/v  
 中国/ns 没有/v 金融危机/n_new ，/wd 股指/n 却/d 还/d 至今/d 不/d 到/v 半山腰/n  
 今天/t 银行/n 预计/v 下午/t 一点/mq 半/m 到顶/vi ，/wd 无论/c 届时/d 涨幅/n 多/m 大/a  
 光大/v 为何/ryv 是/vshi 一/m 只/q 比/p 万科/nt 更/d 肥/a 的/ude1 猎物/n ？/ww 
 江苏/ns 银行/n 13/m 倍/q 市/n 盈/vg 率/v 的/ude1 标杆/n 效应/n 已/d 让/v 恶意/n 空头/b 万分/d  
 光大银行/nt 举报/vn 门/n 调查/v ：/wp 上海/ns 国际/n 信托/b 明星/n 项目/n 演变/vi  
 万科/nt 的/ude1 股权/n 之/uzhi 争/ng 是/vshi 不/d 是/vshi 光大银行/nt 的/ude1 前车之鉴/nl ？/ww 
 今天/t 两/m 市/n 流出/v 资金/n 300亿/m 。/wj 下/f 周/nr1 唯一/b 能/v 救/v 大盘/n 的/ude1 只/d  
 光大银行/nt 是否/v 也/d 有/vyou 合伙人/n 制度/n 、/wn 员工/n 持/v 股/q 制度/n ？/ww 
 别/d 急/v ！/wt 公告/n 整体/n 上市/vn 那天/r 就/d 会/v 连/ulian 板/ng  
 中/b 长期/b 投资/vn ，/wd 你/rr 会/v 在乎/v 一两/m 分/qt 钱/n 的/ude1 上下/n 吗/y ？/ww ！/wt  
 写/v 在/p 江银/nr 和贵银/nr 将/d 联袂/d 上市/vi 前夕/f  
 洗/v 掉/v 获利/v 盘/qv 和解/vn 套/q 盘/qv ，/wd 轻松/ad 上阵/vi ～/ws  
 江苏/ns 银行/n 如期/d 封/v 板/ng     网友/n 盛/v 京/b 居士/n 2/m 赋诗/vi  
 价值/n 回归/v 路上/s ，/wd  
 河南/ns 猴子/n 对/p 敲/v 演/v 猴戏/n ，/wd 骗/v 谁/ry 来/vf 看/v ？/ww 
 河南/ns 猴/ng 在/p 对/p 敲/v ，/wd 小/a 虫/n 虫/n 在/p 卖/v 出/vf ，/wd 机构/n 在/p 买进/v ，/wd 大/a 股/n  
 买入/v 光大银行/nt ，/wd 不怕/v 讥笑/v 咒骂/vn ，/wd 放/v 一/m 年/qt 时间/n ，/wd 跑/v 赢/v  
 空头/b 且/c 莫/d 太/d 猖狂/a ，/wd 作恶多端/vl 必/d 灭亡/vi ！/wt 
 如果/c 江苏/ns 银行/n 首日/t 涨/vi 44%/m ，/wd 以后/f 再/d 来/vf 至少/d 3/m 个/q 板/n  
 好戏/n 还/d 在/p 后头/f ：/wp 整体/n 上市/vi ，/wd 混/v 业/k 经营/v  
 光大/v 去年/t 买入价/n 3/m ，/wd 88/m 元/q ，/wd 一直/d 持/v 股/n 到/v 6/m ，/wd 3/m 元/q 卖/v 出/vf ，/wd  
 光大银行/nt 再/d 获/v 光/d 大/a 集团/n 增/v 持/v 700万/m 股/q  
 光大银行/nt 否认/v 与/p 网红/nr2 沈梦瑶/nr 合作/v   对/p 虚假/ad 报道/v 表示/v  
 建议/n 史玉柱/nr 买入/v 股权/n 非常/d 分散/a 的/ude1 光大银行/nt  
 601818:/m 光大银行/nt 主要/b 股东/n 增/v 持/v 股份/n 计划/n 进展/vn 公告/n  
 敦促/v 银行/n 股/q 恶意/n 空头/b 投降/v 书/n  
 戴维/nrf 斯/b 双/m 击/vg ，/wd 东方/s 不/d 败/vi ！/wt 
 股市/n 感怀/n  
 光大银行/nt 主要/b 股东/n 光/d 大/a 集团/n 拟/v 增/v 持/v 不/d 少于/v 1000万/m 股/q  
 601818:/m 光大银行/nt 主要/b 股东/n 增/v 持/v 股份/n 计划/n 公告/n  
 昨天/t 的/ude1 停/vi 牌/n 5/m 天/qt 无意/v 中/f 泄漏/v 了/ule 一个/mq 大/a 秘密/n  
 5日/t 复/vg 牌/n 后/f 连续/ad 打/v 板/ng ！/wt 大/a 概率/n ！/wt 哈哈/o ～/ws  
 大/a 单/d 买/v 入/v ，/wd 势如破竹/vl ！/wt 空头/b 投降/v 吧/y ！/wt 
 光/d 大/a 集团/n 太/d 会/v 算计/v 了/y ！/wt 空头/b 们/k 都/d 上/vf 当/v 了/y ！/wt 
 明天/t 高/ad 抛/v T/rzt 一/m 年/qt 股息/n 差价/n 最/d 好/a 时机/n  
 光大银行/nt ：/wp 光/d 大/a 集团/n 增/v 持/v 4.25亿/m 股/q   A/rzv 股/n H/o 股/n 同时/c 开/v  
 601818:/m 光大银行/nt 关于/p 股票/n 复/vg 牌/n 的/ude1 提示/vn 性/ng 公告/n  
 光/d 大/a 集团/n 筹划/v 增/v 持/v   光大银行/nt 停/vi 牌/n  
 论/v 光大银行/nt 重大/a 事项/n 停/vi 牌/n ：/wp 集团/n 增/v 持/v 光大银行/nt 股票/n  
 光大银行/nt ：/wp 光/d 大/a 集团/n 近期/t 增/v 持/v 4.25亿/m 股/q   拟/v 继续/v 增/v  
 个/q 人/n 感觉/n ，/wd 这/rzv 次/qv 停/vi 复/vg 牌/n 有点/d 蹊跷/a 。/wj 1/m 、/wn 如果/c 原本/d 就/d  
 计划/n 0.19/m 分红/vi ，/wd 再/d 买/v 光大银行/nt 0.255/m 资产/n  
 说/v 分红/vi 0.19/m 元/q ，/wd 我/rr 怎么/ryv 感觉/v 像/v 没/d 分/v 一样/uyy ，/wd 分红/vi 前/f 股/n  
 601818:/m 光大银行/nt 重大/a 事项/n 停/vi 牌/n 公告/n  
 股息/n 已经/d 到/v 帐/ng ，/wd 准备/v 逢/v 低/a 买入/vn 光大银行/nt  
 2012年/t 我/rr 在/p 当时/t 最高价/n 抛光/vn 了/ule 光大银行/nt ，/wd 抛/v 出/vf 后/f 立/v  
 王若/nr 谷大仙/nr ，/wd 开始/v 跌/v 了/y ，/wd 您/rr 说/v 的/ude1 全/a 错/n 了/y ，/wd 我/rr 3.84/m 全/a  
 华夏银行/nt （/wkz 600015/m ）/wky 爆/v 股权/n 争夺/v ！/wt 上涨/vi 目标/n 20/m 元/q ！/wt 
 本人/rr 去年/t 盈利/n n/o 倍/q ，/wd 3.50/m 元/q 进入/v 的/ude1 光大银行/nt 也/d 盈利/vi  
 601818:/m 光大银行/nt 2015/m 年度/n A/rzv 股/n 分红/vi 派/nms 息/ng 实施/v 公告/n  
 论/v 光大/v 提高/v 分红/vi 和/cc 隐瞒/v 利润/n  
 光大银行/nt A/rzv 股/n   H/o 股/n   价值/n 之/uzhi 争/ng   散/a 户/q 朋友/n 听/v 我/rr 一/m 言/ng  
 农行/n 光大银行/nt 声明/n ：/wp 审计/v 指出/v 2014年/t 以前/f 问题/n 不/d 会/v  
 光大银行/nt 分红/vi 登记/v 还要/d 拖/v 多久/ryt ？/ww 
 低/ad 吸/v 良机/n ！/wt  
 股市/n 小康/n 笑笑/v 斋/ng 五/m 题/n  
 华夏银行/nt 600015/m 重大/a 利好/n ！/wt 七/m 届/q 董事会/n 爆/v 股权/n 争夺/v  
 601818:/m 光大银行/nt 首/m 期/qv 优先/vn 股/n 2016年/t 股息/n 发放/v 实施/v  
 靴子/n 落地/vi ，/wd 继续/v 飙升/v ！/wt 
 优质/b 银行/n 股/q 光大银行/nt 慢/a 牛/n 推进/vi ，/wd 渐入佳境/vl  
 银行/n 股/n 不/d 温/nr1 不/d 火/a ，/wd 稳扎稳打/vl ，/wd 步步为营/vl ，/wd 尾/ng 盘/ng 推/v 高/a  
 突破/v 今年/t 以来/f 箱体/n 上限/n 3.82/m ，/wd 意义/n 重大/a ！/wt 
 光大银行/nt (/wkz 601818/m )/wky 大宗/m 交易/vn 数据/n 一览/n (/wkz 04-20/m )/wky  
 江苏/ns 银行/n 由/p 4.99/m 元/q 调整/v 为/p 6.27/m 元/q 净资产/n 附近/f 发行/v  
 渣打/nz 发布/v 报告/n 称/v 月底/t 前/f 有/vyou 可能/n 降/v 准/a 50/m 个/q 基点/n  
 如此/rzv 用心/n 良/ag 苦/a ，/wd 不/d 就是/v 为了/p 小/a 鲜肉/n 么/y  
 601818:/m 光大银行/nt 2015/m 年度/n 股东大会/n_new 、/wn 2016年/t 第一/m  
 601818:/m 光大银行/nt 关于/p 公开/ad 发行/v A/rzv 股/n 可/v 转换/v 公司/n 债券/n  
 来/vf 见识/n 一下/mq 什么/ry 叫/vi 宁可/d 站/vi 着/uzhe 死/v ，/wd 不/d 肯/v 跪/v 着/uzhe 生/v ，/wd 万万/al  
 光大/v 一/m 季报/n 公开/vn 和/cc 悄悄/d 隐瞒/v 利润/n 意欲/v 何在/vi ？/ww 
 直接/ad 上/vf 图/n 。/wj 全线/n 套/q 牢/a 是/vshi 要/v 割/v 肉/n 还/d 是/vshi 继续/v 补/v 仓/ng 呢/y ？/ww 给/p  
 处罚/v 光大银行/nt 大/a 股东/n ：/wp 净资产/n 回/v 购/vg 股票/n ！/wt 
 光大银行/nt 副/b 行长/n 因为/c 工作/vn 变动/vn 辞职/vi  
 中国/ns 银监/n_new 会/v 行政/n 处罚/vn 信息/n 公开/vn 表/n ：/wp 光大银行/nt  
 你/rr 懂/v 的/ude1  
 光大/v 是/vshi 做/v 空/a 的/ude1 ，/wd 农行/n 是/vshi 做/v 多/a 的/ude1 ，/wd 该/v 怎么/ryv 选择/v 都/d 知道/v  
 光大银行/nt 目标/n 28/m 元/q ，/wd 看好/v 。/wj 
 重大/a 利好/n ！/wt 人/n 保/v 并购/v 华夏银行/nt ！/wt 股权/n 争夺/v 爆发/v ！/wt 
 波士顿/nsf 咨询/v ：/wp 2020年/t 中国/ns 资/ng 管/v 市场/n 规模/n 将/d 达到/v 174/m  
 中国/ns 资/ng 管/v 市场/n 前景/n 无限/vi  
 光大银行/nt 加强/v 资产/n 管理/vn 业务/n  
 中国/ns “/wyz 大/a 资/ng 管/v ”/wyy 时代/n 到来/vi   预计/v 2020年/t 市场/n 规模/n 174/m  
 中国/ns 资/ng 管/v 总/b 规模/n 逼近/v 百万亿/m  
 光大银行/nt ：/wp 二百万亿/m 资/ng 管/v 业务/n 促/v 其/rz 成为/v 世界/n 最/d 大/a 银/ng  
 绩/ng 优/ag 光大银行/nt 市/n 净/d 率/v 为/p 0.77/m 倍/q  
 光大银行/nt ：/wp 市/n 净/d 率/v 0.771/m 倍/q  
 光大银行/nt ：/wp 市/n 净/d 率/v 竟/d 才/d 0.771/m 倍/q  
 请/v 珍惜/v 市/n 净/d 率/v 才/d 0.77/m 倍/q 的/ude1 光大银行/nt  
 光大银行/nt 首尔/nsf 分行/n 正式/ad 开业/vi  
 光大银行/nt 首尔/nsf 分行/n 开业/vi   迈出/v 海外/s 战略/n 第一/m 步/qv  
 光大银行/nt 一/m 季/q 净利/n 84亿/m   同比/n 增/v 1.05%/m  
 前年/t 我/rr 在/p 中国/nt 建筑/n 的/ude1 经历/n  
 我/rr 为何/ryv 看中/v 优质/b 银行/n 股/q 光大银行/nt ？/ww 多/m 家/q 券商/n 点评/vn 光/n  
 一/m 季报/n 业绩/n 应/v 是/vshi 0.19/m 元/q ，/wd 而/cc 不/d 是/vshi 0.18/m 元/q  
 601818:/m 光大银行/nt 关于/p 股东/n 权益/n 变动/vn 的/ude1 提示/vn 公告/n  
 重大/a 利好/n ！/wt 4月19日/t 出/vf 年报/n 业绩/n 超/h 好/a ！/wt 极/d 具/vg 投资/n ！/wt  
 光大银行/nt 一/m 季报/n 亮点/n  
 601818:/m 光大银行/nt 2016年/t 第一/m 季度/n 报告/n  
 请/v 庄家/n 看/v 好/a 了/y ！/wt 
 银行/n 经理/n 卷/ng 走/v 5000万/m 理财/vn 款/n   受害者/n 不堪/v 打击/v 离/v 世/ng  
 光大/v 如/v 不/d 及时/ad 回/v 购/vg a/rzv 股/n 和/cc h/o 股/n 可能/v 如同/v 万科/nt 、/wn 浦发一/nr  
 天堂/n 向上/vi ，/wd 地狱/n 向/p 下/f  
 601818:/m 光大银行/nt 2015年/t 年报/n 摘要/n  
 2015年/t 业绩/n 实际/ad 增长/v 12%/m ，/wd 两/m 位/q 数/n 高速/b 增长/vn ，/wd 在/p 银/ng  
 1500万/m 元/q 不翼而飞/vl   银行/n 理财/vn 经理/n 涉/vg 卷/ng 走/v 款项/n  
 Ｈ/n 股/n 定/v 增/v 点评/v  
 “/wyz 马/b 太/b 效应/n ”/wyy 加剧/v   五/m 大/a 行/ng 私/ag 行/ng 管理/vn 资产/n 逾/vg 3.5万亿/m  
 严重/ad 低估/v 的/ude1 中国/ns 股市/n 将/d 会/v 合力/vd 拉/v 出/vf 一/m 波/n 具/vg 特色/n 气/n 壮/v  
 有/vyou 一/m 只/q 中小/b 盘/qv 优质/b 银行/n 股/n 独树一帜/vl ，/wd 继续/v 增加/v 分红/vi  
 道歉/vi 书/n  
 优质/b 银行/n 股/n 普遍/ad 拒绝/v 下跌/vi ！/wt 开盘/vi 就/d 是/vshi 最低点/n ，/wd 尽管/c  
 十月份/t 人民币/n 正式/ad 加入/v SDR/n ，/wd 光大银行/nt 净资产/n 到/v 了/ule 5/m  
 亲/v 们/k 别/d 沮丧/a  
 关于/p 现金/n 股息/n  
 即将/d 诞生/vi 的/ude1 黑/a 科技/n 必将/d 迎来/v 崭新/b 的/ude1 发展/vn 空间/n  
 中/f 收/v 表现/v 亮/a 眼/n ，/wd 差/a 异化/vn 发展/vn 有力/a  
 601818:/m 光大银行/nt 2015年/t 年报/n  
 今天/t 涨/vi 停/vi  
 今年/t 光大银行/nt 能/v 涨/vi 上/f 13/m 元/q ！/wt 
 601818:/m 光大银行/nt H/o 股/n 公告/n (/wkz 关/n 於/nr1 召开/v 董事会/n 会议/n 的/ude1  
 请/v 给/p 我/rr 一个/mq 持/v 股/n 的/ude1 理由/n 吧/y ？/ww ！/wt  
 期待/v 光大/v 的/ude1 爆发/vn  
 3.9/m 尾/q 盘/qv 续/v 聊/v 光大/v ，/wd 耐/v 得/ude3 住/vi 寂寞/an ，/wd 才/d 享/vg 得了/vi 繁华/a ！/wt 
 3.8/m 盘/qv 后/f 解读/v 光大/v ，/wd 未来/t 一/m 片/q 光明/n  
 报告/n 主力/n ：/wp 村头/s 村/n 尾/ng 都/d 是/vshi 鬼子/n 。/wj 
 大/a 利/n 空/v ！/wt 外资/n 大举/d 撤退/vi 中国/ns ，/wd 险/ng 资/ng 成/v 华夏银行/nt 接/v 盘/qv  
 光大银行/nt 重要/a 的/ude1 事情/n 说/v 三/m 遍/qv ！/wt 
 多/m 家/q 公司/n 获/v 国资/n 举/ng 牌/n  
 中海/nz 增/v 持/v 光大银行/nt 不/d 触及/v 要约/vn 收购/vn  
 抛/v ！/wt ！/wt ！/wt 经济/n 每况愈下/vl ，/wd 银行/n 和/cc 券商/n 离/v 倒闭/v 可能/v 不/d  
 中海/nz 集团/n 举/ng 牌/n 光大银行/nt  
 光大银行/nt ：/wp 中海/nz 集团/n 合计/v 持/v 股/q 比例/n 增至/v 5.039%/m  
 3月2日晚间/t 上市公司/n_new 利好/a 消息/n 一/m 览/vg  
 2015年/t 中报/v 点评/v ：/wp 理财/vn 业务/n 势头/n 强劲/a ，/wd 风险/n 压力/n 相/d  
 601818:/m 光大银行/nt 关于/p 张金良/nr 行长/n 任职/vn 资格/n 获/v 中国/ns  
 上市/vn 银行/n 业绩/n 增速/n 乏力/a   银行/n 股/q 全线下跌/n_new  
 明早/t 最佳/z 卖/v 点/qt  
 光大/v H/o 股/n 的/ude1 流通/vn 盘/qv 几乎/d 被/pbei 汇/v 金/ng 和/cc 中国/ns 再/d 保险/v 集团/n 买/v  
 悄悄/d 告诉/v ，/wd 不要/d 让/v 基金/n 经理/n 人/n 听见/v ！/wt 
 光大银行/nt “/wyz 云/n 支付/v ”/wyy 年/qt 交易额/n 突破/v 万亿/m  
 光大银行/nt (/wkz 601818/m )/wky 大宗/m 交易/vn 数据/n 一览/n (/wkz 02-05/m )/wky  
 光大/v 8/m 元/q 不/d 过/uguo 份/q ，/wd 同意/v 的/ude1 帮/v 点/qt 赞/vg ！/wt 谢谢/v 。/wj  
 啧啧/o ，/wd 狗庄/nr 身上/s 扯/v 下/f 的/ude1 肉/n 好/a 香/n ！/wt ！/wt  
 养老金/n 万亿/m 元/q 入/v 市/n ！/wt 首选/v ：/wp 华夏银行/nt （/wkz 600015/m ）/wky  
 坚守/v 阵地/n 的/ude1 兄弟/n ！/wt 和/p 我/rr 一/m 根/q 筋/n 就/d 为了/p 红利/n 去/vf 的/ude1 死/v 耗/v  
 光大银行/nt 宣布/v 与/p 三星电子/nt 达成/v 合作/vn  
 H/o 股/n 溢价/n_new 定/v 增/v 提升/v 资本/n 充足/a 率/k ，/wd 维持/v “/wyz 增/v 持/v ”/wyy  
 光大银行/nt 换/v 帅/nr1   47/m 岁/qt 张金良/nr 接替/v 赵欢/nr 出任/v 行长/n  
 601818:/m 光大银行/nt 关于/p 光/n 银/b 国际/n 资本/n 有限公司/n 获/v 香/n  
 光/d 大/a 集团/n 去年/t 资产/n 总额/n 增长/v 18%/m  
 改革/vn 步伐/n 坚定/v   服务/vn 实体/n 为/p 本/n  
 月/n 线/n 上/f 的/ude1 头/n 肩/n 顶/q 形态/n 已经/d 构筑/v 完成/v ，/wd 下跌/vi 目/ng 标价/v 2/m  
 601818:/m 光大银行/nt 关联/vn 交易/vn 公告/n  
 601818:/m 光大银行/nt 执行/vn 董事/n 、/wn 行长/n 辞/ng 任/v 公告/n  
 光大/v 回应/v 换/v 帅/nr1 传闻/n ：/wp 尚/d 待/vi 通知/n  
 新华社/ntcn 访/v 专家/n ：/wp 绝大部分/m 家庭/n 没有/d 换/v 美元/q 必要/a  
 2015年/t 光大银行/nt 信用卡/n 交易额/n 破/v 万亿/m  
 ！/wt 十/m 多/m 年/qt 股市/n 经验/n 现在/t 给/p 光大银行/nt 的/ude1 朋友/n 分享/v 下/vf ！/wt 
 大盘/n 下/f 周三/t 3044/m 点/qt 见/v ，/wd 光大银行/nt 3.6/m 元/q 见/v  
 光大银行/nt ：/wp 汇/v 金/b 公司/n 向/p 其/rz 子公司/n 转让/v 6.3亿/m 股/q  
 601818:/m 光大银行/nt 关于/p 中央/n 汇/v 金/ng 投资/v 有限/a 责任/n 公司/n  
 2015年/t 开盘价/n 4.88/m ，/wd 年底/t 才/d 4.25/m  
 贷款/n 余额/n 2877亿/m   光大银行/nt 助推/vn 小/a 微/ag 转型/v 升级/vi 再/d 获/v  
 光大银行/nt (/wkz 601818/m )/wky 大宗/m 交易/vn 数据/n 一览/n (/wkz 12-28/m )/wky  
 中国/ns 光大银行/nt 将/d 为/v 用户/n 推出/v   Apple/n   Pay/v  
 光大银行/nt 2014年/t 收盘价/n 4.88/m 元/q ，/wd 今年/t 呢/y ？/ww 
 中翌/nr 理财/vi “/wyz 挂羊头卖狗肉/vl ”/wyy   光大银行/nt 称/v 未/d 与/p 其/rz 有/vyou  
 光大银行/nt (/wkz 601818/m )/wky 融资/vi 融/vi 券/ng 信息/n (/wkz 12-23/m )/wky  
 光大银行/nt 首尔/nsf 分行/n 获准/v 设立/v  
 601818:/m 光大银行/nt 关于/p 首尔/nsf 分行/n 获/v 当地/s 监管部门/n 批/q  
 《/wkz 炒股/vi 日记/n 》/wky （/wkz 12月18日/t ，/wd 星期五/t ）/wky  
 光大银行/nt —/wp “/wyz 云/n 缴费/vi ”/wyy 获得/v “/wyz 年度/n 最/d 受/v 欢迎/vn 网络/n 金/ng  
 年/qt 内/f 14/m 个/q 交易日/n 光大银行/nt 会见/v 9.5/m 元/q 带领/v 大盘/n 攻击/v 4/m  
 下午2点/t 起动/v 涨/vi 停/vi 4.7/m 元/q ，/wd 周末/t 公布/v 合并/v 光大证券/nt 整/m  
 下午/t 会/v 涨/vi 停/vi 吗/y ？/ww 
 光大银行/nt 春节/t 后/f 就/d 上/vf 10/m 元/q  
 心/n 已/d 冰冷/z ，/wd 日记/n 暂停/v 。/wj 
 凤凰/ns 财经/n --/wp 徐翔/nr 等/udeng 私/ag 募/vg 大/a 佬/ng 力/n 挺/d 光大银行/nt  
 《/wkz 炒股/vi 日记/n 》/wky （/wkz 12月4日/t ，/wd 星期五/t ）/wky  
 人民币/n 入/v SDR/n 悬念/n 今/tg 揭晓/vi   日元/n 加入/v 后/f 日/b 股/n 涨/vi 7/m 倍/q (/wkz 图/n  
 《/wkz 炒股/vi 日记/n 》/wky （/wkz 12月2日/t ，/wd 星期三/t ）/wky  
 《/wkz 炒股/vi 日记/n 》/wky （/wkz 11月30日/t ，/wd 星期一/t ）/wky  
 下/f 周/qt 起/f 光大银行/nt 借/v 和/cc 光大证券/nt 合并/v 刺激/v ，/wd 连续/a 11/m 个/q  
 流落/v 街头/s 外面/f 下/vf 着/uzhe 雨/n ，/wd 因为/c 买/v 光大银行/nt 被/pbei 老婆/n 踢/v 出/vf  
 银行/n 板块/n 这/rzv 两/m 天/qt 可能/v 会/v 有/vyou 惊喜/a ！/wt 
 华泰证券/nt ：/wp 增量/n 资金/n 流入/v 银行/n 股/n   三/m 逻辑/n 选/v 股/n  
 大/a 资金/n 即/d 将/d 加速/vi 向/p 银行/n 股/q 汇集/v ！/wt 
 光大银行/nt 今日/t 超大/b 单/b 流出/v 排名/vi 第7/m 名/q (/wkz 11-10/m )/wky  
 光大银行/nt 今日/t 超大/b 单/b 流入/v 排名/vi 第2/m 名/q (/wkz 11-09/m )/wky  
 《/wkz 炒股/vi 日记/n 》/wky （/wkz 11月9日/t ，/wd 星期一/t ）/wky  
 十/m 大/a 机构/n 论/v 市/n ：/wp A/rzv 股/n 四/m 连/n 阳/ag 释放/v 重磅/b 冲锋/vn 信号/n  
 方正证券/nt 今日/t 冲击/v 第三/m 个/q 涨/vi 停/vi  
 《/wkz 炒股/vi 日记/n 》/wky （/wkz 11月5日/t ，/wd 星期四/t ）/wky  
 证/n 金/ng 汇/v 金/ng 买/v 入/v 14/m 家/q 银行/n 保险/n 股/n   汇/ng 金/ng 新/d 买进/v 8/m 股/q  
 601818:/m 光大银行/nt 2015年/t 第一/m 次/qv 临时/b 股东大会/n_new 、/wn 201/m  
 光大银行/nt 云/vg 缴费/vn 交易/n 突破/v 1亿/m 笔/q  
 等/v 着/uzhe 破/v 4/m 开始/v 建/v 仓/ng  
 4.11/m 买/v 入/v 100/m 股/q 光大/v  
 拨/v 备/v 率/k 补课/vi  
 小/a 股东/n 们/k ，/wd 大/a 股东/n 抢/v 钱/n 了/y ，/wd 你们/rr 同意/v 吗/y ？/ww 
 回/v 购/vg 港股/n 要/v 远远/d 大于/v 增发/v 的/ude1 收益/n ，/wd 为什么/ryv 大/a 股东/n 不/d  
 坚决/ad 反对/v 增发/v ，/wd 投票/vi 否决/v 低价/ad 增发/v  
 图解/v 光大银行/nt 三/m 季报/n  
 银行/n 三/m 季报/n “/wyz 收/v 官/n ”/wyy 四/m 大/a 行/ng 净利/n 增速/n 下滑/vi 明显/a  
 光大/v 已经/d 把/pba 无数/m 散/v 户/ng 快/d 逼/v 疯/vi 了/y  
 技术/n 分析/v ：/wp 光大银行/nt ，/wd 即将/d 上涨/vi ！/wt 
 银行/n 板块/n 一日/t 游/v   领/v 跌/v 两/m 市/n  
 朋友/n 们/k 我/rr 又/d 回/v 来/vf 看看/v 大家/rr 了/y  
 601818/m 非公开/n_new 增发/v 200亿/m 每股/r 增发/v 价/n 不/d 超过/v 1.8/m 元/q 此/rzs  
 我/rr 为什么/ryv 买/v 了/ule 银行/n 股/n ？/ww   银行/n 股/n 就/d 是/vshi 反向/f 指向/v 标/ng ，/wd  
 凤凰/ns 财经/n ：/wp 非公开/n_new 增发/v 200亿/m ，/wd 光大银行/nt 总/b 股本/n 扩/vg  
 正式/ad 宣布/v 以/p 清仓/vi 银行/n 股/n 了/y  
 银行/n 因/p 何/ry 低/a 开/v 的/ude1 如此/rzv 之/uzhi 多/a ？/ww 知识/n 不/d 够/v 用/v 了/y  
 资金/n 成本/n 下行/vi 利好/a 银行业/n   高盛荐/nr 4/m 股/q  
 光大银行/nt 今日/t 超大/b 单/b 流入/v 排名/vi 第10/m 名/q (/wkz 10-21/m )/wky  
 耐心/an 终/d 获/v 回报/vn 。/wj 后市/n 仍/d 可/v 看/v 好/a  
 《/wkz 炒股/vi 日记/n 》/wky （/wkz 10月/新增 21日/t ，/wd 星期三/t ）/wky  
 放/v 量/n 突然/ad 拉/v 升/v 、/wn 爽/ag 啊/y  
 云/vg 水/n 飞龙/n 巡/vg 天/n 游/ng ，/wd 蒙娜丽莎/nrf 在/p 微笑/vi 。/wj 光大银行/nt 就/d 要/v  
 601818:/m 光大银行/nt H/o 股/n 公告/n (/wkz 关/n 於/nr1 召开/v 董事会/n 会议/n 的/ude1  
 买/v 了/ule 银行/n 股/n 的/ude1 哥们/n ：/wp 你们/rr 赚钱/v 了/y ？/ww ！/wt 一/m 群/q SB/n  
 我/rr 的/ude1 《/wkz 炒股/vi 日记/n 》/wky （/wkz 10月/新增 16日/t ，/wd 星期五/t ）/wky  
 快/d 压/v 不/d 住/vi 了/y  
 耐心/ad 等待/v 并/cc 迎接/v 收获/n 的/ude1 日子/n  
 全体/n 601818/m 流通/vn 股东/n 11月/t 19/m 曰/vg 坚决/ad 用/v 脚/n 投票/vi ！/wt 
 601818:/m 光大银行/nt 关于/p 召开/v 2015年/t 第一/m 次/qv 临时/b 股东/n  
 如/v 二千/m 点/qt 刚/d 起/vf 涨/vi 时/ng  
 赌/v 光大/v 明天/t 跟/p H/o 股/n 大/a 涨/vi  
 请/v 有些/rz 人/n 对号/vd 入座/vi 、/wn 这里/rzs 有/vyou 你们/rr 的/ude1 位子/n  
 最新/a 公告/n 透露/v 重大/a 利好/n   7/m 股/q 今日/t 或/c 冲/v 涨/vi 停/vi  
 光/d 大/a 集团/n 拟/v 认购/v 光大银行/nt 40亿/m 股/q H/o 股/n  
 光大/v 整体/n 上市/vn 是/vshi 光大银行/nt 的/ude1 最/d 大/a 利/n 空/v ！/wt 
 光大/v 此次/rz 增发/v 最少/d 损害/v 老/a 股东/n 8000万/m 元/q 的/ude1 利益/n ！/wt 
 光大银行/nt 拟定/v 增/v 40亿/m 股/q H/o 股/n   募/vg 资/ng 补充/v 核心资本/n_new  
 为什么/ryv 这么/rz 多/a 人/n 把/pba 这么/rz 明显/a 的/ude1 特大/b 利好/n 当/p 利/n 空/ng 解读/v  
 如此/rzv 解读/v 光大/v 非公开/n_new 增发/v 的/ude1 继续/v 停/vi 牌/n 公告/n  
 601818:/m 光大银行/nt 重大/a 事项/n 进展/vn 暨/cc 复/vg 牌/n 公告/n  
 光大银行/nt ：/wp 拟/v 10月/新增 推/v 整合/vn 后/f 电/n 商/vg 平台/n  
 分析/v 个/q j8/n ！/wt 都/d 在/p 想/v 光大/v 开盘/vi 是/vshi 涨/vi 还是/d 跌/v ，/wd 我/rr 想/v 自然/n  
 601818:/m 光大银行/nt 重大/a 事项/n 继续/v 停/vi 牌/n 公告/n  
 第一/m 次/qv 入/v 银行/n ，/wd 当日/t 停/vi 盘/ng  
 光大银行/nt 4/m 元/q 下方/f 迎来/v 建/v 仓/ng 良机/n ！/wt 
 无数/m 股民/n 痛不欲生/vl ，/wd 由此/d ，/wd 《/wkz 黄河/ns 大合唱/n ---/wp 股票/n  
 既/c 已/d 经/p 停/vi 牌/n 唱/v 多/a 长空/n 都/d 已经/d 没有/v 了/ule 意义/n  
 不管/c 大盘/n 下跌/vi 还是/d 上涨/vi ，/wd 光大/v 开盘/vi 肯定/v 三/m 连/n 涨/vi 停/vi 板/ng ./wj  
 601818:/m 光大银行/nt 重大/a 事项/n 停/vi 牌/n 公告/n  
 光大银行/nt 14日/t 停/vi 牌/n   大/a 股东/n 筹/v 重大/a 事项/n  
 停/vi 牌/n 了/y ！/wt 喜悦/a 之/uzhi 情/n 溢于言表/vl ！/wt 
 放心/v 吧/y ，/wd 净资产/n 4.45/m 元/q 一/m 股/q ，/wd 增发/v 价/n 不/d 可能/v 低于/v 净/a 资/ng  
 谁/ry 还/d 能/v 给/p 我/rr 一个/mq 理由/n 买/v 银行/n ，/wd 赏/v 十万/m ，/wd 立/v 字/n 为/p 证/n ，/wd  
 光大银行/nt 停/vi 牌/n 了/y ，/wd 这/rzv 是/vshi 重大/a 喜讯/n ！/wt 
 48345/m 手/n 超级/b 大/a 单/ng ，/wd 不/d 可能/v 是/vshi 散/v 户/ng 的/ude1 抛/v 单/d 吧/y ?/ww 
 凤凰/ns 财经/n --/wp 俄罗斯/nsf 美女/n 军团/n 入/v 驻/v 光大/v ，/wd 普京大/nr 赞/vg 光/n  
 《/wkz 炒股/vi 日记/n 》/wky （/wkz 9月7日/t ，/wd 星期一/t ）/wky  
 《/wkz 炒股/vi 日记/n 》/wky （/wkz 9月2日/t ，/wd 星期三/t ）/wky  
 汇/v 金/ng 增/v 持/v 金融/n 股/n   斥资/v 约/d 247亿/m 元/q 受/v 让/v 四/m 大/a 行/n 等/udeng 53.6/m  
 光大银行/nt 6月/t 末/f 小/a 微/ag 贷款/n 余额/n 达/v 2806亿/m  
 我/rr 的/ude1 《/wkz 炒股/vi 日记/n 》/wky （/wkz 9月1日/t ，/wd 星期二/t ）/wky  
 光大银行/nt 今日/t 超大/b 单/b 流入/v 排名/vi 第6/m 名/q (/wkz 08-31/m )/wky  
 呵呵/e ，/wd 哥们/n 回来/v 就是/v 为了/p 今天/t  
 利润/n 增速/n 继续/v 低位/n  
 不良/a 超/v 预期/vn ，/wd 理财/vi 成/v 亮点/n  
 光大银行/nt 中期/f 净利/n 162亿/m   同比/n 增/v 2.5%/m  
 601818:/m 光大银行/nt 2015年/t 半/m 年/qt 报/n 摘要/n  
 美国/nsf 怎么/ryv 救/v 市/n 的/ude1  
 光大银行/nt (/wkz 601818/m )/wky 融资/vi 融/vi 券/ng 信息/n (/wkz 08-26/m )/wky  
 《/wkz 炒股/vi 日记/n 》/wky （/wkz 8月25日/t ，/wd 星期二/t ）/wky  
 601818:/m 光大银行/nt 董事/n 辞/ng 任/v 公告/n  
 《/wkz 炒股/vi 日记/n 》/wky （/wkz 8月24日/t ，/wd 星期一/t ）/wky  
 当权者/n ，/wd 你们/rr 该/v 醒/v 醒/v 了/y ！/wt 银行/n 股/n 、/wn 券商/n 股/n 该/rz 拉/v 起来/vf  
 601818:/m 光大银行/nt 关于/p 中央/n 汇/v 金/ng 投资/v 有限/a 责任/n 公司/n  
 《/wkz 炒股/vi 日记/n 》/wky （/wkz 8月21日/t ，/wd 星期五/t ）/wky  
 权威/n 人士/n 证实/v ：/wp 汇/v 金/b 230亿/m 金融/n 股权/n 来自/v 证/n 金/ng  
 光大银行/nt ：/wp 汇/v 金/b 协议/n 受/v 让/v 6.3亿A/n 股/n  
 汇/v 金/b 公司/n 受/v 让/v 光大银行/nt 6.3亿/m 股/q  
 