[/wkz 买入/v ]/wky 光大证券/nt 一个/mq 月/n 内/f 见到/v 31/m 元/q  
 光大/v --/wp 全球/n 顶级/b 抗癌/vn 药/n ，/wd 中国/ns 拥有/v 自主/vd 研发/v 产权/n  
 光大证券/nt (/wkz 601788/m )/wky 融资/vi 融/vi 券/ng 信息/n (/wkz 09-27/m )/wky  
 王宝庆/nr 辞/v 任/v 光大证券/nt 副/b 总裁/n  
 光大/v ./wj 分享/v   皇城/ns 金枝玉叶/nl   却/d 是/vshi 贱/a 奴/ng 使女/n 身价/n  
 王宝庆/nr 辞去/v 光大证券/nt 副/b 总裁/n 职务/n  
 大/a 三/m 浪/n :/wp   国家队/n 掘金/n_new 哪些/ry 超/v 跌/v 题材/n 股/n ？/ww 
 光大证券/nt (/wkz 601788/m )/wky 融资/vi 融/vi 券/ng 信息/n (/wkz 08-28/m )/wky  
 光大证券/nt (/wkz 601788/m )/wky 融资/vi 融/vi 券/ng 信息/n (/wkz 09-14/m )/wky  
 买/v 股票/n 最/d 基本/a 的/ude1 原则/n  
 光大证券/nt (/wkz 601788/m )/wky 融资/vi 融/vi 券/ng 信息/n (/wkz 09-12/m )/wky  
 券商/n 股/q 值得/v 逐步/d 全/a 仓/ng 买入/v 和/cc 拼命/d 捂住/v 的/ude1 根本/a 原因/n  
 铁心/v 陪/v 股/n 友/ng 走/v 完/vi 光大证券/nt 从/p 现价/n 到/v 30/m 元/q 全程/n  
 缩量/n_new 下跌/vi 放/v 量/n 上涨/vi 明显/a 主力/n 资金/n 进场/vi 信号/n ，/wd 一个/mq “/wyz  
 立/v 贴/v 为/p 证/n ：/wp 人造/b 慢/a 牛/n 国家/n 意志/n ！/wt 大国/n 崛起/v 大/a 牛/n 启动/v  
 光大证券/nt (/wkz 601788/m )/wky 融资/vi 融/vi 券/ng 信息/n (/wkz 09-22/m )/wky  
 我/rr 操/v ，/wd 居然/d 10/m 毛/nr1 钱/n 都/d 有/vyou 人/n 在/p t＋0/n 。/wj 真是/d 活该/d 被套/n  
 管理层/n 得/ude3 不/d 到/v 市场/n 认可/vi ，/wd 除非/c 换人/vi  
 光大证券/nt (/wkz 601788/m )/wky 大宗/m 交易/vn 数据/n 一览/n (/wkz 09-11/m )/wky  
 光大证券/nt 现/tg 21/m 笔/q 大宗/m 交易/n   被/pbei 同/v 一/m 家/q 营业部/n 卖/v 出/vf 9.2/m  
 致/v 瑞/b 传媒/n IPO/n 被/pbei 否/vg ：/wp 光大证券/nt 保荐/vn   实/ad 控/v 人/n 曾/d 占用/v 公/ng  
 光大证券/nt (/wkz 601788/m )/wky 融资/vi 融/vi 券/ng 信息/n (/wkz 09-21/m )/wky  
 立/v 贴/v 为/p 证/n ：/wp 大国/n 崛起/v 大/a 牛市/n 启动/v :/wp 第一/m 目标/n 剑/n 指/v 340/m  
 不管/c 别人/rr 怎么/ryv 涨/vi ，/wd 这/rzv 货/n 每天/r 都/d 按部就班/vl 的/ude1 往/p 绿色/n 区/n  
 光大证券/nt (/wkz 601788/m )/wky 融资/vi 融/vi 券/ng 信息/n (/wkz 09-20/m )/wky  
 光大证券/nt 完成/v 发行/v 30亿/m 元/q 1/m 年/qt 期/ng 4.88%/m 公司/n 债/n  
 光大证券/nt (/wkz 601788/m )/wky 融资/vi 融/vi 券/ng 信息/n (/wkz 09-19/m )/wky  
 奇怪/v 的/ude1 大宗/m 交易/n ？/ww 初步/d 算/v 下/f ，/wd 近/v 九亿/m 人民币/n ，/wd 全/d 是/vshi  
 我/rr 真/a 的/ude1 快/a 撑/v 不/d 下去/vf 了/y ，/wd 去年十一月/t ，/wd 到/p 目前/t ，/wd 力/n 排/v  
 咯咯/o 咯/y ！/wt 抢/v 盘/qv 了/y ，/wd 抢/v 盘/qv 了/y ，/wd 黄金/n 砸/v 头/n ！/wt 晨鸣/nz 投资/vn 价/n  
 光大证券/nt 一个/mq 月/n 内/f 见到/v 31/m 元/q  
 光大证券/nt 8月/t 净利/n 3.4亿/m 人民币/n   增/v 72%/m  
 光大证券/nt (/wkz 601788/m )/wky 融资/vi 融/vi 券/ng 信息/n (/wkz 09-15/m )/wky  
 光明/n 就/d 在/p 眼前/t ：/wp 市场/n 已/d 进入/v 周/nr1 线/n 量/n 级别/n 的/ude1 反弹/vn 趋势/n  
 广/b 哈/b 通信/vn IPO/n 过/d 会/v ：/wp 募/vg 资/ng 3.45亿/m 加码/vn 主业/n   光大证券/nt  
 光大证券/nt (/wkz 601788/m )/wky 融资/vi 融/vi 券/ng 信息/n (/wkz 09-13/m )/wky  
 [/wkz 牛/n 护城河/n ]/wky 漂亮/a 50/m 必将/d 长期/d 走/v 牛/n ！/wt 沪/b 深/a 300/m 必将/d 长/a  
 虽然/c 已/d 不再/d 持有/v 光大/v 股份/n ，/wd 但/c 希望/v 你/rr 好好/d 表现/v  
 这个/rz 操/v 盘/qv 的/ude1 绝对/a 变态/n ！/wt 看/v 着/uzhe 丫/n 折腾/v  
 板块/n 第一/m 垃圾/n 属性/n 不/d 变/v ，/wd 不/d 亏/v 的/ude1 可以/v 换/v 板块/n 其他/rzv  
 今天/t 主动/ad 砸/v 盘/qv 挺/d 多/a ，/wd 有人/r 急需/v 用/p 钱/n  
 今天/t 有/vyou 股/q 资金/n 开盘/vi 就/d 砸/v 券商/n 。/wj 
 僵尸/n 股/n 横行/vi 街头/s ，/wd 板块/n 第一/m 垃圾/n ，/wd 下面/f 都/d 没/v 人/n 愿/v 挂/v  
 光大证券/nt (/wkz 601788/m )/wky 融资/vi 融/vi 券/ng 信息/n (/wkz 09-11/m )/wky  
 箱体/n 运动/vn ！/wt  
 这个/rz 操/v 盘/qv 的/ude1 太/d 他/rr 妈/n 阴/a  
 2017年/t 撸/ng 起/vf 袖子/n 加油/vi 干/v ！/wt 宿/vg 命/n 与/cc 反抗/v ！/wt 当前/t 我国/n 资/ng  
 可怜/v 的/ude1 散/a 户/ng 失败/vi 的/ude1 原因/n 就/d 是/vshi ：/wp 底部/f 区域/n 极度/d 恐慌/an 而/cc  
 光大证券/nt (/wkz 601788/m )/wky 融资/vi 融/vi 券/ng 信息/n (/wkz 09-08/m )/wky  
 601788:/m 光大证券/nt 2017年8月/t 当/v 期/qv 财务/n 数据/n 简报/n  
 铁/n 打/v 事实/n 证明/v 丹东/ns 老/a 葛/nr1 长线/n 选/v 股/q 能力/n 没/v 人/n 能/v 比/p  
 光大证券/nt 8月份/t 净利润/n 同比/n 增/v 71.8%/m 至/p 3.35亿/m 元/q  
 产品/n 频/ag 遭/v 巨额/b 赎回/vn   光大证券/nt 资/ng 管/v 还/d 有/vyou 钱/n 途/ng 吗/y ？/ww 
 光大证券/nt 董事会/n 与/cc 公司/n 监事会/n 拟/v 进行/vx 换届/vn 选举/vn  
 光大证券/nt (/wkz 601788/m )/wky 融资/vi 融/vi 券/ng 信息/n (/wkz 09-01/m )/wky  
 16.68/m 一定/b 突破/vn  
 光大证券/nt 2017/m 上半年/t 净利润/n 同比/n 降/v 18%/m  
 光大证券/nt 半/m 年/qt 报/n 降/v 18%/m   证/vg 金/ng 增/v 持/v 至/p 4.99%/m  
 光大证券/nt ：/wp 上半年/t 净利/n 同比/n 降/v 18%/m   证金/nr2 公司/n 持/v 股/n 达/v  
 光大证券/nt “/wyz 期/ng 中考/v ”/wyy ：/wp 扣/v 非/b 净利/n 跌/v 近/a 三/m 成/q   经纪/n 业/ng  
 中报/n 速递/vn ：/wp 光大证券/nt 2017年上半年/t 盈利/vi 12.37亿/m 元/q  
 601788:/m 光大证券/nt 2017年/t 半/m 年度/n 报告/n 摘要/n  
 光大证券/nt 上半年/t 净利润/n 减少/v 18.30%/m 至/p 12.37亿/m 元/q  
 薛峰/nr 下台/vi 。/wj 大家/rr 在/p 股东大会/n_new 强/ng 投票/vi  
 雄/ng 安新/ns 区/n 概念/n 继续/v 走/v 强/ng  
 薛峰/nr ！/wt 你/rr 把/pba 光大/v 搞/v 成/v 这样/rzv 会/v 有/vyou 报应/n 的/ude1  
 光大证券/nt (/wkz 601788/m )/wky 融资/vi 融/vi 券/ng 信息/n (/wkz 08-25/m )/wky  
 薛峰/nr 终于/d 把/pba AA/n 级/n 给/p 丢/v 了/y ！/wt 是/vshi 不/d 是/vshi 丢/v 你/rr 先/d 人/n 啊/y ？/ww 看/v 了/y  
 光大证券/nt (/wkz 601788/m )/wky 融资/vi 融/vi 券/ng 信息/n (/wkz 08-24/m )/wky  
 不/d 破/v 不/d 立/v ，/wd 应该/v 振奋/v 一/m 下/vf 了/y  
 光大证券/nt (/wkz 601788/m )/wky 融资/vi 融/vi 券/ng 信息/n (/wkz 08-18/m )/wky  
 光大证券/nt (/wkz 601788/m )/wky 融资/vi 融/vi 券/ng 信息/n (/wkz 08-16/m )/wky  
 光大证券/nt ：/wp 经济/n 数据/n 全面/ad 回落/vi   没有/d 新/a 周期/n  
 光大证券/nt (/wkz 601788/m )/wky 融资/vi 融/vi 券/ng 信息/n (/wkz 08-04/m )/wky  
 601788:/m 光大证券/nt 2017年7月/t 当/v 期/qv 财务/n 数据/n 简报/n  
 高位/n 急/ad 拉/v 升/v 是/vshi 大/a 跌/v 前/f 的/ude1 诱/vg 多/m ！/wt 庄/ag 出/vf 货/n 是/vshi 一个/mq 价格/n 区/n  
 光大证券/nt 7月/t 净利润/n 为/p 2.02亿/m 元/q 环/n 比/p 减少/v 44%/m  
 别/d 买入/v ！/wt 耐心/ad 等待/v 融资/vn 盘/qv 被/pbei 强/ad 平/v 爆/v 仓/ng 时/ng 抄/v 底/f 不/d 迟/a 78/m  
 为什么/ryv 光大证券/nt 走势/n 一直/d 比/p 大多数/m 证券/n 弱/a ？/ww 
 威孚高科/nt ：/wp   360/m 度/qv 大/a 转弯/vi   必将/d 弯道/n 超车/vi 变成/v 超级/b  
 进场/vi :/wp   “/wyz 双重/b 改革/vn ”/wyy 受益/vi 股/n ，/wd 社保/vn 养老金/n 标的/n 股/n  
 601788:/m 光大证券/nt 关于/p 高级管理/n_new 人员/n 履/vg 职/ng 的/ude1 公告/n  
 熊市/n 阶段/n 的/ude1 每/rz 一/m 次/qv 反弹/vi 都/d 要/v 想方设法/dl 将/p 筹码/n 交给/v 别/d  
 抢/v 盘/qv 了/y ，/wd 抢/v 盘/qv 了/y ，/wd 黄金/n 砸/v 头/n ！/wt 晨鸣/nz 投资/vn 价值/n 第一/m 股/q  
 上午/t 国家队/n 还/d 未/d 出手/vi 下午/t 收盘/vi 前/f 必/d 拉/v 好/a 算/v 半/m 年/qt 账/n ，/wd  
 早/a 盘/qv 割/v 肉/n 了/ule 光大/v 再见/vi ，/wd 买进/v 红/a 3分/t 的/ude1 西部证券/nt 现/tg 涨/vi 2/m  
 光大证券/nt 完成/v 发行/v 45亿/m 元/q 公司/n 债券/n  
 威士顿/nrf IPO/n 遭/v 否/y ：/wp 是否/v 对/p 上/f 烟/n 集团/n 存/v 依赖/v 受/v 关注/v   光/n  
 券商/n 板块/n 仅/d 凭/p 这/rzv 一点/mq 就/d 足以/d 成为/v 下一场/n 牛市/n 领头羊/nl  
 紧急/a 通告/n ：/wp 立即/d 抢购/v 7.02/m 元/q 历史/n 最低/a 位/q 附近/f 的/ude1 金/ng 钼/ng  
 主力/n 最后/f 还是/d 靠/v 劵/w 商/vg 股/n 的/ude1 、/wn 因为/c 只有/c 拉/v 券商/n 股/q 主力/n  
 光大证券/nt 将/d 于/p 7月19日/t 派/nms 发/v A/rzv 股/n 现金红利/n_new 每股/r 0.2/m 元/q  
 基金/n 抱/v 团/n 炒/v 个/q 股/n 是/vshi 中国式/n 庞/nr1 氏/ng 骗局/n ，/wd 危害/v 大/a 788/m  
 光大证券/nt (/wkz 601788/m )/wky 融资/vi 融/vi 券/ng 信息/n (/wkz 06-09/m )/wky  
 "/wyz 粤水电/nt (/wkz OO2O6O/n )/wky 才/d 是/vshi 真正/d "/wyy "/wyz 一/m 带/v 一/m 路/n "/wyy "/wyz 错/vd 杀/v 成/v 白菜/n 价/n "/wyy  
 光大证券/nt 在/p 港/n 有/vyou 营业/vn 机构/n 利于/v 外资/n 过/uguo 桥/n ，/wd 下半年/t 必/d  
 看/v 光大证券/nt  
 光大证券/nt (/wkz 601788/m )/wky 融资/vi 融/vi 券/ng 信息/n (/wkz 06-15/m )/wky  
 601788:/m 光大证券/nt 关于/p 向/p 合格/vi 投资者/n 公开/ad 发行/v 公司/n  
 下午/t 所有/b 板块/n ，/wd 准备/v 接受/v 来自/v 券商/n 的/ude1 吊/v 打/v ！/wt 
 热烈/ad 祝贺/v ：/wp 光大证券/nt 夺冠/vn 券商/n 股/q 倒数/v 第一/m 名/q ，/wd 害/v 惨/a  
 韩/nr1 都/d 优/ag 品/ng 全球/n 购/vg 时尚/n 休闲/vn 百货/n 优质/b 低价/n 引领/n_new 行业/n 新/a  
 我/rr 买/v 了/ule 假/a 50/m  
 支持/v  
 光大证券/nt (/wkz 601788/m )/wky 融资/vi 融/vi 券/ng 信息/n (/wkz 05-31/m )/wky  
 吊/v 颈/ng 线/n 要/v 人命/n 的/ude1 ，/wd 希望/v 大家/rr 不要/d 买/v 这种/r  
 光大证券/nt 被/pbei 薛/nr1 峰/ng 毁/v 了/y  
 光大证券/nt (/wkz 601788/m )/wky 融资/vi 融/vi 券/ng 信息/n (/wkz 06-29/m )/wky  
 异想天开/vl 15/m 接/v 盘/qv ？/ww 
 光大证券/nt 获/v 批发/vn 行/ng 不/d 超过/v 190亿/m 元/q 的/ude1 公司/n 债券/n  
 上涨/vi 干/v 不/d 赢/v 大盘/n ，/wd 下跌/vi 大盘/n 是/vshi 永远/d 干/v 不/d 赢/v 光大证券/nt  
 直/d 从/p 投/v 了/ule 好/a 光大证券/nt ，/wd 把/pba 3/m 室/n 一/m 厅/n 变/v 了/ule 一/m 室/n 一/m 厅/n ，/wd  
 第一/m 垃圾/n  
 光大证券/nt (/wkz 601788/m )/wky 融资/vi 融/vi 券/ng 信息/n (/wkz 04-12/m )/wky  
 B/o 刚/d 上市/vi 3/m 周/qt 不/d 到/v ，/wd 就/d 有/vyou 13/m 家/q 机构/n 扎/v 堆/k 调研/v ！/wt 
 看/v 你们/rr 天天/d 亏/v  
 光大证券/nt ：/wp PPP/n 业务/n 私/ag 募/vg 基金/n 子公司/n 正式/ad 成立/vi  
 放弃/v 老/a 热点/n ，/wd 发掘/v 新/a 热点/n  
 光/d 大/a 的/ude1 ppp/n 题材/n 从来/d 没/d 炒/v 过/uguo ，/wd 下/f 周/nr1 能/v 炒/v 起来/vf 吗/y ？/ww 
 改革/v 大刀阔斧/dl ，/wd 转型/v 持续/vd 迈进/vi  
 谁/ry 知道/v 实情/n  
 马上/d 就要/d 爆发/v 了/y ，/wd 10/m 送/v 10/m 股/q 分红/n 5/m 元/q ，/wd 快/d 买/v 赚/v 大钱/n  
 买/v 入/v 上海/nt 石化/n (/wkz 600688/m )/wky  
 什么/ry 时候/n 分红/vi 到/v 账/n ？/ww 
 你们/rr 没有/d 操作/v 过/uguo ppp/n 项目/n ，/wd 要/v 知道/v ，/wd 这/rzv 里面/f 的/ude1 利润/n  
 601788:/m 光大证券/nt 关于/p 光大/v 发展/vn 投资/vn 有限公司/n 成立/vi  
 光大/v 一/m 跌/v 再/d 跌/v   跌/v 跌/v 不休/vi ！/wt 
 看好/v 你们/rr  
 光大证券/nt 5月/t 纯利/n 近/a 1.2亿/m 人/n 币/ng   按/p 月/n 升/v 83%/m  
 光大证券/nt 收购/v 英国/ns 券商/n 继续/v 海外/s 扩张/v  
 十/m 年/qt 炒股/vi 两/m 茫茫/z ，/wd 先/d 亏/v 车/n ，/wd 后/f 卖/v 房/n ！/wt   千/m 股/q 跌/v 停/vi ，/wd  
 ≡/m 华泰证券/nt +/m 美国/nsf 金融/n 科技/n 企业/n AssetMark=/n 进入/v 无/v  
 空/v 仓/ng 的/ude1 感觉/n 真/d 好/a  
 光大证券/nt 换/v 帅/nr1   薛峰履新/nr 董事长/n  
 狗/n 日/qt 的/ude1 垃圾/n  
 ≥/m 华泰证券/nt +/m 美国/nsf 金融/n 科技/n 企业/n 颠覆/v “/wyz 金融/n 系统/n ”/wyy  
 ==/m 》/wky 恢复/v T+0/n 根本/n 不/d 用/v 救/v 市/n 资金/n ，/wd 券商/n 板块/n 自己/rr 就/d  
 ≈/m 华泰证券/nt 最/d 强/a 的/ude1 互联网/n 券商/n 将/d 成为/v 财富/n 管理/vn 行业/n  
 光大证券/nt ：/wp 中盘/n 优质/b 券商/n ，/wd 底部/f 的/ude1 蓝/a 筹/v ，/wd 新/a 一/m 轮/qv 牛/n  
 《/wkz 《/wkz 《/wkz 整体/n 向/p 好/a  
 熊市/n 不/d 言/vg 底/f  
 行情/n 尾声/n ，/wd 注意/v 风险/n ！/wt 经济/n 每况愈下/vl ，/wd 牛市/n 没/v 基础/n  
 此时/r 下/f 探/v 是/vshi 为了/p 更/d 好/a 的/ude1 上涨/vn  
 下跌/vi 途中/s 的/ude1 尾/n 盘/qv 拉/v 升/v 预示/v ：/wp 持续/vd 暴跌/vi 随时/d 来临/vi 788/m  
 这/rzv 垃圾/n 全/d 是/vshi 套/q 牢/a 盘/qv ，/wd 跟/p 跌/v 不/d 跟/v 涨/vi  
 无论/c 你/rr 在/p 什么/ry 时候/n 开始/v  
 紧急/a 通告/n ：/wp 立即/d 抢购/v 处于/v 历史/n 低价/n 的/ude1 金钼股份/nt 6019/m  
 A/rzv 股/n 中流砥柱/nl ——/wp 光大证券/nt  
 牛/n 股/n 来/vf 了/y   300231/m 是/vshi IT/rzt 和/cc 大/a 数据/n 龙头/n   美国/nsf 最/d 牛/ag 的/ude1 股/n  
 顺应/v 趋势/n ，/wd 服务/v 实体/n ，/wd 把握/v 机遇/n  
 601788:/m 光大证券/nt 2017年3月/t 当/v 期/qv 财务/n 数据/n 简报/n  
 601788:/m 光大证券/nt H/o 股/n 公告/n (/wkz 董事会/n 会议/n 召开/v 日期/n )/wky  
 今早/t 华谊兄弟/nt 要/v 暴涨/vi 拉/v 停/vi ，/wd 换/v 股/n 啦/y ！/wt 
 万/m 1.6/m 的/ude1 佣金/n 对/p 券商/n 毁灭性/n 的/ude1 打击/vn 光大/vn 目标/n 11/m 元/q  
 横/dg 久/a 必/d 跌/v ，/wd 先/d 出来/vf 避/v 避风/v 头/n ，/wd 真/d 暴跌/vi 就/d 完蛋/vi 了/y  
 601788:/m 光大证券/nt 2017年2月/t 当/v 期/qv 财务/n 数据/n 简报/n  
 那个/rz 浙江/ns 光大/v 发展/vn 总公司/n 和/cc 中国/ns 光大/v 到底/d 是/vshi 什么/ry 关/n  
 唐双宁/nr 辞/v 任/v 光大证券/nt 董事/n   或/c 专注/vi 于/p 光/n 大/a 集团/n 整体/n  
 华鑫/nr2 证券/n 借/v 壳/ng 华鑫股份/nt   将/d 成为/v 最/d 小/a 盘/qv 券商/n ！/wt ！/wt ！/wt  
 14/m ~/w 16/m 就/d 是/vshi 光大证券/nt 的/ude1 铁/n 底/f  
 光大证券/nt (/wkz 601788/m )/wky 大宗/m 交易/vn 数据/n 一览/n (/wkz 02-21/m )/wky  
 601788:/m 光大证券/nt 2016/m 年度/n 业绩/n 预告/v  
 光大证券/nt (/wkz 601788/m )/wky 大宗/m 交易/vn 数据/n 一览/n (/wkz 02-16/m )/wky  
 进场/vi :/wp 地方/n 国企/n 二线/n 蓝/a 筹/v 股/n ---/wp 跨/v 年/qt 行情/n 热点/n  
 光大证券/nt 2016年/t 业绩/n 预/d 减/v 58.67%/m  
 这里/rzs 聊/v 两/m 句/q 吧/y ，/wd 那边/rzs 不/d 让/v 说话/vi 了/ule 哈/b 。/wj 其实/d 两/m 个/q 票/n 很/d  
 前/f 几/m 天/qt 本人/rr 说/v 过/uguo 三/m 个/q 交易日/n 光大/v 破/v 新/a 低/a ，/wd 今天/t 实现/v  
 601788:/m 光大证券/nt 2016年12月/t 当/v 期/qv 财务/n 数据/n 简报/n  
 上海市/ns 首/m 例/q “/wyz 光大/v 乌/b 龙/n 指/v ”/wyy 股民/n 索赔/vn 上交所/n 、/wn 中/b 金/b  
 601788:/m 光大证券/nt 2016年11月/t 当/v 期/qv 财务/n 数据/n 简报/n  
 “/wyz 那个/rz 券商/n 业绩/n 最/d 好/a 就/d 砸/v 它/rr ！/wt ”/wyy  
 要/v 急/ad 涨/vi 至/p 33/m 元/q ，/wd 赶快/d 抢/v 入/v ，/wd 戓/w 坚定/v 持有/v  
 光大/v 增发/v 股/n 上市/vi ，/wd 涨/vi 涨/vi 涨/vi  
 中国/nt 建筑/n 增/v 持/v 光大证券/nt   郭广昌/nr 续增/nr2 持/v 复星医药/nt  
 中国/nt 建筑/n 工程/n 总/d 增/v 持/v 光大证券/nt 510万/m 股/q   耗资/v 6219万/m  
 光大证券/nt 与/p 吉林市/ns 政府/n 开展/v 战略/n 合作/vn   并/cc 成立/vi 中国/ns  
 光大证券/nt 与/p 吉林市/ns 政府/n 战略/n 合作/vn   成立/vi 中国/ns 首/m 支/q 百/m  
 光大/v 光大/v 收盘/vi 跌/v 光/n ！/wt 
 『/wyz 华安/ns  
 所有/b 的/ude1 券商/n 股/n 里/f ，/wd 光/d 大/a 最/d 垃圾/n  
 光大证券/nt 11月/t 净利润/n 约/d 2.87亿/m 元/q 环/n 比/p 下跌/vi 约/d 2%/m  
 个/q 股/n 大/d 冲/v 卖/v 卖/v 卖/v ，/wd 大盘/n 大跌/v 买/v 黄金/n ！/wt 
 601788:/m 光大证券/nt H/o 股/n 公告/n (/wkz 股份/n 发行人/n 的/ude1 证券/n 变动/vn  
 下/vf 一个/mq 交易/n 周/nr1 目/ng 标价/v 20.50/m 元/q  
 券商/n 佣金/n 率/k 一/d 降/v 再/d 降/v   “/wyz 万三/m ”/wyy 已/d 成/v 行业/n 标/ng 配/v  
 前/f 光大证券/nt 总裁/n 徐浩明/nr 重/v 出/vf 江湖/n   出任/v 雪松/n 控股/vi 上/f  
 加油/vi  
 一直/d 是/vshi 光大证券/nt 用户/n ，/wd 今年/t 打/v 了/ule 一百/m 多/m 支/q 新/a 股/n ，/wd 一/m  
 光大证券/nt (/wkz 601788/m )/wky 融资/vi 融/vi 券/ng 信息/n (/wkz 11-25/m )/wky  
 601788:/m 光大证券/nt 关于/p 非公开/n_new 发行/v 限售/n_new 股/n 上市/vn 流通/vn  
 光大证券/nt 10月/新增 净利润/n 亿/m 2.93/m 元/q 人民币/n  
 星期一/t 给/p 机会/n 不/d 珍惜/v ！/wt 开盘/vi 涨/vi 停/vi ！/wt  
 『/wyz 上海/ns 银行/n  
 我/rr 一直/d 用心/ad 在/p 爱/v 着/uzhe 你们/rr --/wp 可是/c 你/rr 们/k 一直/d 在/p 用/p 你们/rr 的/ude1  
 周二/t 做/v 空/ng 光大/v 的/ude1 蠢货/n 们/k   你们/rr 周三/t 直接/ad 砍/v 头/n  
 601788:/m 光大证券/nt 2016年10月/t 当/v 期/qv 财务/n 数据/n 简报/n  
 光大证券/nt 换/v 帅/nr1 ：/wp 新任/b 董事长/n 薛峰/nr 曾/d 于/p “/wyz 816/m 乌龙/nrf 指/v  
 光大证券/nt 9月/t 净利润/n 3亿/m 元/q 人民币/n  
 光大证券/nt (/wkz 601788/m )/wky 融资/vi 融/vi 券/ng 信息/n (/wkz 11-04/m )/wky  
 光大证券/nt ：/wp 郭新双/nr 辞/v 任/v 董事长/n   称/v 与/p 董事会/n 无/v 意见/n  
 光大证券/nt (/wkz 601788/m )/wky 融资/vi 融/vi 券/ng 信息/n (/wkz 11-03/m )/wky  
 创新/vn 业务/n 表现/v 出色/a ，/wd H/o 股/n IPO/n 加速/vi 国际化/vi 布局/n  
 大/a 利/n 空/ng   证/vg 金/ng 减/v 持/v 光大证券/nt 至/p 1.87%/m ，/wd 梧桐树/n 3/m 家/q 接/v  
 大/a 利/n 空/ng   证/vg 金/ng 减/v 持/v 光大证券/nt 至/p 1.87%/m ，/wd 梧桐树/n 3/m 家/q 接/v  
 Q3/n 业绩/n 环/v 比/p 小幅/b 增长/vn  
 601788:/m 光大证券/nt 2016年/t 第三/m 季度/n 报告/n  
 光大证券/nt 董事会/n 通过/p 有关/vn 新/d 设/v 营业部/n 及/cc 设立/v PPP/n 私/ng  
 女友/n 说/v ：/wp 光大/v 是/vshi 没/d 用/v 的/ude1 ，/wd 需要/v 深/a 发展/vn 才/d 行/vi ！/wt 
 光大证券/nt 完成/v 发行/v 40亿/m 元/q 公司/n 债/n  
 601788:/m 光大证券/nt 2016年/t 非公开/n_new 发行/v 公司/n 债券/n (/wkz 第三/m  
 光大证券/nt 员工/n 景某/nr ，/wd 现任/v 石家庄/ns 建华/nz 大街/n 槐/ng 北/f 路/n 光/n  
 光大证券/nt ：/wp 母公司/n 首/m 9月/t 累计/vd 实现/v 净利/n 约/d 23.74亿/m 元/q  
 如/v 有/vyou 5/m 年/qt 投资/vn 经历/n 以上/f ，/wd 又/d 具备/v 稳定/an 盈利/vi 的/ude1 高手/n ，/wd  
 券商/n 该/rz 启动/v 了/y ！/wt 
 现在/t 的/ude1 光大证券/nt 最/d 值钱/a ！/wt 
 光大证券/nt :/wp 越/d 跌/v 越/d 买/v ，/wd 机不可失/vl ，/wd 时不再来/vl ！/wt 
 光大/v 最佳/z 介入/v 良机/n 已/d 到/v ！/wt 
 光大证券/nt 可以/v 推出/v 10/m 转增/v 20/m 股/q 送/v 5/m 股/q 的/ude1 方案/n 与/p 去年/t  
 ==/m 》/wky 恢复/v T+0/n 根本/n 不/d 用/v 救/v 市/n 资金/n ，/wd 券商/n 板块/n 自己/rr 就/d  
 券商/n 迎来/v 大/a 利好/a ，/wd 光大/v 起爆/v 就/d 在/p 眼前/t ！/wt 
 光大/v 具备/v 未来/t 5/m 倍/q 牛/n 股/n 的/ude1 潜力/n ！/wt 
 晕/vi 计算/v ～/ws ～/ws 熔断/v 成/v 新/a 常态/n ？/ww 
 晕/vi 计算/v --/wp 不/d 看/v 空/ng ./wj 不/d 看/v 多/a ./wj 安心/ad 办/v 年货/n ./wj  
 支持/v 光大证券/nt 2月26日/t 1O/m 送/v 2O/m 股/q 派/nms 5/m 元/q  
 晕/vi 计算/v ---/wp 第六/m 次/qv 破/v 发/v 的/ude1 价位/n  
 晕/vi 计算/v ～/ws ～/ws 刘/nr1 主席/n 讲话/n 浅析/vi  
 601788:/m 光大证券/nt 关于/p 获准/v 设立/v 57/m 家/q 分支机构/n_new 的/ude1 公/ng  
 晕/vi 计算/v ～/ws ～/ws 2016/m 之/uzhi 猜想/vn  
 深/a 港/n 通/v 终于/d 批准/v 开通/v 了/y ！/wt 
 601788:/m 光大证券/nt 关于/p 部分/n 行使/v 超额/vd 配售/v 权/n 、/wn 稳定/an  
 601788:/m 光大证券/nt 关于/p 签订/v 战略/n 合作/vn 框架/n 协议/n 的/ude1 公/ng  
 光大证券/nt 8月/t 净利润/n 1.95亿/m 元/q 人民币/n  
 和/cc 银行/n 股/q 估/v 值/n 及/cc 港/n 股价/n 对比/vn   券商/n 股/q 总体/n 还有/v 25%-3/m  
 不/d 会/v 有/vyou 15/m 因为/c 已经/d 构成/v 双/m 底/f  
 稀缺/a 的/ude1 凤毛麟角/nl 敢/v 买/v 就/d 赚/v 钱/n A/rzv 股/n 历史/n 最后/f 一/m 次/qv ！/wt 
 美国/nsf 银行/n 耗资/v 376万/m 港币/n 增/v 持/v 光大证券/nt  
 光大证券/nt 8月/t 净利润/n 1.95亿/m 元/q 人民币/n  
 又/d 到/v 了/ule 启动/v 点/qt 了/y  
 今天/t 接/v 禁/v ，/wd 80/m 几/m 个/q 亿/m 而已/y ，/wd 大/a 股东/n 没/d 想/v 着/uzhe 卖/v 出/vf ，/wd 小/a  
 光大证券/nt (/wkz 601788/m )/wky 大宗/m 交易/vn 数据/n 一览/n (/wkz 09-01/m )/wky  
 光大证券/nt 开市/vi 前/f 有/vyou 一/m 宗/q 大/a 手/n 成交/v     涉/vg 资/ng 2.67亿/m 元/q  
 我/rr 不/d 知道/v 你们/rr 在/p 担心/v 什么/ry  
 光大证券/nt 今日/t 超大/b 单/b 流出/v 排名/vi 第16/m 名/q (/wkz 09-01/m )/wky  
 这样/rzv 开放/v 股指/n 期货/n 那/rzv 还/d 了/ule 得/v ？/ww 
 光大/v 没用/vi  
 光大证券/nt 虽然/c 港股/n 股价/n 低/a ，/wd 也/d 是/vshi 先知先觉/nl 。/wj 
 光大证券/nt 半/m 年/qt 报/n 业绩/n 同比/n 下降/vi 69%/m  
 大盘/n 诱/vg 多/a ，/wd 减/v 仓/ng 观望/v  
 贺电/n ：/wp 祝/v 光大证券/nt 在/p 港/n 成功/ad 上市/vi 。/wj 这/rzv 是/vshi 光大证券/nt 配/v  
 光大证券/nt H/o 股/n 今/tg 挂牌/vi   唐双宁/nr ：/wp “/wyz 乌龙/nrf 指/v ”/wyy 点/qt 出/vf “/wyz 金/ng  
 贺电/n ！/wt 持/v 股/n 的/ude1 小/a 散/a 弟兄/n 们/k 苦尽甘来/vl 全线/n 涨/vi 停/vi ！/wt 
 光大证券/nt H/o 股/n 上市/vi 在即/vi   或/c 难/ad 避免/v 破/v 发/v 覆辙/n  
 光大证券/nt 明日/t 19.58/m 蓄/v 势/ng ，/wd 本/rz 周/ng 攻击/v 21.01/m //w 22.93/m  
 光大证券/nt (/wkz 601788/m )/wky 融资/vi 融/vi 券/ng 信息/n (/wkz 08-15/m )/wky  
 光大证券/nt 的/ude1 股价/n 研/v 判/v  
 光大证券/nt ：/wp H/o 股/n 8月18日/t 在/p 港/n 挂牌/vi   最终/b 发行价/n 12.68/m  
 601788:/m 光大证券/nt 关于/p 境外/s 上市/vn 外资股/n (/wkz H/o 股/n )/wky 公开/ad 发/v  
 发人深省/vl 光大证券/nt   如此/rzv 好/a 的/ude1 股票/n 为什么/ryv 不/d 涨/vi ！/wt   为/p  
 光大证券/nt (/wkz 601788/m )/wky 融资/vi 融/vi 券/ng 信息/n (/wkz 08-09/m )/wky  
 评级/vn 重/d 回/v AA/n ，/wd H/o 股/n 上市/vi 在即/vi  
 光大证券/nt 6.8亿/m 股/q H/o 股/n 今日/t 起/f 发售/v  
 601788:/m 光大证券/nt 关于/p 刊发/v H/o 股/n 发行/v 更新/v 聆/vg 讯/ng 后/f 资料/n  
 A/rzv 股/n 下/f 一/m 步/qv 方向/n 究竟/d 是/vshi 向/p 上/f 拉/v 升/v 还/d 是/vshi 新/a 一/m 轮/qv 调整/vn  
 601788:/m 光大证券/nt 2016年6月/t 当/v 期/qv 财务/n 数据/n 简报/n  
 光大证券/nt 7月份/t 净利/n 环/v 比/p 降/v 45.41%/m  
 601788:/m 光大证券/nt 2016年7月/t 当/v 期/qv 财务/n 数据/n 简报/n  
 光大证券/nt (/wkz 601788/m )/wky 融资/vi 融/vi 券/ng 信息/n (/wkz 08-03/m )/wky  
 光大证券/nt 港股/n 发行/v 才/d 11/m 块/q 多/ad 到/v 13/m 之间/f ，/wd 是/vshi 不/d 是/vshi 意味/n  
 601788:/m 光大证券/nt 第四/m 届/q 董事会/n 第二十一/m 次/qv 会议/n 决/vg  
 601788:/m 光大证券/nt 关于/p 刊发/v H/o 股/n 发行/v 聆/vg 讯/ng 后/f 资料/n 集/vg 的/ude1  
 光大证券/nt (/wkz 601788/m )/wky 融资/vi 融/vi 券/ng 信息/n (/wkz 07-29/m )/wky  
 601788:/m 光大证券/nt 关于/p 香港/ns 联/vg 交/v 所/usuo 审议/v 公司/n 境外/s 发/v  
 今日/t 光大证券/nt 将/d 带领/v 券商/n 发动/v 攻势/n  
 光大证券/nt (/wkz 601788/m )/wky 大宗/m 交易/vn 数据/n 一览/n (/wkz 07-27/m )/wky  
 光/d 大/a 集团/n 与/cc 光大证券/nt 同日/d 各/rz 完成/v 一/m 笔/q 海外/s 收购/v  
 我/rr 的/ude1 技术/n 指标/n 没/d 错/v ，/wd 涨/vi 停/vi 版/n 是/vshi 逃/v 不/d 过/uguo 技术/n 玄机/n 的/ude1 ！/wt 
 光大证券/nt 母公司/n 6月/t 净利润/n 环/v 比/p 增长/v 1.6/m 倍/q  
 光大证券/nt 6月份/t 净赚/v 5.4亿/m 元/q  
 光大证券/nt 赴/v 港/n 上市/vi 获/v 批/q  
 券商/n 业绩/n 大战/n 光大证券/nt 当/p 属/v 第一/m ！/wt 
 和/cc 股东/n 简要/ad 交流/v 光大证券/nt 的/ude1 目标/n 价/n 技术/n 分析/vn  
 601788:/m 光大证券/nt 关于/p 举行/v 集体/n 接待/v 日/b 的/ude1 公告/n  
 601788:/m 光大证券/nt 关于/p 发行/v 境外/s 上市/vn 外资股/n 获得/v 中/f  
 光大证券/nt “/wyz 迎/v 冷风/n ”/wyy H/o 股/n 分/qt 拆/v 上市/vi   关键/n 期/qv 遭/v 强制/vd 执/v  
 光大证券/nt (/wkz 601788/m )/wky 大宗/m 交易/vn 数据/n 一览/n (/wkz 06-03/m )/wky  
 光大证券/nt (/wkz 601788/m )/wky 大宗/m 交易/vn 数据/n 一览/n (/wkz 04-12/m )/wky  
 光大证券/nt 内幕/n 交易/vn 赔偿案/n   开始/v 强制/vd 执行/v  
 旗帜/n 股/n   光大证券/nt  
 601788:/m 光大证券/nt 2016年5月/t 当/v 期/qv 财务/n 数据/n 简报/n  
 光大证券/nt 披露/v 去年/t 58.5亿/m 救/v 市/n   证金/nr2 救/v 市/n 账本/n 浮/v 出/vf  
 整整/d 一/m 年/qt 了/y ，/wd 哥/n 也/d 要/v 回归/v 了/y ，/wd 不/d 知道/v 当初/t 的/ude1 老朋友/n  
 变/v 盘/qv 节点/n 提示/v  
 601788:/m 光大证券/nt 关联/vn 交易/vn 公告/n  
 谣言/n 粉碎机/n ：/wp 梧桐树/n 入市/v 资金来源/n_new 的/ude1 各类/r 猜测/v 有/vyou 多/m  
 请/v 大家/rr 看看/v 直接/ad 上/vf 图/n 。/wj 全线/n 套/q 牢/a 是/vshi 要/v 割/v 肉/n 还/d 是/vshi 继续/v  
 光大证券/nt 与/p 网易/ntz 开展/v 战略/n 合作/vn  
 凤凰/n 涅/vg 磐/ng ，/wd 期待/v 国际化/vn 战略/n 实施/v  
 “/wyz 国家队/n ”/wyy 梧桐树/n 系/v 持/v 股/q 大/a 曝光/vn ：/wp 进入/v 23/m 家/q 公司/n 十/m  
 601788:/m 光大证券/nt 2015/m 年度/n 利润/n 分配/vn 实施/vn 公告/n  
 Q1/n 或/c 为/p 全年/n 低/a 点/n   未来/t 业绩/n 有望/v 回归/v 正常/a  
 梧桐树/n 引/v 关注/v ：/wp 去年/t 4/m 季度/n 布局/n A/rzv 股/n   投资/vn 还/d 是/vshi 救/v 市/n  
 今天三点/t 收/v 盤/w ，/wd 兩/w 市/n 合/v 計/w 成交量/n 只/d 有/vyou 三千/m 億/w ，/wd 光/n 頭/w  
 光大证券/nt 在/p 券商/n 板块/n 中/b 走势/n 偏/d 弱/a ，/wd 股/n 性/k 不/d 是/vshi 很/d 活跃/v  
 601788:/m 光大证券/nt 2016年4月/t 当/v 期/qv 财务/n 数据/n 简报/n  
 76/m 元/q 甚至/d 200/m 元/q 是/vshi 公司/n 能力/n 和/cc 市场/n 份额/n 所/usuo 决定/v 。/wj 光/n  
 梧桐树/n 现身/v 光大证券/nt 第十/m 大/a 股东/n   外汇/n 局/qv 概念/n 股/q 增/v  
 光大/v 是/vshi 龙头/n  
 抛/v ！/wt 机构/n 拉/v 升/v 诱/vg 多/m 不/d 是/vshi 解放军/n ，/wd 对/p 倒/vi 放/v 量/n 是/vshi 笑/v 着/uzhe 数/m  
 2016年/t 一/m 季报/n 点评/v ：/wp 业绩/n 表现/v 低于/v 行业/n ，/wd 但/c 估/v 值/n 具/vg  
 梧桐树/n 系/v 持/v 股/n 曝光/vi ：/wp 进入/v 23/m 公司/n 十/m 大/a 流通/vn 股东/n   市/n  
 中国/ns 债务/n 违约/vn “/wyz 魔/ag 盒/ng ”/wyy 正/d 开启/v   老/a 面孔/n 爆/v 新/a 雷/n 隐忧/n  
 美联储/nt 4月/t 会议/n 维持/v 利率/n 不/d 变/v   6月/t 加息/n_new 仍/d 存/v 可能性/n  
 601788:/m 光大证券/nt 关于/p 光大/v 富/vg 尊/ng 投资/v 有限公司/n 完成/v  
 实体/n 经济/n 强势/n 回暖/vi   长期/b 增速/n 拐/v 点/qt 来临/vi  
 601788:/m 光大证券/nt 2016年3月/t 当/v 期/qv 财务/n 数据/n 简报/n  
 沪/b 指/v 创/vg 股/n 灾/n 以来/f 最/d 大/a 月/n 涨幅/n   外汇/n 局/qv 概念/n 股/n 悄然/d 启/v  
 上/f 交会/v 聚焦/vi “/wyz 智慧/n 城市/n ”/wyy   概念/n 股/n 享/vg 万亿/m 市场/n 蛋糕/n  
 上/f 交会/v 聚焦/vi “/wyz 智慧/n 城市/n ”/wyy   概念/n 股/q 望/v 享/vg 万亿/m 市场/n 蛋/n  
 谁/ry 是/vshi 梧桐树/n 投资/vn 的/ude1 金凤凰/nl ？/ww 
 梧桐树/n 概念/n 股/n 已/d 增至/v 11/m 只/q   外汇/n 局/qv 大举/d 入市/v 答案/n 在/p  
 外/f 管/v 局/n A/rzv 股/n 投资/vn 路径/n 曝光/vi ：/wp   梧桐树/n 携/v 凤山/ns 坤/ng 藤/n 潜伏/v  
 4月11日/t   601788/m 将/d 出现/v 多少/ry 个/q 涨/vi 停/vi 板/ng ？/ww 
 601788:/m 光大证券/nt 第四/m 届/q 董事会/n 第十八/m 次/qv 会议/n 决议/n  
 光大/v ，/wd 有/vyou 容乃大/nr 。/wj 宁波/ns 中/f 山西路/ns 营业部/n 均/ag 风采/n 尤/d 存/v  
 外/f 管/v 局/qv 持/v 股/n 成/v 新/a 王妃/n   解读/v ：/wp 如果/c 有/vyou 必要/a 央行/n 都/d 会/v  
 光大证券/nt 下/f 周/nr1 怎么/ryv 走/v 进来/vf 聊聊/v  
 三/m 大/a 投资/vn 平台/n 本/n 周/nr1 集体/n 亮相/vi   外/f 管/v 局/qv 三/m 剑客/n 如何/ryv 潜/v  
 估计/v 周二/t 直接/ad 跌/v 停/vi ，/wd 原因/n 有/vyou 三/m  
 您/rr 有/vyou 一/m 份/q 光大证券/nt 吧/y 未/d 读/v 的/ude1 操/n 盘/qv 攻/v 略/d ，/wd 快/d 来/vf 领取/v  
 后市/n 慢/a 牛/n 归来/vi ，/wd 就/d 是/vshi 两/m 天/qt 小/a 阳/ng ，/wd 一/m 天/qt 小/a 阴/a 的/ude1 幸福/a 时/ng  
 601788:/m 光大证券/nt 关于/p 2015年/t 第二/m 期/qv 次级债券/n_new 赎回/vn  
 光大证券/nt -/wp   无/v 大/a 故事/n 可/v 讲/v   业绩/n 依赖/v 经纪/n 过重/v 注意/v  
 券商/n 自营/vn 持/v 仓/ng 动向/n ：/wp 新/a 进/vf 15/m 家/q 退出/v 18/m 家/q （/wkz 名单/n ）/wky  
 601788:/m 光大证券/nt 2015年/t 年度/n 股东大会/n_new 决议/n 公告/n  
 四/m 季度/n 自营/vn 交易/n //w 资/ng 管/v //w 投/v 行/ng 业务/n 收入/n 回升/v 推动/v 业绩/n  
 丸/ng 了/y ，/wd 我/rr 破/v 產/w 了/y  
 券商/n 去年/t 四/m 季度/n 撤出/v 13/m 股/q  
 601788:/m 光大证券/nt 2015年/t 年度/n 股东大会/n_new 会议/n 文件/n  
 601788:/m 光大证券/nt 2016年2月/t 当/v 期/qv 财务/n 数据/n 简报/n  
 寶/w 貝/w ，/wd 這/w 樣/w 子/ng 懂/v 了/ule 嗎/w ？/ww 
 业务/n 创新/vi 不断/d   赴/v 港/n IPO/n 夯实/v 资本/n  
 請/w 問/w 光大/v 新春/t 開/w 盤/w 的/ude1 四/m 个/q 下/f 場/w ，/wd 你/rr 選/w ？/ww 
 对/p 股/n 友/ng 说/v 一/m 下/f 我/rr 的/ude1 看法/n ，/wd 周五/t 我/rr 清/v 了/y ！/wt 只/d 留/v 一千/m 股/q  
 救/v 市/n 资金/n 浮亏/n_new 5%-6%/m   光大证券/nt 业绩/n 增速/n 同比/n 放缓/v  
 601788:/m 光大证券/nt :/wp 招商证券/nt 股份有限公司/n_new 关于/p 光大/v  
 年报/n 点评/v ：/wp 业绩/n 持续/vd 高速/d 增长/v ，/wd 布局/n 海外/s 夯实/v 资本/n  
 对/p 大盘/n ，/wd 再次/d 预测/v 准确/a 。/wj 
 “/wyz 二/m 次/qv 创业/vi ”/wyy 效果/n 显著/a ，/wd 创新/vn 能力/n 不容忽视/vl  
 光大证券/nt 去年/t 利/n 增/v 270%/m   拟/v 10/m 派/nms 6/m 元/q  
 业绩/n 创/vg 新高/n   业务/n 改革/vn 成效/n 显著/a  
 光大证券/nt ：/wp 布局/n 多/m 元/q 金融/n   加快/v 国际/n 战略/n 实施/v  
 布局/n 多/m 元/q 金融/n ，/wd 加快/v 国际/n 战略/n 实施/v  
 光大证券/nt 曝/vg 4000万/m 元/q 诉讼/vn 案件/n   券商/n 频/ag 现/tg 两/m 融/vi 纠纷/n  
 光大证券/nt 2015年/t 净利/n 76亿/m   两/m 次/qv 救/v 市/n 投入/v 58亿/m  
 601788:/m 光大证券/nt 2015年/t 年报/n  
 别/d 看/v 光/d 大/a 跌/v 这么/rz 多/a ，/wd 还有/v 腰斩/v 的/ude1 可能/n  
 光大证券/nt 58亿/m “/wyz 救/v 市/n ”/wyy 资金/n 去年/t 浮亏/n_new 不/d 到/v 5%/m  
 光大证券/nt 发布/v 2015年/t 报/n ：/wp 净利润/n 增/v 2.7/m 倍/q   拟/v 10/m 派/nms 6/m  
 星期一/t 谁/ry 是/vshi 券商/n 的/ude1 开路先锋/n  
 宣布/v 重大/a 信息/n  
 光大证券/nt 股/n 吧/y 最/d 能/v 吹牛/vi 的/ude1  
 要/v 跌/v 停/vi 了/y 吧/y ，/wd 看到/v 沒/w 有/vyou ？/ww 早/ad 跟/v 你/rr 們/w 說/w 是/vshi ５/m 元/q 的/ude1 料/n ，/wd  
 601788:/m 光大证券/nt 2015年/t 年报/n 摘要/n  
 今晚/t 涨/vi ！/wt 明天/t 所有/b 券商/n 股/n 开盘/vi 封/q 板/n ！/wt 不/d 要/v 问/v 为什么/ryv  
 601788:/m 光大证券/nt 提示/v 性/ng 公告/n (/wkz 2016/m //w 2/m //w 24/m )/wky  
 战略/n 升级/vi ，/wd 重/d 回/v 巅峰/n  
 绩/ng 优/ag   超/h 跌/v   这些/rz 股票/n 你/rr 放/v 进/vf 自选/v 股/n 了/ule 没/d ？/ww 
 601788:/m 光大证券/nt 2016年/t 第一/m 次/qv 临时/b 股东大会/n_new 会议/n  
 一/m 大/a 波/n 年报/n 来/vf 袭/v   基金/n 潜伏/v 这/rzv 24/m 家/q 公司/n (/wkz 名单/n )/wky  
 601788:/m 光大证券/nt 关于/p 行使/v “/wyz 15/m 光大/v 03/m ”/wyy 次级债券/n_new  
 关注/v 2月份/t 重要/a 年报/n   61/m 股/q 被/pbei 基金/n 持有/v 过/uguo 亿/m 元/q  
 光大证券/nt “/wyz 乌龙/nrf 指/v ”/wyy 案/ng   一审/b 上诉/vn 被/pbei 驳回/v  
 601788:/m 光大证券/nt 提示/v 性/ng 公告/n (/wkz 2016/m //w 2/m //w 17/m )/wky  
 所有/b 尊敬/vn 的/ude1 善良/a 投资人/n ，/wd 下/vf 周一/t ，/wd 大盘/n 指数/n 大/a 有/vyou 可/v  
 提前/vd 预告/v :/wp     春节/t 后/f 三/m 个/q 月/n 内/f …/ws 光大证券/nt 会/v 跌/v 至/p 11/m ~/w  
 601788:/m 光大证券/nt 提示/v 性/ng 公告/n  
 【/wkz 年鉴/n 】/wky 光大证券/nt 热点/n 事件/n   热门/a 人物/n 大/a 回/qv 看/v  
 2016年/t ，/wd 乐观/a 估计/vn ，/wd 光大证券/nt 的/ude1 市/n 盈/vg 率/v 将/d 会/v 是/vshi 35/m ~/w 4/m  
 光大证券/nt :/wp 基本/a 面/n 优/ag 、/wn 估/v 值/v 洼地/n 、/wn 真/a 金/b 白银/n ，/wd 越/d 跌/v 越/d  
 大胆/ad 加/v 仓/ng 看好/v 证券/n 板块/n  
 同意/v 光大证券/nt 10/m 转/v 10/m 送/v 10/m 的/ude1 ，/wd 赞/vg 一个/mq  
 我/rr 决定/v 参与/v 增发/v ，/wd 不能/v 只/d 便宜/a 机构/n  
 中信/nz 1月份/t 亏/v 6亿/m ，/wd 光大/v 业绩/n 下滑/vi 惨不忍睹/al (/wkz 每/rz 股/n 2分/t  
 18.99/m 卖/v 出/vf 5万/m 股/q 成交/v !/wt 
 601788:/m 光大证券/nt 2016年1月/t 当/v 期/qv 财务/n 数据/n 简报/n  
 成本价/n 37/m 块/q 的/ude1 我/rr 都/d 还/d 在/p ，/wd 你们/rr 套/v 几/m 个/q 点/qt 怕/v 啥/ry 。/wj 
 晕/vi 计算/v ---/wp 增发/v 价/n 是/vshi 保洁/v 定/v 的/ude1 ？/ww 
 601788:/m 光大证券/nt 关于/p 获准/v 成为/v 上证/n 50ETF/n 期权/n 合约/n  
 601788:/m 光大证券/nt 关于/p 获准/v 在/p 报价/vn 系统/n 开展/v 做/v 市/n 业/ng  
 抛/v ！/wt ！/wt ！/wt 经济/n 每况愈下/vl ，/wd 银行/n 和/cc 券商/n 离/v 倒闭/v 潮/n 不/d 远/a  
 601788:/m 光大证券/nt 关于/p 签订/v 战略/n 合作/vn 框架/n 协议/n 的/ude1 公/ng  
 光大证券/nt 与/p 中/b 铁/n 拟/v 成立/vi 1000亿PPP/n 城建/n 基金/n  
 光大证券/nt --/wp 明日/t 反弹/vi 也/d 可/v 适当/ad 减/v 仓/ng  
 光大证券/nt 二审/b 败诉/vi   500/m 名/q 投资者/n 排队/vd 索赔/v  
 赚/v 了/ule 这么/rz 多/a 钱/n ，/wd 也/d 不/d 给/p 我们/rr 股东/n 分红/vi ，/wd 我/rr 代表/v 广大/b  
 光大/v 乌/b 龙/n 指/v 2/m 起/q 案件/n 二审/b 宣判/vn   驳回/v 上诉/v 维持/v 原判/n  
 601788:/m 光大证券/nt 提示/v 性/ng 公告/n  
 601788:/m 光大证券/nt 2015/m 年度/n 业绩/n 预/d 增/v 公告/n  
 光大证券/nt 2015年/t 净利润/n 77.3亿/m 增长/v 逾/vg 2.7/m 倍/q  
 券商/n 还/d 要/v 创新/vi 低/a ：/wp 熊市/n IPO/n 停/vi ，/wd 佣金/n 缩水/vi ，/wd 自/p 营/n 亏/v  
 601788:/m 光大证券/nt 2015年12月/t 当/v 期/qv 财务/n 数据/n 简报/n  
 四/m 张/q 图/n 告诉/v 你/rr 注册/vi 制/k 将/d 如何/ryv 影响/v 股市/n  
 央行/n 表态/vi 三/m 大/a 暗示/v   A/rzv 股/n 低位/n 中阳/ns 逆转/vi  
 光大证券/nt ：/wp 稳/ad 增长/v 政策/n 将/d 会/v 加码/vi   基建/n 投资/vn 是/vshi 发/v 力/n  
 证券/n :/wp 受益/vi 新/a 三板/n 红利/n   券商/n 股/n 起舞/vi  
 人民币/n 定价/vn 权/n 旁落/v 海外/s  
 光大证券/nt 母公司/n 12月/t 净利润/n 8.08亿/m 环/q 比/p 增长/v 111%/m  
 晕/vi 计算/v ---/wp 超/v 短/a 线/n 参考/vn  
 消/v 工/n 以下/f 3/m 宗/q 罪/n ，/wd 该/rz 卷/q 铺盖/n 走人/vi 了/y ！/wt   1/m 、/wn 股市/n 只要/c  
 这次/r 史玉柱/nr 威风/a 大/a 了/y ，/wd 马云/nr 肯定/v 不/d 服输/vi 啊/y ，/wd 中海/nz 科/n  
 601788:/m 光大证券/nt 提示/v 性/ng 公告/n (/wkz 2016-1-7/m )/wky  
 A/rzv 股/n 深/a V/n 反弹/vi 确认/v 阶段/n 底部/f   抄/v 底/f 位置/n 已/d 曝光/vi  
 #/w -/wp #/w 华泰证券/nt 净资产/n 11/m 元/q 公积金/n 6.5/m 元/q 现金流/n_new 19.5/m 绩/ng  
 →/w 证券/n 股票/n 每股/r 收益/n 与/cc 市/n 盈/vg 率/v 比较/d  
 #/w 海通/nz 是/vshi 证/n 金/ng 持/v 股/n 那/rzv 华泰/nz 广发/nz 方正/nz 等/udeng 4/m 家/q 券商/n 罚/v 完/vi 款/n  
 →/w s/vshi →/w 证监会/n 一/m 枪/n 爆/v 头/q 垃圾/n 股/q 000025/m 特/ag 力/n A/rzv 操纵/v 者/k 被/d  
 光大证券/nt 徐/nr1 高/a ：/wp 熔断/v 机制/n 将/d 为/v A/rzv 股/n 稳定/an 再/d 添/v 保障/vn  
 光大证券/nt 又/d 输/v 了/y   “/wyz 乌龙/nrf 指/v ”/wyy 案/ng 被/pbei 判/v 赔偿/vn 金额/n 达/v 553/m  
 乌龙/nrf 指/v 案/ng 再/d 判/v 赔/v 四百万/m   光大证券/nt 称/v 将/d 上诉/v  
 601788:/m 光大证券/nt 提示/v 性/ng 公告/n (/wkz 2015-12-31/m )/wky  
 光大证券/nt 乌/b 龙/n 指/v 事件/n 一审/n 被/pbei 判/v 令/v 赔偿/v 424.6万/m 元/q  
 _/w ~/w _/w 华泰/nz 资/ng 管/v 联手/vi 京东/ns   推/v 首/m 单/b 互联网/n +/m 消费/vn 金融/n ABS/n  
 注册/vi 制/v 了/y       光大证券/nt 值/v 多少/ry 啊/y  
 601788:/m 光大证券/nt 第四/m 届/q 董事会/n 第十五/m 次/qv 会议/n 决议/n  
 注册/vi 制/v 是/vshi 券商/n 板块/n 盘古开天地/nl 般/uyy 的/ude1 实质性/n 利好/a ，/wd 目/ng  
 光大证券/nt (/wkz 601788/m )/wky 大宗/m 交易/vn 数据/n 一览/n (/wkz 12-23/m )/wky  
 机构/n 首/m 次/qv 关注/v 44/m 股/q 曝光/vi   8/m 股/q 有/vyou 30%/m 拉/v 升/v 空间/n  
 光大证券/nt (/wkz 601788/m )/wky 融资/vi 融/vi 券/ng 信息/n (/wkz 12-21/m )/wky  
 24.35/m 今天/t 重/v 仓/ng 买/v 入/v 2000/m 股/q 光大证券/nt ！/wt 
 建设银行/nt 一/m 一流/b 通盘/d 和/cc 万科/nt 一样/uyy 大/a ，/wd 业绩/n 同样/d 很/d 好/a  
 光大/v ：/wp 柏堡龙/nt 002776/m 有望/v 成为/v 两/m 市/n 最高/a 分红/n 分配/vn 的/ude1  
 说/v 公道/a 话/n 之后/f 12月13日/t 一/m 商/tg 再/d 为/v 投/v 行/ng 股/n 正名/vi  
 光大证券/nt 这/rzv 几/m 天/qt 马上/d 要/v 暴涨/vi ！/wt ！/wt 有/vyou 顶/ng 的/ude1 人/n 就/d 会/v 赚/v 大/a  
 看/v 牛角/n 换/v 熊/nr1 胆/n 的/ude1 帖子/n_new 。/wj !/wt @/w #/w $/w %/m ^/w &/w */w @/w [/wkz 大笑/v ]/wky [/wkz 大笑/v ]/wky   [/wkz  
 星期一/t 站/vi 上/f 24/m 元/q ，/wd 月底/t 必/d 上/vf 30/m 元/q ，/wd 可以/v 很/d 肯定/v 的/ude1 说/v  
 晕/vi 计算/v ---/wp 精/a 准/a 打击/vn 就/d 会/v 筑造/v 股/q 灾/n  
 12月8日/t 为/p 券商/n 股/q 说/v 句/q 公道/a 话/n  
 高位/n 急/ad 拉/v 升/v 是/vshi 大/a 跌/v 前/f 的/ude1 诱/vg 多/m ！/wt 机构/n 出/vf 货/n 是/vshi 一个/mq 价格/n  
 创新/vi 转型/v 重/a 抖擞/vn ，/wd 互/d 金/nr1 战略/n 奏/v 华章/n  
 24.3/m 的/ude1 本/n  
 光大证券/nt “/wyz 乌龙/nrf 指/v ”/wyy 民事/b 赔偿案/n 二审/n 昨/tg 开庭/vi  
 601788:/m 光大证券/nt 关于/p 向/p 香港/ns 联/vg 交/v 所/usuo 递交/v 境外/s 上市/vi  
 券/ng 业/ng 监管/vn 潮/n 蔓延/vi ：/wp 中信/nz 海通/nz 国信/nz 再/d 被/pbei 调查/v   前/f 十/m 券/ng  
 601788:/m 光大证券/nt 2015年11月/t 当/v 期/qv 财务/n 数据/n 简报/n  
 601788:/m 光大证券/nt 提示/v 性/ng 公告/n  
 骚/a 年/qt [/wkz 想/v 一/m 下/f ]/wky  
 百/m 元/q 牛/n 股/n   三五互联/nt 300051/m 加/v 深圳/ns 道熙/nr2 ＝/w 网络/n 游戏/n  
 明天/t 光大/v 开盘/vi 价格/n 25/m 元/q ，/wd 主力/n 说/v 10点/t 涨/vi 停/vi ！/wt 
 12月15日/t 大盘/n 上/f 拉/v 4184/m 点/qt ，/wd 光大证券/nt 借/v 读者传媒/nt 二/m  
 明天/t 光大证券/nt 和/cc 东北证券/nt 开始/v 连续/a 9/m 个/q 涨/vi 停/vi ，/wd 12月/t 1/m  
 12月15日/t 大盘/n 必/d 上/vf 4千/m 点/qt 以上/f 。/wj 东北证券/nt 是/vshi 龙头/n ，/wd  
 IPO/n 影子/n 股/q 有望/v 再度/d 起舞/vi  
 需求/n 疲弱/a 带动/vn 利润/n 跌幅/n 加深/v   企业/n 盈利/vn 能力/n 继续/v 恶/ag  
 机构/n 预测/v 9月/t CPI/n 再/d 回/v “/wyz 1/m ”/wyy 时代/n   货币政策/n_new 望/v 继续/v 宽/a  
 监管/v 层/qv 关注/vn 债市/n 高/a 杠杆/n   中/b 证/n 登/v 启动/v 质押/v 券/ng “/wyz 动/v 调/v  
 晕/vi 计算/v ---/wp 两/m 个/q 价位/n 不/d 破/v 便/d 可/v 放心/vd 持/v 股/n  
 首/m 批/q 10/m 只/q 新/a 股/n 来/vf 袭/v   影子/n 股/n 领衔/vi 三类/b 概念/n 股/n 再度/d 走/v  
 601788:/m 光大证券/nt 2015年/t 第六/m 次/qv 临时/b 股东大会/n_new 决议/n  
 利/n 空/v ！/wt 市值/n 配售/vn 是/vshi 证/n 金/ng 汇/v 金/ng 、/wn 大/a 股东/n 与/cc 小/a 股民/n 争/v 利/n  
 12月2日/t 读者传媒/nt 上市/vn 日光/n 大/a 证券/n 50/m 元/q ，/wd 大盘/n 4200/m  
 其他/rzv 板块/n 影响/v 有限/a   犬/ng 商/vg 板块/n 受/v 冲击/vn 最/d 大/a ！/wt 
 必/d 看/v ：/wp 融资/vn 担保/vn 降/v 为/p 100%/m 的/ude1 利好/a 分析/vn 第二/m 季/q  
 晕/vi 计算/v ---/wp 光大/v 究竟/d 值/v 多少/ry 钱/n ？/ww 
 这个/rz 市场/n 还/d 有救/vi 吗/y  
 大家/rr 还/d 满意/v 吗/y ，/wd 哈哈哈/o ！/wt 
 重大/a 利好/n ：/wp 中利科技/nt 2.5亿/m 元/q 参股/v 设立/v 苏南/ns 互联网/n    
 光大证券/nt :/wp 看好/v 的/ude1 三/m 大/a 理由/n 不/d 变/v :/wp  
 光大证券/nt 盘/qv 小/a 、/wn 高/a 成长/vn 、/wn 高/a 公积金/n ，/wd 极/d 具/vg 上升/vi 潜力/n  
 市场/n 未来/t 走向/v 如何/ryv 且/d 听/v 我/rr 细细/d 道/v 来/vf ！/wt 
 【/wkz 讨论/v 】/wky 昨日/t 融资/vi 客/ng 大举/d 扫/v 货/n ，/wd 主力/n 会/v 轻易/d 让/v 他们/rr  
 IPO/n 重/d 启/v 拉开/v 新/a 一/m 轮/qv 上涨/vn 序幕/n  
 光大证券/nt 今日/t 超大/b 单/b 流入/v 排名/vi 第11/m 名/q (/wkz 11-11/m )/wky  
 借/p 读者传媒/nt 上市/vi ，/wd 光大证券/nt 两/m 周/qt 内/f 不/d 上/vf 50/m 元/q 淮南/ns 人/n  
 601788:/m 光大证券/nt 第四/m 届/q 董事会/n 第十四/m 次/qv 会议/n 决议/n  
 卧/vi 草/n ，/wd 25.55/m 卖掉/v ，/wd 27.8/m 追/v 回/v ！/wt 
 光大/v 光大/v ，/wd 发扬光大/vl ！/wt 
 明天/t 开始/v 连续/a 7/m 个/q 涨/vi 停/vi 直/d 上/vf 50/m 元/q ，/wd 大盘/n 直/d 上/vf 4200/m 点/qt  
 光大证券/nt (/wkz 601788/m )/wky 融资/vi 融/vi 券/ng 信息/n (/wkz 11-09/m )/wky  
 601788:/m 光大证券/nt 关于/p 2015年/t 第六/m 次/qv 临时/b 股东大会/n_new  
 光大/v 还是/c 有/vyou 机会/n 拿/v 回/qv 券商/n 龙头/n 位置/n ！/wt 
 IPO/n 重/d 启/v 大盘/n 会/v 不/d 会/v 涨/vi 还/d 有/vyou 争议/vn ，/wd 但/c 这些/rz 股票/n 可是/c  
 光大证券/nt 今日/t 超大/b 单/b 流出/v 排名/vi 第17/m 名/q (/wkz 11-09/m )/wky  
 证券/n 股/n 普/ag 涨/vi 结束/v ，/wd 接/v 下来/vf 是/vshi 高/a 成长/vn 证券/n 股/n 将/d 要/v 继续/v  
 光大/v 光大/v ，/wd 将/p 牛市/n 发扬光大/vl ！/wt 
 理性/n 看待/v 券商/n 股/q “/wyz 王者/n 归来/vi ”/wyy  
 券商/n 龙头/n 大/a 讨论/vn ！/wt 
 【/wkz 讨论/v 】/wky 连续/ad 涨/vi 停/vi 的/ude1 光大证券/nt 后市/n 可以/v 看/v 高/ad 到/v 多少/ry  
 光大证券/nt 10月/新增 净利/n 2.36亿/m 环/q 比/p 增/v 32%/m  
 601788:/m 光大证券/nt 2015年10月/t 当/v 期/qv 财务/n 数据/n 简报/n  
 探访/v 徐/nr1 翔/vg 出道/vi “/wyz 老/a 巢/n ”/wyy ：/wp 多数/m 大户/n 转战/v 上海杭州/ns  
 晕/vi 计算/v ---/wp 还/d 想/v 17/m 元/q 以下/f 吃/v 货/n 吗/y ？/ww 
 三/m 季度/n 中信/nz 稳/ad 居/v 券商/n 老大/n   证/vg 金/ng 汇/v 金/ng 几乎/d 持有/v 所有/b  
 601788:/m 光大证券/nt 2015年/t 第三/m 季度/n 季报/n  
 美联储/nt 12月份/t 加息/n_new 预期/v 升温/vi  
 光大/v “/wyz 乌龙/nrf 指/v ”/wyy 索赔/vn 时间/n 不足/v 二十日/t  
 光大/v 内幕/n 交易/n 案/ng 再/d 开庭/vi   18/m 位/q 投资者/n 获/v 赔/v 66万/m 余/m 元/q  
 601788:/m 光大证券/nt 提示/v 性/ng 公告/n  
 601788:/m 光大证券/nt 关于/p 光大/v 易/vg 创/vg 网络/n 科技/n 股份/n 有限/a  
 光大证券/nt 与/p 网易/ntz 海航/n 合资/vn 公司/n 已/d 成立/vi  
 周/nr1 一/m 将/d 公布/v 一/m 重磅/b 数据/n   A/rzv 股/n 影响/vn 解读/v  
 律师/n ：/wp 光大/v 乌/b 龙/n 指/v 案/ng 应/v 延长/v 诉讼/vi   许多/m 散/v 户/ng 还/d 不/d 知/v  
 光大/v 不服/v “/wyz 乌龙/nrf 指/v ”/wyy   判决/vn 将/d 上诉/v  
 光大证券/nt 不服/v 乌/b 龙/n 指/v 民事/b 赔偿/vn 一审/n 判决/vn   将/d 提起/v 上/vf  
 光大证券/nt 就/d 乌龙/nrf 指/v 事件/n 一审/b 判决/vn 提起/v 上诉/v  
 601788:/m 光大证券/nt 提示/v 性/ng 公告/n  
 “/wyz 光大/v 乌/b 龙/n 指/v ”/wyy 一审/n 宣判/v   六/m 大/a 类/q 投资者/n 获/v 赔偿/v  
 “/wyz 光大/v 乌/b 龙/n 指/v ”/wyy 案/ng 6/m 名/q 投资者/n 胜诉/vi   最高/a 获/v 赔/v 20万/m  
 监管/v 趋/v 严/nr1 游资/n 轻/vg 仓/ng 避险/v   宁波/ns 敢死队/n 激进/a 依旧/z  
 降级/vn 风暴/n 将/d 至/v   券商/n 评级/vn 格局/n 面临/v 洗/v 牌/n  
 601788:/m 光大证券/nt 关于/p 签署/v 《/wkz 募集资金/n_new 三/m 方/q 监管/vn 协/vg  
 为/p 下/f 一/m 波/n 储备/vn 票/n 源/ng ，/wd 今日/t 关注/v 券商/n  
 实/a 名/q 举报/vn ：/wp 有/vyou 股/q 势力/n 在/p 恶意/d 做/v 空/ng 光大证券/nt  
 晕/vi 计算/v ---/wp 增发/v 价/n 剖析/v  
 601788:/m 光大证券/nt 关于/p 净/a 资本/n 变动/vn 的/ude1 公告/n  
 光大证券/nt 荣登/v “/wyz 2015/m 中国/ns 品牌/n 500/m 强/ng ”/wyy 榜/n 单/d  
 光大证券/nt 8月/t 净利/n 3.59亿/m   环/v 比/p 下降/vi 16%/m  
 601788:/m 光大证券/nt 2015年8月/t 当/v 期/qv 财务/n 数据/n 简报/n  
 从/p 定/v 增/v 看/v 光大证券/nt 的/ude1 发展/vn 趋势/n  
 王斌/nr ：/wp 中国/ns 金融/n 历史/n 上/f 最/d 黑暗/a 的/ude1 时刻/n ！/wt 
 601788:/m 光大证券/nt 非公开/n_new 发行/v 股票/n 发行/vn 结果/n 暨/cc 股份/n  
 光大/v 乌/b 龙/n 指/v 索赔/v 剩/v 最后/f 两/m 月/n   有/vyou 律师/n 愿/v 全额/n 垫付/v 诉/vg  
 601788:/m 光大证券/nt :/wp 招商证券/nt 股份有限公司/n_new 关于/p 光大/v  
 601788:/m 光大证券/nt 关于/p 董事会秘书/n_new 辞职/vi 的/ude1 公告/n  
 601788:/m 光大证券/nt 关于/p 全资/n 子公司/n 发行/v 首/m 期/qv 境外/s 债/n  
 1238/m 家/q 公司/n 已/d 公布/v 中报/v   三/m 大/a 产业/n 高/ad 送/v 转/v 最/d 多/a  
 券商/n 中期/f 业绩/n 全线/n 飘/v 红/a   7月/t 环/v 比/p 下降/vi  
 