老/a Q/n 聊/v 投资/v 《/wkz 2017/m 第三/m 季/q 》/wky  
 便宜/a 有/vyou 好/a 货/n ，/wd 好/a 货/n 有/vyou 便宜/a 。/wj 
 兴业银行/nt （/wkz 601166/m ）/wky ：/wp 5/m 年/qt 之内/f ，/wd 必/d 涨/vi 3/m 倍/q ！/wt 
 机会/n 摆/v 在/p 大家/rr 面前/f 就/d 看/v 如何/ryv 把握/v 了/y  
 15.30/m 元/q 左右/m 坚决/ad 买入/v 兴业银行/nt  
 吸纳/v ：/wp 中/b 长线/n 必将/d 走/v 牛/n 的/ude1 小/a 盘/qv 潜力/n 成长/vn 个/q 股/n  
 攻/v 市场/n 4000/m 点/qt 之前/f ，/wd 可/v 大胆/ad 进行/vx 低/a 吸/v 的/ude1 10/m 只/q 潜力/n 个/q  
 当/p 下/f 可/v 底部/f 大胆/ad 建/v 仓/ng 的/ude1 超/h 跌/v 低价/n 潜力/n 黑马/n 个/q 股/n  
 这里/rzs 有/vyou 金矿/n 已/d 有/vyou 人/n 开始/v 在/p 偷偷/d 挖掘/v  
 将/p 市场/n 4000/m 点/qt 之前/f ，/wd 可/v 大胆/ad 进行/vx 低/a 吸/v 的/ude1 10/m 只/q 潜力/n 个/q  
 这/rzv 类/q 个/q 股/n 有望/v 成为/v 2018年/t 中/f 的/ude1 超级/b 大/a 牛/n 股/n 之一/rz  
 攻/v 市场/n 4000/m 点/qt 之前/f ，/wd 可/v 大胆/ad 进行/vx 低/a 吸/v 的/ude1 10/m 只/q 潜力/n 个/q  
 [/wkz 震撼/v 宇宙/n ]/wky 公告/n 现/tg 重大/a 利好/a ，/wd 10/m 股/q 有望/v 突破/v 大/a 涨/vi ！/wt 
 2017年/t 三/m 季度/n 股票/n 投资/vn 收益/n 报告/n (/wkz 01.01-09.30/m )/wky   ./wj    
 投资/v 两/m 大/a 要点/n ，/wd 1/m ，/wd 价值/n 投资/vn 。/wj 2/m ，/wd 摊/v 低/a 成本/n 。/wj 
 为什么/ryv 工行/n 都/d 创出/v 历史/n 新高/n 了/y ，/wd 兴/v 业/ng 怎么/ryv 还/d 在/p 破/v 净/a  
 老/a Q/n ：/wp 投资/v 谋略/n （/wkz 第二/m 季/q ）/wky 聪慧/an 不可/v 尽/vi ，/wd 贫贱/a 尚/d 需/v  
 美国/nsf 股市/n 的/ude1 银行/n 股市/n 盈/vg 率/v  
 弱者/n 道/n 之/uzhi 用/ng  
 惊人/a 对比/vn ：/wp 浦发银行/nt 如果/c 拨/v 备/v 和/cc 兴业银行/nt 一样/uyy ，/wd 那/rzv  
 [/wkz 重大/a 事项/n ]/wky MSCI/n   Inc./n 来/vf 了/y ，/wd 漂亮/a 50/m 必将/d 是/vshi 永远/d 中/f  
 兴业银行/nt 净利润/n 增长/v 7.34%/m   不良/a 双/m 降/v  
 持有/v 兴业银行/nt 的/ude1 可/v 放心/vd 关/v 电脑/n 一/m 年/qt  
 兴业银行/nt (/wkz 601166/m )/wky 融资/vi 融/vi 券/ng 信息/n (/wkz 09-28/m )/wky  
 呆子/n 也/d 笑/v   狂笑/vi   白痴/n 不/d 抢/v   瞎子/n 狂笑/vi   业绩/n 翻/v 倍/q   股/q 0/m  
 邀请/v 你/rr 过来/vf 西部矿业/nt 601168/m 一起/s 发财/vi ！/wt 即将/d 公布/v 重/a  
 咯咯/o 咯/y 笑/v ，/wd 晨鸣/nz 三/m 年/qt 利润/n 之/uzhi 和/cc 超/v 现/tg 公司/n 市值/n 。/wj   今/tg  
 大笑/v 大笑/v   咯咯/o 咯/y 咯咯/o ，/wd 晨鸣/nz 三/m 年/qt 利润/n 之/uzhi 和/cc 超/v 现/tg 公/ng  
 养老金/n 入市/v ，/wd 在/p 二级/b 市场/n 入选/vn 股票/n 标的/n ，/wd 可/v 作为/p 参/n  
 兴业银行/nt 一个/mq 月/n 内/f 见到/v 32/m 元/q  
 2017/m （/wkz 上/f ）/wky 阿林/nrf 的/ude1 四/m 年/qt 价值/n 投资/v 之/uzhi 路/n ，/wd 增长/v 315.6%/m  
 本人/rr 在/p 17.61/m 融/vi 券/ng 卖/v 空/ng 2万/m 股/q ，/wd 狗庄/nr 有/vyou 本事/n 拉/v 到/v 30/m 元/q  
 短期/d 有/vyou 拐/v 点/qt ，/wd 长期/d 有/vyou 空间/n  
 如果/c 贷款/n 不/d 增长/v 或/c 微/ag 增长/v ，/wd 银行/n 将/d 会/v 迎来/v 高/a 比例/n 分/qt  
 管理层/n 要/v 烂/v 到/v 啥/ry 程度/n ，/wd 才/d 会/v 导致/v 在/p 牛市/n 时/ng 还/d 破/v 净/a ？/ww 
 兴业银行/nt (/wkz 601166/m )/wky 融资/vi 融/vi 券/ng 信息/n (/wkz 09-22/m )/wky  
 实战/n 炒股/vi 口/n 决/vg ：/wp   十四/m 工作/vn 线/n ，/wd 来回/vd 做/v 波段/n ；/wf 突破/v  
 散/v 户/ng 必/d 看/v 炒股/vi 格言/n 和/cc 现金/n 策略/n ！/wt       孙子云/nr ：/wp 先/d  
 兴业银行/nt (/wkz 601166/m )/wky 融资/vi 融/vi 券/ng 信息/n (/wkz 09-21/m )/wky  
 18/m 元/q 多重/b 仓/ng 买入/v 兴业/v ，/wd 被/pbei 这个/rz 垃圾/n 气/n 吐血/vi  
 兴业银行/nt 与/p 山东/nt 黄金/n 集团/n 开展/v 战略/n 合作/vn  
 户/ng 内/f 户外/s  
 兴业银行/nt (/wkz 601166/m )/wky 融资/vi 融/vi 券/ng 信息/n (/wkz 09-20/m )/wky  
 sb/n 主力/n 年年/d 有/vyou ，/wd 今年/t 特别/d 多/a 。/wj 有/vyou 种/q 继续/v 砸/v 兴/v 业/ng  
 16/m 只/q 老/a 银行/n 股/n 2017年/t 中报/v 简评/v 及/cc 估/v 值/n 比较/d  
 兴业银行/nt 与/p 新疆/ns 达成/v 战略/n 合作/vn  
 未来/t 十/m 年/qt 兴业银行/nt 都/d 将/d 是/vshi 负/v 增长/v 或/c 零/m 增长/v  
 同业/n 之/uzhi 王/n 兴业银行/nt 营/n 收/v 大/a 降/v   同业/n 缩/vi 表/n 、/wn 资本/n 充足/a  
 [/wkz 抄/v 底/f 满/v 仓/ng ]/wky 公告/n 现/tg 重大/a 利好/a ，/wd 10/m 股/q 有望/v 突破/v 大/a 涨/vi ！/wt 
 狂笑/vi 狂/dg 抢/v ，/wd 业绩/n 去年/t 翻/v 倍/q 股/n 0.99/m ，/wd 今/tg 再/d 翻/v 倍/q 超/v 2/m 元/q  
 抢/v 盘/qv 啦/y ，/wd 业绩/n 去年/t 翻/v 倍/q 股/n 0.99/m ，/wd 今/tg 再/d 翻/v 倍/q 超/v 2/m 元/q ，/wd  
 兴业银行/nt (/wkz 601166/m )/wky 融资/vi 融/vi 券/ng 信息/n (/wkz 09-14/m )/wky  
 垃圾/n 兴/v 业/k 不要/d 涨/vi ！/wt 
 11/m 灰心/a 万分/d 沮丧/a 的/ude1 我/rr 把/pba 情况/n 告诉/v 了/ule 芸/ng  
 601166:/m 兴业银行/nt 2017年/t 半/m 年度/n 报告/n  
 中国/ns 股市/n 最/d 大/a 的/ude1 超级/b 傻瓜/n 究竟/d 是/vshi 谁/ry ？/ww 这个/rz 问题/n 要/v 问/v  
 怎么/ryv 做/v 到/v 的/ude1 ，/wd 营/vg 收/v 300/m 多/m 亿/m ，/wd 利润/n 100/m 多/m 亿/m ，/wd 银行/n 的/ude1  
 19/m 年/qt 前/f 是/vshi 3万8/m 。/wj 现在/t 继续/v 实/a 盘/qv 交易/vn 。/wj 慢慢来/vl 。/wj  
 抢/v   瞎子/n 也/d 狂笑/vi   业绩/n 翻/v 倍/q   季报/vn 再/d 增长/v 300%/m 翻/v 倍/q 搖/w  
 兴业银行/nt (/wkz 601166/m )/wky 融资/vi 融/vi 券/ng 信息/n (/wkz 09-13/m )/wky  
 只/d 会/v 迟到/vi ，/wd 不/d 会/v 缺席/vi  
 一/m 年/qt 又/d 一/m 年/qt 实/a 盘/qv 交易/n 19/m 年/qt 。/wj 一个/mq 股票/n 一个/mq 股票/n 慢慢/d  
 兴业/nr2 的/ude1 市/n 盈/vg 率/v 到/v 三十/m 倍/q  
 抛/v ！/wt 机构/n 连/ulian 拉/v 股价/n ，/wd 制造/v 概念/n ，/wd 用/p 人性/n 贪婪/an ，/wd 忽悠/z  
 抛/v ！/wt 经济/n 恶化/vi ，/wd 拉/v 股价/n ，/wd 用/p 人性/n 贪婪/an ，/wd 忽悠/z 股民/n 在/p  
 兴业银行/nt 二/m 季度/n 业绩/n 大幅/d 下滑/vi ！/wt 
 估/v 值/n 只有/c 招商银行/nt 的/ude1 0.7/m 倍/q ，/wd 应该/v 安全/an 吧/y  
 兴业银行/nt (/wkz 601166/m )/wky 融资/vi 融/vi 券/ng 信息/n (/wkz 09-08/m )/wky  
 实/a 盘/qv 交易/vn ，/wd 今天/t 这样/rzv 挂/v 单/ng 。/wj 行/vi 吗/y ？/ww  
 兴业银行/nt (/wkz 601166/m )/wky 融资/vi 融/vi 券/ng 信息/n (/wkz 09-05/m )/wky  
 未来/t 几/m 年/qt 兴业银行/nt 2009年/t 的/ude1 15/m 涨/vi 到/v 43/m 的/ude1 过程/n 大/a 概率/n  
 神/n 奈/vg 川/b 777/m ，/wd 股/n 友/ng FtdyLz/n ，/wd 股市/n 无/v 底/f 裤/ng ，/wd 纳尼斯托克/nrf ，/wd  
 兴/v           业/ng           抄/v           底/f           价/n         位/q           ：/wp    
 25/m 之前/f 卖/v 兴/v 业/ng 我/rr 不/d 敢/v 说/v 你/rr 错/v 但/c 肯定/d 不/d 对/v 。/wj 
 兴业银行/nt 携手/vi 中/f 升/v 集团/n 加快/v 布局/n “/wyz 汽车/n 消费/vn 金融/n ”/wyy  
 比较/d 创业板/n_new 与/p 纳斯达克/nz 市场/n 的/ude1 投资/vn 价值/n  
 周期/n 股/n 涨/vi 完/vi ，/wd 来/m 个/q 530/m 股/q 灾/n 然后/c 才/d 是/vshi 银行/n 表现/vn 时候/n  
 最新/a 统计/vn 数据/n 显示/v ，/wd 上半年/t 社会/n 融资/vn 规模/n “/wyz 表/n 外/f 转/v  
 坚决/ad 满/v 仓/ng 兴业银行/nt ，/wd 并/cc 持/v 股/n 不/d 动摇/v ，/wd 每股/r 30/m 元/q 之前/f  
 这么/rz 便宜/a 的/ude1 兴业银行/nt ，/wd 你们/rr 还/d 要/v 卖/v ，/wd 我/rr 一直/d 喊/v 30/m 元/q  
 抛/v ！/wt 机构/n 连/ulian 拉/v 股价/n ，/wd 制造/v 概念/n ，/wd 用/p 人性/n 贪婪/an ，/wd 忽悠/z  
 兴业银行/nt ：/wp 上半年/t 净利润/n 增长/v 7.34%/m  
 底部/f 拐/v 点/qt 确认/v ，/wd 重申/v 强烈/ad 推荐/v 、/wn 组合/vn 首选/vn  
 对/p 兴/v 业/ng 2017年/t 半/m 年/qt 报/n 的/ude1 合理/a 预测/vn  
 中报/n 速递/vn ：/wp 兴业银行/nt 2017年上半年/t 盈利/vi 316.01亿/m 元/q  
 兴业/nr2 和/cc 招商/vi 半/m 年/qt 报/n 比较/vn 差别/n 不/d 大/a  
 上半年/t 兴业银行/nt 净利/n 316亿/m   同比/n 增长/v 7.34%/m  
 兴业银行/nt ：/wp 上半年/t 净利/n 316亿/m 元/q   同比/n 增长/v 7.34%/m  
 月/n K/vf 线/n 三/m 连/n 阳/ag ，/wd 估计/v 要/v 在/p 18/m 元/q 下方/f 横/dg 盘/v 一阵/mq 了/y ，/wd 充/v  
 601166:/m 兴业银行/nt 2017年/t 半/m 年度/n 报告/n 摘要/n  
 当下/t 价值/n 投资/vn 中/f 兴业银行/nt 与/p 贵州/nt 茅台/nz 谁/ry 更/d 有/vyou 投资/vn 价/n  
 兴业银行/nt 上市/vi 以来/f 6/m 条/q 周/nr1 均/d 线/n 均/d 向/p 上/f 只/d 有/vyou 4/m 次/qv ！/wt 
 三/m 泰/b 开阳/ns ，/wd 月/n 阳/nr1 线/n 稳固/a ，/wd 8月/t 起飞/vi （/wkz 追/v   招行/nr2 ）/wky  
 兴业银行/nt 杂谈/n —/wp 2017-/m 转/v 帖/ng 。/wj 当作/v 安慰/v 吧/y  
 兴业/nr2 与/p 招/n 行/ng 比/p 为什么/ryv 差/v 这么/rz 多/m ？/ww 
 不/d 出/vf 意外/a 本/rz 波段/n 预计/v 到/v 23.15/m 左右/m  
 兴业银行/nt (/wkz 601166/m )/wky 融资/vi 融/vi 券/ng 信息/n (/wkz 08-25/m )/wky  
 兴业银行/nt 和/cc 京东/ns 做/v 了/ule 一个/mq 两/m 年/qt 前/f 大家/rr 就/d 不/d 玩/v 了/ule 的/ude1 业/ng  
 兴业银行/nt (/wkz 601166/m )/wky 融资/vi 融/vi 券/ng 信息/n (/wkz 08-24/m )/wky  
 兴业银行/nt 与/p 京东/ns 合作/vn ，/wd 大家/rr 都/d 去/vf 办/v 兴业银行/nt 卡/n ，/wd 那/rzv  
 兴业银行/nt 联手/vi 京东/ns 金融/n 推出/v “/wyz 小/a 金卡/n ”/wyy  
 有/vyou 4万/m 股/q 兴业银行/nt ，/wd 成本/n 18.15/m 元/q ，/wd 现在/t 赔钱/vi 2.92万/m  
 巜/w 纳入/v MSCl/n 崔/nr1 生/v 银行/n 股/n 戴维/nrf 斯/b 双/m 击/vg 行情/n 》/wky 早日/d 漂亮/a  
 选择/v 自由/an ，/wd 选/v 错/v 的/ude1 都/d 陪/v ，/wd 银行/n 股/n 已经/d 连续/ad 上涨/vi 有/vyou 一/m  
 兴/v 业/k 每股/r 净资产/n 、/wn 收益/n 都/d 略/d 高于/v 招商/vi  
 现在/t 买/v 兴/v 业/k 的/ude1 赚钱/a 速度/n 必将/d 最低/a 达到/v 年/qt 收益/n 20%/m 左/a  
 兴业银行/nt (/wkz 601166/m )/wky 融资/vi 融/vi 券/ng 信息/n (/wkz 08-18/m )/wky  
 早/ad 说/v 了/ule 中国/ns 股市/n 智商/n 最低/a 的/ude1 全都/d 在/p 北京/ns ，/wd 国家队/n 随/v  
 净资产/n   已经/d   接近/v   20/m 了/y ，/wd 有/vyou 什么/ry 可怕/a 的/ude1 ？/ww 
 融/vi 券/ng 卖/v 出/vf ，/wd 坚决/ad 做/v 空/a 垃圾/n 兴/v 业/ng 银/ng 业/ng ！/wt 
 持有/v 到/p 现在/t 已经/d 持有/v 了/ule 兴业银行/nt 3/m 年/qt 零/m 5/m 个/q 月/n 15/m 天/qt ，/wd  
 601166/m 兴业银行/nt   银行/n 板块/n 近期/t 持续/vi 高位/n 放/v 量/n 回/qv 调/v  
 兴业银行/nt (/wkz 601166/m )/wky 融资/vi 融/vi 券/ng 信息/n (/wkz 08-11/m )/wky  
 警告/v ：/wp 兴/v 行/ng 银行/n 被/pbei 融/vi 券/ng 做/v 空/ng 1396.11/m   万/m 股/q ，/wd 小心/ad 闪/vi  
 你/rr 认为/v 兴业银行/nt 有/vyou 没/d 有/vyou 投资/vn 价值/n  
 特别/d 通告/v ：/wp MSCI/n 指数/n 标的/n 股/q 601958/m   金钼股份/nt 正/d 创/vg  
 兴业银行/nt 泡沫/n 指数/n 是/vshi 有目共睹/vl 的/ude1 ，/wd 装/v 逼/v 早晚/t 被/pbei 雷/n 劈/v  
 找/v 不到/v 理由/n ：/wp 招商银行/nt 高/v 出/vf 兴业银行/nt 50%/m 估/v 值/n ？/ww ？/ww  
 兴业银行/nt 当前/t 合理/a 价格/n 是/vshi 27/m  
 净资产/n 收益/n 十几/m 个/q 点/qt ，/wd 如果/c 公司/n 缺/v 钱/n 可以/v 向/p 全体/n 股/n  
 真/d 是/vshi 看/v 不/d 懂/v 了/y ，/wd 跟/p 招/n 行/vi 的/ude1 差价/n 越来越/d 大/a ，/wd 是/vshi 招/v 行/ng 高/a  
 601166:/m 兴业银行/nt 关于/p 非公开/n_new 发行/v A/rzv 股/n 股票/n 申请/v 获得/v  
 我/rr 是/vshi 兴/v 业/k 的/ude1 股东/n   我/rr 同意/v 增发/v   钱/n 是/vshi 大家/rr 挣/vi 的/ude1   你/rr 不/d  
 招商/vi 涨/vi 到/v 100/m 元/q ，/wd 兴/v 业/ng 跌倒/vi 10/m 元/q ！/wt 
 惨/a 惨/a 惨/a ？/ww   今日/t 证监会/n 网站/n 信息/n  
 兴业/nr2 ./wj 银行/n 为/v 啥/ry 执意/d 要/v 搞/v 破/v 净增/v 发/v           其实/d 我/rr 是/vshi 为/v  
 散/v 户/ng 反/vi 制/v 利器/n -/wp 持/v 筹/v 比例/n  
 银行/n 坏/a 帐/ng 真是/d 无底洞/n ，/wd 有/vyou 质/ng 压/v 如此/rzv ，/wd 无/v 就/d 惨/a 多多/z  
 兴业银行/nt ，/wd 持/v 股/n 从此/d 开始/v 了/y 。/wj 相信/v 自己/rr 的/ude1 判断/vn ，/wd 主/ag  
 兴业银行/nt 为什么/ryv 没有/v 业绩/n 预告/v 呢/y ？/ww 
 兴业银行/nt 第九/m 大/a 股东/n 天安/nz 财/n 险/a 保险/n 股权/n 结构/n ，/wd 正在/d  
 告诉/v 你/rr 江铃/nz 000550/m 为何/ryv 严重/ad 低估/v 今年/t 必/d 翻番/vi 的/ude1 原因/n  
 热烈/a     庆祝/v 数千亿/m 养老金/n 入市/v 买/v 股/n 增值/vi ，/wd 大型/b 券商/n  
 两/m 个/q 为什么/ryv  
 兴业银行/nt 分行/n 原/b 总监/n 利用/v 放贷/vi 受贿/vi 70/m 余/m 万/m  
 悲愤/an ，/wd 按/p 破/v 净增/v 发/v ，/wd 已/d 通过/p 发/v 审/v 会/v ！/wt 
 只要/c 大家/rr 坚持/v 投诉/vn ，/wd 低价/ad 定/v 增/v 仍/d 实施/v 不/d 了/y  
 集中/v 兵力/n ，/wd 炒/v 新/a 的/ude1 热门/a 板块/n 龙头/n 股票/n ：/wp   1/m ，/wd 首先/d 选/v  
 兴业银行/nt 睁/v 开/v 你/rr 唯利是图/vl 的/ude1 眼珠/n 看看/v 平安/ad 发行/v 可/v 转/v  
 让/v 你们/rr 反对/v 定向/d 增发/v ，/wd 现在/t 秋后算账/vl  
 兴/v 业/ng 未来/t 三/m 个/q 月/n （/wkz 6-8/m ）/wky 走势/n 分析/vn  
 又/d 到/v 年终/t 总结/v 时/ng ，/wd 阿方/n 2016年/t 的/ude1 成绩/n 。/wj 
 早晚/t 有/vyou 一/m 天/qt   兴业银行/nt   会/v 到/v 30/m 以上/f 。/wj 那/rzv   我/rr 就/d 可以/v  
 601166:/m 兴业银行/nt 非公开/n_new 发行/v A/rzv 股/n 股票/n 发行/vn 结果/n 暨/cc 股/n  
 16.39/m 买入/v 兴业银行/nt 。/wj 
 兴业银行/nt 走势/n 持续/vd 偏/d 弱/a   短期/b 风险/n 继续/v 释放/v 中/f   游资/n  
 提前/vd 预测/v 兴业银行/nt 上半年/t 业绩/n 同比/n 增长/v 8%/m ，/wd 每股/r 业/ng  
 七月/t 看/v 兴业/v ，/wd 招/v 行/ng 退/v 二/m 线/q 。/wj 
 601166:/m 兴业银行/nt 关于/p 注册/vn 资本/n 变更/v 获/v 中国/ns 银监/n_new 会/v  
 兴业银行/nt 走/v 出/vf 两/m 年/qt 盘/qv 局/n 。/wj   兴业银行/nt 在/p 股/n 灾/n 前/f 历史/n  
 银行/n 股/q 真/a 的/ude1 只是/d 护/v 盘/qv 那么/rz 简单/a ?/ww   实质/n 上/f A/rzv 股/n 优质/b 低/a  
 综观/v 50/m 指/v 个/q 股/n 、/wn 唯/d 银行/n 股/n 可/c 再/d 向上/vi 、/wn 其它/rz 个/q 股/n 已/d 估/v  
 进场/vi :/wp   “/wyz 双重/b 改革/vn ”/wyy 受益/vi 股/n ，/wd 社保/vn 养老金/n 标的/n 股/n  
 小脚女人/n  
 601166:/m 兴业银行/nt 公司/n 章程/n (/wkz 2017年7月/t 修订/v )/wky  
 实话实说/vl ：/wp 兴业银行/nt 股票/n 每天/r 净/a 增值/vn 1分/t 钱/n ，/wd 为何/ryv  
 低估/v 值/v 城/n 商行/n ——/wp 最后/f 一/m 块/q 价值/n 洼地/n  
 2017年/t 的/ude1 下半年/t 将/d 是/vshi 大象/n 起舞/vi 阶段/n  
 持有/v 兴/v 业/ng 好/a 长/a 时间/n 了/y ，/wd  
 六月/t 你/rr 不/d 入手/vi ，/wd 七月/t 兴/v 业/k 离/v 你/rr 远/ad 去/vf  
 市/n 盈/vg 4.89/m 还/d 要/v 卖/v ？/ww 
 A/rzv 股/n 超级/b 大盘/n 蓝/a 筹/v 股/q 价值/n 投资/vn 的/ude1 定义/n 一定/d 要/v 先/d 搞/v 清/tg  
 加/v 仓/ng 买进/v ，/wd 进行/vx 第一/m 次/qv 加/v 仓/ng 买进/v  
 兴业银行/nt 、/wn 中信证券/n_new 和/cc 平安银行/n_new 今年/t 都/d 有/vyou 翻/v 倍/q 的/ude1 大/a  
 宁波/nt 银行/n     4.44%/m  
 一些/mq 投资界/ntot 大/a V/n 天天/d 指责/v 国家队/n ，/wd 其/rz 狼子野心/nl 昭/vg 然/rz  
 数据/n 说话/vi ，/wd   兴业银行/nt 上市/vi 十/m 年/qt ，/wd   IPO/n 首发/v 10.01亿/m  
 种/v 下/vf 一/m 棵/q 摇钱树/n   赢/v 得/ude3 广厦/n 千万/m 间/q  
 兴业银行/nt 二/m 季度/n 业绩/n 稳步/d 增长/v ，/wd 机构/n 已/d 调研/v ，/wd 正/d 拉/v  
 兴业银行/nt 等/v A/rzv 股/n 优质/b 低估/v 值/v 银行/n 股/n 与/p 欧美/nsf 优质/b 银行/n  
 兴业银行/nt 挺进/v 全球/n 银行/n 30/m 强/ng   成本/n 收入/n 比/p 第一/m   07-0/m  
 基金/n 抱/v 团/n 炒/v 个/q 股/n 是/vshi 中国式/n 庞/nr1 氏/ng 骗局/n ，/wd 隐患/n 危害/v 大/a 16/m  
 入/v M/o 后/f 南京/nt 银行/n 、/wn 兴/v 业/ng 潜力/n 最/d 大/a  
 明晟/nr MSCI/n 此时/r 设/v MSCI/n 中国/ns 指数/n 正当/a 其时/r 。/wj 
 听/v 我/rr 的/ude1 话/n 准/a 没/d 错/v   中小/b 散/v 户/ng 要/v 远离/v 银行/n 股/n   超级/b 大盘/n  
 去/vf 你/rr 妈/n 的/ude1  
 兴业银行/nt 除/p 权/n 价/n 15.55/m 元/q 。/wj 长线/n 持有/v 。/wj  
 银行/n 反弹/vi 的/ude1 第一/m 步/qv 10/m 倍/q 市/n 盈/vg 率/v ，/wd 第二/m 步/qv 15/m 倍/q ，/wd 第三/m  
 2017/m 半/m 年度/n 股票/n 投资/vn 收益/n 报告/n (/wkz 06.30/m )/wky   ./wj   期/qv 初/f 账户/n  
 今天/t 不/d 上/vf 车/n ，/wd 兴/v 业/ng 明天/t 开始/v 就/d 不/d 会/v 给/p 你/rr 上车/v 的/ude1 机会/n  
 价值/n 投资/v 首选/v 兴业银行/nt  
 告诉/v 你们/rr   兴业银行/nt 下半年/t 跌破/v 15/m 元/q ！/wt 
 “/wyz 国家/n 政策/n 是/vshi 真理/n ”/wyy 是/vshi 个/q SB/n ，/wd 真/d 它/rr 妈/n 的/ude1 理/n  
 兴业银行/nt 架构/n 之/uzhi 变/v ：/wp 四/m 大/a 虚拟/vn 总部/n 替代/v 三/m 大/a 条/q 线/n 总/b  
 差/a 一分/t 钱/n 没/d 成交/v ！/wt 郁闷/a 郁闷/a ！/wt 挂/v 单/b 16/m ！/wt 最低/a 16.01/m  
 601166:/m 兴业银行/nt 信息/n 披露/v 暂缓/v 与/cc 豁免/v 管理办法/n_new  
 高/ad 送/v 转/v 龙头/n 英维克/nrf 大/d 跌/v 23%/m ，/wd 这里/rzs 赚钱/v 的/ude1 可/c 换/v 股/n !/wt 
 A/rzv 股/n 随笔/n 。/wj  
 兴业银行/nt 是/vshi 大/a 周期/n 下跌/vi 中/f           跌/v 回/v 6/m 天/qt 还/d 是/vshi 可以/v 的/ude1  
 加大/v 波动/vn 幅度/n ，/wd 今天/t 第四/m 笔/q 了/y ！/wt 牛/n ！/wt 下午/t 再/d 跌/v 回来/v  
 兴业银行/nt 有/vyou 大/a 资金/n 吸/v 筹/v ，/wd 很/d 明显/a 的/ude1 盘/qv 口/n  
 兴业银行/nt 非常/d 适合/v 用/v 来/vf 压/v 仓/ng 打/v 新/a 股/n  
 好/a 怕/v 怕/v ！/wt 兴业/nr2 2020年/t 底/f 净资产/n 30/m 元/q 业绩/n 4.5/m 元/q  
 终于/d 看见/v 有/vyou 点/qt 买/v 盘/qv 了/y   15.82/m 进来/vf 了/y   呵呵/o  
 欢迎/v   在/p 此/rzs 大量/m 做/v 空/ng ，/wd 就是/d 要/v 将/p 空头/b   消灭/v 在/p 这里/rzs 。/wj 
 "/wyz "/wyy "/wyz 一/m 带/v 一/m 路/n "/wyy "/wyz 超/v 低估/v 值/n 才/d 是/vshi 财富/n _/w _/w _/w _/w _/w _/w _/w _/w _/w _/w _/w _/w _/w _/w _/w _/w _/w _/w "/wyy  
 兴业银行/nt ，/wd 即将/d 拉/v 升/v ！/wt 
 抢/v 权/n 进行/vx 时/ng 。/wj   终于/d 见/v 分红/vi 实施/v 公告/n 了/y ，/wd 股权/n 登记/v 6/m  
 中国/ns 基金/n 真是/d 傻/a 的/ude1 可以/v ，/wd 全/d 在/p 炒/v 亏损/vn 股/n  
 兴业银行/nt 一/m 季报/n 解读/v  
 恶/ad 炒/v 不/d 死/v ，/wd 股/q 灾/n 未/d 已/d ！/wt 
 分红/vi 到/v 账/n 48800/m ，/wd 周一加仓/nr 30/m 手/n  
 601166:/m 兴业银行/nt 2015/m 年度/n 优先/vd 股/v 股息/n 派/nms 发/v 实施/v 公/ng  
 老子/n 别的/rzv 没有/d ！/wt 就/d 是/vshi 有/vyou 信心/n ！/wt ！/wt ！/wt  
 兴业银行/nt 完成/v 首/m 笔/q 债券/n 通/v 一级/b 市场/n 分销/vn  
 今天/t 的/ude1 星/n 是/vshi 尽头/f 星/n 吗/y ？/ww 
 威孚高科/nt ：/wp   360/m 度/qv 大/a 转弯/vi   必将/d 弯道/n 超车/vi 变成/v 超级/b  
 最新/a 数据/n 显示/v ，/wd 洋鬼子/n 沪/b 港/n 通/v 资金/n 这/rzv 几/m 天/qt 在/p 疯狂/a 进/vf  
 兴业银行/nt ，/wd 为什么/ryv 必/d 过/uguo 19/m 元/q  
 问/v 一/m 声/qv 唱/v 衰/ag 的/ude1 ，/wd 填/v 权/n 没/d ？/ww 
 兴业银行/nt 股/n 你们/rr 都/d 拿/v 好/a 没/d 卖/v 吗/y ？/ww 明/tg 知道/v 兴业银行/nt 现/tg  
 定/v 增/v 股东/n 套/q 利/n ，/wd 损害/v 中小/b 股东/n ，/wd 兴/v 业/ng 无耻/a 不顾/v 反对/v  
 银行/n 股/n 最/d 大/a 的/ude1 缺点/n 就/d 是/vshi 夕阳/n 行业/n ，/wd 未来/t 成长/vi 性/ng 差/a ，/wd  
 兴业/nr2 遭遇/v 10亿/m 自有/b 资金/n 理财/vi 飞/vi 单/ng  
 坐等/v 分红/vi ，/wd 全部/m 家当/n 都/d   在/p 兴/v 业/ng  
 恭喜/v 大家/rr ，/wd 恭喜/v 中国/ns A/rzv 股/n ，/wd 入/v 摩/b 成功/an 。/wj 我/rr 再/d 一/m 次/qv 向/p  
 兴业银行/nt 低价/n 定/v 增/v ，/wd 举报/v ！/wt 
 港股/n 内/f 银/b 股/n 暴涨/vi ，/wd A/rzv 股/n 还/d 是/vshi 死/v 样/ng  
 兴业银行/nt 已经/d 加/v 仓/ng 到/v 33万/m 股/q ，/wd 目前/t 亏损/v 20/m 多/m 万/m 元/q  
 兴业银行/nt ，/wd 从/p 今天/t 起/vf 三/m 年/qt 之内/f 某/rz 时/ng 30/m 元/q 见/v ，/wd 14.99/m  
 二/m 线/q 蓝/a 筹/v 兴业银行/nt ，/wd 五/m 倍/q 市/n 盈/vg 率/v ，/wd 全/a 行业/n 最低/a 。/wj 业/ng  
 加/v 仓/ng 兴业银行/nt  
 大/a 股东/n 坑/n 小/a 散/a 排行/n ：/wp   1/m 平安银行/n_new   2/m 光大银行/nt   3/m 浦发/nr2  
 601166:/m 兴业银行/nt 2016年/t 年度/n 权益/n 分派/v 实施/v 公告/n  
 坚决/ad 满/v 仓/ng 兴业银行/nt ，/wd 持/v 股/n 不/d 动摇/v ，/wd 兴业银行/nt 日/b 、/wn 周/nr1  
 咦/e ？/ww 分红/n 了/y ？/ww 
 兴业银行/nt 17/m 年/qt 一/m 季度/n 每股/r 净资产/n 17.58/m 元/q ，/wd 每股/r 收/v  
 把/pba 红利/n 补/v 仓/ng 的/ude1 人/n 请/v 举手/vi ./wj  
 兴业/nr2 千万/m 别/d 学/v 招商/vi ，/wd 分红/vi 0.74/m 元/q 等于/v 缩水/vi 了/y  
 是/vshi 金子/n 总会/d 发光/vi  
 兴业银行/nt ，/wd 目前/t 价位/n 贵/r 不/d 贵/a ？/ww 一/m 看/v 国内/s 同业/n 性/ng 价/n 比/p  
 虽然/c 分红/vi 了/y ，/wd 钱/n 也/d 到/v 账/n 了/y ，/wd 但/c 股价/n 折算/vi 之后/f ，/wd 我/rr 发/v  
 分红/vi 买入/v 等/udeng 填/v 权/n  
 2015年/t 中央/n 汇/v 金/b 公司/n 通过/p 减/v 持/v 银行/n 股/q 同时/n 转账/vn 至/p 子/ng  
 持有/v 兴/v 业/ng 五/m 年/qt 多/m 收益/n  
 为什么/ryv 要/v 买/v 入/v 银行/n 股/n 的/ude1 几/m 个/q 理由/n  
 高盛/nt //w 高/a 华/b 资深/b 中国/ns 宏观/n 经济学家/n 宋宇/nr 做/v 主题/n 演讲/vn  
 美国/nsf 银行/n 24/m 倍/q ，/wd 花旗/nz 银行/n 22/m 倍/q 市/n 盈/vg 率/v  
 601166/m   人/n 好/a 少/a 啊/y ，/wd 都/d 去/vf 哪里/rys 了/y ？/ww wg/n  
 兴业银行/nt 获/v 期货/n 存/v 管/v 业务/n 全/a 牌照/n  
 我/rr 对/p 分红/vi 的/ude1 一点/mq 理解/v  
 银行/n 开始/v 分化/vi  
 业绩/n 最/d 好/a 的/ude1 兴业银行/nt 市/n 盈/vg 竟/d 比/p 工商银行/nt 还/d 低/a ，/wd 你/rr 说/v  
 博鳌/nr 观点/n       英国/ns 罗斯柴尔德/nrf 投资/v 银行/n CEO/n ：/wp 移动/v 互/d  
 音乐/n 欣赏/v ---/wp 王若琳/nr 演唱/v 的/ude1   花样/n 年华/n  
 "/wyz "/wyy "/wyz 国家/n 政策/n 是/vshi 真/a "/wyy "/wyz 的/ude1 良心/n 坏/a 到/v 极点/n "/wyy  
 浅/ad 谈/v 市/n 盈/vg 率/v 的/ude1 意义/n  
 苦海/n 无边/z 回头/vi 是/vshi 岸/n ！/wt 
 外资/n QFII/n 绝不/d 会/v 做/v 低估/v 值/v 价值/n 投资/v 之类/rz 的/ude1 蠢事/n ，/wd 深/d  
 兴业/nr2 2020年/t 底/f 净资产/n 30/m 元/q 业绩/n 5/m 元/q  
 当/p 国家/n 政策/n 是/vshi 真理/n 这/rzv 帮/q 人/n 唱/v 空/ng 时/ng  
 兴业银行/nt 融资/vn 额/n 大/a 的/ude1 唯一/b 缺陷/n 是/vshi  
 银行/n 哪家/r 强/a ！/wt 请/v 看/v 排行榜/n ！/wt   职工/n 收入/n 哪家/r 强/a ？/ww 浦/b  
 关于/p 股东大会/n_new 投票/vn 结果/n 的/ude1 疑问/n  
 兴业银行/nt 比/p 招商银行/nt 盘子/n 小/a ，/wd 其他/rzv 指标/n 也/d 不/d 弱/a ，/wd 为/v 什/ng  
 兴业/nr2 2017年/t 业绩/n 应/v 达/v 每股/r 3/m 元/q ./wj 9/m 倍/q 市/n 盈/vg 率/v 是/vshi 27/m 元/q ./wj 持/v  
 高盛/nt 调/v 降/v 中资/n 银行/n 股评/vn 级/n 及/cc 目标/n 价/n   在/p 美国/nsf 股市/n 中/f  
 中国/ns 烟草/n 近期/t 增/v 持/v 兴业银行/nt 9亿/m 股/q 。/wj   昨晚/t 公布/v 的/ude1 股/n  
 兴业银行/nt 将/d 会/v 暴涨/vi ，/wd 如今/t 年/n A/rzv 股/n 6月9日/t 入/v M/o 成功/a ，/wd 那/rzv  
 “/wyz 国家/n 政策/n 是/vshi 真理/n ”/wyy 是/vshi 个/q 有/vyou 人/n 养/v 没/v 人/n 教/v 的/ude1 野/b 孩子/n ，/wd  
 601166:/m 兴业银行/nt 2016年/t 年度/n 股东大会/n_new 决议/n 公告/n  
 兴业银行/nt 和/cc 招商银行/nt 、/wn 浦发银行/nt 比/p 起来/vf 缺/v 的/ude1 是/vshi 对/p 中/f  
 基本/a 面/n 反/vi 转/v ，/wd 性/ng 价/n 比/p 凸显/v ，/wd 重点/d 推荐/v  
 拉/v 升/v 这么/rz 慢/a 是/vshi 为了/p 吸引/v 小/a 散/v 进来/vf 吗/y ？/ww 
 今天/t 兴/v 业/ng 股东大会/n_new ，/wd 别/d 忘/v 了/ule 投/v 反对票/n 哦/o  
 和/cc 中国平安/n_new 同一天/t 同/p 一时间/t 发生/v 闪/vi 蹦/v 时/ng 件/q 后/f ，/wd 平安/an  
 兴业银行/nt 08/m 股/q 灾/n 后/f 2009年/t 去/vf 了/ule 43/m 元/q ，/wd 再/d 去/vf 也/d 是/vshi 完全/a  
 兴业/nr2 的/ude1 基本/a 面/n 比/p 招/n 行好/v ，/wd 可是/c 股价/n 差/v 了/ule 六七/m 元/q ，/wd 兴/v  
 兴业银行/nt 持有/v 5/m 年/qt 会/v 怎样/ryv ？/ww 
 “/wyz 国家/n 政策/n 是/vshi 真理/n ”/wyy 是/vshi 一/m 只/q 可耻/a 的/ude1 空/a 狗/n 在/p 乱叫/vi ，/wd 真/d  
 你们/rr 落伍/vi 啦/y   人家/n 高盛/nt 巴菲特/nr 价值/n 投资/vn 不/d 买/v 市/n 盈/vg 率/v  
 兴业银行/nt 可以/v 放开/v 大/a 涨/vi 了/ule 的/ude1 几/m 点/qt 理由/n  
 2016年/t 年报/n 及/cc 2017年/t 一/m 季度/n 季报/n  
 令/v 人/n 气愤/a 的/ude1 股评/vn ，/wd 到底/d 是/vshi 什么/ry 意思/n  
 现在/t 买进/v 兴业银行/nt 后/f ，/wd 5/m 年/qt 后/f 来/vf 看/v ，/wd 会/v 怎样/ryv ？/ww 
 银行/n 股/n 一直/d 不/d 让/v 涨/vi 是/vshi 加入/v MSCI/n 的/ude1 投/v 名/q 状/ng ？/ww 
 兴业银行/nt 今年/t 至少/d 要/v 突破/v 20/m 元/q  
 兴业银行/nt 的/ude1 股价/n ，/wd 比/p 招商银行/nt 低/v 了/ule 将近/d 5/m 元/q 了/y ，/wd 谁/ry  
 兴/v 业/k 中报/v 巨/ag 亏/ng ，/wd 赶紧/d 卖/v 出/vf  
 601166:/m 兴业银行/nt 2017年/t 第一/m 季度/n 报告/n  
 兴业银行/nt (/wkz 601166/m )/wky 融资/vi 融/vi 券/ng 信息/n (/wkz 05-12/m )/wky  
 我/rr 已/d 满/a 仓/ng 兴业银行/nt ，/wd 我/rr 是/vshi 价值/n 投资/vn 理念/n 的/ude1 人/n ，/wd 现在/t  
 今天/t 抄/v 底/f ，/wd 先/d 拿/v 5/m 年/qt 翻/v 倍/q 再说/vi 。/wj 
 负债/vn 结构/n 仍/d 有/vyou 继续/v 调整/vn 压力/n ，/wd 但/c 基本/a 面/n 亮点/n 颇/d 多/a  
 兴/v 业/ng 所得税率/n 低/a 的/ude1 原因/n 。/wj   电话/n 咨询/vn 过/uguo 兴业/nz ，/wd 说是/v  
 兴业银行/nt 这次/r 超/v 预期/v 了/ule ：/wp 2.77/m 利润/n ，/wd 分红/vi 0.61/m 正常/a  
 今晚/t 竞猜/vi  
 垃圾/n ，/wd 有的/rz 公司/n 一下子/mq 要/v 上/f 传/v 30/m 多/m 个/q 文件/n  
 赞扬/v 有/vyou 眼光/n 长久/ad 坚持/v 持有/v 兴业银行/nt 的/ude1 广大/b 投资者/n  
 独家/d 专访/v 兴业银行/nt 行长/n 陶以平/nr ：/wp 轻型/b 银行/n 谋/v 定/v 而/cc 动/v  
 这次/r 兴业银行/nt 大跌/v 是/vshi 奔/v 着/uzhe 9.5/m 元/q 的/ude1 债/n 转/v 股/n 去/vf 的/ude1 。/wj 
 愚昧无知/vl ！/wt 殊不知/v 兴业银行/nt 未来/t 几/m 年/qt 已经/d 负/v 增长/v 板/ng  
 兴业银行/nt PE/n 仅次于/v 农行/n ，/wd 为/p 深/b 沪/b 股市/n 最低/a 市/n 盈/vg 率/v ，/wd  
 证监会/n ：/wp 请/v 依法/d 常态/n 化/k 监管/v 治/v 市/n ！/wt 查处/v 操纵/v 股价/n 的/ude1  
 精神病/n 与/p 中国/ns 金银/b 网/n 就/d 是/vshi 一/m 人/n  
 17Q1/n 营/n 收/v 同比/n 下降/vi 15.57%/m ，/wd 资产/n 质量/n 改善/v 明显/a  
 现价/n 买入/v 16.06/m 元/q 是/vshi 净资产/n 17.80/m 元/q 的/ude1 0.9/m 折/q ./wj  
 全体/n 小/a 股东/n 联合/v 起来/vf 起诉/v 兴业银行/nt  
 举报/v 兴业银行/nt 低价/n 定/v 增/v ，/wd 操纵/v 证券/n 价格/n 的/ude1 行为/n ，/wd 希/v  
 大家/rr 都/d 去/vf 证监会/n 网站/n 投诉/vn 增发/v  
 已经/d 向/p 证监会/n 反应/vn 兴业银行/nt 大/a 股东/n 欺诈/vn  
 养老金/n 大规模/d 入/v 市/n 将/d 在/p 跌破/v 3000/m 点/qt 时/ng  
 价值/n 投资/vn 的/ude1 实质/n 是/vshi 一/m 种/q 信仰/n ？/ww 
 之前/f 还/d 说/v 乌龙/nrf 指/v ，/wd 现在/t 才/d 发现/v 其实/d 是/vshi 先知先觉/nl 。/wj 
 15.10/m 元/q 面向/v 原意/n 锁定/v 十/m 年/qt 的/ude1 全体股东/n_new 们/k 定/v 增/v 行/vi 吗/y ?/ww 
 用/p 2418万/m 股/q 从/p 16.07/m 元/q 恶意/d 砸/v 到/v 15/m 元/q 的/ude1 行为/n 天理/n 难/a  
 601166:/m 兴业银行/nt 关于/p 召开/v 2016/m 年度/n 现金分红/n_new 投资/v  
 16/m 年/qt 报/n  
 我/rr 看/v 好/a 兴业银行/nt 几/m 点/qt 理由/n  
 资产/n 质量/n 继续/v 改善/v ，/wd 业绩/n 反/vi 转/v 趋势/n 明确/v  
 兴业银行/nt 一/m 季度/n 净赚/v 168亿/m   增/v 逾/vg 7%/m  
 银行/n 股/q 估/v 值/n 对比/vn 分析/vn  
 601166:/m 兴业银行/nt 2016年/t 年度/n 可/v 持续/vd 发展/v 报告/n  
 如果/c 兴业银行/nt 五/m 年/qt 利润/n 零/m 增长/vn 。/wj   兴业银行/nt 公布/v 201/m  
 年报/n 每股/r 收益/n 2.77/m 元/q ，/wd 其实/d 没/v 那么/rz 多/a 。/wj   这个/rz 数值/n  
 601166:/m 兴业银行/nt 2016年/t 年度/n 报告/n  
 兴业银行/nt 重组/v 贷款/n 为/p 可/v 那么/rz 多/m ？/ww 
 兴业银行/nt 2017年4月7日/t 才/d 定向/d 增发/v 的/ude1 股份/n 为什么/ryv 会/v  
 股市/n 随想/n  
 兴业银行/nt 迟迟/d 不/d 公布/v 年报/n ，/wd 被/pbei 空/v 方/d 利用/v ，/wd 现在/t ，/wd 兴/v  
 反对/v 今年/t 定/v 增/v 股份/n 参与/v 2016年/t 年报/n 分红/vi 的/ude1 是/vshi 一/m 种/q 无/v  
 2016年/t 10/m 派/nms 6.1/m 元/q 我/rr 都/d 怀疑/v 是/vshi 我/rr 眼花/vi 看/v 错/v 了/y ，/wd 刚刚/d  
 兴业银行/nt 年报/n 2.77/m 第一/m 季度/n 0.88/m 已经/d 是/vshi 傲视/v 群雄/n 了/y  
 601166:/m 兴业银行/nt 关于/p 召开/v 2016年/t 年度/n 股东大会/n_new 的/ude1  
 601166:/m 兴业银行/nt 第九/m 届/q 董事会/n 第二/m 次/qv 会议/n 决议/n 公/ng  
 净资产/n 怎么/ryv 算/v 的/ude1   2015年/t 初/f 15.1/m   2016/m 分红/vi ./wj 61/m   每/rz 股/n  
 兴/v 业/ng 季报/n 杠杠/n 的/ude1  
 兴业银行/nt 如此/rzv 优秀/a 的/ude1 年报/n 为何/ryv 不/d 早/ad 发/v  
 兴业银行/nt 2016/m 年度/n 利润/n 2.77/m 元/q ，/wd 不良/a 率/v 1.65%/m ，/wd 不/d  
 年报/n 拖/v 得/ude3 这么/rz 迟/a 还/d 不/d 发/v ，/wd 故弄玄虚/vl  
 感谢/v 上/f 天/qt ，/wd 感谢/v 上帝/n ，/wd 感谢/v 刘士余/nr 近期/t 严查/v ，/wd 感谢/v  
 问/v 一/m 句/q ，/wd 15.1/m 元/q 给/p 你们/rr 配股/v 10/m 配/v 3/m 愿意/v 吗/y ？/ww 
 杰出/a 人物奖/n 案例/n 申报/ntzy ——/wp 兴业银行/nt 董事长/n 高建平/nr  
 个人/n 观点/n ：/wp 再/d 过/uguo 一/m 周/nr1 兴业银行/nt 年报/n 出炉/v ，/wd 届时/d 每/rz 股/n  
 兴业银行/nt 年度/n 分红/vi 最/d 有/vyou 可能/n 的/ude1 是/vshi ：/wp 10/m 转增/v 4/m 股/q 派/nms 2-3/m  
 广大/b 长期/b 持有/v 兴业银行/nt 股份/n 的/ude1 股东/n 对/p 董事会/n 16/m 年/qt 分/v  
 院长/n 炒股/vi 的/ude1 时候/n     巴菲特/nr 1991/m 还/d 在/p 穿着/n 开裆裤/n ！/wt 
 上交所/n ：/wp 兴业银行/nt 和/cc 中国平安/n_new 的/ude1 交易/vn 行为/n 系/v 中信/nz 建/v  
 9.9/m 元/q 推荐/v 民生银行/nt 的/ude1 巴菲特/nr 1991/m 不/d 是/vshi 弱智/b 就/d 是/vshi 精/a  
 南京/nt 银行/n ：/wp 中小银行/n 高速/b 增长/vn 的/ude1 典范/n  
 假如/c 你/rr 想/v 让/v 一个/mq 老板/n 把/pba 他/rr 的/ude1 好/a 企业/n 0.89/m 折/q 卖/v 给/p 你/rr 行/vi  
 现价/n 买入/v 打/v 九/m 折/q 的/ude1 兴业银行/nt 放/v 十二/m 年/qt 会/v 怎样/ryv ?/ww 
 建议/n 兴业银行/nt 2016年/t 分配方案/n_new 十/m 送/v 二/m ，/wd 定/v 增/v 股/n 不/d 享/vg  
 迷信/v 经过/p 财务/n 粉饰/vn 后/f 的/ude1 净资产/n 是/vshi 一个/mq 很/d 天真/a 的/ude1 想法/n  
 竞猜/vn 比赛/vn 开始/v 。/wj 兴业银行/nt 下跌/vi 到/v 多少/ry 钱/n 。/wj 看/v 谁/ry 准/a 。/wj  
 请/v 有识之士/nl 理性/n 分析/v 一下/mq 今年/t 兴业银行/nt 的/ude1 分红/n 派/nms 息/ng  
 兴业银行/nt (/wkz 601166/m )/wky 融资/vi 融/vi 券/ng 信息/n (/wkz 04-20/m )/wky  
 兴业银行/nt 今年/t 舍得/v 分红/vi 吗/y ？/ww 会/v 不/d 会/v 大/a 发/v 慈悲/a   学习/v  
 兴业银行/nt (/wkz 601166/m )/wky 融资/vi 融/vi 券/ng 信息/n (/wkz 04-19/m )/wky  
 来/vf 来/f 来/vf ，/wd 反对/v 15.1/m 增发/v 的/ude1 出来/vf 溜/v 溜/v 来/vf ，/wd 马上/d 到/v 15.1/m  
 品酒/vi  
 16.5/m 元/q 买/v 兴业银行/nt ，/wd 什么/ry 时候/n 啊/e 解/v 套/q ？/ww 
 点/n 赞/vg           最/d 无耻/a 的/ude1 银行/n :/wp 非/b 浦发银行/nt 和/cc 兴业银行/nt 莫/d  
 证监会/n 是不是/v 收/v 了/ule 兴业银行/nt 大/a 股东/n 的/ude1 黑心/n 钱/n 了/y ，/wd 怎/ryv  
 兴业银行/nt (/wkz 601166/m )/wky 融资/vi 融/vi 券/ng 信息/n (/wkz 04-18/m )/wky  
 看来/v 15.1/m 并/cc 不/d 低估/v ，/wd 大/a 股东/n 真/d 好/a 啊/y ！/wt 
 第5/m 次/qv 举报/vn     ！/wt 
 我/rr 决定/v 明天/t 有空/vi 把/pba 兴业银行/nt 的/ude1 定期/b 存款/n 提前/vd 取回/v 来/vf  
 601166:/m 兴业银行/nt 非公开/n_new 发行/v A/rzv 股/n 股票/n 发行/vn 情况/n 报告/n  
 还/d 是/vshi 南京/nt 银行/n 好/a ，/wd 高价/d 定/v 增/v  
 本/rz 人/n 虽/c 不/d 是/vshi 抄/v 到底/vi 、/wn 但/d 巳/Mg 算/v 买/v 在/p 中期/f 及/cc 长期/b 的/ude1 上升/vn  
 为/p 争论不休/vl 的/ude1 15.10/m 元/q 定/v 增/v 价/n ，/wd 说/v 几/m 句/q 公道/a 话/n ！/wt 
 兴业银行/nt “/wyz 破/v 净增/v 发/v ”/wyy 遭/v 质疑/vi ，/wd 小/a 股东/n 分/qt 两/m 派/nms 股/n 吧/y  
 第6/m 次/qv 举报/vn     ！/wt 
 全国/n 人大代表/n 俞学文/nr ：/wp 打破/v 银行/n 垄断/vn   别/d 让/v 企业/n 为/v  
 601166:/m 兴业银行/nt 关于/p 调整/v 优先/vd 股/v 强制/vd 转/v 股/q 价格/n 的/ude1  
 兴业银行/nt (/wkz 601166/m )/wky 大宗/m 交易/vn 数据/n 一览/n (/wkz 04-14/m )/wky  
 14.99/m 怎么/ryv 回/v 事/n ？/ww 
 长江/nt 证券/n 否认/v 卖出/v 平安/a 和兴业/nr   砸/v 盘/v 者/k 或/c 另/d 有/vyou 其/rz 人/n  
 兴业银行/nt (/wkz 601166/m )/wky 大宗/m 交易/vn 数据/n 一览/n (/wkz 04-12/m )/wky  
 兴业银行/nt (/wkz 601166/m )/wky 大宗/m 交易/vn 数据/n 一览/n (/wkz 04-13/m )/wky  
 601166:/m 兴业银行/nt :/wp 国浩/nr2 律师/n (/wkz 上海/ns )/wky 事务所/n 关于/p 兴/v 业/ng  
 14点41分/t ，/wd 兴/v 业/k 同时/d 出现/v 奇怪/a 的/ude1 买卖/vn 单/ng ，/wd 一定/d 是/vshi 有/vyou  
 刘/nr1 主席/n ，/wd 这种/r 恶意/d 砸/v 盘/qv 操纵/vn 市场/n 的/ude1 行为/n ，/wd 是不是/v 妖/w  
 兴业银行/nt 是/vshi 一/m 家/q 非常/d 能/v 赚钱/v 的/ude1 中小型/b 银行/n  
 兴业银行/nt 低价/n 增发/v 成功/an 后/f ，/wd 股价/n 才/d 会/v 有/vyou 可能/n 大/a 涨/vi ！/wt 
 关于/p 定/v 增/v 价格/n 是否/v 合理/a ，/wd 我/rr 也/d 所/usuo 两/m 句/q 公道/a 话/n ！/wt 
 兴业银行/nt 市/n 盈/vg 率/v 很/d 低/a 与/cc 高/a 建/v 平/a 人品/n 很/d 低/a 有/vyou 关联/vn ！/wt 
 那个/rz 傻子/n 在/p 14.50/m 把/pba 一/m 套房/n 砸/v 进去/vf 了/y ，/wd 哈哈/o  
 兄弟/n 们/k ，/wd 跑/v 慢/a 的/ude1 ，/wd 棺材/n 板/ng 都/d 不/d 保/v 了/y 。/wj 
 银行/n 股/n 是/vshi 风险/n 最/d 大/a 的/ude1 垃圾/n 股/n  
 花/v 猫/n 部队/n 全面/ad 撤出/v   前方/s 有/vyou 陷阱/n   大家/rr 快/d 跑/v  
 我/rr 用/v 融资/vd 买/v 了/y ，/wd 有/vyou 20秒/t 时间/n 可以/v 买/v 。/wj 
 兴业银行/nt (/wkz 601166/m )/wky 大宗/m 交易/vn 数据/n 一览/n (/wkz 04-11/m )/wky  
 不要/d 反感/v 赚/v 确定/v 的/ude1 快/a 钱/n ，/wd 能/v 据为己有/vl 才/d 是/vshi 实在/a 的/ude1 。/wj 
 向/p 中纪委/n 和/cc 证监会/n 举报/v 了/y   ！/wt 
 应该/v 把/pba 证监会/n 发审委/n 和/cc 兴业银行/nt 一起/d 举报/v ！/wt 
 今天/t 举报/v 三/m 次/qv ，/wd 兴业银行/nt 低于/v 净资产/n 价格/n 定向/d 增发/v  
 银行/n 一/m 涨/vi 就/d 会/v 严重/ad 影响/v 国家/n 转型/vn 战略/n  
 江春/nr2 ：/wp 金融/n 改革/vn 要/v 打破/v 国有/vn 行/ng 的/ude1 垄断/vn 地位/n  
 中国/ns 爆发/v 金融危机/n_new 了/y ，/wd 中资/n 银行/n 股/q 崩/v 盘/qv ，/wd 市/n 盈/vg 率/v 和/cc  
 兴业银行/nt 远远/d 强/a 于/p 浦发银行/nt ！/wt 
 碰/v 着/uzhe 英国/ns 又/d 不/d 争气/a ，/wd 脱/v 欧/b 了/y ，/wd 结果/d 绕/v 开/v 美国/nsf ，/wd 走/v 欧/b  
 每天/r 波幅/n 最/d 大/a 的/ude1 限度/n 足够/v 小/a 这/rzv 就/d 对/p 了/y 。/wj 也/d 反映/v 出/vf 参/n  
 浦发银行/nt 10/m 转/v 3/m 股/q 派/nms 2/m 元/q ，/wd 兴/v 业/k 高/ad 管/v 除了/p 低价/n 定/v 增/v 这/rzv  
 行情/n 尾声/n ，/wd 注意/v 风险/n ！/wt 经济/n 每况愈下/vl ，/wd 牛市/n 没/v 基础/n  
 闪光/n 的/ude1 不/d 一定/d 是/vshi 金子/n ，/wd 是/vshi 金子/n 一定/d 会/v 闪光/n 的/ude1 ！/wt ！/wt ！/wt  
 兴业银行/nt 与/p 鞍钢/n 集团/n 签订/v 100亿/m 元/q 债/n 转/v 股/q 基金/n 合作/vn  
 中国/ns 股市/n 要/v 超越/v 美国/nsf 根本/n 就/d 是/vshi 不/d 可能/v 的/ude1 ，/wd 瞧/v 这/rzv 副/b 窝/n  
 兴业银行/nt ，/wd 比/p 分红/vi 送/v 股/n 更/d 好/a 的/ude1 回报/vn 股东/n 方案/n  
 神/n 棍/ng 李/nr1 就/d 是/vshi 探索/v 李/nr1 ，/wd 一个/mq 装神弄鬼/vl 的/ude1 退休/vn 老头/n  
 江春/nr2 ：/wp 金融/n 改革/vn 要/v 打破/v 国有/vn 行/ng 的/ude1 垄断/vn 地位/n  
 为什么/ryv 兴业银行/nt 在/p A/rzv 股/n 中/b 市/n 盈/vg 率/v 倒数/v 第一/m ？/ww 
 上海交大/n 教授/n 联合/v 英国/ns 基金/n 打破/v 中国/ns 上市/vn 银行/n 垄断/vn  
 601166:/m 兴业银行/nt 关于/p 非公开/n_new 发行/v A/rzv 股/n 股票/n 申请/v 获得/v  
 招商/vn 和/cc 兴/v 业/k 的/ude1 区别/n  
 我/rr 17.58/m 元/q 买/v 入/v 兴业银行/nt 套/v 住/vi 了/y ，/wd 该/v 怎么办/ryv 啊/y ？/ww 买/v  
 谁/ry 说/v 兴业银行/nt 定/v 增/v 低于/v 净资产/n ！/wt （/wkz 在/p 忽悠/z 小/a 散/ad 交出/v  
 创业板/n_new 中小/b 板/ng 主力/n 严刑/n 拷打/v 般/uyy 的/ude1 洗/v 盘/qv 糖衣炮弹/nl 般/uyy 的/ude1  
 散/v 户/q 根本/n 就/d 不/d 该/v 买/v 什么/ry 银行/n 股/q ，/wd 如果/c 不/d 买/v 银行/n 股/q ，/wd  
 3月28日/t ，/wd 兴业银行/nt 行长/n 陶以平/nr 在/p “/wyz 第100/m 场/qv 银行业/n  
 这个/rz 走势/n 图/n ，/wd 一/d 看/v 就/d 知道/v 是/vshi 在/p 打击/v 报复/v 告状/vi 的/ude1 小/a 股/n  
 兴业银行/nt 行长/n ：/wp 资本/n 以内/f 生/v 积累/v 为主/vi   外/f 源/ng 补充/v 为/v  
 大/a 股东/n 定/v 增/v 赚/v 的/ude1 小便宜/n 够/v 给/p 他们/rr 买/v 墓地/n 了/y 吧/y  
 虽然/c 我们/rr 没有/v 证据/n ，/wd 但/c 我/rr 怀疑/v 兴业银行/nt 增发/v 预案/n 股/n  
 绝望/a 了/y  
 兴业银行/nt 启动/v 新/a 一/m 轮/qv 组织/n 架构/n 改革/vn   设立/v 四/m 大/a 部门/n  
 四/m 大/a 国有/vn 银行/n 创/vg 新高/n 你/rr 还/d 往/p 下/f 走/v  
 再/d 融资/vi 新政/n 出台/vi   兴业银行/nt 将/d 成/v A/rzv 股/n 破/v 净/d 增发/v 终结者/n  
 已/d 举报/v ，/wd 充满/v 信心/n 。/wj 
 银行/n 低价/ad 定/v 增/v 究竟/d 动/v 了/ule 谁/ry 的/ude1 奶酪/n ？/ww 
 浦发银行/nt 定/v 增/v 引/v 争议/vn   再/d 融资/vi 新/a 规/ng 下/f 不/d 排除/v 生/v 变/v 可/v  
 据说/v 茅台/nz 的/ude1 目标/n 价/n 调/v 到/v 450/m 了/y  
 又/d 向/p 政府/n 网/n 。/wj 总/b 。/wj 理/v 留言/vi 举报/v 了/ule 兴业银行/nt 大/a 股东/n 定/v  
 冲/v 到/v 3300/m 点/qt 又/d 能/v 怎样/ryv ？/ww 
 银行/n 的/ude1 低价/n 定/v 增/v 合法/a 吗/y ？/ww 
 大家/rr 一起/d 登录/v 中国政府/nt 网/n ，/wd 向/p 总理/n 留言/vi 举报/v 兴/v 业/ng 银/ng  
 又/d 举报/v 了/y  
 赞成/v 高建平/nr 是/vshi 猪/n 操/v 出来/vf 的/ude1 ，/wd 请/v 举手/vi  
 对于/p 兴业银行/nt 大幅/d 破/v 净增/v 发/v 小/a 股东/n 能/v 做/v 什么/ry ？/ww 
 定/v 増/w 破坏/v 三/m 公/ng 原则/n ，/wd 应/v 立即/d 。/wj 停止/v  
 兴业银行/nt (/wkz 601166/m )/wky 融资/vi 融/vi 券/ng 信息/n (/wkz 03-21/m )/wky  
 “/wyz 评论/n ：/wp IPO/n 加快/v 发行/v 不/d 是/vshi 市场/n 动荡/an 原因/n   投资者/n 目/ng  
 神/n 棍/ng 李/ng ，/wd 请/v 你/rr 在/p 兴业银行/nt 吧/y 闭/v 嘴/n 不要/d 误导/v 别人/rr  
 送给/v 为/p 定/v 增/v 而/cc 买/v 股/n 的/ude1 股民/n ：/wp 定/v 增/v 原来/d 是/vshi 这样/rzv 玩/v 的/ude1  
 主题/n ：/wp   兴业银行/nt 低于/v 净资产/n 增发/v 为/v 啥/ry 能/v 通过/p 审核/v  
 大/a 利好/a ，/wd 证监会/n 质疑/vn 浦/b 发/v 定/v 增/v 价格/n 低于/v 2016/m 净资产/n  
 敬告/v 大/a 股东/n  
 向/p 证监会/n 举报/vn ：/wp 兴业银行/nt 的/ude1 低价/n 定/v 增/v 严重/ad 损害/v 广大/b  
 圈/n 钱/n 功夫/n 哪家/r 强/a ：/wp 光大银行/nt   VS/n   兴业银行/nt  
 神/n 棍/ng 李/nr1 只/d 是/vshi 个/q 退休/vn 老头/n ，/wd 扮/v 领导人/n 的/ude1 口气/n 吹/v  
 中国人民财产保险/nt 股份公司/nl 增/v 持/v 兴业银行/nt 成本/n 16.3/m  
 兴/v 业/ng 行/ng ：/wp 优选/v IPO/n 新/a 股/n   银行/n 股/n 或/c 应/v 行/vi T+0/n 试点/n (/wkz 附/v 股/n  
 向/p 证监会/n 举报/vn ：/wp 兴业银行/nt 的/ude1 超/h 低价/n 定/v 增/v 严重/ad 损害/v 中/f  
 601166:/m 兴业银行/nt 关于/p 非公开/n_new 发行/v A/rzv 股/n 股票/n 方案/n 获/v 中/f  
 银行/n 股/q 跌/v 成/v 这样/rzv 还/d 置若罔闻/vl ，/wd 只/d 有/vyou 中国/ns 这个/rz 全球/n 第/m  
 兴业银行/nt 股价/n 低于/v 1月16日/t 收盘价/n ，/wd 当时/t 指数/n 是/vshi 310/m  
 证监会/n 对/p 兴/v 业/k 低价/ad 增发/v 质询/v 不/d 能/v 走/v 秀/ag ！/wt 对/p 兴/v 业/ng 低价/n  
 强烈/ad 抗议/v 兴业银行/nt 低价/n 增发/v 。/wj 朗朗/z 乾坤/n 。/wj 公然/d 抢劫/v  
 3/m 季度/n 报/n 日期/n 10.28/m 。/wj 
 低价/n 增发/v ，/wd 披/v 着/uzhe 合法/a 的/ude1 外衣/n 搞/v 利益/n 输送/v ，/wd 蛮横/a 的/ude1 掠/vi  
 为了/p 保住/v 定/v 增/v 价/n ，/wd 大/a 股东/n 压/v 盘/qv 在/p 16.77/m 以下/f  
 证监会/n 网站/n 发/v 审/v 会/v 文件/n 独独/d 没有/d 发/v 审/v 通过/p 兴业银行/nt  
 大家/rr 继续/v 坚持/v 抵制/v 增发/v ，/wd 到/p 5月1日/t 就/d 胜利/vi 了/y  
 如果/c 真/d 缺/v 钱/n ，/wd 请/v 低价/ad 配股/v ！/wt 别/d 一天到晚/dl 就/d 想/v 着/uzhe 从/p 小/a  
 收/v 声/n 吧/y ！/wt “/wyz 精神病院/n 院长/n ”/wyy   一个/mq 不入流/vl 的/ude1 投机者/n  
 关于/p 定/v 增/v 我/rr 说/v 一/m 句/q 真心话/n  
 几/m 分/qt 钱/n 的/ude1 空间/n 成交/v 近/a 4亿/m  
 兴业银行/nt 16/m 年/qt 定向/d 增发/v ，/wd 年/qt 报送/v 股/q 。/wj 高/a 成长/vn  
 兴业银行/nt 破/v 净增/v 发/v ，/wd 小/a 股东/n 能/v 做/v 什么/ry ？/ww 
 个人/n 关于/p 银行/n 未来/t 业绩/n 的/ude1 零星/a 看法/n   1./m 银行/n 现在/t 能/v  
 目前/t 的/ude1 管理层/n 才/d 是/vshi 兴/v 业/k 的/ude1 最/d 大/a 不良/a 资产/n  
 兴业银行/nt 在/p 没有/v 给/p 中小/b 投资者/n 合理/ad 回报/v 的/ude1 前提/n 下/f ，/wd  
 兴业银行/nt 独/d 懂/v 该/rz 被/pbei 罢免/v  
 第三十九/m 条/q   上市公司/n_new 存在/v 下列/b 情形/n 之一/rz 的/ude1 ，/wd 不得/vi  
 实话实说/vl ，/wd 我/rr 为什么/ryv 坚决/ad 不/d 投资/v 银行/n 股/n  
 大胆/ad 潜伏/v :/wp   怎么/ryv 跌/v 的/ude1 就/d 会/v 怎么/ryv 涨/vi 上去/vf （/wkz 荐/vg 股/n ）/wky  
 不要/d 迷信/v 养老金/n 入市/v 是/vshi 所谓/v 的/ude1 利/n 好/a ！/wt 
 QFII/n 中报/n 减/vd 持/v 46/m 股/q   兴业银行/nt 排名/vi 居/v 首/m  
 讲/v 个/q 问题/n 让/v 有心人/n 去/vf 认真/ad 思考/v 它/rr 。/wj   此刻/r 有/vyou 个人/n 站/vi  
 证监会/n 是不是/v 收/v 了/ule 兴业银行/nt 大/a 股东/n 的/ude1 黑心/n 钱/n 了/y ，/wd 怎/ryv  
 兴业银行/nt 打劫/v 散/v 户/ng 的/ude1 流氓/n 行为/n 必须/d 处罚/v ，/wd 严惩不贷/vl  
 兴业/nr2 的/ude1 散/a 户/ng 怒/vg 了/y ！/wt 
 2016年/t 都/d 过/uguo 了/y ，/wd 定/v 增/v 还/d 能/v 过/uguo 吗/y ？/ww 原定/v 增/v 价/n 能/v 不/d 调/v 增/v  
 这/rzv 只/q 银行/n 股/q 三/m 连/d 阴/a ，/wd 我/rr 要/v 对/p 它/rr 施/v 法/n 了/y  
 低价/n 增发/v 10亿/m 股/q ，/wd 也/d 就是/v 赚/v 30亿/m 元/q 而已/y ；/wf 但/c 这种/r 恶/a  
 对/p 一个/mq 价值/n 投资者/n ，/wd 长期/b 投资者/n 来说/uls ，/wd 没完没了/vl 的/ude1  
 能否/v 讨论/v 15.1/m 公开/ad 配股/v ？/ww 有/vyou 几/m 个/q 股民/n 赞同/v 的/ude1 点/n 赞/vg  
 证监会/n 问/v 兴业银行/nt :/wp 增发/v 是否/v 可能/v 损害/v 上市公司/n_new 中/f  
 兴业银行/nt (/wkz 601166/m )/wky 大宗/m 交易/vn 数据/n 一览/n (/wkz 02-24/m )/wky  
 兴业银行/nt 大/a 股东/n 抢劫/v 小/a 股东/n ，/wd 黑暗/an  
 定/v 增/v 新政/n 出台/vi ，/wd 兴业银行/nt 将/d 成/v 银行/n 股/q 破/v 净增/v 发/v 终结/vi  
 期待/v 兴业银行/nt 管理层/n 充分/ad 考虑/v 中小/b 投资者/n 的/ude1 意见/n ，/wd  
 事实/n ，/wd 如果/c 兴业银行/nt 在/p 今年5月/t 现金分红/n_new 2-3/m 元/q ，/wd 然/rz  
 兴业银行/nt 定增/nr2 获/v 批/q ，/wd 价值/n 投资/vn 已/d 成/v 笑话/n ！/wt 
 精神病院/n 院长/n ，/wd 不/d 是/vshi 踏/v 空/ng ，/wd 就是/v 套/q 牢/a ，/wd 赚/v 钱/n 还/d 能/v 轮/qv  
 价值/n 投资者/n ，/wd 不再/d 沉默/a  
 拔/v 萝卜/n ，/wd 大家/rr 都/d 来/vf 拔/v 萝卜/n ，/wd 揪/v 出/vf 股市/n 的/ude1 这个/rz 大/a 蛀虫/n  
 炒/v 判断力/n ，/wd 炒/v 智慧/n ！/wt 
 真相/n 大/d 揭/v 密/a ，/wd 看看/v 兴业银行/nt 大/a 股东/n 是/vshi 如何/ryv 玩/v 数字/n 游/v  
 举报/v 兴业银行/nt 大/a 股东/n 缺德/a ！/wt 
 只要/c 定/v 增/v 没有/d 实施/v ，/wd 我们/rr 就/d 不/d 能/v 放弃/v ，/wd 继续/v 举报/vn  
 在/p 中国/ns 股市/n 学/v 美国/nsf 价值/n 投资/vn 本来/d 就/d 是/vshi 一个/mq 很/d 可笑/a 的/ude1  
 《/wkz 兴/v 业/k 定/v 增/v 尚未/d 批文/n ，/wd 证监会/n 正在/d 反馈/v 意见/n 》/wky  
 《/wkz 兴/v 业/k 定/v 增/v 尚未/d 批文/n ，/wd 证监会/n 正在/d 反馈/v 意见/n 》/wky          
 大国/n 和/cc 小/a 国/n 就/d 是/vshi 不/d 一样/uyy ，/wd 大国/n 炒/v 大盘/n 的/ude1 ，/wd 小国/n 炒/v 中/f  
 艺/ng 高人/n 胆大/a  
 最/d 大/a 的/ude1 精神/n 病/n 患者/n ，/wd 精神病院/n 院长/n ，/wd 向/p 兴业银行/nt 大/a  
 在/p 过去/t 的/ude1 一/m 年/qt 里/f ，/wd 那/rzv 三/m 个/q 常年/d 重/a 仓/ng 银行/n 股/n 的/ude1 老/a sb/n (/wkz  
 定/v 增/v 再/d “/wyz 加油/vi ”/wyy ，/wd 未来/t 五/m 年/qt 再/d 启航/vi  
 定/v 增/v 巩固/v 大/a 股东/n 地位/n ，/wd 近/a 市价/n 发行/v 彰/ag 显/v 信心/n  
 交易/n 的/ude1 最高/a 境界/n 是/vshi 无/v 我/rr ，/wd 无/v 欲/vg 、/wn 无/v 喜/vd 、/wn 无/v 忧/ng 、/wn 无/v 恐/vg  
 我/rr 每天/r 上班/vi 就/d 打电话/vi 给/p 12386/m ，/wd 一直/d 到/v 修改/v 增发/v 价/n  
 以/p 中资/n 超级/b 国家/n 投资/vn 机构/n 为/p 低/a 市/n 盈/vg 率/v 大盘/n 蓝/a 筹/v 股价/n  
 美丽/a 的/ude1 法兰西/nsf  
 又/d 到/v 年终/t 总结/v 时/ng ，/wd 阿方/n 2015年/t 的/ude1 成绩/n 。/wj 
 院长/n 给/p 你们/rr 拜年/vi  
 2016/m 年度/n 股票/n 投资/vn 收益/n 报告/n (/wkz 12.31/m )/wky   期/qv 初/f 账户/n 净值/n  
 《/wkz 大腕/n 》/wky 兴业银行/nt 版/n  
 相会/vi 又/d 是/vshi 新年/t 时/ng ，/wd 涨跌/v 又是/c 平常/a 事/n ；/wf 股市/n 正道/n 是/vshi 苍/ag  
 做/v 人/n 要/v 懂得/v 感恩/vi ，/wd 去年/t 股/n 灾/n 高/ad 管/v 与/p 大/a 股东/n 真/d 金/nr1 白银/n  
 恭喜/v 兴业银行/nt 非公开/n_new 增发/v 议案/n 顺利/ad 通过/v  
 我/rr 坚持/v 以/p 中方/n 自己/rr 的/ude1 超级/b 机构/n 为主/vi   也/d 就是/v 低估/v 值/n  
 兴/v 业/ng 业绩/n 预计/v 2.35/m 左右/m ，/wd  
 若/c 中国/ns 估/v 值/v 最低/a 的/ude1 银行/n 股/n 不/d 上涨/vi ，/wd 股市/n 就/d 没有/d 希望/v  
 业余/b 爱好/n  
 若/c 中国/ns 估/v 值/v 最低/a 的/ude1 银行/n 股/n 不/d 上涨/vi ，/wd 股市/n 就/d 没有/d 希望/v  
 2016年/t 全年/n 持有/v 兴业/nz 银/n 者/k 亏损/v 2%/m  
 问/v 银行/n ：/wp 何时/ryt 飞/vi ？/ww 愿/v 相/d 拥/v ，/wd 永/d 追随/v !/wt 
 证监会/n ：/wp 请/v 依法/d 监管/v ！/wt 查处/v 庄/ag 操纵/v 股价/n 的/ude1 不法/b 行为/n  
 601166:/m 兴业银行/nt 关于/p 非公开/n_new 发行/v 股票/n 申请/v 文件/n 反/vi  
 若/c 问/v 股市/n 底/f 何在/vi ？/ww 待/vi 到/v 新/a 股/n 破/v 发/v 时/ng ！/wt ？/ww  
 A/rzv 股/n 超级/b 大盘/n 蓝/a 筹/v 股/q 价值/n 投资/vn 的/ude1 定义/n 一定/d 要/v 先/d 搞/v 清/tg  
 过/d 年/qt 翻/v 倍/q 妖/w 股/q 行情/n 。/wj 大/a 牛/n 胚/w 子/ng 啊/y ，/wd 好/a 行情/n 龙头/n 带/v  
 趋势/n 涨/vi 停战/vn 法/n :/wp 中科电气/nt 复制/v 5月/t 18/m 号/q 走势/n 短/a 线/n 翻番/vi  
 601166:/m 兴业银行/nt :/wp 关于/p 兴业银行/nt 股份有限公司/n_new 非/b 公/b  
 1月3日晚间/t ，/wd 浦发银行/nt (/wkz 600000/m )/wky 发布/v 沪/b 深/a 两/m 市/n 首/m 份/q  
 千钧/nr2 之/uzhi 弩/ng 不/d 为/v 鼷鼠/n 发/v 机/ng ，/wd 万石之/nr 钟/n 不/d 以/p 莛/w 撞/v 起/vf 音/n  
 真/d 为/p 中国/ns 的/ude1 银行/n 股/q 群体/n 感到/v 惋惜/an ，/wd 这么/rz 低/a 的/ude1 市/n 盈/vg 率/v  
 有/vyou 一个/mq 垃圾/n 股/n 目前/t 在/p 底部/f 技术/n 指标/n 很/d 好/a ！/wt 
 这些/rz 反对/v 兴/v 业/k 定/v 增/v 的/ude1 做/v 空/a 投机者/n 达到/v 目的/n 了/y  
 我/rr 已经/d 实/a 名/q 举报/v 兴业银行/nt 低价/n 增发/v ，/wd 请/v 股东/n 们/k 联合/v  
 兴业银行/nt 定增/nr2 还/d 是/vshi 未知数/n ，/wd 证监会/n 举报/vn 中心/n 已/d 经受/v  
 向/p 兴业银行/nt 董事会/n 提/v 几/m 个/q 问题/n ，/wd 兴业银行/nt 应该/v 向/p 中/f  
 兴业银行/nt 第十/m 大/a 股东/n 天安/nz 人寿保险/n 股权/n 结构/n ，/wd 正在/d  
 兴业银行/nt 第六/m 大/a 股东/n 中国/ns 证券/n 金融/n 股份有限公司/n_new 减/v  
 最/d 应该/v 率先/d 企稳/n_new 止/v 跌/v 的/ude1 就是/v 中国/ns 股市/n ！/wt 
 97%/m 以上/f 的/ude1 持/v 股/n 5%/m 以下/f 的/ude1 股东/n 表决/v 时/ng 都/d 投/v 了/ule 赞成票/n    
 要/v 反对/v 定向/d 增发/v 的/ude1 中小/b 股东/n 进/vf 来/vf 看/v   还有/v 什么/ry 可以/v  
 《/wkz 兴业银行/nt 定/v 增/v 价格/n 过/uguo 低/a ，/wd 损害/v 中小/b 股东/n 利益/n 明显/a  
 97%/m 以上/f 的/ude1 持/v 股/n 5%/m 以下/f 的/ude1 股东/n 表决/v 时/ng 都/d 投/v 了/ule 赞成票/n  
 兴业银行/nt ：/wp 2018年/t 底/f 前/f 在/p 境内外/s 发行/v 不/d 超过/v 2000亿/m  
 若/c 兴业银行/nt 股价/n 跌破/v 定/v 增/v 价/n ，/wd 而/cc 定/v 增/v 还/d 通过/p 实施/v ，/wd  
 隰/w 斯/b 弥/ag 见/v 田成子/nr  
 看看/v 美国/nsf 道/n 琼斯/nrf 指数/n 就/d 明白/v ，/wd 什么/ry 才/d 叫/vi 真正/b 的/ude1 牛市/n  
 投资/v 选择/v 兴业银行/nt 就/d 应该/v 支持/v 定向/d 增发/v ！/wt 
 同/p 一/m 条/q 招商/vn 局/n 减/vd 持/v 兴业银行/nt 的/ude1 消息/n ，/wd 在/p 同/p 一时间/t ，/wd  
 兴业银行/nt ：/wp 明显/ad 违反/v 第三十九/m 条/q 第七/m 项/q 的/ude1 规定/n  
 今天/t 谁/ry 的/ude1 筹码/n 被/pbei 骗/v 走/v 了/y ？/ww 
 我/rr 全部/m 投/v 兴业银行/nt 增发/v 赞成票/n 了/y  
 兴业银行/nt 定向/d 增发/v 或/c 被/pbei 监管部门/n 否决/v  
 不/d 看/v 不/d 知道/v 一/m 看/v 吓/v 一跳/n_new ！/wt 兴/v 业/ng 月/n 线/n 到/v 了/ule 启动/v 月/n ！/wt 
 我/rr 天天/d 都/d 在/p 赚/v 钱/n ！/wt ！/wt ！/wt  
 中小/b 散/v 户/ng 的/ude1 自由/a 流通/vn 市值/n 占/v 比/p 和/cc 流通/vn 市值/n 占/v 比/p 在/p 所/n  
 抛售/v 银行/n 股/n 的/ude1 机构/n 还/d 还/d 觉得/v 自己/rr 挺/d 荣耀/a 的/ude1 ，/wd 瞧瞧/v 中/f  
 缺口/n ：/wp 对/p 突破/v 的/ude1 确认/vn  
 中线/s 技术/n 指标/n MACD/n 出现/v 顶/ng 背离/v ，/wd 小心/v 下/vf 周一/t 短/a 线/n 冲/v  
 热烈/ad 祝贺/v 兴业银行/nt 创新/vi 年/qt 内/f 新高/n  
 想/v 师父/n 了/y  
 保险/n 资金/n 应该/v 来/vf 买/v 银行/n 股/q ，/wd 破/v 净/a 低/a 市/n 盈/vg 率/v 分红/vi 又/d 高/a  
 兴业银行/nt (/wkz 601166/m )/wky 大宗/m 交易/vn 数据/n 一览/n (/wkz 12-08/m )/wky  
 高位/n 急/ad 拉/v 升/v 是/vshi 大/a 跌/v 前/f 诱/vg 多/m ！/wt 出/vf 货/n 是/vshi 一/m 价格/n 区域/n 并/cc 不/d  
 兴业银行/nt (/wkz 601166/m )/wky 大宗/m 交易/vn 数据/n 一览/n (/wkz 12-07/m )/wky  
 兴业银行/nt 大利空/nrf ：/wp 不/d 是/vshi 定向/d 增发/v 就/d 是/vshi 配股/v ，/wd 反正/d 就/d  
 定向/d 增发/v 是/vshi 兴业银行/nt 最/d 大/a 的/ude1 利好/a ，/wd 看看/v 股价/n 走势/n 就/d  
 兴业银行/nt (/wkz 601166/m )/wky 大宗/m 交易/vn 数据/n 一览/n (/wkz 12-02/m )/wky  
 三/m 只/q 乌鸦/n 到顶/vi 了/y ，/wd 赶紧/d 逃命/v  
 股权/n 争夺/vn 股/n ：/wp 东阿阿胶/nt 、/wn 兴业银行/nt  
 17/m 元/q 是/vshi 兴业银行/nt 未来/t 五/m 年/qt 的/ude1 大/a 顶/ng ，/wd 赶紧/d 抛/v  
 601166:/m 兴业银行/nt 关于/p 绿色/n 金融/n 债券/n 发行/vn 情况/n 的/ude1 公/ng  
 兴业银行/nt 11月28日/t 长长/z 长影/n 线/n 的/ude1 最高点/n 17.29/m 元/q 是/vshi  
 这/rzv 根/q K/vf 线/n 长/a 上影线/n ，/wd 11月28日/t 最高点/n 17.29/m 元/q ，/wd 而且/c  
 靴子/n ，/wd 醒/v 了/ule 木/a ？/ww 
 这/rzv 根/q K/vf 线/n 长/a 上影线/n ，/wd 11月28日/t 最高点/n 17.29/m 元/q     按/p 技/ng  
 支持/v 增发/v 的/ude1 不/d 要/v 顾/v 左右/m 而言/v 它/rr ，/wd 就/d 问/v 你/rr 一/m 句/q 话/n  
 证监会/n ：/wp 请/v 依法/d 治/v 市/n ！/wt 无论/c 何/ry 机构/n 何/ry 目的/n ，/wd 只要/c 违/vg  
 今天11点/t 以后/f 是/vshi 谁/ry 在/p 砸/v 盘/qv ？/ww 本来/d 走/v 得/ude3 蛮/d 不错/a 的/ude1  
 热烈/ad 祝贺/v 兴业银行/nt 收盘价/n 创/vg 今年/t 新/d 高/a ！/wt 
 今年/t 过节/vi 不/d 收/v 礼/n ，/wd 收/v 礼/n 只/d 收/v 银行/n 股/n  
 好/a 文/ng 转载/v ：/wp 当/p 王道/n 遇到/v 最/d 苦/ad 逼/v 的/ude1 岁月/n (/wkz 全文/n )/wky  
 金秋/t 之/uzhi 旅/ng 即将/d 开启/v ！/wt ！/wt ！/wt  
 等/v 所有/b 人/n 对/p 银行/n 股/q 拉/v 升/v ，/wd 指数/n 创/vg 新高/n 都/d 习以为常/vl ，/wd  
 1/m 。/wj 兴业银行/nt 为什么/ryv 跌/v 不/d 下去/vf  
 16.87/m 元/q 的/ude1 长/a 上影线/n 预示/v 该/rz 价格/n 水平/n 是/vshi 兴业银行/nt 此/rzs  
 一/m 图/n 看/v 清/tg 兴业银行/nt 三/m 季度/n 新/a 趋势/n  
 业绩/n 2.75/m 元/q ，/wd 股息/n 率/v 4%/m ，/wd 比/p 银行/n 存款/n 高/a 2/m 倍/q ，/wd 净/a 资/ng  
 兴业/nr2 ，/wd 我/rr 回来/v 了/y  
 16.52/m 元/q 是/vshi 兴业银行/nt 本轮/r 多头/n 行情/n 的/ude1 最高点/n 吗/y ？/ww 同/p  
 空头/b 傻/an 逼/v 要/v 把/pba 股价/n 打/v 压/v 到/v 14/m 元/q  
 兴业银行/nt 今日/t 超大/b 单/b 流入/v 排名/vi 第8/m 名/q (/wkz 11-23/m )/wky  
 让/v 兴业银行/nt 股价/n “/wyz 翻/v 倍/q ”/wyy 的/ude1 方法/n  
 601166:/m 兴业银行/nt 非公开/n_new 发行/v 限售/n_new 股/n 上市/vn 流通/vn 公告/n  
 信仰/n  
 没/v 中/f 一/m 签/v ，/wd 大家/rr 有/vyou 没/d 有/vyou 中/f 的/ude1 啊/y ，/wd 羡慕/v 嫉妒/v 恨/v 啊/y  
 史记/n 丨/w 贾跃亭/nr 传/v   贾跃亭/nr 者/k ，/wd 山西/ns 襄汾/ns 人氏/n ，/wd 乐/v 视/vg  
 低价/n 增发/v 要/v 黄/a 了/y  
 咳/e ，/wd 就/d 这/rzv 。/wj 。/wj ，/wd 即使/c 下跌/vi 也/d 跌/v 不/d 了/ule 几/m 分/qt 钱/n  
 [/wkz 震撼/v 超级/b 点评/vn ]/wky ·/w 601166:/m 兴业银行/nt 2015年/t 第三/m 季度/n  
 你/rr 送/v 我/rr 一/m 碗/q 水/n ，/wd 我/rr 还/d 你/rr 一/m 桶/q 水/n ；/wf 你/rr 要/v 我/rr 一/m 滴/q 血/n ，/wd 我/rr  
 空头/b 连/n 16/m 元/q 都/d 砸/v 不/d 破/v ，/wd 怎么/ryv 扭转/v 多头/n 趋势/n ？/ww 
 听说/v 诸葛亮/nr 送/v 了/ule 一/m 套/q 女人/n 衣服/n 给/p “/wyz 三/m 国/n ”/wyy 哈哈哈/o 。/wj 
 解答/v 不/d 了/ule 下面/f 这个/rz 问题/n ，/wd 想/v 在/p 股市/n 赚钱/v ，/wd 真/a 的/ude1 有/vyou 点/n  
 砸/v 盘/qv 的/ude1 能/v 阻挡/v 上升/vi 趋势/n 吗/y ？/ww 股价/n 趋势/n 怎么/ryv 是/vshi 向上/vi 的/ude1  
 兴业银行/nt 涨/vi 得/ude3 慢/a ，/wd 是/vshi 大/a 股东/n 低价/n 定向/d 增发/v 造成/v 的/ude1  
 兴业银行/nt 减/v 持/v 大/a 股东/n 天安/nz 财/n 险/ng 和/cc 天安/nz 人寿/n 董事长/n 高/a  
 招商/vi 、/wn 浦发/nr2 、/wn 民生/n 都/d 有/vyou 险/a 资/ng 举/v 牌/n ，/wd 兴/v 业/ng 同样/b 股权/n 分/qt  
 道指/n 录/v 得/ude3 五/m 年/qt 来/f 最佳/z 周/n 度/qv 表现/v   再/d 创/vg 纪录/n 最高/a 收/v 位/q  
 东阿阿胶/nt 、/wn 兴/v 业/ng 慢/a 牛/n 走势/n  
 烂/v 兴业/v ，/wd 越/d 砸/v 越/d 买/v ，/wd 只/d 为/v 申购/v  
 三/m 年/qt 后/f ，/wd 重返/v 兴业银行/nt ./wj  
 若干/m 年/qt 后/f 净资产/n 30/m 元/q 了/y ，/wd 而/cc 收益/n 还是/c 2.6/m 元/q ，/wd 市/n 净/a  
 新/a 股/n 从来/d 不/d 中/f 的/ude1 朋友/n 举手/vi  
 18/m 只/q 银行/n 股/q 全/a 社会/n 平均/ad 投资/v 报酬率/n  
 資/w 本/rz 市场/n 的/ude1 道理/n 、/wn 千/m 条/q 万/m 绪/ng 归根结底/dl 就/d 是/vshi 一/m 句/q 话/n ：/wp  
 601166:/m 兴业银行/nt 关于/p 2016年/t 第二/m 次/qv 临时/b 股东大会/n_new  
 稳操胜券/vl 中海科技/nt 仟源医药/nt 操/nr1 牛/n 组合/vi 短/a 线/n 翻番/vi 35/m 元/q  
 投诉/v 大/a 股东/n 侵占/v 小/a 股东/n 利益/n 有/vyou 回复/v 了/y  
 投诉/v 增发/v  
 关于/p 兴业银行/nt 和/cc 招商银行/nt 的/ude1 业务/n 重点/n  
 想想/v 过去/vf  
 601166:/m 兴业银行/nt 非公开/n_new 发行/v A/rzv 股/n 股票/n 预案/n  
 明年/t 970/m 家/q 公司/n 限售/n_new 股/n 解禁/vi   市值/n 2.4万亿/m  
 兴业银行/nt 的/ude1 中小/b 投资者/n 应当/v 为/v 靓/w 丽/vg 业绩/n 感到/v 欣慰/an  
 几/m 个/q 小/a 账户/n 只有/c 兴/v 业/ng 一/m 只/q 票/n ，/wd 兴/v 业/ng ，/wd 我/rr 的/ude1 最/d 爱/v  
 买进/v 兴业银行/nt 的/ude1 理由/n ：/wp 上市/vi 近/v 10/m 年/qt 只/d 涨/vi 了/ule 1/m 倍/q 多/m  
 601166:/m 兴业银行/nt 2016年/t 第三/m 季度/n 报告/n  
 银行/n 性/ng 价/n 比/p 排名/vi ：/wp 谁/ry 优/ag 谁/ry 劣/ag ？/ww 
 16/m 只/q 老/a 银行/n 股/q 第三/m 季度/n 报告/n 总/d 览/v 和/cc 估/v 值/v 分析/v  
 看/v 了/ule “/wyz 永远/b 的/ude1 阿方/n ”/wyy 贴/v 很/d 奇怪/v ，/wd 一个/mq 几/m 年/qt 的/ude1 老/a 股民/n  
 兴业银行/nt 坐/v 稳/a 股份/n 行头/n 把/pba 交椅/n   招行/nr2 仍/d 是/vshi 最/d 赚钱/v 银/ng  
 定向/d 增发/v 挺/d 好/a 的/ude1 ，/wd 免得/v 中小/b 股东/n 和/cc 其它/rz 大/a 股东/n 再/d 掏/v  
 兴业银行/nt 这/rzv 轮/qv 调整/vn 不/d 知道/v 什么/ry 时候/n 才/d 能/v 结束/v ？/ww 
 证/n 金/nr1 公司/n 减/vd 持/v 银行/n 股/n   工行/n 招/v 行/vi 浦/b 发/v 民生/n 均/d 遭/v 减/v  
 证/n 金/nr1 公司/n 怎么/ryv 全面/ad 减/v 持/v 银行/n 股/n 呢/y ？/ww 连/ulian 兴业银行/nt 也/d 不/d  
 银监/n_new 会/v 、/wn 证监会/n 就/d 这么/rz 核准/v 增发/v 了/y ？/ww 
 本/rz 周/nr1 开盘价/n 是/vshi 16.26/m 元/q ，/wd 关注/v ~/w  
 猜猜/v 每股/r 业绩/n ？/ww 
 抛/v ！/wt 供给/v 侧/vd 改革/v   消/v 产能/vn 去/vf 库存/n   势必/d 增加/v 银行/n 呆/v 坏/a  
 发/v 个/q 帖子/n_new ，/wd 说说/v 股票/n 以外/f 的/ude1 话题/n 。/wj   关于/p 股票/n 的/ude1 话/n  
 月薪/n 一万/m 元/q 感觉/n 与/p 72年/t 每月/r 工资/n 400/m 元/q 一样/a ！/wt 
 兴业银行/nt 今日/t 超大/b 单/b 流入/v 排名/vi 第10/m 名/q (/wkz 10-21/m )/wky  
 距离/p 三/m 季报/n 公布/v 还有/v 10/m 天/qt 了/y ，/wd 三/m 季报/n 是/vshi 多少/ry 呢/y  
 在/p 银行/n 系统/n ，/wd 兴/v 业/k 就/d 是/vshi 个/q 垃圾/n 。/wj 有人/r 去/vf 办/v 业务/n 吗/y ？/ww 
 一些/mq 很/d 有意思/al 的/ude1 数据/n :/wp 银行/n 股/q 十六/m 家/q 商行/n 股东/n 人数/n 5/m  
 “/wyz T+0/n ”/wyy 地下/s 工厂/n 大/a 起/vf 底/f  
 北京/nt 银行/n 被/pbei 举/v 牌/n 了/y ，/wd 你们/rr 盼/v 的/ude1 天安保险/nt 呢/y ？/ww 
 心/n 若/c 不/d 动/v ，/wd 风/n 又/d 奈何/v   风/n 在/p 追求/v 花儿/n ，/wd 承诺/v 要/v 带/v 着/uzhe  
 空头/b 大/a 佬/ng 继续/v 打/v 压/v 兴业银行/nt  
 美/b 如/v 画/n ！/wt  
 老子/n 把/pba 上海/ns 的/ude1 房子/n 卖/v 了/y ！/wt 买入/v 兴业银行/nt ！/wt 
 中国式/b 骗局/n ！/wt 
 弄/v 潮/n 股/n 友/ng 向涛/nr 头/n 立/v 改名/vi 也/d 难/ad 逃/v 其/rz 悲惨/a 的/ude1 命运/n ！/wt 
 弄/v 潮/n 股/n 友/ng 向涛/nr 头/n 立/v 的/ude1 全家/n 必定/d 活/v 不/d 到/v 今年底/t ！/wt 
 现在/t 838万/m 的/ude1 购买力/n 相当/d 于/p 80年/t 的/ude1 1万/m 元/q 购买力/n ！/wt 
 空头/b 大/a 佬/ng 将/d 在/p 未来/t 5/m 年/qt 维持/v 兴业银行/nt 现状/n ，/wd 恐怖/a 吧/y  
 贵阳/ns 银行/n 5/m 个/q 亿/m 的/ude1 小/a 盘/qv 银行/n 股/q ./wj 现在/t 庄家/n 砸/v 盘/qv 跌/v 了/ule 百/m  
 真正/b 的/ude1 大/a 赢/v 家/n 只/d 做/v 大/a 波段/n ！/wt 
 注册/vi 制/k 实行/v 细则/n 可能/v 国庆节/t 后/f 公布/v ！/wt 
 院长/n 赋诗/vi 一/m 首/m ！/wt 
 中秋节/t 院长/n 要/v 去/vf 一/m 趟/qv 新西兰/nsf 看看/v 孙子/n ，/wd 因/p 其/rz 在/p 兴/v 业/ng  
 暴跌/vi 在即/vi ，/wd 远离/v 兴业银行/nt 。/wj   平台/n 一/m 破/a ，/wd 有/vyou 20%/m 的/ude1 下/f  
 我/rr 的/ude1 成本价/n 7.26/m 元/q 。/wj 净资产/n 15.95/m 元/q ！/wt 今年/t 分红/vi ./wj 60/m  
 市/n 盈/vg   35.03/m 江阴/ns 行/ng ，/wd 兴/v 业/ng 5.30/m  
 空头/b 大/a 佬/ng 计划/n 把/pba 兴/v 业/k 砸/v 它/rr 个/q 20%/m ，/wd 先/d 清理/v 融资/vi 客/ng  
 探索/v 李/nr1 ，/wd 以/p 城市/n 为/v ID/v 的/ude1 “/wyz 网/n 名/ng ”/wyy 是/vshi 系统/n 自然/d 生成/v 的/ude1  
 601166:/m 兴业银行/nt 2016年/t 半/m 年度/n 报告/n 摘要/n  
 银行/n “/wyz 救命/vn 稻草/n ”/wyy ？/ww 10/m 家/q 上市/vn 银行/n 42%/m 新增/v 贷款/n 靠/v  
 兴业银行/nt (/wkz 601166/m )/wky 大宗/m 交易/vn 数据/n 一览/n (/wkz 04-28/m )/wky  
 兴业银行/nt (/wkz 601166/m )/wky 大宗/m 交易/vn 数据/n 一览/n (/wkz 06-27/m )/wky  
 兴业银行/nt (/wkz 601166/m )/wky 大宗/m 交易/vn 数据/n 一览/n (/wkz 08-01/m )/wky  
 兴业/nr2 ，/wd 一/m 组/q 数据/n 让/v 人/n 醍醐灌顶/vl   茅塞顿开/vl 。/wj 
 转发/v 股/n 友/ng 有/vyou 水平/n 的/ude1 贴/v 子/ng  
 强烈/ad 谴责/v 兴业银行/nt 低价/n 定/v 增/v ，/wd 搞/v 利益/n 输送/v 。/wj   第一/m  
 空头/b 大/a 佬/ng 一直/d 打/v 压/v 兴业银行/nt ，/wd 汇/v 金/b 天安/nz 都/d 吓/v 跑/v  
 股份制/n 银行/n 座次/n 重排/v ：/wp 兴业银行/nt 规模/n 称雄/v ，/wd 招/v 行/ng 最/d  
 兴业银行/nt 中报/v 观察/v ，/wd 有/vyou 哪些/ry 亮/a 点/n ？/ww 
 天安/nz 系/v 增/v 持/v 兴业银行/nt 股份/n 至/p 4.6%/m  
 2015年/t 中央/n 汇/v 金/b 公司/n 通过/p 增/v 持/v 银行/n 股/q 同时/n 转账/vn 至/p 子/ng  
 浦/b 发/v ，/wd 招商/vi ，/wd 兴/v 业/ng 不良/a 率/k 对比/v  
 潘英丽/nr ：/wp 单/d 靠/v 垄断/vd 获取/v 利润/n 的/ude1 银行/n   没有/v 合法性/n  
 601166:/m 兴业银行/nt 2016年/t 半/m 年度/n 报告/n  
 闲/v 着/uzhe 无聊/a ，/wd 预测/v 半/m 年/qt 报/n 每股/r 收益/n 。/wj 
 没/v 事/n 吃/v 饱/a 了/ule 撑/v 得/ude3 慌/a ！/wt 
 兴业银行/nt ，/wd 不服/v 不行/a ，/wd 垃圾/n 中/f 的/ude1 极品/n 。/wj 
 兴业银行/nt 董/nr1 秘/b 先生/n ：/wp 请教/v 关于/p 贵/a 行/a 的/ude1 分红/vn 规划/n 问题/n  
 兴业银行/nt (/wkz 601166/m )/wky 融资/vi 融/vi 券/ng 信息/n (/wkz 08-25/m )/wky  
 601166:/m 兴业银行/nt 第六/m 届/q 监事会/n 第十七/m 次/qv 会议/n 决议/n  
 定/v 增/v 公告/n 后/f 我/rr 就/d 又/d 买/v 进/vf 了/y ，/wd 跟/p 定/v 增/v 价/n 差不多/al ，/wd 现在/t  
 兴业银行/nt (/wkz 601166/m )/wky 融资/vi 融/vi 券/ng 信息/n (/wkz 08-24/m )/wky  
 半/m 年/qt 报/n 会/v 有/vyou 点/n 惊喜/an  
 这里/rzs 太/d 疯狂/a 了/y ，/wd 受不了/al  
 兴/v 业/k 应该/v 低价/ad 增发/v  
 为什么/ryv 要/v 搞/v 定向/d 增发/v 呢/y ?/ww 配股/v 不/d 行/vi 吗/y ？/ww 
 聪明/a 的/ude1 人/n 在/p 买/v 黄金/n   睿智/an 的/ude1 人/n 在/p 买/v 白银/n ！/wt 
 A/rzv 股/n 定/v 增/v 方案/n 点评/v ：/wp 夯实/v 大/a 股东/n 控股/vn 地位/n  
 今后/t 五/m 年/qt 将/d 是/vshi 投资者/n 最/d 幸福/a 的/ude1 五/m 年/qt  
 强烈要求/n_new 兴业银行/nt 中期/f 10/m 股/q 送/v 10/m 股/q 转赠/v 20/m 股/q ！/wt 
 601166:/m 兴业银行/nt 中期/f 股东回报/n_new 规划/n (/wkz 2016-2018/m 年/qt )/wky  
 兴/v 业/ng 股/n 吧/y 网上/s 骂/v 声/qv 一/m 片/q ，/wd 原因/n 是/vshi 低于/v 净资产/n 增发/v ，/wd  
 证监会/n 对/p 欣泰/nr2 案/ng 作出/v 处罚/vn   兴业证券/nt 出具/v 的/ude1 保荐/vn 书/n  
 兴业银行/nt 中/b 长线/n 持有/v 的/ude1 理由/n  
 历史/n 会/v 记住/v 兴业银行/nt 低价/n 增发/v 的/ude1 可耻/a 行径/n  
 2513/m 人/n 参加/v 股东大会/n_new ，/wd 什么/ry 水平/n  
 601166:/m 兴业银行/nt 2016年/t 第一/m 次/qv 临时/b 股东大会/n_new 决议/n  
 要/v 是/vshi 通过/p 了/y ，/wd 早就/d 公布/v 了/y 。/wj 18点/t 没/v 消息/n 说明/v 什么/ry  
 反对/v 增发/v 的/ude1 一/m 篇/q 好/a 文/ng  
 我/rr 投/v 了/ule 反对票/n ！/wt 
 第一/m 创业/vi 上市/vi 没有/d 带动/v 券商/n 股/n 上涨/vi ，/wd 江苏/ns 银行/n 上市/vi  
 从/p 理性/n 的/ude1 角度/n 看待/v 兴业银行/nt 的/ude1 定向/d 增发/v －/wp －/wp －/wp 四川/ns  
 从/p 兴业银行/nt 的/ude1 人/n 气/n 来/vf 看/v 怎么/ryv 也/d 不/d 可能/v 否决/v 增发/v ！/wt 
 如果/c 说/v 前期/f 不/d 涨/vi 是/vshi 为了/p 增发/v 而/cc 刻意/d 打/v 压/v 股价/n ，/wd 那么/c  
 福建/ns 股/n 人品/n 真/d 差/a  
 如果/c 保险/n 公司/n 投/v 反对票/n ，/wd 明天/t 兴业银行/nt 就/d 能/v 涨/vi 板/ng  
 这/rzv 就是/v 你们/rr 瞎/v BB/n 反对票/n 的/ude1 后果/n ，/wd 如果/c 不/d 通过/v ，/wd 继续/v  
 今天/t 抛/v 了/ule 所有/b 股票/n 全/a 仓/ng 买入/v 兴业/v  
 不/d 看/v 好/a 管理层/n ，/wd 你/rr 凭/p 什么/ry 还/d 看/v 好/a 公/ng 可/v 的/ude1 未来/t ？/ww   不/d  
 正确/a 的/ude1 反对票/n ，/wd 投票/vi 办法/n ！/wt 需/v 交易/vn 软件/n 中/f 找到/v 网络/n  
 我/rr 不/d 走/v ，/wd 我/rr 要/v 投/v 反对票/n  
 买/v 入/v 788166/m ，/wd 价格/n 99/m 元/q ，/wd 股数/n ：/wp 2/m 股/q ，/wd 点/qt 确定/v       这/rzv  
 刚刚/d 对/p 定/v 增/v 投/v 了/ule 反对票/n  
 我/rr 已/d 投票/vi ，/wd 点/qt 击/vg 流程/n ：/wp 网络/n 投票/vi     兴业银行/nt     全部/m  
 兴/v 业/k 一个/mq 增发/v 定价/vi 引来/v 骂/v 声/qv 一/m 片/q 。/wj 坦率/a 地/ude2 说/v 我/rr 也/d 希/v  
 周一/t 各位/rr 记得/v 投/v 反对票/n 。/wj 否决/v 定/v 增/v  
 市值/n 不断/d 增长/v ，/wd 懒/a 牛/n 已/d 进入/v 良性/b 循环/vn 。/wj 
 周末/t 忽然/d 出来/vf 好/a 多/ad 支持/v 增发/v 的/ude1 洗/v 地/n 工/n ！/wt 
 来/vf 一万/m 个/q 庄/ag 托/v 也/d 投/v 反对票/n  
 老子/n 150万/m 股/q 投/v 赞成票/n ，/wd 懂/v 个/q 卵子/n 啊/y 你们/rr ?/ww 
 坚决/ad 反对/v 此次/rz 兴业银行/nt 低价/n 定向/d 增发/v ！/wt 如果/c 否决/v 了/y  
 下/vf 周一/t 兴业银行/nt 股东大会/n_new ，/wd 网络/n 投票/vn 代码/n :/wp     788166/m  
 绿色/n 金融/n 迎来/v 黄金/n 期/qv   兴业银行/nt 提/v 万亿/m 计划/n  
 低价/n 增发/v 是/vshi 对/p 长期/b 价值/n 投资人/n 的/ude1 重大/a 侵害/vn  
 江苏/ns 银行/n 7/m 倍/q 市/n 盈/vg 率/v ，/wd 兴/v 业/ng 5/m 倍/q 多/a ，/wd 买/v 哪个/ry  
 你们/rr 再/d 反对/v 定/v 增/v ，/wd 空头/b 大/a 佬/ng 继续/v 让/v 兴/v 业/k 排/v 在/p 银行/n 股/n  
 2016/m 投资/n --/wp 逻辑推理/n 常识/n 判断/vn 、/wn 坚持/v 价值/n 唾弃/v 故事/n  
 如果/c 增发/v 不/d 被/pbei 否决/v ，/wd 15.1/m 元/q 的/ude1 增发/v 价/n 将/d 永远/d 拖累/v 兴/v  
 8.15/m 下/qt 周一/t ，/wd 别/d 忘/v 了/ule 投票/vi 。/wj 
 坚决/ad 否决/v 兴业银行/nt 低价/n 定向/d 增发/v ！/wt 如果/c 任由/v 大/a 股东/n  
 兴业银行/nt ，/wd 一/m 朵/q 奇葩/n ，/wd 下/vf 周一/t 反对票/n 没/d 商量/v  
 15.1/m 的/ude1 增发/v 价/n 与/p 浦/b 发/v 调整/vn 后/f 的/ude1 14.16/m 的/ude1 增发/v 价/n 相比/vi  
 601166:/m 兴业银行/nt 2016年/t 第一/m 次/qv 临时/b 股东大会/n_new 会议/n  
 兴业/nr2 的/ude1 增发/v 彻底/ad 泡汤/vi 了/y 。/wj 股价/n 上涨/vi 证明/v 大/a 股东/n 手中/s  
 我/rr 已经/d 投/v 出/vf 了/ule 我/rr 一/m 票/q 9000/m 股/q  
 要/v 投票/vi 的/ude1 看/v 这里/rzs ，/wd 股东大会/n_new 互联网/n 投票/vn 平台/n 网站/n  
 兴业银行/nt 今日/t 超大/b 单/b 流入/v 排名/vi 第9/m 名/q (/wkz 08-11/m )/wky  
 兴业银行/nt ：/wp 定/v 增/v 夯实/v 资本/n 实力/n ，/wd 维持/v “/wyz 买/v 入/v ”/wyy 评级/vn  
 兴业银行/nt (/wkz 601166/m )/wky 融资/vi 融/vi 券/ng 信息/n (/wkz 08-10/m )/wky  
 强烈/a 建议/n 罢免/v 不/d 称职/a 的/ude1 兴业银行/nt 独立董事/n_new  
 兴业银行/nt (/wkz 601166/m )/wky 融资/vi 融/vi 券/ng 信息/n (/wkz 08-09/m )/wky  
 百/m 元/q 牛/n 股/q 楚江新材/nt 002171/m 是/vshi 珍藏/v 品/ng ，/wd 现/tg 快快/d 闭/v 眼/n 买/v  
 有的/rz 人/n 被/pbei 抢劫/v 了/y ，/wd 还/d 喊/v 好/a ，/wd 被/pbei 强/a %/m 奸/ng 了/y ，/wd 还/d 喊/v 爽/ag  
 今天/t 是/vshi 否决/v 票/n 登记/v 日/ng ，/wd 买/v 入/v 可/v 投/v 否决/v 票/n  
 刚才/t 我/rr 往/p 12386/m 打电话/vi ，/wd 她们/rr 不/d 受理/v 这个/rz ，/wd 需要/v 在/p  
 中小/b 股东/n 联合/v 起来/vf 否决/v “/wyz 无耻/a 的/ude1 增发/v ”/wyy  
 低价/n 增发/v 侵权/vn 是/vshi 事实/n ，/wd 支持/v 的/ude1 都/d 是/vshi 助纣为虐/vl  
 就是/v 你们/rr 都/d 投/v 反对票/n ，/wd 拟/v 好/a 的/ude1 方案/n 一定/d 能够/v 通过/v ！/wt 
 应/v 以/p   抢劫罪/n_new   起诉/vn   兴业/nr2 高/ad 管/v 。/wj 
 兴业银行/nt 管理层/n 的/ude1 职业道德/n 是/vshi 极/d 差/a 的/ude1 下/vf 三流/b ！/wt 
 大/a 股东/n 压价/vd 为/v 低价/ad 增发/v 兴业银行/nt ，/wd 这/rzv 正是/v 小/a 散/a 户/ng 买/v  
 兴/v 业/k 增发/v 方案/n 最/d 差/a ，/wd 坚决/ad 反对/v 兴业银行/nt 低价/n 增发/v  
 8-15/m 网络/n 投票/vi 否/vg 决定/v 增/v ，/wd 吸引/v 野蛮/a 人/n 二级/b 市场/n 增/v 持/v  
 讲/v 个/q 故事/n  
 定/v 增/v 夯实/v 资本/n 基础/n ，/wd 发行/v 细节/n 彰/ag 显/v 信心/n  
 摸/v 着/uzhe 良心/n 说/v ，/wd 15.1/m 增发/v 锁定/v 3/m 年/qt 以上/f 你/rr 买/v 吗/y  
 601166:/m 兴业银行/nt 关于/p 召开/v 2016年/t 第一/m 次/qv 临时/b 股东/n  
 请/v 巴/b 内/f 高手/n 做/v 一个/mq 否决/v 的/ude1 步骤/n ，/wd 最/d 好/a 详细/a 一点/mq ，/wd  
 大/a 股东/n 大/a 把/pba 大/a 把/qv 的/ude1 钱/n 二级/b 市场/n 购进/v 几十亿/m 增发/v 为/v 什/ng  
 在/p 这里/rzs 空喊/v 没用/vi ，/wd 我/rr 已经/d 向/p 证监会/n 举报/v 了/y  
 万一/c ，/wd 有/vyou 人/n 出/vf 阴/a 招/n ，/wd 8月15日/t 前/f 把/pba 股价/n 在/p 15.1/m 以下/f  
 兴业/nr2 破/v 净/d 定/v 增/v ，/wd 是/vshi 长远/a 利好/n ？/ww 
 反对/v 增发/v 的/ude1 别/d 赖/v 着/uzhe 不/d 走/v 了/y ，/wd 没/v 人/n 强迫/v 你/rr  
 关于/p 兴业银行/nt 这次/r 定向/d 增发/v ，/wd ，/wd 我/rr 已经/d 打电话/vi 给/p 兴/v  
 上海/ns 国企/n 再/d 发/v 力/n   壳/ng 资源/n 身价/n 飙升/v   丰华股份/nt 时机/n 成/v  
 兴业银行/nt 的/ude1 股价/n 表现/v 只能/v 是/vshi 发/v 对/p 票/n  
 抛/v ！/wt 银行/n A/rzv 股价/n 多数/m 已/d 高/a 溢价/n_new H/o 股/n 40%/m 左右/m ，/wd 同/p 股/n 同/p  
 定/v 增/v 点评/v ：/wp 大/a 股东/n 主导/n 定/v 增/v ，/wd 利好/a 公司/n 发展/vn  
 支持/v 增发/v 方案/n ，/wd 继续/v 持有/v 兴/v 业/ng  
 对于/p 兴业银行/nt 定向/d 增发/v 的/ude1 态度/n  
 为了/p 大家/rr 共同/b 利益/n ，/wd 懒/a 牛/n 呼吁/v 做/v 高/a 江苏/ns 银行/n  
 我/rr 支持/v 601166/m 兴业银行/nt 本次/r 定/v 增/v 。/wj 
 非公开/n_new 发行/v 强化/v 内/f 生/v 增长/vn 动力/n ，/wd 重申/v “/wyz 强烈/ad 推荐/v -/wp A/rzv  
 非公开/n_new 发行/v 强化/v 内/f 生/v 增长/vn 动力/n ，/wd 重申/v   “/wyz 强烈/ad 推荐/v -/wp  
 关于/p 定/v 增/v  
 260亿/m ！/wt 兴业银行/nt 启动/v 上市/vi 以来/f 规模/n 最/d 大/a 的/ude1 股权/n 融/vi  
 换/v 一个/mq 角度/n 说/v 说/v 15.1/m 的/ude1 增发/v 价/n  
 不/d 看/v 好/a 兴/v 业/k 的/ude1 今天/t 就/d 请/v 闪/vi 人/n 莫/d 要/v JJYY/n  
 兴业银行/nt 拟定/v 增/v 260亿/m 元/q 补充/vn 资本/n   8月1日/t 复/vg 牌/n  
 兴业银行/nt ：/wp 拟定/v 增/v 募/vg 资/ng 260亿/m 元/q 补充/vn 核心/n 一级/b 资本/n  
 此/rzs 方案/n 我/rr 个人/n 认为/v 不错/a 。/wj 我/rr 拥有/v 兴/v 业/ng 60万/m 股/q 。/wj 
 601166:/m 兴业银行/nt 第八/m 届/q 董事会/n 第二十/m 次/qv 会议/n 决议/n  
 601166:/m 兴业银行/nt 关于/p 非公开/n_new 发行/v A/rzv 股/n 股票/n 涉及/v 关联/vi  
 明天/t 兴业银行/nt 复/vg 牌/n ，/wd 不/d 满意/v 的/ude1 可以/v 将/p 手上/s 的/ude1 兴/v 业/ng 银/ng  
 对/p 兴业银行/nt 15.1/m 元/q 增发/v 价/n 的/ude1 一些/mq 看法/n  
 兴/v 业/ng 大部/m 分散/a 户/ng 都/d 是/vshi 不/d 懂/v 资本/n 是/vshi 怎样/ryv 的/ude1 事情/n  
 其实/d 啊/y ，/wd 短期/d 来/vf 看/v ，/wd 每股/r 收益/n 可能/v 会/v 摊/ng ，/wd 但是/c 长期/d  
 刚刚/d 得知/v 人/n 保/v 要/v 投/v 反对票/n ！/wt 
 601166:/m 兴业银行/nt 独立董事/n_new 关于/p 本次/r 非公开/n_new 发行/v A/rzv 股/n  
 601166:/m 兴业银行/nt 关于/p 本次/r 非公开/n_new 发行/v A/rzv 股/n 股票/n 募集/v  
 这次/r 增发/v 让/v 我/rr 股票/n 净资产/n 损失/n 2000/m 元/q ，/wd 你们/rr 呢/y ？/ww 
 兴业银行/nt 拟定/v 增/v 17.22亿/m 股/q 募/vg 资/ng 不/d 超/v 260亿/m  
 增发/v 价/n 一般/uyy 不/d 会/v 低于/v 上/vf 年度/n 末/f 经/p 审计/vn 的/ude1 归/v 普通股/n 股/n  
 帖子/n_new 莫名/v 消失/vi ，/wd 重/d 发/v 一/m 遍/qv ：/wp 也/d 说/v 说/v 自己/rr 对/p 兴/v 业/k 定/v 增/v  
 个人/n 对/p 此次/rz 增发/v 的/ude1 理解/vn  
 601166:/m 兴业银行/nt 关于/p 本次/r 非公开/n_new 发行/v A/rzv 股/n 股票/n 摊/ng 薄/a  
 601166:/m 兴业银行/nt 中期/f 资本/n 管理/vn 规划/n (/wkz 2016-2018/m 年/qt )/wky  
 问/v 一/m 句/q ，/wd 15.1/m 元/q 给/p 你们/rr 配股/v 10/m 配/v 3/m 吗/y ？/ww 
 各位/rr 散/v 户/q 同志/n 们/k ，/wd 看/v 清/a 了/y 吧/y ，/wd 不/d 是/vshi 公司/n 缺/v 钱/n ，/wd 是/vshi 大/a  
 全体/n 配股/v 那/rzv 是/vshi 损害/v 中小/b 股东/n 利益/n  
 强烈要求/n_new 兴/v 业/ng 一分/t 钱/n 的/ude1 价格/n 向/p 我/rr 增发/v 1000亿/m 股/q !/wt 
 认清/v 增发/v 实质/n ，/wd 第7/m 次/qv 发/v 已/d 被/pbei 删/v 了/ule 6/m 次/qv  
 兴业银行/nt 股/n 吧/y 果然/c 疯子/n 多/m ！/wt 
 刘/nr1 姝/ng 威/ng ：/wp 中国/ns 股市/n 已经/d 被/pbei 人/n 为/p 操纵/v   必须/d 暂停/v 股指/n  
 论/v 兴/v 业/k 低价/ad 增发/v ，/wd 破坏/v 价值/n 投资/vn 理念/n ！/wt 
 昨日/t 大盘/n 指标/n 已/d 背离/v   今天/t 见/v 反弹/vi 清仓/vi 为/v 上/vf 上策/n ！/wt 
 兴业银行/nt 董/nr1 秘/ng 唐斌/nr 因/p 个人/n 原因/n 辞职/vi  
 昨日/t 深证/n 指数/n 强烈/ad 背离/v   今天/t 不/d 跌/v 才/d 怪/v ！/wt 
 601166:/m 兴业银行/nt 董事/n 、/wn 董事会秘书/n_new 辞职/vn 公告/n  
 兴业银行/nt 今日/t 超大/b 单/b 流出/v 排名/vi 第1/m 名/q (/wkz 11-24/m )/wky  
 601166:/m 兴业银行/nt 外部/f 监事/n 辞职/vn 公告/n  
 兴业银行/nt 点评/v ：/wp 不良/a 贷/v 大幅/d 暴露/v  
 你/rr 的/ude1 住院/vn 号/n 1166/m ，/wd 床/n 号/q 1414/m ！/wt 
 确切/a 地/ude2 说/v 院长/n 是/vshi 六月/t 底/f 得到/v 非公开/n_new 发行/v 的/ude1 消息/n ！/wt 
 3000/m 点/qt 必/d 破/v ！/wt  
 给/p 兴业/nz 管理层/n 及/cc 相关/vn 机构/n 一个/mq 忠告/n ，/wd 放弃/v 增发/v ，/wd 及/cc  
 兴/v 行/ng 负责/v 再/d 融资/vi 的/ude1 李健/nr 刚刚/d 透露/v 发行价/n 不/d 高于/v 净/a 资/ng  
 兴业银行/nt 25日/t 起/f 停/vi 牌/n   拟/v 筹划/v 非公开/n_new 发行/v A/rzv 股/n 股票/n  
 今天/t 卖/v 出/vf 的/ude1 哭/v 晕/vi 在/p 厕所/n [/wkz 滴/v 汗/n ]/wky  
 兴业银行/nt 董事会/n 同意/v 核销/v 呆账/n 30.9亿/m  
 兴业银行/nt 筹划/v 非公开/n_new 发行/v A/rzv 股/n   25日/t 起/f 停/vi 牌/n  
 601166:/m 兴业银行/nt 董事/n 、/wn 副/b 行长/n 辞职/vn 公告/n  
 稍/d 安/v 勿/d 燥/ag 。/wj 如果/c 是/vshi 向/p 大/a 股东/n 定/v 增/v ，/wd 股东大会/n_new 表决/v 大/a  
 低于/v 净资产/n 非公开/n_new 发行/v 股票/n 是/vshi 明目张胆/nl 的/ude1 抢劫/vn ！/wt 
 兴业银行/nt 25日/t 起/f 停/vi 牌/n   正筹/nr2 非公开/n_new 发行/v  
 稍/d 安/v 勿/d 躁/ag 看/v 定/v 增/v 的/ude1 内容/n 是/vshi 什么/ry 再/d 发言/vi 表态/vi  
 兴业银行/nt 是否/v 会/v 以/p 低于/v 净/a 资/ng 业/ng 的/ude1 价格/n 进行/vx 定向/d 增发/v  
 我/rr 的/ude1 预言/n 终于/d 兑现/v ！/wt 
 院长/n 医嘱/n （/wkz 三/m ）/wky  
 兴业银行/nt 全体/n 中小/b 股东/n 团结/v 起来/vf ，/wd 坚决/ad 否决/v 兴业/v 银/ng  
 中/f 签/v 江苏/ns 银行/n 的/ude1 报到/vi  
 真正/b 的/ude1 危机/n 是/vshi 萨德/nrf 可以/v 致/v 盲/vg 北斗/n 系统/n ！/wt 
 15.58/m 和/cc 15.59/m 各/rz 有/vyou 1.4万/m 多/m 手/n 堆/k 在/p 那里/rzs ，/wd 估计/v 是/vshi 融/vi  
 院长/n 年轻/a 时/ng 横渡/v 长江/ns 如/v 闲庭信步/vl ！/wt 
 我/rr 自/p 横/v 刀/n 向/p 天/qt 笑/v  
 兴业银行/nt 都/d 是/vshi 小/a 散/a 户/ng 在/p 卖/v 啊/y ，/wd 二万/m 股/q 竟/d 分/v 这么/rz 笔/n 成/v  
 陈昌浩/nr 并非/v 坚定/ad 支持/v 张国焘/nr   曾/d 因/p 坚持/v 北上/vi 激烈/ad 冲/v  
 不知/v 什么/ry 原因/n ？/ww 
 601166:/m 兴业银行/nt 关于/p 绿色/n 金融/n 债券/n 发行/vn 情况/n 的/ude1 公/ng  
 这/rzv 都/d 弄/v 不/d 懂/v 就/d 别/d 炒股/vi 了/ule (/wkz 转/v )/wky   ./wj   1/m 、/wn 关于/p 收益率/n   ./wj    
 下/f 周/nr1 601166/m 放飞/v  
 黄/nr1 鹤/n 一去不复返/vl ，/wd 白云/n 千/m 载/qt 空/v 悠悠/z ！/wt 
 坚定不移/vl 地/ude2 买入/v 兴业银行/nt  
 前途无量/vl  
 业绩/n 表现/v 符合/v 预期/v   互联网/n 金融/n 业务/n 持续/vd 发展/v  
 赌场/n 时代/n ，/wd 兴业银行/nt 将/d 脱颖而出/vl ？/ww 
 南京/nt 银行/n 复/vg 权/n 价/n 18/m ，/wd 超/v 兴业/v 复/vg 权/n 价/n 2/m 元/q 多/a 了/y  
 兴业银行/nt 没/v 个/q 男人/n 样/ng  
 论/v 散/v 户/ng 炒/v 创业板/n_new 亏损/v 分析/v  
 南京/nt 银行/n 强者/n 恒/ag 强/ng  
 大盘/n 大/a 暴跌/vi 倒/vi 计时/vi ！/wt 
 真/a 的/ude1 搞/v 不/d 懂/v ，/wd 这种/r 股价/n 几乎/d 不/d 动/v 的/ude1 烂/a 筹/v 股/n 为什么/ryv 成/v  
 那个/rz 叫/vi lkyzhs/n 的/ude1 犬/ng 呐/y ，/wd 滚/vi 出/vf 来/vf 走/v 两/m 步/qv  
 男子/n 在/p 兴业银行/nt 办/v 业务/n 被/pbei 拒/vg   任性/an 存取/v 一分/t 钱/n 50/m 次/qv  
 小/a 兔崽子/n ，/wd 今天/t 给/p 力/n ，/wd 继续/v ，/wd 砸/v ，/wd 砸/v 死/v 多/m 头/q  
 华夏银行/nt 600015/m 重大/a 利好/n ！/wt 七/m 届/q 董事会/n 爆/v 股权/n 争夺/v  
 垃圾/n 中/f 的/ude1 极品/n ，/wd 兴业银行/nt ，/wd 艹/w 你/rr 奶奶/n 的/ude1  
 购买/v 黄金/n 的/ude1 十/m 大/a 理由/n 好好/d 研究/v ！/wt 
 南/f 有/vyou 万科/nt ，/wd 北/f 有/vyou 兴业/v ，/wd 都/d 是/vshi 被/pbei 收购/v 对象/n  
 据/p 有人/r 说/v 兴/v 业/ng 将来/t 会/v 涨/vi 上/f 50/m 元/q ，/wd 我/rr 的/ude1 乖乖/n ，/wd 那样/rzv 的/ude1  
 做/v 多/m 中小/b 创/vg ，/wd 做/v 空/a 垃圾/n 银行/n ，/wd 这/rzv 是/vshi 常识/n  
 空头/b 大/a 佬/ng 一定/d 要/v 压/v 住/vi ，/wd 不/d 能/v 让/v 一个/mq 关键/n 指/v 标金/n 叉/n  
 兴/v 业/ng 一/m 季度/n 0.82/m 元/q 业绩/n ，/wd 宁波/nt 银行/n 0.52/m 元/q ，/wd 股价/n 被/pbei  
 有人/r 建议/n 俺/rr 使用/v 石墨/n 烯/n ，/wd 点子/n 不错/a ，/wd 建议/v 兴/v 业/ng 董事/n  
 为了/p 不/d 伤害/v 贫困生/n 的/ude1 自尊心/n ，/wd 院长/n 已/d 与/p 所/usuo 选/v 大学/n 学/v  
 兴业银行/nt (/wkz 601166/m )/wky 融资/vi 融/vi 券/ng 信息/n (/wkz 07-01/m )/wky  
 兴业银行/nt ，/wd 垃圾/n 中/f 的/ude1 极品/n ，/wd 专/d 治/v 不/d 服/v  
 猜/v 个/q 谜语/n 吧/y ？/ww 
 呵呵/e ，/wd 你们/rr 都/d 很/d 努力/a 吗/y ？/ww 
 水/n 皮/n 当面/d 驳斥/v 李/nr1 大/a 霄/nr1 误导/v 散/v 户/q ！/wt 
 兴业银行/nt 托管/v 规模/n 超/h 7.6万亿/m   托管/vn 产品/n 数/m 第一/m  
 净资产/n 融资/vd 买/v 兴业银行/nt ，/wd 每年/r 赚/v 多少/ry ？/ww 复合/vn 融资/vn 又/d  
 美国/nsf 两/m 艘/q 航母/n 即将/d 开进/v 南海/ns   中国/ns 应/v 提早/d 应对/v  
 小/a 散/ad 必读/v 分红/vi 的/ude1 真相/n  
 能/v 骂/v 人/n 吗/y ？/ww 今天/t 手/n 贱/a 没/d 忍/v 住/vi 这/rzv 下/f 好/a 了/y 。/wj 直接/ad 套/v 了/y 。/wj  
 猜/v 到/v 开头/n 没/d 想到/v 结尾/n ！/wt 投票/vi ！/wt 下/f 周/nr1 走/v 那/rzv 条/q 线/n ？/ww 
 呵呵/e ，/wd 红利/n 到/v 账/n 了/y 。/wj 
 星期一/t 除/p 权/n 至/p 15.55/m 元/q ，/wd 净资产/n 17.31/m 元/q ，/wd 市/n 净/d 率/v 不/d  
 股息/n 就/d 相当/d 于/p 门市/n 楼/n 的/ude1 租金/n  
 7/m 亏/v 2/m 平/a 的/ude1 股市/n 。/wj 大家/rr 都/d 来/vf 看看/v 吧/y 。/wj 直接/ad 来/vf 个/q 特写/n 图/n  
 直接/ad 丢人/a 想/v 说/v 无/v 语/ng 。/wj 直接/a 上图/n 真/d 丢人/a 呀/y 。/wj 还/d 能/v 解/v 套/q  
 道指/n 大跌/v 逾/vg 360/m 点/qt   标/ng 普/ag 失守/vi 1900/m 关口/n  
 紧急/ad 求助/v ！/wt   我/rr 小孩/n 国/n 考分/n 数/m 是/vshi 127/m 分/qt 多/m 。/wj 国家级/b 分/n  
 601166:/m 兴业银行/nt 2015/m 年度/n 利润/n 分配/vn 实施/vn 公告/n  
 明天/t 就/d 是/vshi 股权/n 登记/v 日/ng ，/wd 现在/t 还/d 卖/v 出/vf 不/d 划算/a  
 兴业银行/nt (/wkz 601166/m )/wky 融资/vi 融/vi 券/ng 信息/n (/wkz 05-27/m )/wky  
 不同/a 境界/n ，/wd 心境/n 不同/a 。/wj 
 601166:/m 兴业银行/nt 2015年/t 年度/n 股东大会/n_new 决议/n 公告/n  
 兴业银行/nt (/wkz 601166/m )/wky 融资/vi 融/vi 券/ng 信息/n (/wkz 05-24/m )/wky  
 银行/n 一/m 季/q 报/n 之/rz 我/rr 见/v  
 我/rr 还/d 在/p 哦/o  
 长空/n 万/m 里/q 寂/ag 无/v 云/n  
 填词/vi  
 投资/v ，/wd 最/d 好/a 的/ude1 时代/n  
 呵呵/e ，/wd 下/f 周兴业/nr 不要/d 涨/vi 了/y 吗/y ？/ww 切/v ，/wd  
 有人/r 说/v 持有/v 银行/n 股/n 也/d 是/vshi 在/p 赌博/vi ！/wt 
 一直/d 以来/f 都/d 有/vyou 个/q 非常/d 困惑/a 的/ude1 问题/n ，/wd 银行/n 股/n 每年/r 业绩/n  
 不/d 亚于/v 降/v 杠杆/n 清/tg 配/v 资/ng 的/ude1 利/n 空/v ！/wt 保/v 监/vg 会/v 召开/v 险/ng 资/ng 风险/n  
 南京/nt 银行/n ：/wp 高速/b 发展/vn 的/ude1 优秀/a 企业/n  
 别/d 买入/v ！/wt 耐心/ad 等待/v 融资/vn 盘/qv 被/pbei 强/ad 平/v 爆/v 仓/ng 时/ng 抄/v 底/f 不/d 迟/a 16/m  
 周四晚间/t 私/ag 募/vg 传闻/n  
 高/ad 拨/v 备/v 前/f 利润/n 被/pbei 信贷/n 成本/n 所/usuo 抵消/v  
 大/a 利/n 空/v ！/wt 保/v 监/vg 会/v 叫/vi 停/vi 1/m 年/qt 期/qv 理财/vn 型/k 保险/n 产品/n   1-3/m 年/qt  
 601166:/m 兴业银行/nt 2015年/t 年度/n 报告/n 摘要/n  
 重大/a 利好/n ！/wt 人/n 保/v 并购/v 华夏银行/nt ！/wt 股权/n 争夺/v 爆发/v ！/wt 
 鲁/b 政委/n ：/wp 滞胀/v 观点/n 只是/c 噪音/n   经济/n 反弹/vi 才/d 是/vshi 真相/n  
 梧桐树/n 现身/v 兴业银行/nt   成其/nr2 第四/m 大/a 股东/n  
 图解/v 兴业银行/nt 2016年/t 一/m 季报/n  
 兴业银行/nt 去年/t 净利润/n 502亿/m 同比/n 增长/v 6.5%/m   拟/v 10/m 派/nms 6./m  
 持有/v 兴业银行/nt ，/wd 以/p 时间/n 换/v 空间/n  
 银行/n 不/d 分红/vi 是/vshi 重大/a 利好/n  
 忘/v 国/n 之/uzhi 日/ng 不/d 远/a ，/wd 多少/ry 买/v 点/qt 黄金/n 保值/vi 吧/y 。/wj 千万/m 别/d 放/v 现/tg  
 中/b 铁/n 物资/n 称/v 正在/d 论证/v 债务/n 重组/vn 方案/n   能否/v 到期/vi 兑付/v  
 惘/w 闻/v 忠告/n 一意孤行/vl ，/wd 严重/a 被套/n 悔不当初/vl ！/wt 
 601166:/m 兴业银行/nt 关于/p 二级/b 资本/n 债券/n 发行/vn 情况/n 的/ude1 公/ng  
 大家/rr 算算/v 2/m 年/qt 后/f 兴业银行/nt 的/ude1 每股/r 净资产/n 是/vshi 多少/ry ？/ww 
 6亿/m 主力/n 资金/n 近/v 三日/t 杀/v 入/v 银行/n 类/q 概念/n 股/n  
 院长/n 又/d 相/d 中/f 一/m 只好/d 股/q ，/wd 准备/v 慢慢/d 建/v 仓/ng ！/wt 
 一定/d 不/d 能/v 让/v 兴业银行/nt 上/f 16/m 元/q 整数/n 关口/n ，/wd 继续/v 砸/v  
 只要/c 是/vshi FXP.US/n 开始/v 上涨/vi ，/wd 我/rr 就/d 认为/v 是/vshi 美国/nsf 投/v 行/ng 一/m 哥/n  
 丶/w 严重/ad 低估/v 的/ude1 中国/ns 股市/n 将/d 会/v 合力/vd 拉/v 出/vf 一/m 波/n 具/vg 特色/n 气/n  
 资产/n 质量/n 优于/v 预期/vn ，/wd 16/m 年/qt 最/d 具/vg 潜力/n 银行/n 股/n  
 谁/ry 在/p 疯狂/ad 打/v 压/v 兴/v 业/ng ！/wt 
 感谢/v 主力/n 砸/v 盘/qv ，/wd 让/v 我/rr 便宜/v 买/v 到/v 了/ule 5万/m 股/q 兴/v 业/ng  
 兴业银行/nt   一/m 季度/n   业绩/n ：/wp   0.95/m 元/q ，/wd 市/n 盈/vg 率/v ：/wp 3.8/m 倍/q  
 股票/n 市场/n 的/ude1 定价/vn 权/n 事实/n 上/f 已经/d 受制/v 于/p 外人/n  
 兴业银行/nt 今日/t 超大/b 单/b 流入/v 排名/vi 第10/m 名/q (/wkz 04-11/m )/wky  
 兴业银行/nt (/wkz 601166/m )/wky 融资/vi 融/vi 券/ng 信息/n (/wkz 04-11/m )/wky  
 为什么/ryv 把/pba 我/rr 的/ude1 帖子/n_new 删除/v 了/y ？/ww （/wkz   顺势/d 而/cc 为/v 宁静/an 致/v 远/a :/wp  
 分红/n 就/d 是/vshi 擅自/d 卖/v 了/ule 你/rr 的/ude1 股票/n ，/wd 还/d 要/v 你/rr 交/v 税/n 交费/vi ，/wd 剥/v  
 从/p 兴业银行/nt 股票/n 的/ude1 五/m 年/qt 历程/n 看/v ，/wd 凡/d 当年/t 在/p 2011年/t 买/v  
 俺/rr 小女/n 已/d 做/v 好/a 了/ule 睡/v 大街/n 的/ude1 准备/vn ！/wt 
 现金分红/n_new 除/p 权/n 的/ude1 本质/n 就/d 是/vshi 打/v 压/v 价值/n 投资/vn  
 一/m 碟/q 花生/n 半/m 杯/q 酒/n ！/wt 
 大家/rr 扫/v 货/n 盘/qv 小/a 绩/ng 优/ag ：/wp 华夏银行/nt ！/wt 带/v 涨/vi 整个/b 银行/n 板块/n  
 俄罗斯/nsf 国歌/n  
 601166:/m 兴业银行/nt 2015/m 年度/n 业绩/n 快报/nthk  
 养老金/n 万亿/m 元/q 入/v 市/n ！/wt 首选/v ：/wp 华夏银行/nt （/wkz 600015/m ）/wky  
 3月份/t 的/ude1 股市/n 何去何从/vl ，/wd 是/vshi 悲观失望/nl 还/d 是/vshi 积极/ad 向上/vi  
 我/rr 身边/s 的/ude1 散/a 户/q 朋友/n 没有/v 一个/mq 看好/v 银行/n 。/wj 
 坚定不移/vl 看好/v 601166/m 兴业银行/nt  
 泪/n 赞/vg :/wp 两会/n 勇敢/ad 提/v “/wyz 股市/n ”/wyy 问题/n 良心/n 代表/n 们/k ！/wt 
 兴业银行/nt 唱/v 空/a 的/ude1 阴谋/n  
 老同事/n 的/ude1 孙子/n 学业/n 有/vyou 成为/v 国/n 争光/vi 娶/v 了/ule 一/m 位/q 加拿大/nsf 洋/ag  
 操/v 、/wn 五/m 年/qt 业绩/n 就/d 赚/v 一个/mq 兴/v 业/k 回来/v 、/wn 真/d 是/vshi 假/a 呀/y ！/wt 这么/rz  
 今年/t 必/d 见/v 17.08/m  
 现在/t 还/d 想/v 在/p 股市/n 赚/v 大钱/n 的/ude1 都/d 是/vshi 弱智/b 投资者/n ！/wt 
 再次/d 强调/v  
 强者/n 恒/ag 强/ng 是/vshi 中国/ns 股市/n 永远/d 不/d 变/v 的/ude1 真理/n ！/wt 
 兴业银行/nt 今日/t 超大/b 单/b 流出/v 排名/vi 第1/m 名/q (/wkz 03-17/m )/wky  
 【/wkz 讨论/v 】/wky 银行/n 股/n 又/c 暴力/n 护/v 盘/qv 了/y ！/wt 故技/n 重/d 施/v ？/ww      
 银行/n 作为/p 两会/n 护/v 盘/qv 因素/n ，/wd 要/v 防止/v 两会/n 结束/v 不再/d 护/v 盘/qv  
 有/vyou 比/p 银行/n 股/n 的/ude1 主力/n 更/d 邪恶/a 的/ude1 吗/y ？/ww 
 银行/n 股/q 护/v 盘/qv 拉/v 升/v   兴业银行/nt 领/v 涨/vi  
 兴业银行/nt 今日/t 超大/b 单/b 流入/v 排名/vi 第2/m 名/q (/wkz 03-15/m )/wky  
 兴业银行/nt 客户/n 近/a 2.5万/m 遭/qv 离奇/a 盗/vg 刷/v   因/p 胜诉/vi 无望/vi 无奈/an  
 2015年/t 创业板/n_new 平均/a 净利/n 1.25亿/m 元/q 同比/n 增/v 27.8%/m 是/vshi 骗/v  
 兴业银行/nt 今日/t 超大/b 单/b 流入/v 排名/vi 第2/m 名/q (/wkz 03-09/m )/wky  
 护/v 盘/qv 任务/n 巳/Mg 完成/v 、/wn 周一/t 将/d 大幅/d 回/v 调/v 、/wn 且/c 此/rzs 种/q 资金/n 进/vf  
 在/p 不良/a 阴霾/n 下/f 转型/v 发展/v  
 银行/n 股/n 又/d 到/v 价值/n 投资/vn 时/ng  
 三月/t 三/m ，/wd 龙/n 抬头/vi ！/wt 
 大/a 利/n 空/v ！/wt 外资/n 大举/d 撤退/vi 中国/ns ，/wd 险/ng 资/ng 成/v 华夏银行/nt 接/v 盘/qv  
 没/d 买/v 银行/n 股/n 的/ude1 散/a 户/q 怎么办/ryv ？/ww 银行/n 股/n 暴涨/vi ，/wd 散/v 户/ng 很/d 生/v  
 兴业银行/nt 今日/t 超大/b 单/b 流入/v 排名/vi 第3/m 名/q (/wkz 03-04/m )/wky  
 请/v 给/p 我/rr 一个/mq 持/v 股/n 的/ude1 理由/n 吧/y ？/ww ！/wt 有/vyou 吗/y ？/ww  
 兴业银行/nt 的/ude1 五/m 个/q 5/m  
 兴业银行/nt (/wkz 601166/m )/wky 融资/vi 融/vi 券/ng 信息/n (/wkz 03-03/m )/wky  
 抛/v ！/wt ！/wt ！/wt 经济/n 每况愈下/vl ，/wd 银行/n 和/cc 券商/n 离/v 倒闭/v 潮/n 可能/v  
 未来/t 最/d 大/a 最/d 好/a 的/ude1 中型/b 银行/n  
 别/d 买/v 兴业银行/nt 了/y ，/wd 这个/rz 股/n 三/m 年/qt 都/d 不/d 会/v 涨/vi 的/ude1  
 兴业银行/nt 长期/b 的/ude1 估/v 值/n 底部/f 在/p 净资产/n 附近/f ，/wd 两/m 年/qt 内/f 净/a  
 谢/nr1 百三/m 给/p 新/a 主席/n 的/ude1 信/n ：/wp 呵护/v 亏损/v 巨大/a 1.4亿/m 股民/n  
 大家/rr 猜猜/v 今年/t 兴业银行/nt 分红/n 多少/ry ？/ww   我/rr 猜/v 是/vshi 0.6/m 元/q 每/rz  
 银行/n 股/n 的/ude1 秘密/n  
 兴业银行/nt 掌门人/n 李仁杰/nr 发/v 离别/v 感言/n   下/vf 一/m 站/q 或/c 为/v 中/f  
 李仁杰/nr 13/m 年/qt :/wp 不良/a 规模/n 同/p 长/a   兴业银行/nt 进入/v 陶/nr1 以/p 平时/t  
 陶以平/nr 接任/v 兴业银行/nt 行长/n   李仁杰/nr 或/c 任前海/nr 金/ng 交/v 所/q  
 货币/n 宽松/a 周期/n 受益者/n  
 兴业银行/nt 的/ude1 动/vn 与/cc 静/a :/wp 调整/v 后/f 的/ude1 领导班子/n 格局/n 如何/ryv ？/ww 
 我/rr 欲/d 清仓/vi 归去/v ，/wd 又/d 恐/d 触/v 底/f 反弹/vi ，/wd 踏/v 空/ng 不胜/d 寒/ag 。/wj 与/p 其/rz  
 新/a 行长/n 上任/vi ，/wd 先/d 给/v 个/q 大/a 阴/a 棒/ng 尝尝/v  
 去/vf 库存/n 是/vshi 房地产商/n 的/ude1 大/a 利/n 空/v ！/wt 降低/v 卖/v 给/p 农民工/n 新/a 市/n  
 刘/nr1 姝/ng 威/ng ：/wp 2016年/t 中国/ns 股市/n 目标/n 是/vshi 恢复/v 股市/n 基本/a 功能/n  
 今天/t 兑现/v 昨天/t 承诺/v 融资/vd 买/v 入/v 10000万/m 股/q ！/wt 
 601166:/m 兴业银行/nt 关于/p 获准/v 发行/v 绿色/n 金融/n 债券/n 的/ude1 公/ng  
 别/vi 的/ude1 股票/n 都/d 是/vshi 严重/ad 高估/v ，/wd 只有/c 兴/v 业/ng 被/pbei 砸/v 的/ude1 严重/ad 低估/v  
 兴业银行/nt 品牌/n 年/qt 升值/vi 42%/m   跻身/v 全球/n 银行/n 品牌/n 50/m 强/ng  
 本月/t 总结/v 的/ude1 几/m 只/q 将要/d 翻翻/v 的/ude1 黑马/n 牛/nr1 股/n   你/rr 拿/v 了/ule 那/rzv 只/q  
 银行/n 股/q 温和/a 降/v 杠杆/n   融资/vi 客/ng 改/v 做/v 空/ng 融/vi 券/ng 客/ng 则/d 做/v 多/m  
 老/a 黑/a 嘴/n qi1688/n 的/ude1 忠实/a 爪牙/n ＂/w 更/d 滥/a 的/ude1 滥/a ＂/w 看/v 清/a 喽/y  
 难道/d 今年/t 会/v 是/vshi 例外/n ？/ww 
 业绩/n 快报/nthk 点评/v ：/wp 利润/n 增速/n 符合/v 预期/vn ，/wd 核销/v 拨/v 备/v 力度/n  
 三/m 大/a 直通/vn 车/n 基于/p 对/p 公/b 优势/n 搭建/v 互联网/n 金融/n 全方位/n 生/v  
 “/wyz 预测/v 帝/ng ”/wyy 鲁/b 政委/n ：/wp 2016年/t 可能/v 成为/v “/wyz 大/a 牛市/n ”/wyy 开/v  
 建议/n 兴业银行/nt 10/m 送/v 5/m 转/v 15/m ！/wt 
 e/o 租/v 宝/n 非法/d 集资/vi 500/m 多/m 亿/m 打/v 谁/ry 的/ude1 脸/n ？/ww 
 河北/ns 信/n 盈/vg 那/rzv 才/d 叫/vi 厉害/an 看看/v 那些/rz 公墓/n 基金/n 在/p 看看/v 那些/rz  
 中国/ns 股市/n 最/d 大/a 的/ude1 超级/b 傻瓜/n 究竟/d 是/vshi 谁/ry ？/ww 这个/rz 问题/n 要/v 问/v  
 从/p   16.50/m   开始/v 买/v   ，/wd 一直/d 买/v 到/v   14.30/m  
 银行/n 步入/v 万亿/m 不良/a 攻坚战/n ：/wp 拐/v 点/qt 或/c 在/p 2016年/t ？/ww 
 应/v 硬性/b 规定/n 银行/n 股/q 分红/n 不/d 低于/v 净利润/n 的/ude1 30%/m ！/wt 40%/m 更/d  
 有/vyou 人/n 总是/d 希望/v 打/v 爆/vd 融资/vi 客/ng ，/wd 我/rr 就/d 是/vshi 融资/vi 客/ng ，/wd 来/vf 告诉/v  
 守/v 得/ude3 中/f 正/d 必得/d 后福/n ，/wd 象/ng 当初/t 坚守/v 浦/b 发/v 那样/rzv 坚守/v 兴/v 业/ng  
 P2P/n 充/v 值/v 接口/n 纷/ag 遭/v 银行/n 叫/vi 停/vi   关停/v 银行/n 或/c 升/v 至/p 7/m 家/q  
 千/m 股/q 跌/v 停/vi 辞/ng 旧岁/t ，/wd 万众/n 爆/v 仓/ng 迎/v 新春/t ！/wt 求/v 横批/n ！/wt  
 外资/n 喽/y 啰/w 翻/v 老/a 帖/ng 唱/v 空/a 股市/n 人员/n 名单/n 公布/v :/wp   1/m 、/wn 国家/n  
 开/v 年终奖/n 了/y ，/wd 春节/t 后/f 全部/m 补/v 仓/ng 银行/n 股/n  
 失去/v 的/ude1 金矿/n ！/wt 
 “/wyz 大/a 核销/vn 、/wn 大/a 拨/v 备/v 、/wn 主动/ad 暴/ad 不良/a ”/wyy 的/ude1 正确/a 策略/n  
 此时/r 当/v 越/d 跌/v 越/d 买/v ，/wd 而/cc 不/d 是/vshi 越/d 跌/v 越/d 卖/v ，/wd 别/d 搞/v 反/vi 了/ule 哈/b  
 银行/n 其实/d 就是/v 一个/mq 记账/vn 公司/n  
 机制/n 创新/vi 保/v 优势/n ，/wd 条/q 线/n 整合/v 待/vi 出发/vi  
 业绩/n 增速/n 平稳/a   互联网/n 金融/n 持续/vd 推进/vi  
 赎回/v 基金/n 买入/vn 银行/n 股/n 长期/d 持有/v  
 大胆/ad 预测/v 兴业银行/nt 还/d 得/ude3 跌/v ，/wd 融资/vn 余额/n 说明/v 一切/rz  
 这/rzv 轮/qv 牛市/n ，/wd 始/vg 于/p 蓝/a 筹/v ，/wd 毁/v 于/p 神/n 创/vg 股/n 。/wj   还/d 记得/v 那/rzv 时/ng  
 43亿/m 主力/n 资金/n 近/v 三日/t 撤出/v 证/n 金/ng 汇/v 金/b 概念/n 股/n  
 兴/v 业/k 要/v 跌/v 回/v 十/m 元/q 以下/f 原因/n  
 基金/n 去年/t 四/m 季度/n 大幅/d 减/v 仓/ng   53/m 只/q 个/q 股/n 仍/d 被/pbei 高度/d 控/v 盘/qv  
 拿/v 住/vi 坚决/ad 不/d 卖/v ，/wd 你/rr 就/d 是/vshi 赢/v 家/q 。/wj 
 规模/n 扩张/vn ，/wd 息/vg 差/ng 改善/v 略/d 超/h 预期/vn ，/wd 维持/v “/wyz 买/v 入/v ”/wyy  
 兴业银行/nt 的/ude1 “/wyz 突围/vi ”/wyy  
 我/rr 什么/ry 也/d 不/d 种/v ！/wt 
 熔断/v 机制/n 像/v 先/d 交款/v 后/f 中/f 签/v 一样/uyy ，/wd 你/rr 懂/v 的/ude1  
 价/n 高/a 位/q 出/vf 快/a */w 转/v 人民币/n 贬值/vi （/wkz 000983/m ）/wky 西山/nt 煤/n 电/n 将/d  
 揭秘/v ：/wp 99/m 家/q 基金/n 公司/n 第一/m 大/a 重/a 仓/ng 股/n 都/d 在/p 这/rzv 了/ule (/wkz 名单/n )/wky  
 尾/n 盘/qv 我/rr 14.95/m 元/q 全/a 仓/ng 割/v 肉/n 兴业银行/nt ！/wt [/wkz 不屑/v ]/wky  
 选/v 牛/nr1 股/n 的/ude1 三好/n 原则/n  
 兴业银行/nt (/wkz 601166/m )/wky 融资/vi 融/vi 券/ng 信息/n (/wkz 01-19/m )/wky  
 2016年/t 注定/v 是/vshi 银粉年/nr ，/wd 祝愿/v 众/ag 银/ng 粉/n 投资/v 顺利/a ！/wt 
 三/m 只/q 银行/n 股/n 的/ude1 业绩/n 快报/nthk 是/vshi 股市/n 报春/vi 鸟/n  
 15.2/m 元/q 多/a 的/ude1 兴/v 业/k 买/v 点/qt 吧/y ，/wd 做/v 好/a 人/n 买/v 好/a 股/n 得/ude3 好报/nthk ！/wt 
 再次/d 增/v 持/v 公告/n  
 请/v 高手/n 说说/v 上次/t 2850/m 兴业银行/nt 的/ude1 股价/n 在/p 11.99/m ，/wd 为/v  
 兴业银行/nt 业绩/n 点评/v ：/wp 不良贷款/n_new 下降/vi  
 雪球/n －/wp 静/a 林/ng ;/wf 兴业银行/nt 15/m 年/qt 快报/nthk 分析/vn  
 兴业银行/nt (/wkz 601166/m )/wky 融资/vi 融/vi 券/ng 信息/n (/wkz 01-15/m )/wky  
 业绩/n 快报/nthk 点评/v ：/wp 利润/n 增速/n 略/d 低/a 预期/vn ，/wd 继续/v 关注/v 不良/a  
 请/v 高手/n 说/v 说/v ，/wd 兴业银行/nt 在/p 2850/m 的/ude1 时候/n 股价/n 在/p 11.99/m  
 兴业银行/nt 不良/a 率/k 上升/vi  
 1/m 倍/q 的/ude1 市/n 净/d 率/v ，/wd 5/m 倍/q 的/ude1 市/n 盈/vg 率/v ，/wd 就/d 这/rzv 估/v 值/v 在/p 地球/n 上/f 不/d  
 兴业银行/nt 2015年/t 净利润/n 502.57亿/m 增长/v 6.6%/m  
 老雷/nr ，/wd 总结/v 出/vf 的/ude1 一/m 套/q 成功/a 的/ude1 操/n 盘/qv 程序/n  
 兴业银行/nt 去年/t 净利/n 增长/v 不足/v 7%/m   银行/n 利润/n 增速/n 放缓/v  
 兴业银行/nt 去年/t 净利/n 增长/v 6.6%/m   不良/a 率/k 上升/vi  
 小/a 故事/n 大道理/n 之/uzhi 巴特洛夫/nrf 的/ude1 实验/vn  
 四/m 季度/n 利润/n 是/vshi 0.48/m 元/q ，/wd 净资产/n 怎么/ryv 增加/v 了/ule 0.62/m 元/q ？/ww 
 为/p 兴业银行/nt 及时/ad 发布/v 快报/nthk 点/qt 赞/vg ！/wt 
 顺势/d 才/d 是/vshi 王道/n ，/wd 解析/v 大盘/n 走势/n 几/m 操作/vn 技巧/n  
 被/pbei 指/v 骂/v 了/y ，/wd 不/d 让/v 回复/v ？/ww 
 个人/n 看法/n ，/wd 兴业银行/nt ！/wt ！/wt  
 16/m 上市/vn 银行/n 不良贷款/n_new 余额/n 猛增/v 三/m 成/q   农行/n 居/v 首/m  
 用心/n 就/d 能/v 拿/v 到/p 春节/t 红包/n  
 历史/n 上/f ，/wd 不管/c 上证/n 还是/c 兴业/v ，/wd 没有/d 产生/v 过/uguo 一/m 次/qv 年底/t  
 未来/t 大盘/n 真正/b 底部/f 时/ng ，/wd 院长/n 将/d 提前/v 1—2/m 天/qt 明示/v ！/wt 
 今年/t ，/wd 兴/v 业/ng 业绩/n 快报/nthk 是不是/v 就要/d 来/vf 了/ule 呢/y ？/ww   以下/f 是/vshi  
 核销/v 呆/v 坏/a 帐/ng 对/p 业绩/n 的/ude1 影响/vn  
 无/v 出/vf 其/rz 右/f  
 减/v 持/v 新/a 规/ng 其实/d 是/vshi 个/q 大/a 骗局/n  
 兴业银行/nt 的/ude1 几/m 个/q 主要/b 股东/n 情况/n 分析/vn  
 《/wkz 倡/vg 仪/ng 书/n 》/wky 坚决/ad 不/d 去/vf 创业板/n_new 做/v 接/v 盘/qv 侠/ng ，/wd 同意/v 者/k 顶/v ！/wt 
 有/vyou 大/a 资金/n 在/p 一点/mq 点/n 全面/ad 进入/v 银行/n  
 2016年/t 中国/ns 投资者/n 要/v 准备/v 过/uguo 苦/a 日子/n  
 钻石/n 底/f 到底/d 在/p 哪/ry 过/vf 位置/n  
 握紧/v 兴业银行/nt ，/wd 等/udeng 到/v 十/m 倍/q 市/n 盈/vg 率/v 的/ude1 那/rzv 一/m 天/qt  
 兴业银行/nt (/wkz 601166/m )/wky 解禁/vi 股/q 信息/n (/wkz 01-07/m )/wky  
 利好/n ！/wt 人/n 保/v 财/n 险/ng 数百亿/m 元/q 并购/vn 华夏银行/nt （/wkz 600015/m ）/wky  
 还/d 在/p 为/v 投资/v 失利/vi 内疚/an 自责/v ？/ww 2015年/t 是/vshi 78年/t 以来/f 赚钱/v  
 极度/d 的/ude1 投机/vn 市场/n ，/wd 散/v 户/ng 依靠/v 什么/ry 来/vf 战胜/v 市场/n 保持/v 盈/vg  
 情况/n 属实/an ，/wd 院长/n 愿/v 汇款/n 35万/m 给/p 江西/ns 老表/n 救急/vn ！/wt 
 那个/rz 阿/b 芳/ag 不是/v 骗子/n ，/wd 就/d 是/vshi 个/q 赌徒/n ！/wt 
 火山/n 爆发/v 前/f 的/ude1 银行/n 板块/n ，/wd 野蛮/a 人/n 哄抢/v 的/ude1 银行/n 板块/n ！/wt 
 明/tg 后/f 天/qt ，/wd 或许/d 是/vshi 最后/f 上车/v 机会/n 了/y  
 兴业银行/nt 资产/n 托管/vn 规模突破/n_new 6万亿/m   10/m 年/qt 翻/v 逾/vg 11/m 番/qv  
 兴业银行/nt ：/wp 是/vshi 将要/d 逆/vg 袭/v 暴涨/vi 了/y 吗/y ？/ww 
 美国/nsf 商学院/ntot 一文/nr 不/d 值/v ，/wd 教/v 的/ude1 东西/n 都/d 是/vshi 骗人/vi 的/ude1  
 东/f 证/n 期货/n 和/cc 东方/s 花旗/n 高/ad 管/v 人员/n 信息/n  
 2015年12月25日/t 上证/n 50/m 股指/n 期货/n 主力/n 合约/n 主力/n 机构/n  
 投资/v 股市/n 重/d 在/p “/wyz 守/v 住/vi 身份/n 过日子/vl ”/wyy  
 华泰/nz 期货/n 股东/n 信息/n 及/cc 董事/n 、/wn 监事/n 和/cc 高/a 管/v 人员/n 信息/n  
 兴业银行/nt 旗/n 下/f 兴/v 业/ng 数字/n 金融/n 开业/vi  
 兴业银行/nt 携/v 多/m 家/q 上市公司/n_new 设立/v 兴/v 业/k 数/v 金/b 公司/n  
 大家/rr 来/vf 猜/v 一/m 猜/v ，/wd 2015年/t 年报/n 兴业银行/nt 会/v 10/m 送/v 几/m ？/ww 
 美国/nsf 最/d 大/a ETF/n 本月/t 买/v 入/v 18亿/m 元/q A/rzv 股/n 高/a 成长/vn 股/n   一/m 年/qt 内/f  
 2015年/t 大小/n 非/b 减/v 持/v 4566亿/m   兴业银行/nt 套/v 现/tg 310亿/m 位居/v  
 601166:/m 兴业银行/nt 关于/p 诉讼/vn 事项/n 一审/b 判决/vn 结果/n 的/ude1 公/ng  
 也许/d 兴/v 业/k 本次/r 下跌/vi 是/vshi 大/a 涨/vi 前/f 最后/f 一/m 次/qv 洗/v 盘/qv  
 三/m 张/q 图/n 简单/ad 说/v 一下/mq 兴/v 业/ng 目前/t 的/ude1 形势/n  
 兴业银行/nt 今日/t 超大/b 单/b 流入/v 排名/vi 第9/m 名/q (/wkz 12-25/m )/wky  
 从/p 季报/n 的/ude1 排名/vn 看/v 兴/v 业/ng  
 兴业银行/nt (/wkz 601166/m )/wky 融资/vi 融/vi 券/ng 信息/n (/wkz 12-24/m )/wky  
 金融业/n 模式/n 转变/vn 中小银行/n 的/ude1 美好/a 时代/n 或/c 将/d 到来/vi  
 兴业银行/nt 今日/t 超大/b 单/b 流入/v 排名/vi 第3/m 名/q (/wkz 12-23/m )/wky  
 谈谈/v 放生/vi 吧/y ？/ww 最近/t 听说/v 有/vyou 人/n 放生/vi 很/d 疯狂/a  
 昨晚/t ，/wd 应该/v 说/v 凌晨/t 做/v 了/ule 一个/mq 奇怪/a 的/ude1 梦/n  
 兴业银行/nt (/wkz 601166/m )/wky 融资/vi 融/vi 券/ng 信息/n (/wkz 12-22/m )/wky  
 兴业银行/nt 今日/t 超大/b 单/b 流入/v 排名/vi 第5/m 名/q (/wkz 12-22/m )/wky  
 兴业银行/nt (/wkz 601166/m )/wky 融资/vi 融/vi 券/ng 信息/n (/wkz 12-21/m )/wky  
 告别/vi 投机/vn ，/wd 投资/v 蓝/a 筹/v 。/wj 银行/n 板块/n 即将/d 爆发/v ！/wt 
 有/vyou 多少/ry 人/n 是/vshi 听信/v 了/ule 黑/a 嘴/n qi1688/n 的/ude1 话/n     在/p 银行/n 股/n 上/f 亏/v  
 自从/p 一/m 别/vi 后/f ，/wd 此地/s 久/a 荒芜/a  
 16/m 元/q 的/ude1 兴/v 业/k 还/d 想/v 怎样/ryv ？/ww 
 601166:/m 兴业银行/nt 第八/m 届/q 董事会/n 第十六/m 次/qv 会议/n 决议/n  
 兴业银行/nt 的/ude1 投资/vn 价值/n  
 兴/v 业/ng 天/qt 快/d 亮/vi 了/y  
 增加/v 核销/v 坏账/n ，/wd 明天/t 跌/v 停/vi 吗/y ？/ww 
 我/rr 能/v 宣布/v 吗/y ？/ww 晨曦/n ，/wd 这/rzv 次/qv 是/vshi 晨曦/n ！/wt 
 1月9日/t ，/wd 大批/m 增发/v 股/n 解禁/vi  
 红军/n 老/a 战士/n 心中/s 永远/d 的/ude1 军/n 神/n 真正/b 的/ude1 统帅/n 陈昌浩/nr  
 20/m 元/q 多/a 的/ude1 时候/n 5万/m 股/q 兴业/nz 市值/n 超/h 百万/m ，/wd 现在/t 呢/y ？/ww 
 兴业银行/nt (/wkz 601166/m )/wky 大宗/m 交易/vn 数据/n 一览/n (/wkz 12-11/m )/wky  
 人民币/n 下跌/vi 260/m 点/qt   入/v 篮/ng 之后/f 央行/n 已/d 减少/v 干预/vn 汇市/n  
 这种/r 磨难/n 真/d 得/ude3 很/d 平常/a ，/wd 习惯/n 之后/f 就/d 会/v 好/a 。/wj 16.09/m  
 兴/v 业/ng 未来/t 十/m 年/qt 价值/n 试/vd 算/v  
 合计/v 全部/m 银行/n 股东/n 数/n ，/wd 银行/n 市值/n ，/wd 银行/n 利润/n 比例/n ，/wd  
 注册/vi 制/v 一/m 出/vf ：/wp 中小/b 创/vg 立马/d 寂/ag 灭/v ；/wf 银行/n 股/n 持续/vd 分红/vi 、/wn  
 我/rr 从小/d 盘/qv 股/n 到/v 这里/rzs 来/vf 。/wj 好像/v 吃/v 了/ule 一/m 坨/q 屎/n 。/wj 这/rzv 也/d 叫/vi 炒/v  
 转战/v 兴业/nz 和/cc 南京/ns 的/ude1 银/b 粉/n 们/k ：/wp 别/d 再/d 互/d 掐/v 了/y ！/wt 
 周二/t 机构/n 一致/an 最/d 看好/v 的/ude1 十/m 大/a 金/b 股/n （/wkz 名单/n ）/wky  
 或者/c 有/vyou 一/m 天/qt ，/wd 兴/v 业/k 也/d 会/v 跟/v 着/uzhe 涨/vi 停/vi 。/wj 
 全球/n 头/m 条/q ：/wp 买/v 亏损/vn 的/ude1 A/rzv 股/n 能/v 大/a 赚/v  
 今天/t 继续/v 融资/vd 加/v 仓/ng 兴业/v ，/wd 有/vyou 图/n 有/vyou 真相/n  
 融资/vi 客/ng 不/d 撤/v ，/wd 兴/v 业/ng 是/vshi 不/d 会/v 涨/vi 的/ude1  
 兴/v 业/k 命中/v 百/m 岁/qt 寿/ng ，/wd 今日/t 只/d 就/d 二八/m 龄/ng ，/wd 婚配/vn 法定/b 尚未/d  
 银行/n 股/n 才/d 是/vshi 人民币/n 进入/v SDA/n 最/d 大/a 的/ude1 受益者/n ！/wt 银行/n 股/n  
 预期/v 2016年/t 起/f 、/wn 银行业/n 将/d 进入/v 下降/vi 周期/n 。/wj 
 请问/v 这里/rzs 有/vyou 人/n 在/p 净资产/n 以下/f 买/v 银行/n 股/q 结果/n 是/vshi 亏/v 钱/n 吗/y  
 大/a 基金/n 疯狂/ad 砸/v 盘/qv ，/wd 为/v 同/p 系/v 基金/n 年报/n 前进/vi 驻/v 绩/ng 优/ag 股/n ，/wd  
 “/wyz 国家队/n ”/wyy 基金/n 操/v 盘/qv 路径/n 解密/vi  
 很多/m 人/n 郁闷/a ，/wd 最近/t 兴/v 业/ng 涨/vi 不过/c 浦/b 发/v ，/wd 招商/vi 。/wj 
 银行/n 利/vg 空/ng ！/wt 放开/v 存款/n 利率/n 浮动/vn 上限/n ！/wt 必将/d 缩减/v 存贷/n  
 也许/d   兴业银行/nt   离/v 100/m 元/q 的/ude1 距离/n ，/wd 比/p 你/rr 想象/v 的/ude1 要/v 近/a  
 买/v 入/v 银行/n 蓝/a 筹/v ，/wd 抓住/v 历史/n 机遇/n 。/wj 
 我/rr 来/vf 晚/a 了/y ，/wd 总算/d 成为/v 兴/v 业/ng 股东/n 。/wj 
 我/rr 对/p 兴业/v 预/d 判/v 和/cc 近期/t 计划/n 。/wj 
 601166:/m 兴业银行/nt 关于/p 董事会秘书/n_new 任职/v 的/ude1 公告/n  
 每/rz 股/n 未/d 分配/v 利润/n ：/wp 7.868/m 元/q  
 第一/m 次/qv 来/vf 兴/v 业/ng 吧/y ，/wd 见到/v 很多/m 老/a 面孔/n   16.08/m  
 浦发/nr2 拉/v 高/ad 增发/v 收购/v 大量/m 包袱/n 资产/n ，/wd 实际上/d 是/vshi 合并/v 的/ude1  
 一/m 位/q 自诩/v 老/a 股民/n 的/ude1 银行/n 股/n 为什么/ryv 投资/v 错误/n ？/ww 
 金秋/t 启示录/n ，/wd 值得/v 期待/v 的/ude1 十一月/t ！/wt 
 今天/t 再次/d 增/v 持/v 兴业银行/nt 7000/m 股/q ，/wd  
 兴业银行/nt (/wkz 601166/m )/wky 融资/vi 融/vi 券/ng 信息/n (/wkz 11-24/m )/wky  
 兴业银行/nt 今日/t 超大/b 单/b 流出/v 排名/vi 第6/m 名/q (/wkz 11-25/m )/wky  
 打破/v 银行/n 垄断/vn   国家/n 和/cc 管理层/n 正在/d 不断/d 努力/a   打破/v 银/ng  
 蓄/v 势/ng ，/wd 周一/t 兴业/v 4/m 个/q 点/qt ，/wd 不服/v 来/vf 辩/vg  
 兴业银行/nt (/wkz 601166/m )/wky 融资/vi 融/vi 券/ng 信息/n (/wkz 11-19/m )/wky  
 亲/ng ，/wd 意/ng 下/f 如何/ryv 啊/y ？/ww 
 利好/n 悄悄的/z 不断/d 积累/v 。/wj 银行/n 板块/n 将/d 厚/a 积/v 发/v ！/wt 
 求/v 横批/n ！/wt   追/v 一/m 次/qv 套/v 一/m 次/qv 屡/d 追/v 屡/d 套/v ！/wt 套/q 一/m 次/qv 割/v 一/m 次/qv  
 华尔街/nsf 对冲/vn 基金/n 女神/n 是/vshi 怎样/ryv 炼/v 成/v 的/ude1 ？/ww 做/v 空/ng 中国/ns 股市/n  
 一切/rz 风险/n 归于/v 客户/n ，/wd 稳定/an 收益/n 归于/v 银行/n 。/wj 晴天/n 送/v 伞/n  
 老/a 股/n 玩/v 都/d 不/d 玩/v 银行/n 股/n ！/wt   身边/s 同事/n ，/wd 群/ng 里/f 朋友/n 都/d 不/d  
 兴业银行/nt (/wkz 601166/m )/wky 融资/vi 融/vi 券/ng 信息/n (/wkz 11-17/m )/wky  
 利/n 空/v ！/wt 市值/n 配售/vn 是/vshi 证/n 金/ng 汇/v 金/ng 、/wn 上市公司/n_new 与/cc 小/a 股民/n 争/v  
 此次/rz   兴业银行/nt   不/d 上/vf 30/m ，/wd 各位/rr 可以/v 骂/v 我/rr   忘/v 吧/y 蛋/n 。/wj 
 金融/n 股/n 绝不/d 能/v 补/v 仓/ng  
 豁出去/vi 了/ule 16.80/m 杀/v 进/vf 50000/m 股/q  
 争取/v 拿下/v 证券/n 保险/n 等/udeng 牌照/n   兴业银行/nt 向/p 综合/vn 金融/n 集/vg  
 兴业银行/nt 业绩/n 毛/nr1 估/v ，/wd 值得/v 持有/v ？/ww 
 今年/t 的/ude1 股市/n 游戏/n 已经/d 结束/v 了/y ！/wt 
 哥/n 已经/d 17.26/m 元/q ，/wd 卖/v 了/ule 全部/m 股票/n ，/wd 赚/v 了/ule 5000万/m ，/wd 哥/n  
 还原/vi 真实/a 的/ude1 市值/n 配售/vn 是/vshi 特大/b 利好/n ！/wt 为/p 证监会/n 新股/n IP/v  
 直说/vi 了/y 吧/y ，/wd 除了/p 本人/rr 掌握/v 的/ude1 算法/n ，/wd 其他/rzv 指标/n 据/p 我/rr 所/n  
 兴业银行/nt (/wkz 601166/m )/wky 融资/vi 融/vi 券/ng 信息/n (/wkz 11-09/m )/wky  
 银行/n 盈利/vn 增速/n 分化/vi 明显/a   中行/n 交/ng 行/vi 第三/m 季/q 现/tg 负/v 增长/v  
 IPO/n 虽然/c 暂停/v 了/y ，/wd 但/c 新/a 购/vg 申购/v 额度/n 一直/d 有/vyou 显示/v  
 连续/a 三/m 季/ng 减/v 仓/ng   QFII/n 持/v 股/q 市值/n 大幅/d 缩水/vi  
 漫谈/vn 兴业银行/nt 调整期/n  
 漫谈/vn 兴业银行/nt 调整期/n  
 拥抱/v 金秋/t ！/wt 拥抱/v 新/a 牛/n ！/wt 
 中/f 签/v 后/f 再/d 缴/v 款/n   坚决/ad 买进/v 银行/n 股/n  
 多/m 省/n 银行业/n 不良/a 资产/n 破/v 千亿/m   净利润/n 大面积/d 负/v 增长/v  
 IPO/n 中/f 签/v 再/d 缴/v ，/wd 银行/n 要/v 大/a 涨/vi  
 按/p 市值/n   配售/vn 。/wj 特大/b 利好/n 。/wj 星期一/t   兴业银行/nt 涨/vi 停/vi 。/wj 
 兴业银行/nt (/wkz 601166/m )/wky 融资/vi 融/vi 券/ng 信息/n (/wkz 11-05/m )/wky  
 兴业银行/nt (/wkz 601166/m )/wky 大宗/m 交易/vn 数据/n 一览/n (/wkz 11-05/m )/wky  
 g20/n 国家/n 集团/n 银行/n 的/ude1 评价/vn ：/wp 兴业银行/nt 明天/t 涨/vi 停/vi 开盘/vi  
 可以/v 确认/v ：/wp 兴业银行/nt 是/vshi 猪/n 庄/nr1 ！/wt 
 沪/b 股/n 通/v 净/d 流出/v 11亿/m 元/q   连续/a 九日/t 净/d 流出/v ：/wp 看/v 清/a 全球/n  
 说/v 个/q 悲观/a 的/ude1  
 银行业/n 例行/vn 新闻发布会/n_new ——/wp 兴业银行/nt 篇/q  
 实验/vn 账户/n 2015年/t 三/m 季度/n 报告/n  
 兴业银行/nt 拟/v 分/qt 拆/v 三/m 大/a 业务/n   转为/v 子公司/n 运作/vi  
 为何/ryv 兴业/v 阴/a 行/ng 三/m 季度/n 报表/n 净资产/n 又/d 变成/v 了/ule 14.51/m 元/q  
 兴业银行/nt 这/rzv 辆/q 火车/njtgj 上/f ，/wd 坐/v 满/v 了/ule “/wyz 浦/b 发/v 做/v 差价/n 的/ude1 失意/vn  
 做/v 空/a 的/ude1 国家队/n 超级/b 机构/n 今天/t 急/v 了/y ？/ww 前列/n 几乎/d 都/d 是/vshi 研/v  
 兴业银行/nt   股价/n 100/m 元/q 最/d 多/a 只/d 需/v 几/m 年/qt 。/wj 
 兴业银行/nt 计划/n 获取/v 证券/n 及/cc 保险/n 牌照/n  
 兴业银行/nt 构建/v 综合/vn 金融/n   以/p 创新/vn 驱动/vn 转型/vn 升级/vn  
 兴业银行/nt 隐藏/v 不良贷款/n_new ？/ww 几/m 点/qt 分析/v  
 兴业银行/nt 的/ude1 下/vf 一/m 张/q “/wyz 名片/n ”/wyy 会/v 是/vshi 啥/ry  
 央行/n 年/qt 内/f 第三/m 次/qv 双/m 降/v   A/rzv 股/n 或/c 将/d 开启/v 400/m 点/qt 涨幅/n 空间/n  
 图解/v 兴业银行/nt 2015年/t 三/m 季报/n  
 兴业银行/nt 三/m 季报/n 净利/n 增/v 7.6%/m   证/vg 金/ng 汇/v 金/ng 持/v 股/n 4.54%/m  
 业绩/n 2.18/m 元/q ，/wd 净资产/n 15.8/m 元/q ！/wt 哇/o 擦/v  
 601166:/m 兴业银行/nt 2015年/t 第三/m 季度/n 季报/n  
 2.16/m 的/ude1 业绩/n 和/cc 国家队/n 近/a 9亿/m 股/q 4.54%/m 的/ude1 持/v 股/n 超/h 预期/vn  
 诸位/rr 不妨/v 来/vf 个/q 竞猜/vn ，/wd 一/m 画/n 猜/v 2.15/m ，/wd 咱/rr 猜/v 2.20/m ，/wd 晚上/t  
 兴/v 业/ng 明晚/t 三/m 季/q 报/n ，/wd 最/d 大/a 看/v 点/qt 是/vshi 国家队/n 和/cc 人/n 保持/v 股/n  
 三/m 季报/n 利润/n 预估/v  
 一个/mq 担保/vn 比/p 180%/m 者/k 所/usuo 面对/v 的/ude1 五/m 年/qt 后/f 的/ude1 兴/v 业/ng :/wp   每/rz 1800/m  
 院长/n 闲聊/v  
 兴业银行/nt 今日/t 超大/b 单/b 流出/v 排名/vi 第11/m 名/q (/wkz 10-22/m )/wky  
 股市/n 里/f 除了/p 投资/vn 规律/n 还有/v 什么/ry ？/ww 求/v 国家/n 指教/v ，/wd 除了/p  
 很快/d   30/m 元/q 的/ude1 兴业银行/nt   都/d 能/v 卖/v 得/ude3 掉/v ，/wd 有/vyou 什么/ry 理由/n 要/v  
 让/v 我们/rr   提前/v 30/m 分钟/qt 为/v   今天/t 的/ude1 空头/b   默哀/vi 。/wj 
 市场/n 错/vd 杀/v 的/ude1 就/d 是/vshi 银行/n 股/n ！/wt 
 兴/v 业/k 近/v 几/m 天/qt 走势/n 猜想/v ！/wt 
 本月/t 见/v 10/m 元/q ，/wd 本/rz 年/qt 见/v 4/m 元/q  
 《/wkz 里昂/ns ：/wp 中国/ns 银行业/n 坏账/n 率/v 8.1%/m   是/vshi 官方/n 6/m 倍/q 》/wky  
 601166:/m 兴业银行/nt 外部/f 监事/n 辞职/vn 公告/n  
 兴业银行/nt (/wkz 601166/m )/wky 融资/vi 融/vi 券/ng 信息/n (/wkz 10-14/m )/wky  
 也/d 谈谈/v 兴业/nz 价值/n  
 兴业银行/nt (/wkz 601166/m )/wky 融资/vi 融/vi 券/ng 信息/n (/wkz 10-12/m )/wky  
 证/n 金/ng 征战/vi 股市/n 背后/f ：/wp 96/m 只/q 股票/n 浮亏/n_new 已/d 近/a 百亿/m  
 53/m 家/q 券商/n 相中/v 1558/m 只/q 个/q 股/n   银行/n 休闲/vn 与/cc 钢铁/n 三/m 行业/n  
 浦/b 发/v 换/v 兴/v 业/k 的/ude1 举手/vn ！/wt 
 奥巴马/n_new :/wp 美国/nsf 不/d 允许/v 中国/ns 书写/v 全球/n 的/ude1 规则/n 说明/v 什么/ry  
 节后/t 浦发银行/nt 打响/v 攻击/v 4000/m 点/qt 第一/m 枪/n  
 兴业银行/nt 今日/t 超大/b 单/b 流出/v 排名/vi 第13/m 名/q (/wkz 09-21/m )/wky  
 价值/n 投资/vn 更/d 像/v 是/vshi 投机/vn ，/wd 但/c 本质/n 是/vshi 利用/v 投机者/n 情绪/n 波/n  
 涨/vi 停/vi 敢死队/n 火线/n 抢/vd 入/v 6/m 只/q 强势/n 股/n  
 浦/b 发/v 将要/d 甩开/v 兴业/v 2/m 元/q 了/y ！/wt 
 银/b 银/b 平台/n 分/qt 拆/v 落地/vi 是/vshi 新/a 行长/n 人选/n 确定/v 的/ude1 最佳/z 暗示/v  
 即将/d 爆发/v ：/wp 4/m 股/q 暗藏/v 暴涨/vn 因子/n  
 兴业银行/nt 拟/v 分/qt 拆/v 银/b 银/b 平台/n   数字/n 金融/n 子公司/n 估/v 值/v 百/m  
 银/b 银/b 平台/n 独立/a 雏形/n 已/d 现/tg ，/wd 关注/v 新/a 行长/n 人选/n 确定/v  
 机构/n 荐/vg 股/n ：/wp 6/m 股/q 成为/v 最/d 大/a 赢/v 家/n  
 银行/n 高/ad 管/v 跳槽/vi 又/d 见/v 新/a 动向/n ：/wp 这/rzv 一/m 次/qv 纷纷/d 转战/v 做/v 金融/n  
 建言钢/nr ：/wp 国家队/n 理应/vd 纠正/v 救/v 市/n 中/f 的/ude1 错误/n 决策/n  
 支持/v 院长/n 者/k 今后/t 必定/d 财源/n 广/ad 进/vf 傲视/v 群雄/n ！/wt 
 买/v 银行/n ，/wd 我/rr 从未/d 担心/v 过/uguo 什么/ry ，/wd 利息/n 这么/rz 低/a ，/wd 分红/n 这/rzv  
 中国平安/n_new VS/n 兴业银行/nt  
 根据/p 巴菲特/nr 股权/n 式/k 债券/n 的/ude1 方法/n 进行/vx 估/v 值/n 和/cc 计算/vn 预期/vn  
 破/v 净/a 、/wn 破/v 发/v 股/n 增多/v ，/wd 意味着/v 更/d 靠近/v 底部/f 。/wj 当前/t 最/d 受/v  
 大家/rr 说/v 说/v ：/wp 兴业银行/nt 股价/n 凭/p 什么/ry 该/v 低于/v 招商银行/nt 2/m  
 兴业银行/nt 今日/t 超大/b 单/b 流入/v 排名/vi 第2/m 名/q (/wkz 09-15/m )/wky  
 行/vi 于/p 世/ng ，/wd 当/p 识/v 人/n ，/wd 然/c 识/v 人/n 不必/d 探/v 尽/vi ，/wd 探/v 尽/vi 则/d 多/ad 怨/v 当/p 知/v  
 兴业银行/nt 今日/t 超大/b 单/b 流入/v 排名/vi 第2/m 名/q (/wkz 09-14/m )/wky  
 【/wkz 讨论/v 】/wky 尾/ng 盘/v 突然/ad 放/v 量/n 的/ude1 兴业银行/nt 明天/t 会/v 大/a 涨/vi 吗/y ？/ww 
 真正/b 的/ude1 股市/n 大/d 赢/v 家/q ，/wd 不/d 是/vshi 技术/n 派/nms ，/wd 而是/c 人性/n 高手/n  
 明天/t 呵/e 明天/t ！/wt 一个/mq 难忘/a 的/ude1 日子/n ！/wt 
 QFII/n 二/m 季度/n 大幅/d 增/v 持/v 金融/n 保险/n  
 炒/v 股市/n 赢/v 率/k 在/p 中国/ns 没/v 啥/ry 意义/n  
 世界/n 正/d 面临/v 的/ude1 五/m 只/q 黑/a 天鹅/n   最/d 大/a 一/m 只/q 竟/d 是/vshi 没/d 被/pbei 人/n 关/n  
 上市/vn 银行/n 同业/n 负债/vn 大幅/d 增长/v   兴业银行/nt 资金/n 腾挪/v 最/d  
 外/f 媒/ng ：/wp 中国/ns 9月/t 抛售/v 外汇/n 储备/vn 或/c 更/d 惊人/a   日本/nsf 成/v 赢/v 家/n  
 【/wkz 讨论/v 】/wky 兴业银行/nt 连阳/nr2 结束/v   短期/b 是否/v 见/v 顶/v ？/ww 
 记住/v 66/m 个/q 盘面/n 语言/n   再/d 也/d 不/d 愁/v 不/d 赚钱/v 了/y  
 我/rr 怎么/ryv 判断/v 行情/n 好坏/n 呢/y ？/ww 我/rr 怎么/ryv 能/v 预测/vn 行情/n 会/v 怎么/ryv  
 兴业银行/nt 今日/t 超大/b 单/b 流入/v 排名/vi 第7/m 名/q (/wkz 09-02/m )/wky  
 兴业银行/nt (/wkz 601166/m )/wky 融资/vi 融/vi 券/ng 信息/n (/wkz 09-01/m )/wky  
 研/v 报/n 精选/v ：/wp 8/m 只/q 潜力/n 股/n 越/d 跌/v 越/d 买/v  
 兴业银行/nt (/wkz 601166/m )/wky 大宗/m 交易/vn 数据/n 一览/n (/wkz 09-01/m )/wky  
 无论/c 牛/n 熊/n ，/wd 有/vyou 这/rzv 俩/m 股/q 攻防/vn 皆/d 可/v  
 资金/n 做/v 银行/n 股/n 是/vshi 错误/a 的/ude1  
 上市/vn 银行/n 业绩/n 增长/vn 疲态/n 尽/vi 显/v ，/wd 大型/b 上市/vn 银行/n 净利润/n  
 2015年/t 半/m 年/qt 报/n 点评/v ：/wp 备/v 同业/n 负债/vn 粮草/n ，/wd 应/v 利率/n 市场/n  
 银行/n 三/m 剑客/n ：/wp 兴业/nr2 、/wn 招商/vn 、/wn 浦发/nr2 -/wp 盈利/n 及/cc 不良/a 大/a PK/n  
 兴业银行/nt 上半年/t 净赚/v 逾/vg 277亿/m  
 兴业银行/nt 每股/r 价值/n 80/m 元/q ，/wd 且/c 行/vi 且/c 珍惜/v ！/wt 过/vf 了/ule 这/rzv 村/n 没/v  
 601166:/m 兴业银行/nt 2015年/t 半/m 年/qt 报/n  
 李仁杰/nr ：/wp 由/p “/wyz 重/a ”/wyy 变/v “/wyz 轻/a ”/wyy 的/ude1 转型/vn 之/uzhi 路/n  
 601166:/m 兴业银行/nt 2015年/t 半/m 年/qt 报/n 摘要/n  
 一/m 季度/n 关注/v 类/q 贷款/n 增加/v 额/n 183亿/m   二/m 季度/n 是/vshi -/wp 1.76亿/m  
 巴曙松/nr ：/wp   应/v 建立/v 应/v 对/p 股市/n 震荡/vn 常态/n 机制/n  
 601166:/m 兴业银行/nt 关于/p 以/p 司法/n 诉讼/vn 方式/n 解决/v 台胞/n 股/n  
 兴/v 业/ng 半/m 年/qt 报/n 不/d 可能/v 糟糕/a   二/m 季度/n 0.7-0.8/m 元/q 收益/n  
 兴业银行/nt 今日/t 超大/b 单/b 流入/v 排名/vi 第11/m 名/q (/wkz 08-27/m )/wky  
 我/rr 现在/t 开始/v 融资/vd 买入/v 兴业银行/nt ，/wd 决心/d 玩/v 一/m 次/qv 大/a 的/ude1 ！/wt 
 兴业银行/nt (/wkz 601166/m )/wky 融资/vi 融/vi 券/ng 信息/n (/wkz 08-26/m )/wky  
 极度/d 的/ude1 投机/vn 市场/n ，/wd 只有/c 靠/v 量化/v 来/vf 控制/v 。/wj 。/wj  
 2015/m 经典/n 民谣/n  
 兴业银行/nt (/wkz 601166/m )/wky 融资/vi 融/vi 券/ng 信息/n (/wkz 08-25/m )/wky  
 长线/n 资金/n 逢/v 低/a 进场/vi   银行/n 股/q 抗/v 跌/v 特性/n 显现/v  
 极度/d 的/ude1 投机/vn 市场/n ，/wd 只有/c 靠/v 量化/v 来/vf 控制/v 。/wj 。/wj  
 601166:/m 兴业银行/nt 第六/m 届/q 监事会/n 第十一/m 次/qv 会议/n 公告/n  
 兴业银行/nt 今日/t 超大/b 单/b 流入/v 排名/vi 第10/m 名/q (/wkz 08-25/m )/wky  
 兴业银行/nt 今日/t 超大/b 单/b 流入/v 排名/vi 第8/m 名/q (/wkz 08-24/m )/wky  
 兴/v 业/ng 下跌/vi 后/f 价值/n 试/vd 算/v  
 证/n 金/ng 用/p 救/v 市/n 资金/n 买入/vn 毒/n 三类/b 股/n ：/wp 绩/ng 差/a 亏损/vn 暴涨/vn 股/n 、/wn  
 兴业银行/nt (/wkz 601166/m )/wky 融资/vi 融/vi 券/ng 信息/n (/wkz 08-21/m )/wky  
 6/m 倍/q 7/m 倍/q 市/n 盈/vg 率/v 的/ude1 银行/n 股/n   是/vshi 陷阱/n 还是/c 馅饼/n ？/ww 
 兴业银行/nt 是/vshi 两/m 市/n 第一/m 低价/n 股/n  
 兴业银行/nt (/wkz 601166/m )/wky 融资/vi 融/vi 券/ng 信息/n (/wkz 08-19/m )/wky  
 