[/wkz 胜利/nz ]/wky 公告/n 现/tg 重大/a 利好/a ，/wd 10/m 股/q 有望/v 突破/v 大/a 涨/vi ！/wt 
 北银/nr2 --/wp 全球/n 顶级/b 抗癌/vn 药/n ，/wd 中国/ns 拥有/v 自主/vd 研发/v 产权/n  
 美国/nsf 股市/n 的/ude1 银行/n 股/n  
 本/rz 少爷/n 专/d 冶/vg pm2.5/n  
 模型/n   全民/n 基本/a 信用/n  
 毒品/n 问题/n   吸毒/vn 举报/vn 贩毒/vn   毒/n 资/ng 奖/n 给/p 吸毒/vn 个/q  
 模型/n 2/m   全民/n 基本/a 信用/n  
 永恒/z 闪耀/v 你/rr 瞳孔/n  
 战胜/v 华尔街/nsf  
 事实/n 证明/v 北京银行/nt 没有/d 投资/v 价值/n  
 601169:/m 北京银行/nt 董事会/n 决议/n 公告/n  
 北京/nt 银行/n 一个/mq 月/n 内/f 见到/v 16/m 元/q  
 北京/nt 银行/n (/wkz 601169/m )/wky 融资/vi 融/vi 券/ng 信息/n (/wkz 09-26/m )/wky  
 中报/n 速递/vn ：/wp 北京/nt 银行/n 2017年上半年/t 盈利/vi 110.79亿/m 元/q  
 北京/nt 银行/n ：/wp 上半年/t 净利/n 同比/n 增/v 4%/m   证金/nr2 公司/n 持/v 股/n 升/v  
 说/v 我/rr 来说/uls 银行/n  
 短期/b 即将/d 震荡/vi   个/q 股/n 依旧/z 精彩/a  
 北京/nt 银行/n ：/wp 题材/n 业绩/n 均/d 不/d 错/v   只/d 欠/v 劲/ag 风/n ！/wt 
 北京/nt 银行/n 将/d 参与/v 中/b 加/b 基金/n 增资/vn 扩股/vn  
 601169:/m 北京银行/nt 关于/p 实施/v 2016/m 年度/n 利润/n 分配方案/n_new  
 北京/nt 银行/n 半/m 年/qt 报/n 增/v 4%/m   证/vg 金/ng 增/v 持/v 至/p 4.99%/m  
 北京/nt 银行/n (/wkz 601169/m )/wky 融资/vi 融/vi 券/ng 信息/n (/wkz 09-22/m )/wky  
 北京/nt 银行/n (/wkz 601169/m )/wky 融资/vi 融/vi 券/ng 信息/n (/wkz 08-18/m )/wky  
 北京/nt 银行/n (/wkz 601169/m )/wky 融资/vi 融/vi 券/ng 信息/n (/wkz 09-06/m )/wky  
 北京/nt 银行/n (/wkz 601169/m )/wky 融资/vi 融/vi 券/ng 信息/n (/wkz 08-16/m )/wky  
 通告/n ：/wp 601958/m   金钼股份/nt 正/d 创/vg 历史/n 新/a 低/a ，/wd 青菜/n 价/n 6.7/m  
 北京/nt 银行/n (/wkz 601169/m )/wky 融资/vi 融/vi 券/ng 信息/n (/wkz 08-25/m )/wky  
 亏损/v 了/y ，/wd 套/q 住/vi 了/y ，/wd 北京/nt 银行/n 。/wj 
 北京/nt 银行/n (/wkz 601169/m )/wky 融资/vi 融/vi 券/ng 信息/n (/wkz 08-17/m )/wky  
 601169:/m 北京银行/nt 未来/t 三/m 年/qt (/wkz 2017-2019/m 年/qt )/wky 股东回报/n_new  
 北京银行/nt 上半年/t 实现/v 净利/n 111.6亿/m 元/q  
 北京/nt 银行/n (/wkz 601169/m )/wky 融资/vi 融/vi 券/ng 信息/n (/wkz 09-21/m )/wky  
 北京/nt 银行/n (/wkz 601169/m )/wky 融资/vi 融/vi 券/ng 信息/n (/wkz 09-19/m )/wky  
 北京/nt 银行/n (/wkz 601169/m )/wky 融资/vi 融/vi 券/ng 信息/n (/wkz 09-11/m )/wky  
 国际/n 局势/n 正/d 发生/v 新/a 的/ude1 深刻/a 变化/vn  
 称呼/n 改/v 了/y ，/wd 注意/v 区分/v  
 重庆/ns 庄/ag 托/v “/wyz 看/v 季/nr1 线/n 图/n 炒股/vi ”/wyy 前/f 几/m 天/qt 在/p 中国/nt 铝/n 业/k 骗人/vi  
 北京/nt 银行/n 真/a 垃圾/n 股/q ，/wd  
 北京/nt 银行/n ，/wd 我/rr 给/p 你/rr 一个/mq 建议/n ，/wd 以/p 今天/t 收盘价/n 为/p 基点/n  
 哈哈哈/o   笑/v 咪咪/o 抢/v 盘/qv 啦/y   业绩/n 去年/t 翻/v 倍/q 股/n 0.99/m ，/wd 今/tg 再/d  
 散/v 户/ng 必/d 看/v 炒股/vi 格言/n 和/cc 现金/n 策略/n ！/wt   孙子云/nr ：/wp 先/d 立/v 于/p  
 北京/nt 银行/n (/wkz 601169/m )/wky 融资/vi 融/vi 券/ng 信息/n (/wkz 09-14/m )/wky  
 北京银行/nt 上半年/t 不良/a 率/k 降/v 9BP/n  
 [/wkz 不/d 说/v 了/ule ]/wky MSCI/n   Inc./n 来/vf 了/y ，/wd 漂亮/a 50/m 必将/d 是/vshi 永远/d 中/f 流/v  
 抛/v ！/wt 机构/n 连/ulian 拉/v 股价/n ，/wd 制造/v 概念/n ，/wd 用/p 人性/n 贪婪/an ，/wd 忽悠/z  
 抛/v ！/wt 经济/n 恶化/vi ，/wd 拉/v 股价/n ，/wd 用/p 人性/n 贪婪/an ，/wd 忽悠/z 股民/n 在/p  
 北京/nt 银行/n (/wkz 601169/m )/wky 大宗/m 交易/vn 数据/n 一览/n (/wkz 09-12/m )/wky  
 北京/nt 银行/n ：/wp 开展/v 资产/n 证券化/vn 业务/n 并/cc 发行/v 普通/a 金融债/n  
 北京/nt 银行/n (/wkz 601169/m )/wky 大宗/m 交易/vn 数据/n 一览/n (/wkz 09-11/m )/wky  
 我/rr 对/p 北京/nt 银行/n 的/ude1 理解/vn  
 正/b 能量/n 影片/n 幕后/s 的/ude1 金融/n 力量/n ：/wp 北京/nt 银行/n 1500亿/m 元/q 信/n  
 北京/nt 银行/n (/wkz 601169/m )/wky 融资/vi 融/vi 券/ng 信息/n (/wkz 09-08/m )/wky  
 十万/m 股/q ，/wd   一/m 周/qt 亏/v 了/ule 近/a 七万/m 块/q ，/wd 肉/n 痛/dg 啊/y  
 28/m 曰/vg 前/f ，/wd 北京银行/nt 涨/vi 到/v 12/m  
 发改委/nt 谈/v 重/a 污染/vn 行业/n 产业/n 发展/vn 与/cc 环保/n 监管/vn ：/wp 对于/p 重/a  
 坚决/ad 反对/v 增发/v ，/wd 两/m 年/qt 股价/n 翻/v 2/m 倍/q ！/wt 
 告诉/v 你/rr 江铃/nz 000550/m 为何/ryv 严重/ad 低估/v 今年/t 必/d 翻番/vi 的/ude1 原因/n  
 北京/nt 银行/n 现金分红/n_new 刚刚/d 已经/d 到/v 账/n 了/y 。/wj 
 鉴/vg 金/b _/n 北京银行/nt   华/ag 资/ng   东湖/ns   西水/nr2   上海/ns 银行/n   华联/nz    
 601169:/m 北京/nt 银行/n 2016年/t 年度/n 利润/n 分配/vn 实施/vn 公告/n  
 北京/nt 银行/n 与/cc 神/n 雾/n 集团/n 签署/v 全面/a 战略/n 合作/vn 协议/n  
 四川/ns 输/v 绿色/n 电/n 到/v 雄安/nr  
 平安银行/n_new 都/d 涨/vi 上去/vf 了/y ，/wd 北京/nt 银行/n 还/d 在/p 犹豫/a 什么/ry 。/wj 
 等/v 了/y     三十/m 年/qt MSCI/n 将/d 破门而入/vl 券商/n 崛起/v             这些/rz  
 果然/c 跌/v 了/y ，/wd 真/d 准/a  
 北京/nt 银行/n 为/p 神/n 雾/n 集团/n 提供/v 三/m 年/qt 50亿/m 授信/vn 额度/n  
 快报/nthk ！/wt 中小/b 板/ng 指数/n 与/p 个/q 股/n   也/d 在/p 争创/v 新高/n   附/v  
 抢/v 盘/qv 了/y ，/wd 抢/v 盘/qv 了/y ，/wd 黄金/n 砸/v 头/n ！/wt 晨鸣/nz 投资/vn 价值/n 第一/m 股/q  
 基金/n 抱/v 团/n 炒/v 个/q 股/n 是/vshi 中国式/n 庞/nr1 氏/ng 骗局/n ，/wd 隐患/n 危害/v 大/a 16/m  
 谁/ry 还/d 敢/v 小/a 瞧/v 券商/n ？/ww 券商/n 股/q 灾/n 救/v 市/n 所/usuo 持/v 中/b 字头/n 股票/n 50/m  
 监管/v 排查/v “/wyz 海外/s 并购/vn 明星/n 民/ng 企/ng ”/wyy 风险/n   银行/n 抛售/v 疑/vg  
 送/v 的/ude1 股/n ，/wd 什么/ry 时候/n 能/v 到/v 账/n ？/ww 
 完/vi 了/y   玩/v 完/vi 了/y   金山/nz 银山/ns 不如/v 股市/n 黑山/nsf  
 北京/nt 银行/n (/wkz 601169/m )/wky 融资/vi 融/vi 券/ng 信息/n (/wkz 06-30/m )/wky  
 世纪金源/nz 黄/b 如/v 论/v 行贿/vi 了/ule 谁/ry   减/vd 持/v 北京/nt 银行/n 等/udeng 金融/n 资/ng  
 唉/e ！/wt 不知/v 是/vshi 今天/t 分红/vi ，/wd 咋/ryv 天/n 入/v 的/ude1 分/qt 后/f 扣/v 税/n 明显/a 的/ude1 亏/vn  
 北京/nt 银行/n 除/p 权/n 前/f ，/wd 9.16/m 买/v 3500/m 股/q ，/wd 花/v 32060/m 元/q ，/wd 到/v  
 北京/nt 银行/n  
 主力/n 什么/ry 时候/n 砸/v 到/v 8/m 块/q 钱/n  
 "/wyz "/wyy "/wyz 一/m 带/v 一/m 路/n "/wyy "/wyz 超/v 低估/v 值/n 才/d 是/vshi 财富/n _/n _/n _/n _/n _/n _/n _/n _/n _/n _/n _/n _/n _/n _/n _/n _/n _/n _/n "/wyy  
 本/rz 少爷/n 专/d 冶/vg pm2.5/n  
 战胜/v 华尔街/nsf  
 601169:/m 北京银行/nt 董事会/n 决议/n 公告/n  
 北京银行/nt 股权/n 之/uzhi 争/ng 暗/ad 涌/v ：/wp 新华联控股/nt 增/v 持/v   董事会/n  
 今日/t 买/v 入/v 878/m   拿/v 红利/n   分红/vi 股/n   心平气和/vl 不/d 打架/vi  
 北京银行/nt 拥抱/v 互联网/n 思维/n   全力/d 打造/v 交易/vn 银行/n 现代/t  
 豪门/n 午宴/n  
 昨天/t 做/v 狗/n 今天/t 做/v 啥/ry  
 盘/ng 中/f 分析/v :/wp 北京银行/nt 为何/ryv 不/d 如/v 新/a 都/d 退/v  
 129/m 家/q 券商/n 各自/rr 为/v 阵/ng 本身/rz 就是/v 笑话/n             这么/rz 多/m 家/q  
 北京/nt 银行/n ：/wp 北京/ns //w 上海/ns 比/p 拼/v 中国/ns 金融业/n 第一/m 排/q 位/q  
 银行/n 股/q 该/v 起来/vf 了/y 。/wj 8.85/m 买/v 了/ule 15000/m 股/q ，/wd 虽然/c 不/d 多/a ，/wd  
 北京/nt 银行/n ：/wp 定/v 增/v 补充/vn 资本/n ，/wd 业绩/n 稳健/ad 发展/v  
 601169:/m 北京银行/nt 中期/f (/wkz 2017-2019/m 年/qt )/wky 资本/n 管理/vn 规划/n  
 咨询/v 非公开/n_new 发行/v 股票/n 事项/n  
 新闻/n 一/m 出/vf 准/a 下跌/vi ，/wd 还是/c 兴业银行/nt 好/a  
 北京/nt 银行/n (/wkz 601169/m )/wky 融资/vi 融/vi 券/ng 信息/n (/wkz 05-31/m )/wky  
 北京银行/nt 携手/vi 凤凰/n 金融/n 谋求/v 互联网/n 金融/n 发展/vn  
 8.66/m 买进/v ，/wd 被/pbei 套/v 里/f 等/udeng 奇迹/n  
 投降/v ，/wd 瞬间/t 改变/v 世界观/n  
 回/v 来/vf 看看/v 。/wj 北京银行/nt 虽然/c 跌/v 了/y ，/wd 但/c 业绩/n ---/wp  
 恒大/nz 暴涨/vi 近/v 23%/m 今年/t 涨/vi 超/v 200%/m   特色/n 小镇/n 概念/n 暴涨/vi   0/m  
 证监会/n ：/wp 请/v 依法/d 常态/n 化/k 治/v 市/n ！/wt 查处/v 操纵/v 股价/n 的/ude1 不法/b  
 先/d 看看/v 招/v 行/ng ，/wd 持续/vi 的/ude1 牛/n ！/wt   看看/v 浦/b 发/v ，/wd 观察/v 浦/b 发动/v  
 增发/v 方案/n 一旦/d 通过/v ，/wd 还/d 会/v 狂跌/vi ！/wt 所以/c 大家/rr 必须/d 投票/vi  
 601169:/m 北京/nt 银行/n 2016/m 年度/n 股东大会/n_new 决议/n 公告/n  
 北京/nt 银行/n 不良/a 率/v 连续/a 5/m 年/qt 攀升/v   2017/m 一/m 季度/n 投资/vn 收益/n  
 北京/nt 银行/n 2016年/t 赚/v 179亿/m   今年/t 首季/n 赚/v 55亿/m  
 根据/p 非公开/n_new 发行/v 规则/n 预测/v 增发/v 价格/n 为/p 8.49/m 元/q —/wp 8.71/m  
 宁波/nt 港/n 601018/m 重大/a 事项/n 复/vg 牌/n 联手/vi 浙/b 北京/ns  
 荷兰/nsf 老牌/b 银行/n 集团/n 参与/v 高价/d 定/v 增/v 的/ude1 首都/n 银行/n 你们/rr 弃/vg  
 北/f 银/ng 无量/vi B/o 浪/n 今/tg 已/d 确认/v 走/v 完/vi ，/wd 何去何从/vl 请/v 各/rz 位/q 好/a 自/p  
 今天/t 我/rr   一/m 开盘/vi   已经/d 投/v 了/ule 北京银行/nt 定向/d 增发/v 反对票/n  
 北京/nt 银行/n (/wkz 601169/m )/wky 大宗/m 交易/vn 数据/n 一览/n (/wkz 05-17/m )/wky  
 投票/vi 的/ude1 方法/n 谁/ry 知道/v ？/ww 
 5月18日/t 股东大会/n_new 我/rr 对/p 相关/vn 议案/n 投/v 反对票/n  
 北京/nt 银行/n MACD/n 金/b 叉/n 买入/v  
 北京/nt 银行/n 2017年/t 1/m 季报/n 净资产/n 为/p 9.66/m 元/q 。/wj 
 对/p 北京/nt 银行/n 定/v 增/v 价/n 的/ude1 分析/vn  
 北京/nt 银行/n (/wkz 601169/m )/wky 大宗/m 交易/vn 数据/n 一览/n (/wkz 05-12/m )/wky  
 小/a 微/ag 贷款/n 增长/v 突出/a ，/wd 下半年/t 逾期/vi 90/m 天/qt 以内/f 升幅/n 加快/v  
 北京/nt 银行/n (/wkz 601169/m )/wky 大宗/m 交易/vn 数据/n 一览/n (/wkz 05-15/m )/wky  
 国/n 美/b 金融/n 与/p 北京/nt 银行/n 达成/v 全面/a 战略/n 合作/vn  
 北京/nt 银行/n ：/wp 与/p 国/n 美/b 金融/n 签署/v 战略/n 合作/vn 协议/n  
 601169:/m 北京银行/nt 关于/p 与/p 国/n 美金/n 控/v 投资/vn 有限公司/n 签/v  
 银行/n  
 601169:/m 北京银行/nt 非公开/n_new 发行/v A/rzv 股/n 股票/n 摊/ng 薄/a 即/v 期/qv 回报/vn  
 北京银行/nt 增发/v 价/n 对/p 股价/n 构成/v 支撑/v  
 北京银行/nt 股价/n 跌/v 逾/vg 5%/m 创/vg 近/a 半/m 年/qt 新/a 低/a   民生银行/nt 连/ulian 跌/v  
 行情/n 尾声/n ，/wd 注意/v 风险/n ！/wt 经济/n 每况愈下/vl ，/wd 牛市/n 没/v 基础/n  
 有/vyou 消息/n 称/v   北京/nt 银行/n 副/b 行长/n 姜德耀/nr 已/d 失踪/vi 一个/mq 多/a 月/n  
 今日/t 如果/c 跌幅/n 3%/m ，/wd 拉/v 成/v 阴/a 十字/n ，/wd 明日/t 再/d 2-3%/m 尾/q 盘/qv 拉/v  
 若/c 增发/v 价格/n 低于/v 9.94/m ，/wd 本人/rr 投/v 10万/m 股/q 反对票/n  
 再/d 融资/vi 新/a 规/ng 后/f 首/m 个/q 银行/n 定/v 增/v 方案/n 出炉/v   北京银行/nt 大/a  
 北京/nt 银行/n 研究/vn 部署/vn 雄/ng 安新/ns 区/n 建设/vn 金融/n 服务/vn 工作/vn  
 坐/v 稳/a 了/y  
 601169:/m 北京银行/nt 重大/a 事项/n 停/vi 牌/n 公告/n  
 北京/nt 银行/n 今年/t 首季/n 赚/v 55亿/m   拟定/v 增/v 不/d 超/v 240亿/m  
 北京/nt 银行/n 最/d 小/a 股东/n 才/d 1/m 岁/qt   “/wyz 娃娃/n 股东/n ”/wyy 频频/d 套/v 现/tg 忙/v  
 601169:/m 北京/nt 银行/n 2016/m 年度/n 现金分红/n_new 投资者/n 说明/v 会/v  
 北京/nt 银行/n (/wkz 601169/m )/wky 大宗/m 交易/vn 数据/n 一览/n (/wkz 05-02/m )/wky  
 用/p 事实/n 说话/vi ，/wd 揭露/v 北/f 银/ng 高/a 管/v 卑劣/a 行径/n ！/wt 
 抛/v ！/wt 机构/n 连/ulian 拉/v 股价/n ，/wd 用/p 人性/n 贪婪/a 忽悠/z 小/a 股民/n 在/p 高位/n  
 北京/nt 银行/n ：/wp 拟定/v 增/v 募/vg 资/ng 240亿/m 元/q 补充/vn 核心/n 一级/b 资本/n  
 2016年/t 报/n 及/cc 2017年/t 一/m 季报/n 点评/v ：/wp 业绩/n 平稳/a ，/wd 定/v 增/v 方/q  
 北京银行/nt 晚间/t 最新/a 公告/n ：/wp 因/p 市场/n 一/m 片/q 混乱/a   申请/v 停/vi  
 听说/v 北京银行/nt 严重/ad 违反/v 证券/n 法/n ，/wd 要/v 退/v 市/n 是/vshi 真/a 的/ude1 吗/y ？/ww 
 年报/n 暨/cc 一/m 季报/n 点评/v ：/wp 定/v 增/v 落地/vi 资本/n 解渴/a ，/wd 不良/a 可/c 控/v  
 年报/n 泄密/vi “/wyz 最/d 牛/nr1 员工/n ”/wyy ：/wp 北京/nt 银行/n 去年/t 人均/a 创利/vi 12/m  
 北京/nt 银行/n ：/wp 停/vi 牌/n 系/v 筹划/v 非公开/n_new 发行/v 股票/n  
 北京银行/nt 拟/v 10/m 送/v 2/m 股/q 派/nms 2.50/m 元/q  
 601169:/m 北京银行/nt 关于/p 重大/a 事项/n 停/vi 牌/n 进展/vn 公告/n  
 北京/nt 银行/n ，/wd 开始/v 新/a 的/ude1 征程/n ！/wt 
 601169:/m 北京/nt 银行/n 2017-04-14/m 全天/n 停/vi 牌/n  
 送给/v 为/p 定/v 增/v 而/cc 买/v 股/n 的/ude1 股民/n ：/wp 定/v 增/v 原来/d 是/vshi 这样/rzv 玩/v 的/ude1  
 北京/nt 银行/n :/wp 大/a 股东/n 利用/v 定向/d 增发/v 剥夺/v 小/a 股东/n 的/ude1 多/m 年/qt  
 601169:/m 北京银行/nt 关于/p 河北/ns 蠡/ng 州/n 北/f 银/b 农村/n 商业银行/n_new  
 北京/nt 银行/n (/wkz 601169/m )/wky 大宗/m 交易/vn 数据/n 一览/n (/wkz 04-10/m )/wky  
 北京/nt 银行/n 现/tg 逾/vg 1亿/m 股/q 大宗/m 交易/n  
 北京/nt 银行/n 是/vshi 廊坊/ns 银行/n 的/ude1 第一/m 大/a 股东/n ！/wt 
 紧急/a 公告/n ：/wp 立即/d 抢购/v 处于/v 历史/n 低价/n 的/ude1 金钼股份/nt 6019/m  
 今晚/t 给/p 大家/rr 看/v 两/m 张/q 图/n ，/wd 跟/p 大/a 庄家/n 吃/v 肉/n 喝/vg 汤/n ！/wt 
 昨晚/t 梦见/v 北京银行/nt 涨/vi 停/vi 了/y ！/wt 
 北京/ns 行/n ：/wp 优选/v IPO/n 新/a 股/n   银行/n 股/n 或/c 应/v 行/vi T+0/n 试点/n (/wkz 附/v 股/n  
 南/b 行/ng 年报/n 快报/nthk 实际/n 每股/r 收益/n 2.21/m 元/q 、/wn 同比/n 增长/v 16.9/m  
 北京/nt 银行/n (/wkz 601169/m )/wky 大宗/m 交易/vn 数据/n 一览/n (/wkz 03-20/m )/wky  
 这/rzv 波/n 的/ude1 北京/nt 银行/n 走/v 得/ude3 很/d 弱/a ！/wt 
 601169:/m 北京银行/nt 董事会/n 决议/n 公告/n  
 闫冰竹/nr 辞去/v 北京银行/nt 董事长/n 职务/n   张东宁/nr 接任/v  
 事实/n 证明/v :/wp 优先/v 股/n 似乎/d 不/d 得/ude3 民心/n ，/wd 望/v 国安/nz 委/ng 及/cc 证/n 监/vg  
 东阿阿胶/nt 、/wn 北/f 行/vi 具有/v 投资/vn 价值/n  
 请/v 网/n 管/v 帮/v 本/rz 少爷/n 专/d 冶/vg 2.5/m 置/v 顶/v  
 小单/nr 卖/v ，/wd 大/d 单/d 买/v ，/wd 这/rzv 是/vshi 弄/v 啥/ry ？/ww 
 北京/nt 银行/n 最/d 神奇/a 的/ude1 股/n  
 北京银行/nt 估/v 值/n 偏/d 低/a ！/wt 上海/ns 银行/n 二/m 十几/m 元/q ！/wt 北/f 行/vi 比/p 上/f  
 北京银行/nt 监事/n 接二连三/al 求/v 贷款/n   吃/v 人/n 嘴/n 短/a 还/d 咋/ryv 监察/v  
 银行/n 不/d 是/vshi 制造业/n ，/wd 是/vshi 金融业/n ，/wd 举/v 牌/n 沒/n 问题/n ，/wd 新华联/nt  
 高位/n 急/ad 拉/v 升/v 是/vshi 大/a 跌/v 前/f 诱/vg 多/m ！/wt 出/vf 货/n 是/vshi 一/m 价格/n 区域/n 不/d 是/vshi  
 601169:/m 北京银行/nt 优先/v 股/q 股息/n 发放/v 实施/v 公告/n  
 主力/n 在/p 填/v 权/n ，/wd 赶紧/d 卖/v  
 北京银行/nt 开启/v 了/ule 温柔/a 举/ng 牌/n 新/a 模式/n ，/wd 树立/v 了/ule 好/a 榜样/n 。/wj 
 9.44/m 元/q 高/a 岗/n 上/f 的/ude1 同学/n 们/k ，/wd 多/ad 穿/v 点/qt 衣服/n 不/d 知道/v 你们/rr 什/ng  
 601169:/m 北京银行/nt 关联/vn 交易/vn 公告/n  
 北京/nt 银行/n ，/wd 无/v 可/v 替代/v  
 北京/nt 银行/n (/wkz 601169/m )/wky 融资/vi 融/vi 券/ng 信息/n (/wkz 11-30/m )/wky  
 明日/t 大盘/n 将/d 挑战/vi  
 今天/t 10.28/m 卖/v 对了/vl ，/wd 否则/c 就/p 被套/n 牢/a 了/y ，/wd 该/rz 涨/vi 不/d 涨/vi 必/d  
 北/f 银/b 蜗牛/n 上行/vn 模式/n 最/d 有利于/v 多头/n 不利/a 空头/b  
 前/f 一阵子/mq 哀/ag 神/n 被/pbei 甩掉/v 了/ule 也/d 是/vshi 正常/a 的/ude1 。/wj   多数/m 散/v 民/ng 根/n  
 601169:/m 北京/nt 银行/n 2015年/t 年度/n 报告/n 补充/vn 公告/n  
 北京/nt 银行/n 12月/t 到/v 15/m 元/q ，/wd 立/v 帖/ng 为/p 证/n ，/wd 不/d 到/v 15/m 元/q 我/rr 吃/v 热/a  
 北京/nt 银行/n 还/d 能/v 不能/v 涨/vi  
 北京/nt 银行/n 南京/ns 分行/n ：/wp 创新/vi 发展/v 促/v 转型/vn   内/f 修/v 外/f 为/v 显/v  
 银行/n 股/q 赶/v 顶/ng ，/wd 大大小小/z 银行/n 、/wn 城市/n 商行/n 系数/n 上市/vi ，/wd  
 北京/nt 银行/n ，/wd 居然/d 一/m 下/f 都/d 不/d 往/p 回/v 调/v  
 卖/v 了/y ，/wd 赔/v 了/ule 三千/m 多/m ，/wd 虽然/c 亏/v 了/y ，/wd 但/c 心里/s 痛快/a 了/y ，/wd 不/d  
 金融业/n 董事长/n 直面/vd 降/v 薪/ng 风暴/n   北京银行/nt 闫/nr1 冰/n 竹/ng 一/m 年/qt  
 16/m 年/qt 3/m 季度/n 业绩/n 点评/v  
 四两拨千斤/vl ，/wd 该/rz 股/q 走势/n 表明/v 证监会/n 的/ude1 态度/n  
 咋/ryv 日/ng 利用/v 川普利空/nrf 在/p 9.45/m 以下/f 收/v 走/v 了/ule 许多/m 筹码/n 。/wj 今/tg  
 北京/nt 银行/n (/wkz 601169/m )/wky 大宗/m 交易/vn 数据/n 一览/n (/wkz 11-08/m )/wky  
 今天/t 的/ude1 大宗/m 交易/n 意味深长/vl 是不是/v 新华联/nt 值得/v 揣摩/v ！/wt 
 北京/nt 银行/n (/wkz 601169/m )/wky 大宗/m 交易/vn 数据/n 一览/n (/wkz 11-07/m )/wky  
 我/rr 揣测/v 以/p 傅军/nr ，/wd 史玉柱/nr ，/wd 马云/nr 等/udeng 人/n 的/ude1 头脑/n ，/wd 应该/v 早/a  
 北京/nt 银行/n (/wkz 601169/m )/wky 大宗/m 交易/vn 数据/n 一览/n (/wkz 11-04/m )/wky  
 北京/nt 银行/n 称/v 新华联控股/nt 增/v 持/v 至/p 8.45%/m   逼近/v 北京/ns 国资/n  
 可能/v 是/vshi 荷兰/nsf 人/n 减/vd 持/v ，/wd 兴业银行/nt 外资/n 大/a 股东/n 已经/d 走/v 了/y  
 北京/nt 银行/n 今天/t 的/ude1 长上/n 影/ng  
 601169:/m 北京银行/nt 关于/p 股东/n 股份/n 质押/vn 的/ude1 公告/n  
 北京/nt 银行/n (/wkz 601169/m )/wky 融资/vi 融/vi 券/ng 信息/n (/wkz 11-02/m )/wky  
 北京/nt 银行/n (/wkz 601169/m )/wky 大宗/m 交易/vn 数据/n 一览/n (/wkz 11-02/m )/wky  
 这个/rz 庄家/n 不/d 知道/v 吃/v 了/ule 多少/ry 货/n 。/wj 5月/t 有/vyou 50/m 多/m 亿/m 大宗/m 交/ng  
 北京/nt 银行/n (/wkz 601169/m )/wky 大宗/m 交易/vn 数据/n 一览/n (/wkz 11-01/m )/wky  
 北京/nt 银行/n (/wkz 601169/m )/wky 大宗/m 交易/vn 数据/n 一览/n (/wkz 10-31/m )/wky  
 每股/r 净资产/n 为什么/ryv 突然/ad 增加/v 一/m 元/q 到/v 9.3/m 元/q ，/wd 谁/ry 知道/v  
 谁/ry 能/v 解释/v 一下/mq 今天/t 最后/f 五/m 分钟/qt ，/wd 北京/nt 银行/n 这/rzv 股/q 在/p 做/v  
 601169:/m 北京/nt 银行/n 2016年/t 第三/m 季度/n 报告/n  
 [/wkz @遥远的大湖边/nr :/wp   北京/nt 银行/n ：/wp   1/m   不/d 跌/v     2/m   不/d 涨/vi     3/m  
 炒/v 了/ule 绩/ng 差/a 的/ude1 大盘/n 权/n 重/a 股/n ，/wd 丢/v 了/ule 低价/n 绩/ng 优/ag 中/f 小/a 盘/qv 股/n  
 抛/v ！/wt 供给/v 侧/vd 改革/v   消/v 产能/vn 去/vf 库存/n   势必/d 增加/v 银行/n 呆/v 坏/a  
 601169:/m 北京银行/nt 关于/p 独立董事/n_new 逝世/vi 的/ude1 公告/n  
 手续费/n 收入/n 高/a 增长/vn ，/wd 不良/a 压力/n 有所/v 上升/vi  
 北京/nt 银行/n (/wkz 601169/m )/wky 大宗/m 交易/vn 数据/n 一览/n (/wkz 10-25/m )/wky  
 世界/n 股市/n 市场/n 先生/n 犯/v 错/v 奇迹/n －/wp －/wp A/rzv 股/n 银行/n 股/n 的/ude1 长期/b  
 北京银行/nt 开盘/vi 评论/n ——/wp 星期五/t  
 中国/ns 的/ude1 高盛/nt 就/d 要/v 启动/v 了/y ，/wd 一/m 年/qt 目标/n 起码/d 要/v 翻/v 三/m 倍/q 到/v  
 北京/nt 银行/n (/wkz 601169/m )/wky 大宗/m 交易/vn 数据/n 一览/n (/wkz 10-24/m )/wky  
 此/rzs 股/n 必/d 成/v 妖/w 王/n       什么/ry 时候/n 成/v 妖/w     认真/ad 看/v     仔细/ad 想/v    
 看好/v 北京银行/nt 8/m 一/m 9仟亿/m 市值/n ！/wt 相/d 对应/vi 股价/n 在/p 75/m 元/q 一/m  
 北京/ns 和/cc 华夏银行/nt 新/a 掌/n 门/n 敲/v 定/v   张东宁/nr 樊/nr1 大志/n 拟/v 任/v 董/nr1  
 债/n 转/v 股/n 将/d 引爆/v 银行/n 大/a 股东/n 之/uzhi 争/ng ;/wf 北京/nt 银行/n ;/wf N:1/xu  
 北/f 银/n PK/n 理财/vn  
 银行/n 股/n 在/p 北京/nt 银行/n 下午/t 涨/vi 停/vi 带动/v 下/vf 带/v 大盘/n 冲破/v 3100/m  
 北京/nt 银行/n 停/vi 牌/n 消息/n 都/d 能/v 提前/vd 泄露/v ，/wd 严查/v 应该/v 。/wj 
 今天/t 银行/n 股/q 起动/v 带领/v 大盘/n 攻克/v 年/qt 线/n ，/wd 北京银行/nt 强势/n  
 浑身/n 解数/n 卖力/a 表演/vn 跟/p 风/n 了/y 了/y ——/wp 北/f 银/ng 收/v 评/v 星期四/t  
 北银/nr2 501674/m 股/q 今/tg 全/d 卖/v 了/y ！/wt 
 9/m 元/q 1/m 角/q 满/a 仓/ng 买入/v 北京银行/nt 坐等/v 收/v 钱/n  
 悲/ag 催/v 的/ude1 某/rz shuai/n 人/n  
 早/ad 盘/v 诱/vg 多/m 失败/vi 跟/p 风/n 盘/qv 没有/v ——/wp 北银午/nr 评/v  
 我/rr 观点/n 错/v 了/y  
 新华联/nt 如果/c 再次/d 举/v 牌/n 北京银行/nt ，/wd 钱/n 从/p 何/ry 来/vf ？/ww 如果/c 举/v  
 新华联/nt 正式/ad 举/v 牌/n 北京银行/nt ，/wd 纳入/v 重点/n 推荐/v 组合/vi  
 北京/nt 银行/n 上市/vi 九/m 年/qt   创新/vn 资本/n 工具/n 实现/v 跨/v 越/d 发展/v  
 北银/nr2 这样/rzv 走势/n 谁/ry 会/v 刀口/n 舔/v 血/n 做/v 接/v 盘/qv 侠/ng ——/wp 盘/v 后/f 分析/v  
 新华联控股/nt 拟/v 继续/v 增/v 持/v 北京/nt 银行/n ：/wp 看好/v 其/rz 前景/n   不/d  
 公司/n 信息/n 点评/v ：/wp 新华联/nt 举/v 牌/n 北京银行/nt 点评/v ：/wp 好/a 银行/n  
 新华联控股/nt 举/v 牌/n 北京银行/nt   上市/vn 城/n 商行/n 面临/v 资本/n 围/v  
 北京银行/nt 证实/v 被/pbei 新华联控股/nt 举/v 牌/n   其实/d 控/v 人/n 缺/v 位/q 引/v  
 北京/nt 银行/n ：/wp 新华联控股/nt 拟/v 继续/v 增/v 持/v   不/d 谋求/v 控股/vn 权/n  
 新华联控股/nt 首次/m 举/ng 牌/n 北京银行/nt   700亿/m 资本/n 版图/n 再/d 添/v  
 北京/nt 银行/n 短期/d 飙升/v 至/p 17/m 元/q 可望/v  
 601169:/m 北京/nt 银行/n 主要/b 股东/n 增/v 持/v 股份/n 计划/n 公告/n  
 仙人/n 指/v 路/n 啊/y   发/v 大/a 了/y 。/wj 买/v ！/wt  
 今日/t 洗/v 牌/n 结束/v   明日/t 发/v 飙/w  
 601169:/m 北京银行/nt 简/ag 式/ng 权益/n 变动/vn 报告/n 书/n  
 新华联/nt 举/v 牌/n 点评/v ：/wp 花香/n 自有/b 蜜蜂/n 采/v ，/wd 重申/v 买入/v 评级/vn  
 601169:/m 北京银行/nt 关于/p 股东/n 权益/n 变动/vn 的/ude1 提示/vn 性/ng 公告/n  
 北京银行/nt 午后/t 临/v 停/vi   拟/v 披露/v 重大/a 事项/n  
 大胆/ad 预言/v ，/wd 半/m 月/n 内/f 会/v 公告/n 新华联/nt 举/v 牌/n 北京银行/nt  
 北京银行/nt 晚间/t 发/v 公告/n 证实/v 举/v 牌/n   新华联控股/nt 持/v 股/n 达/v 5/m  
 北京银行/nt 午后/t 临/v 停/vi   新华联/nt 耗资/v 64亿/m 举/ng 牌/n  
 601169:/m 北京/nt 银行/n 2016-10-12/m 下午/t 停/vi 牌/n  
 大家/rr 预测/v 几/m 个/q 板/n 吧/y ！/wt 
 北京/nt 银行/n (/wkz 601169/m )/wky 大宗/m 交易/vn 数据/n 一览/n (/wkz 10-11/m )/wky  
 北京银行/nt 午后/t 停/vi 牌/n   消息/n 称/v 遭/v 新华联控股/nt 举/v 牌/n  
 今晚/t 有/vyou 事情/n 公布/v  
 老/a 大/a ，/wd 知道/v 你/rr 牛/n 逼/v ，/wd 但/c 这样/rzv 蛮干/vi 有/vyou 什么/ry 用/v ？/ww 
 还/d 有/vyou 谁/ry 会/v 为/p 北银/nr2 接/v 盘/qv ？/ww 
 20日/t 消息/n  
 谁/ry 会/v 成为/v 筹码/n 非常/d 集中/a 的/ude1 北/f 银/ng 的/ude1 接/v 盘/qv 救星/n 呢/y ？/ww 
 QFll/n 投资/vn 比例/n 上限/n 将/d 取消/v ，/wd 银行业/n 外资/n 投资/v 在/p 明年/t  
 北京/nt 银行/n 获/v 大/a 股东/n 多/m 维/q 度/qv 强/a 援/vg   ING/a 集团/n 董/nr1 监事/n 到场/vi  
 我/rr 全/a 仓/ng 卖/v 空/ng  
 等/v 了/ule 二/m 年/qt 。/wj 财/n 有/vyou 钱/n 赚/v  
 北京/nt 银行/n ，/wd 一/m 组/q 数据/n 让/v 人/n 醍醐灌顶/vl   茅塞顿开/vl 。/wj 
 新华联/nt 增/v 持/v 北京银行/nt 逼近/v 举/v 牌/n 线/n  
 新华/nz 联成/v 北京银行/nt 四/m 股东/n   持/v 股/n 逼近/v 举/v 牌/n 线/n  
 证/n 金/nr1 公司/n 增/v 持/v 北京银行/nt 2亿/m 股/q   新华联/nt 入/v 局/qv 持/v 股/n 4.93/m  
 北京银行/nt 中期/f 人均/a 创利/vi 77万/m 元/q   管理/vn 绩效/n 继续/v 领/v 跑/v  
 601169:/m 北京/nt 银行/n 2016年/t 半/m 年度/n 报告/n 摘要/n  
 北京银行/nt 上半年/t 净利/n 同比/n 增/v 5.83%/m  
 北京/nt 银行/n (/wkz 601169/m )/wky 融资/vi 融/vi 券/ng 信息/n (/wkz 08-19/m )/wky  
 北京/nt 银行/n ，/wd 后来居上/vl 。/wj 理由/n 有/vyou 六:一/m 是/vshi 效益/n 不/d 错/v 。/wj 
 股/n 池/ng 里/f 最/d 慢/a 的/ude1 一/m 只/q 票/n ，/wd 当/p 下/f 却/d 是/vshi 最/d 稳健/a 的/ude1 。/wj 这/rzv 令/v 我/rr  
 今天/t 8.39/m 出/vf 了/y ，/wd 赚/v 了/ule 庄家/n 109.41/m 元/q 。/wj 
 北京/nt 银行/n ，/wd 能/v 涨/vi 到/v 47/m 元/q ？/ww 
 抛/v ！/wt 银行/n A/rzv 股价/n 多数/m 已/d 高/a 溢价/n_new H/o 股/n 40%/m ，/wd 同/p 股/n 同/p 权/n ，/wd A/rzv  
 20/m 年/qt 总/b 资产/n 增长/v 100/m 倍/q   北京银行/nt 跃居/v 全球/n 千/m 家/q 大/a 银/ng  
 资产/n 质量/n 较/d 优/ag ，/wd 投/v 贷/v 联动/vn 区域/n 优势/n 明显/a  
 北京/nt 银行/n :/wp 全力/d 打造/v 经济/n 下/vf 行期/n 经营/vn 最/d 稳健/a 银行/n  
 北京/nt 银行/n (/wkz 601169/m )/wky 大宗/m 交易/vn 数据/n 一览/n (/wkz 06-01/m )/wky  
 北京/nt 银行/n (/wkz 601169/m )/wky 大宗/m 交易/vn 数据/n 一览/n (/wkz 06-28/m )/wky  
 北京/nt 银行/n (/wkz 601169/m )/wky 大宗/m 交易/vn 数据/n 一览/n (/wkz 07-05/m )/wky  
 北京/nt 银行/n (/wkz 601169/m )/wky 大宗/m 交易/vn 数据/n 一览/n (/wkz 05-10/m )/wky  
 北京/nt 银行/n (/wkz 601169/m )/wky 大宗/m 交易/vn 数据/n 一览/n (/wkz 05-11/m )/wky  
 北京/nt 银行/n (/wkz 601169/m )/wky 大宗/m 交易/vn 数据/n 一览/n (/wkz 05-18/m )/wky  
 北京/nt 银行/n (/wkz 601169/m )/wky 大宗/m 交易/vn 数据/n 一览/n (/wkz 05-19/m )/wky  
 北京/nt 银行/n (/wkz 601169/m )/wky 大宗/m 交易/vn 数据/n 一览/n (/wkz 05-24/m )/wky  
 北京/nt 银行/n (/wkz 601169/m )/wky 大宗/m 交易/vn 数据/n 一览/n (/wkz 05-25/m )/wky  
 北京/nt 银行/n (/wkz 601169/m )/wky 大宗/m 交易/vn 数据/n 一览/n (/wkz 05-31/m )/wky  
 北京/nt 银行/n (/wkz 601169/m )/wky 大宗/m 交易/vn 数据/n 一览/n (/wkz 06-06/m )/wky  
 北京/nt 银行/n 全球/n 影响力/n 大幅/d 提升/v   晋升/v 全球/n 千/m 家/q 大/a 银/ng  
 601169:/m 北京银行/nt 关于/p 非公开/n_new 发行/v 优先/vd 股/v 申请/v 获得/v  
 北京/nt 银行/n 发行/v 优先/vd 股/v 获/v 批/q  
 华夏银行/nt （/wkz 600015/m ）/wky 爆/v 股权/n 争夺/v ！/wt 上涨/vi 目标/n 20/m 元/q ！/wt 
 关于/p 分红/vi 很多/m 人/n 都/d 认为/v 是/vshi 个/q 数字/n 游戏/n ，/wd 我/rr 个人/n 有/vyou 个/q  
 北京/nt 银行/n （/wkz 601169/m ）/wky 股权/n 争夺战/n 随时/d 爆发/v ！/wt 上涨/vi 目/ng  
 601169:/m 北京/nt 银行/n 2015/m 年度/n 利润/n 分配/vn 实施/vn 公告/n  
 北京/nt 银行/n 现金/n 已/d 到/v 账/n ，/wd 大家/rr 可以/v 查账/vi 户/ng  
 立足/vi 全球/n 事业/n 发展/vn   北京/nt 银行/n 国际/n 业务/n 突飞猛进/vl  
 每/rz 一/m 次/qv 股/n 灾/n 背后/f 都/d 是/vshi 券商/n 在/p 兴风作浪/vl ，/wd 券商/n 已经/d 严/a  
 什么/ry 叫/vi 丢人/a ，/wd 看看/v 这个/rz 就/d 知道/v 了/y 。/wj 直接/ad 上/vf 图/n 。/wj 全线/n  
 对/p 明天/t 有/vyou 帮助/vn 。/wj 特大/b 利好/n   重磅/n 大家/rr 一定/d 要/v 看/v  
 买/v 了/ule 银行/n 股/q 。/wj 直接/ad 来/vf 个/q 特写/n 图/n 。/wj 希望/v 解/v 套/q 的/ude1 都/d 来/vf 看/v  
 女神/n 已/d 进/vf 部分/n 喽/y ，/wd 大家/rr 欢迎/v 不/d ？/ww 
 华夏银行/nt ：/wp 多/m 重大/a 利好/n ！/wt 上涨/vi 目标/n ：/wp 20/m 元/q 以上/f ！/wt 
 不/d 亚于/v 降/v 杠杆/n 清/tg 配/v 资/ng 的/ude1 利/n 空/v ！/wt 保/v 监/vg 会/v 召开/v 险/ng 资/ng 风险/n  
 别/d 买入/v ！/wt 耐心/ad 等待/v 融资/vn 盘/qv 被/pbei 强/ad 平/v 爆/v 仓/ng 时/ng 抄/v 底/f 不/d 迟/a 16/m  
 卖/v 出/vf 北京/nt 银行/n ，/wd 换/v 南京/nt 银行/n 的/ude1 理由/n  
 金融/n 机构/n 人均/a 利润/n 哪家/r 强/a ？/ww   银行/n 券商/n 保险/n 全部/m 出/vf  
 601169:/m 北京/nt 银行/n 2016年/t 第一/m 季度/n 报告/n  
 今天/t 有/vyou 听/v 女神/n 昨晚/t 所/usuo 说/v 的/ude1 操作/vn 吗/y ？/ww 
 601169:/m 北京/nt 银行/n 2015年/t 年度/n 报告/n  
 华夏银行/nt 600015万亿/m 养老金/n 入市/v ！/wt 上涨/vi 目标/n 20/m 元/q ！/wt 
 北京/nt 银行/n 去年/t 利/n 增/v 7.8%/m   拟/v 10/m 送/v 2/m 股/q 派/nms 2.5/m 元/q  
 601169:/m 北京/nt 银行/n 2015年/t 年度/n 报告/n 摘要/n  
 上市公司/n_new 年报/n 将/d 披露/v 完毕/vi   有/vyou 公司/n 一/m 年/qt 利润/n 买不起/v  
 明天/t 北京银行/nt 涨/vi 停/vi ！/wt 
 重大/a 利好/n ！/wt 人/n 保/v 将/d 成/v 华夏银行/nt 最/d 大/a 股东/n ！/wt 业绩/n 爆发/v  
 今天/t 不/d 跌/v 停/vi 我/rr 认/v 做/v 你/rr 爹/n ！/wt 
 北京银行/nt 盘整/v 基本/ad 结束/v 又/d 将/d 上涨/vi 目标/n 13/m 元/q  
 严重/ad 低估/v 的/ude1 中国/ns 股市/n 将/d 会/v 合力/vd 拉/v 出/vf 一/m 波/n 具/vg 特色/n 气/n 壮/v  
 北京银行/nt 平台/n 整理/v 基本/ad 结束/v   不/d 要/v 被/pbei 吠/vg 叫/vi 增发/v 唱/v 空/ng  
 创新/vi 不/d 断/v ，/wd 增速/n 稳定/an  
 今日/t 银行/n 的/ude1 下跌/vn ，/wd 价值/n 投资/vn 的/ude1 信仰/n 彻底/ad 灰飞烟灭/vl ，/wd  
 支持/v 北京/nt 银行/n 下/f 周/nr1 爆发/v ，/wd 全/d 周/nr1 涨幅/n 将/d 让/v 大家/rr 目/ng 瞪/v 口/n  
 北京银行/nt 营销/vn 活动/vn 乱/d 花钱/vi  
 继续/v 坚定/ad 减/v 仓/ng 中/f [/wkz 胜利/nz ]/wky  
 昨日/t 卖/v 出/vf 北京/ns 买入/v 平安银行/n_new 躲/v 过/uguo 一/m 劫/ng  
 北京/nt 银行/n 调控/vn 大盘/n ，/wd 调整/v 后/f 继续/v 上/f 攻/v ，/wd 14/m 元/q 以上/f 目/ng  
 这么/rz 多/a 公告/n 没有/v 一样/uyy 是/vshi 好/a 的/ude1 忧/ng 先/d 股/v 有/vyou 五/m 厘/q 息/ng 。/wj 如果/c  
 一切/rz 为/v 增发/v 准备/vn 。/wj 箱/q 型/k 整理/v  
 这/rzv 分析/v 不/d 一定/d 正确/a 。/wj 仅/d 供/vi 模拟/vn 买卖/vn 。/wj 盈亏/n 自负/v  
 北京银行/nt 飞天/n 行情/n 倒/vi 计时/vi 10/m  
 北/f 行/vi 是/vshi 经营/v 区域/n 最佳/z 、/wn 资产/n 质量/n 最/d 好/a 、/wn 人均/a 创利/vn 最/d  
 169/m 借/v 给/v 渤/ng 钢/n 集团/n 多少/ry 钱/n ？/ww 
 从/p 不/d 说话/vi ，/wd 今天/t 说/v 句/q ：/wp  
 那/rzv 谁/ry 真是/d 好/a 人/n ，/wd 本来/d 最后/f 一/m 分钟/qt 10.16/m 满/a 仓/ng 北京/ns 银/ng  
 银行/n 股/q 拉/v 升/v 全线/n 飘/v 红/a   北京银行/nt 涨/vi 2.32%/m  
 北京/nt 银行/n 二八年/t 华/b 会/v 越/d 飞越/v 高/a ，/wd 常/d 相伴/vi 勿/d 丢弃/v  
 银行/n 股/q 走/v 弱/a   北京银行/nt 跌/v 近/a 3%/m  
 我/rr 又/d 回来/v 了/y ，/wd 刚才/t 10.19/m 全/a 仓/ng 进/vf 北/f 银/ng 。/wj 
 银行/n 股/q 集体/n 走/v 弱/a   北京银行/nt 领/v 跌/v  
 银行/n 股/q 强势/n 护/v 盘/qv   本月/t 融资/vi 净/d 偿还/v 逾/vg 15亿/m 元/q  
 没/d 买/v 银行/n 股/n 的/ude1 散/a 户/q 怎么办/ryv ？/ww 银行/n 股/n 暴涨/vi ，/wd 散/v 户/ng 很/d 生/v  
 北京/nt 银行/n 新/a 主力/n 实力/n 雄厚/a ，/wd 大/a 三/m 浪/n 目标/n 22.8---32/m  
 北京/nt 银行/n 今日/t 超大/b 单/b 流出/v 排名/vi 第4/m 名/q (/wkz 03-07/m )/wky  
 银行/n 股/n 午后/t 跳水/vn   北京银行/nt 领/v 跌/v  
 大/a 利/n 空/v ！/wt 外资/n 大举/d 撤退/vi 中国/ns ，/wd 险/ng 资/ng 成/v 华夏银行/nt 接/v 盘/qv  
 北京/nt 银行/n 今日/t 超大/b 单/b 流入/v 排名/vi 第5/m 名/q (/wkz 03-04/m )/wky  
 银行/n 龙头/n 北京银行/nt 下/f 一/m 目标/n 12/m 以上/f 13---14/m 元/q ，/wd 压/v  
 北京银行/nt 主力/n 高度/d 控/v 盘/qv 后市/n 必/d 大/a 涨/vi  
 北京/nt 银行/n 11.20/m 上方/f 压力/n 已经/d 非常/d 轻微/a  
 为什么/ryv 说/v 要/v 涨/vi 到/v 5000/m 点/qt ？/ww   国家队/n 3万亿/m 套/q 牢/a ，/wd 粗略/a  
 601169:/m 北京银行/nt 关于/p 外部/f 监事/n 辞职/vi 的/ude1 公告/n  
 抛/v ！/wt ！/wt ！/wt 经济/n 每况愈下/vl ，/wd 银行/n 和/cc 券商/n 离/v 倒闭/v 潮/n 可能/v  
 反弹/vi 震荡/vi 的/ude1 一/m 种/q 隐患/n 存在/v ！/wt ！/wt  
 城/n 商行/n 上演/v IPO/n 闯/v 关/v 记/v   登陆/vi A/rzv 股/n 之/uzhi 路/n 为何/ryv 如此/rzv 艰难/a  
 大家/rr 扫/v 盘/qv 小/a 绩/ng 优/ag ：/wp 华夏银行/nt ！/wt 带/v 涨/vi 整个/b 银行/n 板块/n  
 养老金/n 万亿/m 元/q 入/v 市/n ！/wt 首选/v ：/wp 华夏银行/nt （/wkz 600015/m ）/wky  
 43/m 家/q 券商/n 看好/v 银行/n 等/udeng 三/m 行业/n   60/m 股/q 或/c 派/nms 猴年/t 红包/n  
 下午/t 上/f 到/v 9.6/m 不然/c 我/rr 吃/v 翔/vg 三/m 斤/q ！/wt 
 闫/nr1 冰/n 猪/n 步/qv 姚/nr1 刚/d 后尘/n ，/wd 北京银行/nt 增发/v 失败/vi ！/wt 
 盈利/n 好/a 于/p 市场/n 预期/vn ，/wd 资产/n 质量/n 稳定/an  
 互联网/n 金融/n 业务/n 打开/v 想象/v 空间/n  
 资产/n 质量/n 表现/v 优秀/a ，/wd 关注/v 京/b 医/ng 通/v 合作/vn 进展/vn  
 资产/n 质量/n 优于/v 同业/n ，/wd 业绩/n 好/a 于/p 预期/v  
 资产/n 质量/n 靓/w 眼/n  
 资产/n 质量/n 良好/a   互联网/n 金融/n 发/v 力/n  
 北京/nt 银行/n ：/wp 打造/v 百年/mq 老/a 店/n  
 1月/t 暴跌/vi 主力/n 买/v 了/ule 这些/rz 股/n ！/wt 多/m 只/q 国家队/n 概念/n 上/f 榜/n (/wkz 附/v  
 信贷/n 需求/n 和/cc 风险/n 均/d 好/a 于/p 同业/n ，/wd 上调/v 评级/vn 至/p “/wyz 买/v 入/v ”/wyy  
 北京/nt 银行/n --/wp 建议/v 继续/v 持/v 股/n 等待/v ，/wd 关注/v 60日/t 线/n 的/ude1 支撑/vn  
 北京/nt 银行/n ：/wp 强势/n 拉/v 升/v ，/wd 利/n 大于/v 弊/ng ，/wd 后续/vd 看/v 好/a ！/wt 
 北京/nt 银行/n 10/m 元/q 一下/mq 尽管/c 买/v  
 北京/nt 银行/n 会/v 补/v 跌/v 吗/y ？/ww 
 本/rz 周/ng 破/v 2850/m ，/wd 下/f 周/nr1 箭/n 指/v 2500/m 点/qt 关口/n ，/wd 再/d 破/v 2300/m 点/qt ，/wd  
 北/f 行/vi 这么/rz 抗/v 迭/vg ，/wd 后市/n 涨幅/n 不可限量/vl  
 北京/nt 银行/n 今日/t 超大/b 单/b 流入/v 排名/vi 第11/m 名/q (/wkz 01-21/m )/wky  
 需要/v 给/p 北京银行/nt 点/n 个/q 赞/vg 了/y ！/wt 
 我/rr 跑/v 了/y ，/wd 买/v 雅戈尔/nt 去/vf 了/y  
 强势/n 股/q 追踪/v   资金/n 连续/a 5日/t 净/d 流入/v 9/m 股/q  
 北银/nr2 :/wp 金融/n 大/a 蓝/a 筹/v 的/ude1 天/qt 行者/n  
 北京/nt 银行/n 今日/t 超大/b 单/b 流入/v 排名/vi 第12/m 名/q (/wkz 01-19/m )/wky  
 强势/n 股/q 追踪/v   资金/n 连续/a 5日/t 净/d 流入/v 20/m 股/q  
 这个/rz 资金/n 流向/v 怎么/ryv 看/v ？/ww 以/p 今天/t 的/ude1 北/f 行/vi 和/cc 浦发/nr2 的/ude1 数据/n  
 大盘/n 研/v 判/v  
 北京/nt 银行/n 应该/v 要/v 补/v 跌/v 了/y  
 北/f 行/vi 到底/d 值/v 多少/ry 钱/n ，/wd 我/rr 给/p 你/rr 算/v ，/wd 你/rr 会/v 惊/vd 呆/v 的/ude1  
 寡人/n 确实/ad 在/p 举/v 牌/n 北/f 银/ng 。/wj 众/ag 爱/v 卿/ng 有/vyou 何/ry 看法/n ，/wd 不妨/d 道/v 来/vf  
 个/q 人/n 怀疑/v 一直/d 有/vyou 险/a 资/ng 在/p 低/a 吸/v 北京银行/nt ，/wd 只/d 低/a 吸/v ，/wd 不/d  
 北京/nt 银行/n 今日/t 超大/b 单/b 流入/v 排名/vi 第2/m 名/q (/wkz 01-15/m )/wky  
 为什么/ryv 每天/r 都/d 有/vyou 大/a 单/d 流入/v 股价/n 就是/d 不/d 涨/vi 啊/y ！/wt ！/wt ！/wt 有/vyou  
 北京/nt 银行/n 成本/n 5.17/m 元/q ，/wd 抱/v 了/ule 三/m 年/qt 多/m 一点/mq 。/wj 这/rzv 跌/v 的/ude1 人/n  
 北京银行/nt 主力/n 拉/v 升/v 小/a 散打/n 压/v 出逃/vi  
 北京/nt 银行/n 今日/t 超大/b 单/b 流入/v 排名/vi 第6/m 名/q (/wkz 01-13/m )/wky  
 北京/nt 银行/n 今日/t 超大/b 单/b 流入/v 排名/vi 第9/m 名/q (/wkz 01-12/m )/wky  
 北京/nt 银行/n 下午/t 有/vyou 可能/n 涨/vi 停/vi ，/wd 买进/v  
 创新/vi 成长/vi 二十/m 年/qt   北京银行/nt 积极/ad 践/vg 行/ng 企业/n 社会/n 责任/n  
 新/a 的/ude1 成/v 商行/n 发行/vn 和/cc 上市/vn 价/n 确定/v 之/uzhi 时/ng ，/wd 你/rr 才/d 会/v 知道/v 北/f  
 本人/rr 慎重/a 声明/n ，/wd 北京银行/nt 股价/n 不/d 到/v 36/m 元/q 以及/cc 二/m 年/qt 之/uzhi  
 熔断/v 机制/n 将/d 断送/v A/rzv 股/n  
 四/m 问/v 证监会/n ：/wp 一/m 丶/w 4500/m 以前/f 不/d 重/v 起/vf IPO/n 你/rr 做到/v 了/ule 吗/y ?/ww 
 熔断/v 方式/n 改进/v  
 占/v 股份/n 52%/m 的/ude1 散/a 户/ng 竟然/d 只/d 有/vyou 48/m 个/q 人/n 投票/vi ，/wd 占/v 股份/n 0.0/m  
 大家/rr 竞猜/vi 一下/mq 收盘价/n 吧/y ~/w ！/wt 看/v 谁/ry 来/vf 年/qt 运气/n 好/a ，/wd 我/rr 乐/v  
 我/rr 决定/v 离开/v 北京/nt 银行/n 股/n 吧/y 几/m 天/qt 决策/n 是/vshi 对/p 的/ude1  
 明天/t 不/d 涨/vi ，/wd 劳资/n 吃/v 翔/vg 三/m 斤/q ！/wt 
 北京银行/nt 后市/n 走势/n 揭秘/v （/wkz 只/d 做/v 参考/v 不必/d 膜/n 拜/v ）/wky  
 明天/t 不/d 涨/vi 、/wn 劳资/n 吃/v 翔/vg 三/m 斤/q 。/wj 
 辛辛苦苦/z 熬/v 一/m 年/qt ，/wd 一/m 朝/tg 回到/v 解放前/t ，/wd 求/v 横批/n ！/wt 
 央行/n 推动/v 商业银行/n_new 2016年4月/t 免费/vd 跨/v 行/ng 网/n 银/b 转账/vn  
 明天/t 不/d 涨/vi ，/wd 老子/n 喝/vg 脏/a 水/n 三/m 斤/q  
 礼拜一/t 跌/v 停/vi ！/wt 不然/c 我/rr 吃/v 翔/vg 三/m 斤/q  
 今天/t 抛/v 了/y ，/wd 周一/t 接/v 回/qv 。/wj 
 最新/a 轰炸/vn ：/wp 北/f 银/ng 下星期/t 一/m 大/a 涨/vi ，/wd 甚至/d 涨/vi 停/vi ！/wt 
 大/a 白/a 虾/n 大师/n 正式/ad 宣布/v ：/wp 招收/v 闭/v 门/n 弟子/n ！/wt 
 强烈/a 建议/n 北京银行/nt 吧/y 管理员/n 将/p 青岛/ns 大/a 白/a 虾/n 和/cc 卖/v 菜/n 妹/n  
 北京/nt 银行/n 10.50/m 元/q 以下/f 的/ude1 机会/n 还有/v 多少/ry ？/ww 
 不知/v 是/vshi 对/p 是/vshi 错/v  
 银行/n 拿/v 证券/n 牌照/n   明年/t 料/n 有/vyou 突破/vn  
 短/a 线/n 看/v 银行/n 股/n 的确/d 都/d 到/v 了/ule 爆发/v 点/qt  
 601169:/m 北京/nt 银行/n 2014年/t 年度/n 报告/n 补充/vn 公告/n  
 【/wkz 讨论/v 】/wky 大/d 涨/vi 背后/f 是/vshi 野蛮/a 人/n 进攻/vn 还/d 是/vshi 另/d 有/vyou 玄机/n ？/ww  
 北京/nt 银行/n (/wkz 601169/m )/wky 融资/vi 融/vi 券/ng 信息/n (/wkz 12-24/m )/wky  
 北京/nt 银行/n 已经/d 被/pbei QFII/n 举/v 牌/n 了/y ，/wd 上涨/vi 目标/n 位/q 50-60/m 元/q  
 有人/r 说/v 北京银行/nt 能/v 上涨/vi 到/v 50-60/m 元/q ，/wd 我/rr 不/d 太/d 相信/v 但/c  
 北京/nt 银行/n 上升/vi 通道/n 明显/a ，/wd 月/n 线/n 技术/n 指标/n KDJ/n 马上/d 黄/a  
 北京/nt 银行/n 技术/n 分析/vn 头/n 肩/n 底/f 已经/d 完成/v 突破/vn ，/wd 向/p 15.77/m  
 601169:/m 北京/nt 银行/n 2015年/t 第一/m 次/qv 临时/b 股东大会/n_new 会议/n  
 现在/t 是/vshi 不/d 是/vshi 底/f 我/rr 不/d 猜/v ，/wd 但/c 便宜/a 的/ude1 股票/n 我/rr 要/v 买/v 。/wj 
 1/m 只/q 个/q 股/n 尾/ng 盘/ng 净/d 流入/v 资金/n 超/h 亿/m 元/q  
 重要/a 的/ude1 事情/n 说/v 三/m 遍/qv ：/wp 今天/t 涨/vi 5.86%/m ！/wt 今天/t 涨/vi 5.86%/m ！/wt  
 北京/nt 银行/n 今日/t 超大/b 单/b 流入/v 排名/vi 第1/m 名/q (/wkz 12-24/m )/wky  
 抛/v 了/ule 601169/m 好/a 快乐/a 哟/y ！/wt 
 【/wkz 讨论/v 】/wky 散/v 户/ng 和/cc 游资/n 的/ude1 较量/vn ，/wd 接/v 下来/vf 让/v 你/rr 目瞪口呆/al  
 北京/nt 银行/n 两/m 年/qt 内/f 第一/m 目标/n 16.68/m 元/q ，/wd 终极/n 目标/n 32/m 元/q  
 注意/v 这个/rz 大/a 牛/n 股/n 的/ude1 特征/n ：/wp 题材/n 要/v 找/v 两/m 市/n 具有/v 唯一性/n  
 明天/t 涨/vi 停/vi 板/ng ！/wt 不然/c 我/rr 在/p 吃/v 翔/vg 三/m 斤/q ！/wt 
 明天/t 涨/vi 停/vi 板/ng ！/wt 不然/c 我/rr 吃/v 翔/vg 三/m 斤/q ！/wt 
 北/f 银/ng 京津/ns 冀/b 股权/n 投资/vn 合伙/vn 企业/n 挂牌/vd 成立/vi  
 北京/nt 银行/n 创新/vi 成长/vi 20/m 年/qt 书/n 写/v 追逐/v 梦想/n 的/ude1 时代/n 传奇/n  
 宝/n 能/v 有/vyou 点/n 傻/an ，/wd 干/v 嘛/y 惹/v 万科/nt ，/wd 北京/nt 银行/n 是/vshi 最/d 好/a 的/ude1 收购/vn  
 北京/nt 银行/n ，/wd 第一/m 股东/n 是/vshi 老外/n 。/wj 是/vshi 第二/m 个/q 万科/nt   抢夺/v  
 评/v 北京银行/nt 20/m 年/qt 时代/n 传奇/n  
 北京/nt 银行/n 完成/v 发行/v 49亿/m 元/q 优先/vn 股/n   票面/n 股息/n 率/v 4.5%/m  
 礼拜一/t 不/d 涨/vi 我/rr 直播/v 吃/v 翔/vg 三/m 斤/q ！/wt 
 我/rr 卖/v 菜/n 妹/n 是/vshi 中国/ns 最/d 大/a 的/ude1 蔬菜/n 批发/vn 市场/n 的/ude1 大/a 老板/n ，/wd 我/rr  
 今天/t 大/d 单/d 卖/v 北京/nt 银行/n 的/ude1 ，/wd 急需/v 要/v 为/p 他/rr 妈/n 办/v 丧事/n 钱/n ，/wd  
 这次/r 上涨/vi 从/p 10/m 元/q 开始/v 上涨/vi 到/v 15/m 元/q 调整/v 到/v 14/m 元/q 在/p 上涨/vi  
 为什么/ryv 说/v 北京/nt 银行/n 有/vyou 两/m 个/q 三/m 个/q 涨/vi 停/vi 板/ng ！/wt 因为/p 大盘/n 涨/vi  
 北京/nt 银行/n 上升/vi 通道/n 明显/a ，/wd 月/n 线/n 技术/n 指标/n KDJ/n 马上/d 黄/a  
 有人/r 说/v 北京银行/nt 能/v 上涨/vi 到/v 50-60/m 元/q ，/wd 我/rr 不/d 太/d 相信/v 但/c  
 601169:/m 北京/nt 银行/n 2015年/t 第一/m 次/qv 临时/b 股东大会/n_new 补充/vn  
 3/m 号/q 10.33/m 追/v 进去/vf 拿/v 到/p 今天/t 10.03/m 出来/vf 了/y   十/m 个/q 交易日/n  
 我/rr 说/v 过/uguo 北京/nt 银行/n 10/m 元/q 以下/f 坚决/ad 加/v 仓/ng ，/wd 有/vyou 人/n 笑/v 我/rr  
 明天/t 不/d 跌/v 我/rr 直播/v 吃/v 翔/vg ！/wt 
 北京银行/nt 拟/v 发行/v 不/d 超过/v 130亿/m 元/q 优先/vn 股/n  
 601169:/m 北京银行/nt 非公开/n_new 发行/v 优先/vd 股/v 预案/n  
 主营/n 高速/d 增长/v ：/wp 南/b 行/ng 、/wn 平安银行/n_new  
 这么/rz 多/a 人/n 骂/v 我/rr ，/wd 但是/c 我/rr 很/d 淡/dg 定/v ，/wd 拳/n 拳/qv 赤子/n 心/n ，/wd 股/q 神/n  
 北京/nt 银行/n 或/c 将/d 走/v 出/vf 独立/v 于/p 大盘/n 与/cc 银行/n 股/n 的/ude1 独立/a 行情/n  
 礼拜一/t 开启/v 暴跌/vi 冰河/n 世纪/n ，/wd 股/q 海/n 《/wkz 后/f 天/qt 》/wky 真实/ad 重现/v  
 北京/nt 银行/n 存/v 准/a 率/k 再/d 下调/v 0.5/m 个/q 百分点/n  
 我们/rr 天天/d 买进/v 北京银行/nt 大家/rr 放心/v 上涨/vi 到/v 15/m 元/q 没/v 问题/n  
 我们/rr 今天/t 开始/v 买进/v 北京银行/nt 了/y ，/wd 目标/n 位/q 15/m 元/q  
 闫冰竹/nr :/wp 创新/vn 发展/vn 服务/vn 国家/n 战略/n   行稳/nr2 致/v 远/ad 迈向/v 新/a 的/ude1  
 一/m 群/q 傻/a 逼/v ，/wd 明天/t 就/d 跌/v 停/vi ，/wd 都/d 跟/p 你们/rr 说/v 快/d 跑/v 不/d 听/v ，/wd 又/d  
 北京/nt 银行/n 机会/n 来/vf 了/y ，/wd 你/rr 准备/v 好/a 了/y 吗/y ？/ww 
 要/v 被/pbei 举/v 牌/n 的/ude1   节奏/n  
 北京/nt 银行/n 将/d 会/v 再/d 下/vf 一/m 城/n  
 竟/d 他妈的/vl 骗/v 老百姓/nt ！/wt 说/v 好/a 了/ule 大盘/n 不/d 到/v 4300/m 点/qt 不/d 发/v IP/v  
 今天/t 10.20/m 出/vf 了/y   长长的/z 上/vf 引线/n     明天/t 9.7/m 可以/v 看到/v    
 保险/n 和/cc 银行/n 股/n 上涨/vi   市场/n 归/v 因/p 地产/n 和/cc 人民币/n 国际化/vi  
 北京/nt 银行/n 今日/t 超大/b 单/b 流入/v 排名/vi 第8/m 名/q (/wkz 12-02/m )/wky  
 人民币/n 入/v SDR/n 悬念/n 今/tg 揭晓/vi   日元/n 加入/v 后/f 日/b 股/n 涨/vi 7/m 倍/q (/wkz 图/n  
 北京/nt 银行/n (/wkz 601169/m )/wky 龙虎榜/n 数据/n (/wkz 12-02/m )/wky  
 明天/t 开始/v 以/p 北京/nt 银行/n 为/p 代表/n 的/ude1 银行/n 股/n 将/p 暴力/n 护/v 盘/qv ，/wd  
 明天/t 开盘/vi ，/wd 不/d 信/v 等/v 着/uzhe 瞧/v ，/wd 跌/v 死/v 你们/rr 这些/rz 小/a 散/a  
 601169:/m 北京银行/nt 关于/p 非公开/n_new 发行/v 优先/vd 股/v 申请/v 获得/v  
 银行/n 利/vg 空/ng ！/wt 放开/v 存款/n 利率/n 浮动/vn 上限/n ！/wt 必将/d 缩减/v 存贷/n  
 炒/v 来/vf 炒/v 去/vf ，/wd 北京/nt 银行/n 最/d 无耻/a ！/wt 
 北京银行/nt 复/vg 牌/n 连/ulian 跌/v 3/m 个/q 板/ng ，/wd 然后/c 横/v 盘/qv 13/m 天/qt  
 北京银行/nt 构建/v 党风/n 廉政/n 建设/vn 长效/b 机制/n   为/p 永/d 续/v 发展/v  
 我/rr 会/v 在/p 股东大会/n_new 前/f 突然/ad 跳/vi 出来/vf 号召/v 散/v 户/ng 投/v 反对票/n 将/d  
 601169:/m 北京银行/nt 投资者/n 说明/v 会/v 情况/n 公告/n  
 中信证券/n_new 被/pbei 查/v !/wt 最新/a 消息/n !/wt  
 北京银行/nt 公告/n 点评/v ：/wp 非公开/n_new 发行/v 股票/n 终止/v 无碍/v 投资/v  
 北京/nt 银行/n 今日/t 超大/b 单/b 流出/v 排名/vi 第12/m 名/q (/wkz 11-25/m )/wky  
 不/d 用/v 考验/vn 耐心/an ，/wd 我/rr 就/d 是/vshi 不/d 卖/v ！/wt 
 北京/nt 银行/n 重/a 资产/n 之/uzhi 困/ng :/wp 定/v 增/v 失败/vi   资本/n 充足/a 率/k 逼近/v 红/a  
 三/m 问/v 北京银行/nt 高/ad 管/v  
 北京/nt 银行/n (/wkz 601169/m )/wky 融资/vi 融/vi 券/ng 信息/n (/wkz 11-24/m )/wky  
 北京/nt 银行/n 今日/t 超大/b 单/b 流入/v 排名/vi 第15/m 名/q (/wkz 11-24/m )/wky  
 北京银行/nt 表态/vi 推动/v 优先/vd 股/v 发行/v   中信证券/n_new 增减/vn 持/v 属/v  
 今天/t 主力/n 用/v T+1/n 的/ude1 优势/n 套/v 了/ule 很多/m 人/n ！/wt （/wkz   中/b 车/n 钉子户/n  
 北京/nt 银行/n 今日/t 超大/b 单/b 流入/v 排名/vi 第11/m 名/q (/wkz 11-23/m )/wky  
 11月24日/t 国内/s 四/m 大/a 证券/n 报纸/n 头版/n 头条/n 内容/n 精华/n 摘要/n  
 北/f 行/vi 增发/v 就/d 象/ng 一/m 场/qv 闹剧/n  
 明年6月/t 看/v 多/m 北/f 行/vi 至/p 15/m 元/q  
 我们/rr 支持/v 北京银行/nt 定向/d 增发/v  
 我/rr 就/d 和/cc 别人/rr 观点/n 不/d 一样/uyy ，/wd 你/rr 看/v 空/ng ，/wd 我/rr 就/d 看/v 多/m  
 说/v 完/vi T+0/n 再说/vi 涨跌/v 停/vi 板/ng ！/wt 
 恢复/v T+0/n 取消/v 两/m 融/vi 是/vshi 制造/v 慢/a 牛/n 的/ude1 最/d 好/a 办法/n ！/wt 
 北京/nt 银行/n 说明/v 会/v 体会/vn ，/wd 附/v 说明/v 会/v 内容/n 。/wj 
 北京/nt 银行/n (/wkz 601169/m )/wky 融资/vi 融/vi 券/ng 信息/n (/wkz 11-19/m )/wky  
 今天/t 不/d 涨/vi 停/vi ，/wd 以后/f 不/d 炒股/vi 了/y ，/wd 立/v 帖/ng 为/p 证/n  
 龙虎榜/n |/w |/w 强势/n 封/q 板/n   沪/b 股/n 通/v 席位/n 大举/d 出/vf 货/n 4.77亿/m  
 洗/v 掉/v 浮/v 筹/v ，/wd 补/v 了/ule 9.97/m 缺/v 囗/w 。/wj 股价/n 合理/a 价位/n 在/p 13.50/m  
 601169:/m 北京银行/nt 终止/v 筹划/v 非公开/n_new 发行/v 投资者/n 说明/v  
 北京银行/nt 复/vg 牌/n 无/v 惧/vi 利/n 空/ng 仍/d 涨/vi 停/vi   资金/n 持续/vd 净/d 流出/v  
 北京/nt 银行/n 今日/t 超大/b 单/b 流入/v 排名/vi 第20/m 名/q (/wkz 11-19/m )/wky  
 早/a 盘/qv 接近/v 190/m 多/m 万/m 手/n 挂/v 单/ng ，/wd 全/a 天/qt 成交量/n 100/m 多/m 万/m 手/n ，/wd  
 北京/nt 银行/n (/wkz 601169/m )/wky 龙虎榜/n 数据/n (/wkz 11-19/m )/wky  
 北京/nt 银行/n 三/m 季报/n 净利/n 141.36亿/m 元/q 增长/v 12%/m  
 2015年/t 三/m 季报/n 点评/v ：/wp 规模/n 及/cc 非/b 息/ng 双/m 驱动/vn ，/wd 收入/n 结构/n  
 北京/nt 银行/n 明天/t 复/vg 牌/n 了/y ，/wd 该/rz 滚/vi 出/vf 去/vf 的/ude1 赶紧/d  
 竞猜/vi 啦/y ，/wd 这/rzv 次/qv 一共/d 多少/ry 板/ng  
 601169:/m 北京银行/nt 关于/p 终止/v 筹划/v 非公开/n_new 发行/v 股票/n 事/n  
 北京银行/nt 终止/v 筹划/v 定/v 增/v   今/tg 起/vf 复/vg 牌/n  
 北京/nt 银行/n 19日/t 复/vg 牌/n   终止/v 非公开/n_new 发行/v  
 等/v 消息/n 确定/v ，/wd 北京银行/nt 也许/d 让/v 市场/n 惊讶/an  
 11/m 家/q 银行/n 排队/vi   地方/n 银行/n 上市/vn 曙光/n 再现/v  
 下/f 周/nr1 即将/d 复/vg 牌/n ，/wd 补/v 涨/vi 需求/n 强烈/a  
 我们/rr 是/vshi 北京/nt 银行/n 的/ude1 股东/n ，/wd 我们/rr 是/vshi 公司/n 股票/n 的/ude1 持有/vn 者/k  
 北京/nt 银行/n 等/udeng 符合/v 条件/n 机构/n 存/v 准/a 再/d 下调/v 0.5/m 个/q 百分点/n  
 明天/t 收盘/vi 后/f 一定/d 会/v 出/vf 公告/n ，/wd 只有/c 两/m 种/q 结果/n :/wp 1/m 、/wn 公布/v  
 本次/r 非公开/n_new 增发/v 构成/v 重大/a 重组/vn 的/ude1 可能性/n  
 晚间/t 影响/v 市场/n 的/ude1 重要/a 政策/n 消息/n 速递/vn (/wkz 11/m //w 16/m )/wky  
 骂/v 北京银行/nt 的/ude1 基本/a 都/d 是/vshi 投机者/n 或/c 亏损/v 者/k  
 对/p 北京银行/nt 董事会/n 的/ude1 不利/a 方面/n  
 要/v 文明/ad 上网/v     不/d 做/v 沉默/a 羔羊/n  
 北京银行/nt 横/dg 有/vyou 多/m 长/a 竖/n 有/vyou 多/m 长/a ，/wd 此/rzs 股/n 集/vg 诸多/m 利好/a 于/p 一/m  
 北京/nt 银行/n 的/ude1 停/vi 牌/n ，/wd 是/vshi 中国/ns 股市/n 特权/n 与/cc 腐败/an 的/ude1 一/m 道/qv 风/n  
 601169:/m 北京银行/nt 重大/a 事项/n 进展/vn 公告/n (/wkz 2015/m //w 11/m //w 13/m )/wky  
 说/v 不/d 如/v 做/v ，/wd 给/p 证监会/n 打电话/vi 举报/v 投诉/v ！/wt 支持/v 的/ude1 顶/v 起/vf  
 北京/nt 银行/n 如何/ryv 增发/v 你/rr 都/d 不/d 会/v 吃亏/a  
 看看/v 一/m 群/q 什么/ry 都/d 不/d 懂/v 的/ude1 散/a 户/ng 发言/vi 真/d 搞/v 笑/v 。/wj 还/d 很/d 无聊/a  
 公开/ad 倡议/v ，/wd 任何/rz 价格/n 任何人/r 增发/v 我们/rr 都/d 投/v 反对票/n ，/wd  
 增发/v 的/ude1 好处/n 是/vshi 股价/n 不/d 变/v ，/wd 6/m 倍/q 市/n 盈/vg 率/v 直接/ad 变成/v 9/m 倍/q 市/n  
 狗屁/n 增发/v 有/vyou 什么/ry 好/a 谈/v 的/ude1 ，/wd 马云来/nr 谈/v 也/d 没/d 必要/a 这么/rz 跟/v  
 北京银行/nt 增发/v 你/rr 吃/v 亏/v 了/y ？/ww 这/rzv 是/vshi 什么/ry 逻辑/n  
 鉴于/p 目前/t 银行/n 股/q 大/a 涨/vi 的/ude1 行情/n ，/wd 北京银行/nt 增发/v 价/n 不/d 应/v  
 停/vi 牌/n 不/d 是/vshi 害/n ，/wd 闷/v 声/qv 发大财/vi ！/wt ！/wt ！/wt  
 601169:/m 北京银行/nt 重大/a 事项/n 进展/vn 公告/n (/wkz 2015/m //w 11/m //w 6/m )/wky  
 中纪委/n 应该/v 将/d 闫/nr1 冰/n 猪/n 拿下/v ！/wt 
 我/rr 家/n 共/d 持有/v 北京银行/nt 10万/m 股/q ，/wd 投/v 反对票/n ！/wt 
 北银/nr2 的/ude1 印象/n ！/wt 
 北京/nt 银行/n 的/ude1 停/vi 牌/n 在/p 今天/t 最/d 能/v 体现/v 缺德/a 二/m 字/n ！/wt 
 增发/v 价/n 不/d 能/v 低于/v 15/m 倍/q 市/n 盈/vg 率/v  
 发/v 优先/vd 股/v 募集/v 同样/b 的/ude1 本金/n ，/wd 就/d 不/d 能/v 开/v 更/d 多/a 的/ude1 营业部/n  
 要/v 咒/v 闫/nr1 的/ude1 顶/ng 下/f ，/wd 官僚/n 作风/n ，/wd 该/rz 查/v  
 大/a 德/b 投资/n :/wp 银行/n ，/wd 券商/n ，/wd 高铁/n 用/p 历史/n 告诉/v 你/rr 谁/ry 才/d 是/vshi  
 北京银行/nt 目/ng 标价/v 31/m 元/q  
 银行/n 股/n 底部/f 崛起/v  
 601169:/m 北京银行/nt 关于/p 非公开/n_new 发行/v 优先/vd 股/v 申请/v 获/v 中/f  
 北京银行/nt 获准/v 定向/d 发行/v 49亿/m 元/q 优先/vn 股/n  
 北京/nt 银行/n ：/wp 非公开/n_new 发行/v 优先/vd 股/v 申请/v 获/v 批/q  
 601169:/m 北京银行/nt 关于/p 筹划/v 重大/a 事项/n 延期/vi 复/vg 牌/n 的/ude1 公/ng  
 散/v 户/ng 扯淡/v 篇/q  
 北京/nt 银行/n 正在/d 争论/v 的/ude1 三/m 个/q 问题/n 。/wj 
 20151029---/m 资产/n 质量/n 行业/n 最/d 优/ag ，/wd 筹划/v 定/v 增/v 补充/v 资/ng  
 2015年/t 三/m 季报/n 点评/v ：/wp 资产/n 质量/n 无/v 忧/vi 的/ude1 稀缺/a 品种/n  
 601169:/m 北京/nt 银行/n 2015年/t 第三/m 季度/n 季报/n  
 601169:/m 北京银行/nt 重大/a 事项/n 进展/vn 暨/cc 延期/vn 复/vg 牌/n 公告/n  
 致/v 北/f 行/vi 高/a 管/v 的/ude1 公开信/n  
 五/m 问/v 北/f 行/vi   一/m 问/v 北京/nt 银行/n 在/p 上半年/t 行情/n 好/a 股价/n 高/a 时/ng  
 601169:/m 北京银行/nt 关于/p 确定/v 优先/vd 股/v 发行/v 数量/n 及/cc 募集/v  
 预测/v 准确率/n 99%/m ，/wd 谁/ry 敢/v 与/p 我/rr 打赌/v 。/wj 北京银行/nt 起码/d 到/v  
 为什么/ryv 蛀虫/n 们/k 公告/v 里/f 不/d 直接/ad 说/v 优先/vd 股/v 股息/n 率/k 就/d 是/vshi 6%/m  
 601169:/m 北京银行/nt 董事会/n 决议/n 公告/n  
 北京银行/nt 拟/v 发行/v 优先/vd 股/v 募/vg 资/ng 49亿/m 元/q  
 601169:/m 北京银行/nt 非公开/n_new 发行/v 优先/vd 股/v 预案/n (/wkz 修订/v 稿/ng )/wky  
 再次/d 尊/vg 告/v 北/f 行/vi 持/v 股/n 者/k  
 超级/b 利好/n     咋/ryv 会/v 是/vshi 利/n 空/v ？/ww 
 601169:/m 北京银行/nt 重大/a 事项/n 继续/v 停/vi 牌/n 公告/n  
 大家/rr 先/d 别/d 吵/v ，/wd 看看/v 他们/rr 到/v 底/f 怎么/ryv 玩/v ，/wd 我/rr 只/d 想/v 说/v ，/wd 我/rr  
 尊/vg 告/v 北航/n 持/v 股/n 者/k  
 已经/d 强奸/v 一/m 次/qv 了/y ，/wd 这/rzv 次/qv 说/v 啥/ry 都/d 要/v 反抗/v 一下/mq  
 北京/nt 银行/n (/wkz 601169/m )/wky 融资/vi 融/vi 券/ng 信息/n (/wkz 10-14/m )/wky  
 重大/a 消息/n ，/wd 北/f 行/vi 增发/v 7.16/m 元/q  
 银行/n 股/n 不/d 是/vshi 不/d 便宜/a ，/wd 而是/c 中国/ns 股民/n 喜欢/vi 小/a 盘/qv 股/n 。/wj 
 北京银行/nt 筹划/v 重大/a 事项/n 停/vi 牌/n  
 我/rr 认为/v 是/vshi 大/a 利好/a ，/wd 听/v 我/rr 分析/v  
 注意/v ，/wd 现在/t 定/v 增/v ，/wd 应该/v 按/p 3/m 季度/n 的/ude1 净资产/n 标准/n ，/wd 在/p 8/m  
 601169:/m 北京银行/nt 重大/a 事项/n 停/vi 牌/n 公告/n  
 北京银行/nt 拟/v 筹划/v 定/v 增/v 事项/n   9日/t 起/f 停/vi 牌/n  
 北京/nt 银行/n 9日/t 起/f 停/vi 牌/n   正/d 筹划/v 定/v 增/v 事项/n  
 国家/n 发展/v 了/y ，/wd 人民/n 有/vyou 钱/n 了/y ，/wd 就/d 会/v 提高/v 内需/n  
 601169:/m 北京银行/nt 董事会/n 决议/n 公告/n  
 北京/nt 银行/n 今日/t 超大/b 单/b 流入/v 排名/vi 第14/m 名/q (/wkz 09-25/m )/wky  
 北京/nt 银行/n (/wkz 601169/m )/wky 融资/vi 融/vi 券/ng 信息/n (/wkz 09-23/m )/wky  
 其实/d 大家/rr 可以/v 考虑/v 把/pba 钱/n 存/v 在/p 外资/n 银行/n ，/wd 汇丰/nz   恒生/nz  
 我/rr 欲/d 清仓/vi 归去/v ，/wd 又/d 恐/d 迅速/ad 反弹/vi ，/wd 踏/v 空/ng 不胜/d 寒/ag 。/wj 与/p 其/rz  
 北京/nt 银行/n         打/v 不/d 死/v 的/ude1 小/a 强/ng ，/wd 斗/v 不过/u 的/ude1 小/a 四/m ！/wt 跌幅/n  
 中秋节/t 快/d 来/vf 了/y ！/wt   这/rzv 三/m 大/a 主题/n 或/c 节前/t 爆发/v  
 京津冀/ns 将/d 成立/vi 文化/n 产业/n 发展/vn 联盟/n   投/v 千亿/m 支持/vn 发展/vn  
 北京/nt 银行/n (/wkz 601169/m )/wky 融资/vi 融/vi 券/ng 信息/n (/wkz 09-16/m )/wky  
 银行/n 板块/n 明日/t 启动/v ，/wd 北/f 银/ng 涨/vi 停/vi 领/v 涨/vi ，/wd 哈哈哈/o  
 北京/nt 银行/n ——/wp 早/a 盘/qv 全力/d 买进/v ！/wt 弹药/n 打/v 光/n 了/ule [/wkz 大笑/v ]/wky  
 A/rzv 股/n 正在/d 演绎/v 难以/d 理解/v 的/ude1 故事/n 。/wj 今年/t A/rzv 股/n 是/vshi 有史以来/dl  
 北京/nt 银行/n 今日/t 超大/b 单/b 流入/v 排名/vi 第7/m 名/q (/wkz 09-15/m )/wky  
 请/v 用/p 四/m 个/q 字/n 来/vf 形容/v ，/wd 银行/n 股/n 今天/t 的/ude1 表现/vn 。/wj 
 北京/nt 银行/n 今日/t 超大/b 单/b 流入/v 排名/vi 第10/m 名/q (/wkz 09-14/m )/wky  
 大/a 反攻/vn 逆/vg 袭/v 怒/vg 震/vi 空头/b ！/wt 下/f 周/nr1 18/m 股/q 可/v 闭/v 眼/n 加/v 仓/ng  
 财政部/nt 调查/v 发现/v 北京/nt 银行/n 存/v 9/m 大/a 问题/n   涉/vg 虚/d 增/v 资产/n  
 北京/nt 银行/n (/wkz 601169/m )/wky 融资/vi 融/vi 券/ng 信息/n (/wkz 09-10/m )/wky  
 601169/m ，/wd 会/v 大/a 涨/vi 12/m 元/q 左右/m ？/ww 
 北银/nr2 的/ude1 操/n 盘/qv 手法/n 相当/d 卑鄙/a 。/wj 
 北京/nt 银行/n (/wkz 601169/m )/wky 融资/vi 融/vi 券/ng 信息/n (/wkz 09-08/m )/wky  
 初/f 显/v 王者/n 之/uzhi 气/n 的/ude1 北京/nt 银行/n 。/wj 
 绝对/d 准确/a  
 港资/n 、/wn QFII/n 大举/d 建/v 仓/ng 002333/m 罗普斯金/nt ！/wt 股价/n 要/v 翻番/vi  
 预测/v ：/wp 明天/t 北京银行/nt 从新/d 站/vi 上/f 9.22/m  
 神/n 预测/v :/wp 明天/t 北京/nt 银行/n 和/cc 西藏/nt 旅游/vn 强势/n 涨/vi 停/vi ！/wt ！/wt ！/wt  
 北京银行/nt 上方/b 阻力/n 以/p 释放/v 到位/vi ，/wd 不要/d 再/d 去/vf 想/v 8.31/m 的/ude1  
 把/pba 股市/n 的/ude1 暴跌/vi 归咎/vi 于/p 股指/n 期货/n 实在/d 是/vshi 小儿科/n 了/y ，/wd 不/d  
 进/vf 则/d 个/q 股/n 我/rr 感觉/v 很/d 幸运/a 。/wj   盘/ng 中/f 一度/d 赚/v 近/a 10/m 个/q 点/qt ，/wd  
 银行/n 好/a 是/vshi 好/a ，/wd 但是/c 银行/n 的/ude1 基本/a 面/n 绝对/d 不/d 行/vi ，/wd 成长/vi 性/ng  
 防御/vn 股/n 将/d 成/v 9月/t A/rzv 股/n 坚实/a 避风港/n   8/m 只/q 个/q 股/n 值得/v 拥有/v  
 北京/nt 银行/n 今日/t 超大/b 单/b 流入/v 排名/vi 第18/m 名/q (/wkz 09-02/m )/wky  
 最后/f 抛/v 盘/qv 几近/d 疯狂/a ，/wd 为何/ryv ？/ww 
 第一/m 大/a 股东/n 清仓/vi 不/d 出/vf 公告/n ，/wd 脑袋/n 被/pbei 门/n 挤/v 了/ule 吧/y 。/wj 
 北京/nt 银行/n ——/wp 紧/d 抓/v 龙头/n ，/wd 强力/ad 买进/v ！/wt 
 特大/b 新闻/n ：/wp QFII/n 跑/v 光/n 了/y ，/wd 一/m 股/q 也/d 没有/v 了/ule 换/v 大/a 股东/n 了/y  
 北京/nt 银行/n (/wkz 601169/m )/wky 融资/vi 融/vi 券/ng 信息/n (/wkz 08-31/m )/wky  
 北/f 行/vi 是/vshi 唯一/b 全/a 流通/vn 、/wn 股权/n 分散/a 、/wn 今天/t 明显/a 主力/n 压/v 单/ng  
 短期/b 高位/n 调整/vn ，/wd 依托/v 大盘/n 顺势/d 调整/v ，/wd 依附/v 银行/n 股/q 拉/v  
 【/wkz 讨论/v 】/wky 短期/b 内/f 北京/nt 银行/n 还/d 会/v 上涨/vi 吗/y ?/ww   
 北京/nt 银行/n 今日/t 超大/b 单/b 流入/v 排名/vi 第3/m 名/q (/wkz 08-31/m )/wky  
 预测/v ：/wp 周/nr1 一/m 北/f 行/vi ，/wd 高/ad 开/v ，/wd 收盘/vi 涨幅/n 6%/m 。/wj 
 400000万/m 手/n ，/wd 37亿/m ，/wd 暴力/n 拉/v 升/v ，/wd 终于/d 看到/v 主力/n 在/p 做/v  
 看/v 吧/y ，/wd 证/n 金/nr1 公司/n 将/d 把/pba 股票/n 转给/v 养小银/nr  
 蓝/a 筹/v 股/n 将/d 引领/n_new 大盘/n 步入/v 新/a 一/m 轮/qv 上涨/vi  
 3000/m 点/qt 率先/d 奋起/v   银行/n 破/v 净/a 关口/n 暴力/n 拉/v 升/v  
 北京/nt 银行/n (/wkz 601169/m )/wky 龙虎榜/n 数据/n (/wkz 08-27/m )/wky  
 银行/n 破/v 净/a 关口/n 暴力/n 拉/v 升/v   分析/vd 称/v 业绩/n 已/d 接近/v 黑暗/an 尽/vi  
 北京银行/nt 估/v 值/v 在/p 43.28/m  
 存贷/n 比/p 限制/v 取消/v   银行业/n 压力/n 骤减/v (/wkz 附/v 股/q )/wky  
 北京/nt 银行/n 今日/t 超大/b 单/b 流出/v 排名/vi 第17/m 名/q (/wkz 08-28/m )/wky  
 601169:/m 北京银行/nt 股票/n 交易/n 异常/a 波动/vn 公告/n  
 谁/ry 知道/v 这/rzv 次/qv 目标/n 价/n 是/vshi 多少/ry 啊/y  
 【/wkz 技术/n 讨论/v 】/wky 涨/vi 停/vi 突破/v 下降/vi 趋势/n 线/n ，/wd 确立/v 转/v 势/ng ？/ww 
 北京/nt 银行/n 今日/t 超大/b 单/b 流入/v 排名/vi 第7/m 名/q (/wkz 08-27/m )/wky  
 半/m 年/qt 报/n 点评/v ：/wp 资产/n 质量/n 优于/v 同业/n  
 2015年/t 中报/v 点评/v ：/wp 安全/an 是/vshi 第一/m 生产力/n  
 北京/nt 银行/n 和/cc 建行/n 几乎/d 套/q 牢/a 了/ule 所有/b 筹码/n ！/wt 
 稳健/a ！/wt  
 北京/nt 银行/n 不良/a 率/v 微/ag 降/v   千亿/m 投资/vn 布局/n 京津/ns 冀/b 一体化/vn  
 北京/nt 银行/n (/wkz 601169/m )/wky 融资/vi 融/vi 券/ng 信息/n (/wkz 08-25/m )/wky  
 北京银行/nt 中期/f 净利/n 100亿/m 人均/a 创利/vi 93万/m  
 601169:/m 北京/nt 银行/n 2015年/t 半/m 年/qt 报/n 摘要/n  
 保险/n 银行/n 板块/n 大/a 涨/vi   北京银行/nt 涨/vi 逾/vg 6%/m  
 北京银行/nt 上半年/t 赚/v 101亿/m   不良/a 率/k 环/v 比/p 降/v  
 北京/nt 银行/n 人均/a 创利/vi 93万/m 元/q   持续/vd 蝉联/v “/wyz 人均/a 最/d 赚钱/v  
 为什么/ryv 半/m 年/qt 报表/n 里/f 每股/r 净资产/n 和/cc 东方财富网/ntcj 里/f 的/ude1 净/a  
 银行/n 板块/n 拉/v 升/v   北京银行/nt 强势/n 翻/v 红/a 涨/vi 近/v 1%/m  
 靠/p 他/rr 奶奶/n ，/wd 炒股/vi 30/m 年/qt 了/y ，/wd 从来/d 没/d 买/v 到/v 过/uguo 4/m 倍/q 市/n 盈/vg 率/v  
 北京/nt 银行/n 今日/t 超大/b 单/b 流入/v 排名/vi 第3/m 名/q (/wkz 08-25/m )/wky  
 北京/nt 银行/n (/wkz 601169/m )/wky 融资/vi 融/vi 券/ng 信息/n (/wkz 08-24/m )/wky  
 北京/nt 银行/n 今日/t 超大/b 单/b 流入/v 排名/vi 第13/m 名/q (/wkz 08-24/m )/wky  
 敬告/v 银行/n 股/n 的/ude1 散/a 户/ng  
 救/v 市/n 有/vyou 方法/n ，/wd 其实/d 很/d 简单/a ！/wt 
 北京银行/nt 中报/v 预估/v 每股/r 0.78/m 元/q   净资产/n 8.1/m 元/q  
 北京/nt 银行/n 10.5/m 元/q 买/v 的/ude1 ，/wd 请问/v 高手/n 是/vshi 走/v 是/vshi 留/v 。/wj 谢谢/v ！/wt  
 北京/nt 银行/n 探索/vn 中小银行/n 综合/vd 化/v 发展/vn 道路/n  
 北京/nt 银行/n (/wkz 601169/m )/wky 大宗/m 交易/vn 数据/n 一览/n (/wkz 08-21/m )/wky  
 欢迎/v 坚守/v 的/ude1 勇士/n 在/p 盯/v 盘/qv 之/uzhi 余/ng 进/vf 来说/vi 说/v 自己/rr 的/ude1 感受/vn ，/wd  
 银行/n 股/n 在/p 熊市/n 中/f 的/ude1 合理/a 股价/n  
 北京/nt 银行/n (/wkz 601169/m )/wky 大宗/m 交易/vn 数据/n 一览/n (/wkz 08-20/m )/wky  
 北京/nt 银行/n ！/wt  
 北京/nt 银行/n (/wkz 601169/m )/wky 大宗/m 交易/vn 数据/n 一览/n (/wkz 08-19/m )/wky  
 有/vyou 消息/n 说/v 汇/v 金/ng 出资/vi 200亿/m 受/v 让/v 四/m 大/a 行/ng 股份/n  
 