华夏幸福/nt 产业/n 新/a 城/n 汇总/v  
 哈哈/o 源源不断/vl 的/ude1 大/a 单/d 往/p 下/f 砸/v ，/wd 主力/n 手中/s 的/ude1 筹码/n 都/d 是/vshi  
 超级/b 重磅/n ！/wt ！/wt    华夏幸福/nt 中标/vi 团风县/ns 产业/n 新/a 城/n   880/m  
 参股/v 控股/vi   参股/vn 控股/vn 企业/n   注册/vn 资本/n   集团/n 持/v 股/q 比例/n    
 8/m 个/q 高端/a 项目/n 签约/vi 落户/vi 大厂/n 高新/nz 区/n （/wkz 图/n ）/wky  
 又/d 一/m 全球/n 顶级/b 机器人/nt 企业/n 落户/vi 华夏幸福/nt 香河/ns 产业/n 新/a  
 华夏幸福/nt 2028/m  
 有人/r 说/v 我/rr 输/v 的/ude1 气急败坏/al 了/y ，/wd 哈哈/o ，/wd 确实/ad 亏/v 了/ule 不少/m ，/wd  
 华夏幸福/nt 1-9/m 月/n 销售/v 1010亿/m  
 华夏/nz 的/ude1 政策/n 和/cc 高/a 负债/vn 风险/n 是否/v 存在/v  
 华夏幸福/nt ：/wp 360/m 转变/v 超级/b 黑马/n  
 理性/n 的/ude1 说/v ，/wd 想/v 买/v 入/v 华夏/nz 的/ude1 不/d 用/v 太/d 过/uguo 心急/a ，/wd 凭/p 什么/ry 万/m  
 主题/n     雄安/nr2  
 英/b 搏/vg 尔/y (/wkz 300681/m )/wky 一/m 只/q 大/a 黑马/n 可/v 得/ude3 盯/v 紧/a 了/ule _/w _/w _/w _/w _/w _/w _/w _/w _/w _/w  
 华夏/n --/wp 全球/n 顶级/b 抗癌/vn 药/n ，/wd 中国/ns 拥有/v 自主/vd 研发/v 产权/n  
 游/v 主/ag 专/d 散/v 慌/a 慌张/a ，/wd   忙/v 着/uzhe 雄安/nr 又/d 补/v 仓/ng ；/wf   坚定/a 目标/n 再/d  
 华夏/nz 已经/d 被/pbei 完全/ad 控/v 盘/qv ！/wt 想/v 咋/ryv 整/v 就/d 咋/ryv 整/v ！/wt 
 抢/v 盘/qv 了/y   咯咯/o 咯/y 咯咯/o 咯咯/o   瞎子/n 狂笑/vi   连续/a 4/m 年/qt 业绩/n 翻/v  
 抢/v 盘/qv 了/y   咯咯/o 咯咯/o 瞎子/n 狂笑/vi   连续/a 4/m 年/qt 业绩/n 翻/v 倍/q ，/wd 三/m  
 抢/v 盘/qv 了/y   咯咯/o 咯/y 咯咯/o 咯咯/o   狂笑/vi   狂笑/vi   连续/a 4/m 年/qt 业绩/n  
 咯咯/o 咯/y 咯咯/o 咯咯/o   狂笑/vi   瞎子/n 狂笑/vi   连续/a 4/m 年/qt 业绩/n 翻/v 倍/q  
 咯咯/o   狂笑/vi   瞎子/n 狂笑/vi   连续/a 4/m 年/qt 业绩/n 翻/v 倍/q ，/wd 三/m 年/qt 利润/n  
 哈哈哈/o   抢/vd 盘/v 了/y   咯咯/o 咯/y 咯咯/o 咯咯/o   狂笑/vi   瞎子/n 狂笑/vi    
 买/v 了/ule 这/rzv 票/n 一点/mq 都/d 不/d 幸福/a  
 600340:/m 华夏幸福/nt 关于/p 拟/v 签订/v 整体/n 合作/vn 开发/vn 建设/vn 经/p  
 删/v 贴/v 啦/y   狂笑/vi   瞎子/n 狂笑/vi   咯咯/o 大笑/v   连续/a 4/m 年/qt 业绩/n 翻/v  
 华夏幸福/nt (/wkz 600340/m )/wky 估/v 值/v 信息/n  
 华夏幸福/nt (/wkz 600340/m )/wky 大宗/m 交易/vn 数据/n 一览/n (/wkz 09-27/m )/wky  
 600340:/m 华夏幸福/nt 关于/p 下属/v 子公司/n 拟/v 收购/v 秦皇岛/ns 鼎/ng  
 稳定/v 高/a 成长/vn ，/wd 独特/a 商业/n 模式/n ，/wd 合理/a 市/n 盈/vg 率/v 15-20/m 倍/q  
 ——/wp 原来/b 游资/n 都/d 去/vf 这里/rzs 了/y  
 清仓/vi 的/ude1 机构/n 很/d 幸福/a ，/wd 接/v 棒/a 的/ude1 很/d 悽/w 惨/a  
 入手/vi 3000/m 股/q  
 股东/n 人数/n 大幅/d 增加/v ，/wd 筹码/n 趋于/v 分散/a ，/wd 重新/d 收集/v 筹码/n  
 市场/n 起/vf 起/vf 起落/vi 落/v ，/wd 唯/d 我/rr 华夏/nz 稳/a 爹/n 当头/vi 。/wj 
 实战/n 炒股/vi 口/n 决/vg ：/wp   十四/m 工作/vn 线/n ，/wd 来回/vd 做/v 波段/n ；/wf 突破/v  
 600340:/m 华夏幸福/nt 2017年/t 第十一/m 次/qv 临时/b 股东大会/n_new 决/vg  
 华夏幸福/nt ：/wp 明日/t 重/v 上/vf 33/m  
 玩/v 转/v 产业/n 地产/n 开发/vn   华夏幸福/nt 、/wn 北大/n 资源/n 已/d 尝/v 到/v 甜/a  
 每天/r 有/vyou 人/n 来/f 有/vyou 人/n 走/v ，/wd 有人/r 哭/v 有/vyou 人/n 笑/v ，/wd 我/rr 始终/d 坚持/v 等/udeng  
 下/vf 半辈子/mq 就/d 靠/v 华夏/nz 发家/vi 了/y ！/wt 
 华夏/nz 不/d 幸福/a ：/wp 今日/t 攻克/v 34.00/m 高/a 地/n ？/ww 
 你/rr 知道/v 我/rr 是/vshi 怎么/ryv 看/v 华夏幸福/nt 的/ude1 吗/y ？/ww 
 600340:/m 华夏幸福/nt 关于/p 取得/v 湖北团风县/ns 产业/n 新/a 城/n PPP/n  
 华夏/nz 前进/vi 的/ude1 号角/n 已经/d 吹/v 响/v ！/wt 
 5日/t 线/n 上/f 穿/v 二十日/t 线/n ，/wd 明天十日/t 线/n 上/f 穿/v 二十日/t 线/n 。/wj 
 关注/v 明天/t 是否/v 会/v 补/v 32.73/m 元/q 的/ude1 缺口/n  
 华夏幸福/nt ：/wp 今日/t 回/v 踩/v 33/m  
 靓/w 股/n ~/w 华夏幸福/nt   西水股份/nt   华资实业/nt   佳讯飞鸿/nt   中/f  
 安/ag 的/ude1 元/q 年/qt ，/wd 华夏/nz 招商/vi 的/ude1 产业/n 新/a 城/n 的/ude1 新/a 幸福/an 。/wj   当年/t 1/m  
 华夏幸福/nt 市/n 盈/vg 率/v 到/v 22.42/m 股价/n 是/vshi 多少/ry ？/ww 
 整天/d 瞎/v 哔/w 哔/w ，/wd 看/v 好/a 的/ude1 就/d 留/v 着/uzhe ，/wd 不/d 看/v 好/a 的/ude1 就/d 走/v 人/n 。/wj 
 拓展/v 产业/n 新/a 城/n ，/wd 业绩/n 持续/vd 稳定/v 增长/v  
 空调/n 我们/rr 选择/v 格力/nz ，/wd 手机/n 我们/rr 选择/v 华为/nz ，/wd 新/a 能源/n 汽/w  
 600340:/m 华夏幸福/nt 关于/p 下属/v 公司/n 九/m 通/qv 投资/vn 、/wn 武汉/ns 鼎/ng  
 340/m 除去/v 雄/ag 安/ag 概念/n ，/wd 说到底/dl 也/d 只/d 是/vshi 房地产/n 股/q ，/wd 与/p 招/n  
 对于/p 中/b 标的/n 团风县/ns 880亿/m 的/ude1 大/a 项目/n ，/wd 华夏/nz 肯定/d 会/v 进/vf  
 股价/n 不/d 到/v 10/m 块/q 次/qv 新/a 股/n 江苏/ns 银行/n 仅/d 此/rzs 1/m 家/q 0.98/m 元/q 业绩/n  
 华夏/nz 和/cc 万科/nt 就/d 二/m 字/n 之/uzhi 差/ng  
 长/a 阴/a 过后/t 阳/ag 驱/vg 雾/n       春风/n 又/d 扶/v 桃李/n 颜/ng  
 ‘/wyz 雄/ng 安新/ns 区/n ’/wyy 开工/vi   华夏幸福/nt 翻天覆地/al 巨变/vi  
 华夏幸福/nt 已/d 确定/v 中标/vi 团风县/ns 800亿/m 产业/n 新/a 城/n 项目/n 。/wj 
 华夏幸福/nt 12/m 年/qt 之后/f 就/d 是/vshi 千/m 元/q 股/n  
 进/vf  
 我/rr 在/p 雄安/nr 没/v 房/n ，/wd 但/c 我/rr 有/vyou 公司/n -/wp 华夏幸福/nt ！/wt 
 超级/b 大/a 单/ng           政府/n 采购/vn 网/n 预/d 成交/v 公告/n ，/wd 华夏幸福/nt  
 龟/n 孙/nr1 股/n 总算/d 见/v 红/a 一/m 回/qv 。/wj 
 这次/r 的/ude1 880亿/m 团风县/ns 的/ude1 PPP/n 项目/n 只要/c 中标/vi 了/y     它们/rr 是/vshi  
 华夏幸福/nt 新/a 模式/n 和/cc 战略性/n 投资/vn 花蕾/n 含/v 苞/ng 欲/d 放/v  
 600340:/m 华夏幸福/nt 2017年/t 第十一/m 次/qv 临时/b 股东大会/n_new 会/v  
 靓/w 票/n ：/wp 华夏幸福/nt   西水股份/nt   华资实业/nt   佳讯飞鸿/nt   中/f  
 中报/v 每股/r 收益/n 不/d 低于/v 2.22/m 元/q ！/wt 
 华夏幸福/nt 下半年/t 利好/n 不断/d  
 揭穿/v 价值/n 投资/vn 的/ude1 鬼话/n ，/wd 如果/c 真/d 要/v 价值/n 投资/vn ，/wd 招商/vi 银/ng  
 600340:/m 华夏幸福/nt 关于/p 下属/v 公司/n 九/m 通/qv 投资/vn 、/wn 长葛/ns 鼎/ng  
 真/d 不/d 知道/v 你们/rr 怎么/ryv 想/v 的/ude1 ，/wd 放眼/v 两/m 市/n 还/d 有/vyou 几/m 个/q 千亿/m 市/n  
 我/rr 又/d 回来/v 了/ule 华夏幸福/nt 是/vshi 我/rr 的/ude1 长期/b 根据地/n  
 自选/vn 股/n 展望/v 之/uzhi 四：/m 华夏幸福/nt 的/ude1 发展/vn 空间/n 实/ad 难/ad 估量/v  
 不/d 猜测/v ，/wd 等待/v 公告/n ，/wd 这个/rz 大/a 单/d 要是/c 有/vyou ，/wd 那么/rz 华夏/n 未/d  
 600340:/m 华夏幸福/nt 关于/p 控股股东/n_new 进行/vx 股份/n 质押/vn 的/ude1 公/ng  
 600340:/m 华夏幸福/nt 关于/p 下属/v 公司/n 取得/v 土地/n 使用权/n 的/ude1  
 想/v 买房/v ，/wd 到/v 华夏/nz 的/ude1 大本营/n --/wp 固安/ns  
 华夏/nz 前景/n 分析/vn  
 华夏/nz 中报/n 每股/r 收益/n 不/d 低于/v 2.22/m 元/q  
 华夏/nz 市/n 盈/vg 率/v 只/d 有/vyou 8--9/m 倍/q ？/ww 
 华夏/nz 就要/d 迎来/v 幸福/a 了/y  
 华夏/nz 前进/vi 的/ude1 号角/n 已经/d 吹/v 响/v ！/wt 
 华夏幸福/nt 股份/n 变动/v 没有/v 公告/n ？/ww 
 雄/ag 安/ag 概念/n 真正/b 龙头/n 股/q 华夏幸福/nt 100/m 元/q 并/cc 不/d 高/a 估/v   雄安/nr2  
 不/d 持有/v 华夏幸福/nt 就/d 别/d 炒股/vi 了/y ！/wt   华夏幸福/nt 7月/t 园区/n 结/v  
 雄/ag 安/ag 概念/n 真正/b 龙头/n 股/q 华夏幸福/nt 100/m 元/q 并/cc 不/d 高/a 估/v  
 此/rzs 股/n 是/vshi 雄/b 安龙/ns 头/m 股/q 目标/n 100/m 元/q  
 持有/v 华夏/nz 的/ude1 不/d 需要/v 担心/v ，/wd 也/d 无/v 需/v 唱/v 高/a ，/wd 目前/t 来/f 看/v 就/d  
 中国/ns ‘/wyz 雄/ng 安新/ns 区/n ’/wyy 建设/vn 的/ude1 龙头/n 公司/n  
 华夏幸福/nt ：/wp 股东/n 户数/n 从/p 5万/m 暴/ad 增至/v 14.7万/m ，/wd 被/pbei 套/v 户/ng  
 华夏/nz 就/d 是/vshi 洗/v 盘/qv 。/wj 还/d 在/p 的/ude1 别/d 泄气/vi  
 看/v 我/rr 口型/n 华夏/n 雄/ag 起/vf ，/wd 今天/t 的/ude1 公告/n 加/v 下/vf 个/q 星期/n 可能/v 还/d  
 600340:/m 华夏幸福/nt 关于/p 下属/v 公司/n 取得/v 土地/n 使用权/n 的/ude1  
 600340:/m 华夏幸福/nt 关于/p 设立/v 下属/v 企业/n 的/ude1 公告/n  
 地产/n 领/v 涨/vi 大/a 牛市/n 此/rzs 股/n 会/v 快速/d 翻/v 倍/q  
 河/n 钢/n 股价/n 远远/d 赶/v 不/d 上/vf 后市/n 业绩/n 增长/vn 。/wj 
 黑庄/nr 快/d 扛/v 不/d 住/vi 了/y ，/wd 加/v 仓/ng ！/wt 
 华夏幸福/nt 业绩/n “/wyz 蜕变/vi ”/wyy ：/wp 产业/n 发展/vn 服务/vn 收入/n 首/m 过半/vi  
 华夏幸福/nt ：/wp 三/m 家/q 下属/v 公司/n 分别/d 获/v 约/d 15亿/m 元/q 增资/v  
 做/v T/rzt 成功/a 的/ude1 举手/vn ！/wt 
 三/m 季报/n 利润/n 会/v 达到/v 63-66亿/m 左右/m ，/wd EPS/n ，/wd 2.15-2.25/m  
 600340:/m 华夏幸福/nt 关于/p 拟/v 签订/v 南京/ns 经济/n 技术/n 开发区/n  
 ‘/wyz ’/wyy 董明珠/nr 再度/d 大手笔/nl 增/v 持/v 珠海/ns 银/ng 隆/ag ：/wp 变/v 身/ng 第二/m 大/a  
 你/rr 下降/vi ，/wd 我/rr 加/v 仓/ng ，/wd 大家/rr 别/d 学/v 我/rr  
 600340:/m 华夏幸福/nt 2017年/t 半/m 年度/n 报告/n  
 华夏幸福/nt (/wkz 600340/m )/wky 大宗/m 交易/vn 数据/n 一览/n (/wkz 08-30/m )/wky  
 接/v 下来/vf 2/m 天/qt 大/d 跌/v 大/a 买/v ，/wd 跳/vi 进/vf 黄金/n 坑/n  
 静候/v 变/v 盘/qv ，/wd 潜伏/v 第二/m 波/n ！/wt 
 今天/t 至少/d 要/v 跌/v 3/m 个/q 点/qt ，/wd 明日/t 低/ad 开/v 低/a 走/v ，/wd 十点/t 跌/v 停/vi ，/wd  
 祝/v 留下/v 的/ude1 发财/vi  
 东方雨虹/nt 再/d 投/v 三/m 十/m 几亿/m 入住/v 华夏幸福/nt 滁州/ns 开发区/n ！/wt 
 华夏幸福/nt 上半年/t 预/d 收/v 1300亿/m   业绩/n 远/ad 超/v 同期/f  
 解密/vi 华夏幸福/nt 隐秘/n 而/cc 庞大/a 的/ude1 招商/vn 帝国/n     ?/ww   园区/n 界/n    
 祝/v 大家/rr 周末/t 快乐/an ，/wd 周/nr1 一/m 低/a 开/v 低/a 走/v ，/wd 十点/t 跌/v 停/vi  
 [/wkz 牛/n 想/v 一/m 下/f ]/wky 女士/n 们/k 先生/n 们/k 朋友/n 们/k ！/wt 战胜/v 内心/n 的/ude1 恐惧/an  
 600340:/m 华夏幸福/nt 关于/p 签订/v 浙江嘉兴/ns 科技/n 城/n 产业/n 新/a  
 600340:/m 华夏幸福/nt 关于/p 拟/v 与/p 浦发银行/nt 广州分行/n_new 签订/v  
 股东/n 户数/n 从/p 5万/m 增至/v 14.7万/m ，/wd 我/rr 只能/v 哈哈哈/o ！/wt 
 俺/rr 不知/v 死活/d 滴/v 进来/vf 了/y  
 华夏幸福/nt 为/v 区域/n 发展/v 注入/v 活力/n ：/wp 净利润/n 增长/v 超/h 三/m 成/q  
 我/rr 研究/v 华夏幸福/nt 10/m 余/m 年/qt ，/wd 说/v 句/q 不/d 客气/a 的话/udh ，/wd 对/p 此/rzs 股/n  
 叶/nr1 檀/ng ：/wp 华夏幸福/nt 跟/p 开发商/n 根本/d 不/d 是/vshi 一/m 回/qv 事/n ！/wt 看/v 完/vi 这/rzv  
 不管/c 对/p 错/v ，/wd 走/v 了/y ！/wt 大家/rr 发财/vi  
 紧急/a 通告/n ：/wp 立即/d 抢购/v 7.25/m 元/q 历史/n 最低/a 位/q 附近/f 的/ude1 金/ng 钼/ng  
 产业/n 招商/vn 稳定/an 增长/vn ，/wd 异地/n 复制/v 初见成效/vl  
 华联控股/nt 与/p 华夏幸福/nt 的/ude1 比较/d 研究/v  
 地/n 产业/n ，/wd 谁/ry 能/v 算/v 得/ude3 上/vf 华夏幸福/nt 真正/b 对手/n ？/ww 
 业绩/n 增长/v 稳定/an ，/wd 销售/v 价格/n 提升/v 明显/a  
 PPP/n 资产/n 证券化/v 成功/ad 落地/vi ，/wd 产业/n 新/a 城/n 开启/v 内/f 生/v 增长/v  
 能/v 坚持/v 到/p 明年/t 的/ude1 今天/t 的/ude1 ，/wd 进来/vf 报到/vi  
 格力/nz 好/a 还是/c 华夏/n 好/a ？/ww 
 投资/v 华夏幸福/nt 不/d 得/ude3 不/d 想/v 明白/a 的/ude1 问题/n 。/wj   作为/p 华夏/n 幸/vg  
 600340:/m 华夏幸福/nt 关于/p 下属/v 子公司/n 九/m 通/qv 投资/v 2017年/t  
 我/rr 很/d 少/ad 发/v 图片/n ，/wd 这/rzv 图/n 太/d 美/a 了/y ，/wd 周/nr1 线/n 漂亮/a 的/ude1 很/d  
 17/m 年/qt 中报/v 点评/v ：/wp 如/v 日方/n 升/v ，/wd 欣欣向荣/vl  
 华夏幸福/nt 2017年上半年/t 净利润/n 达/v 53亿/m   增速/n 高居/v 同/p  
 华夏幸福/nt 产业/n 新/a 城/n （/wkz 单位/n ：/wp 平方公里/q ）/wky  
 华夏幸福/nt 明天/t 开盘/vi 若/c 不/d 下跌/vi ，/wd 我/rr 永远/d 退出/v 东/f 财/n 股/n 吧/y  
 北京/ns 向/p 东/f ：/wp 筑/v 起/vf 文/ng 创/vg 高/a 地/n 的/ude1 大/a 厂/n 产业/n 新/a 城/n  
 华夏幸福/nt (/wkz 600340/m )/wky 融资/vi 融/vi 券/ng 信息/n (/wkz 08-18/m )/wky  
 华夏/nz 盈利/n 质量/n 不/d 高/a   华夏/nz 中报/n 盈利/vi 54亿/m ，/wd 增长/v 35%/m ，/wd  
 3600/m 人/n ！/wt 这/rzv 可能/v 是/vshi 你/rr 听/v 到/v 的/ude1 最/d 骇/w 人/n 的/ude1 产业/n 发展/vn 队伍/n  
 【/wkz 联/vg 讯/ng 中小/b 盘/qv 中报/v 点评/v 】/wky 华夏幸福/nt ：/wp 区域/n 拓展/v 再/d 上/vf  
 华夏幸福/nt 2017年/t 中报/v 点评/v ：/wp 产业/n 服务/vn 继续/v 高/ad 增/v ，/wd 销/v  
 华夏幸福/nt “/wyz 幸福/nz ”/wyy 路径/n 揭秘/v ：/wp 10/m 年/qt 内/f 有/vyou 市场/n 的/ude1 产业/n  
 600340:/m 华夏幸福/nt 关于/p 与/p 四川省眉山市仁寿县/ns 人民/n  
 建/v 信/n 信托/b 拟/v 为/v 华夏幸福/nt 间接/b 全资/n 子公司/n 增资/v 15亿/m 元/q  
 华夏幸福/nt 半/m 年/qt 净利/n 近/a 54亿/m 元/q   园区/n 异地/n 复制/vn 盈利/n 逻/w  
 华夏幸福/nt ：/wp 上半年/t 净利/n 53.67亿/m 元/q   拟/v 超/h 10亿/m 元/q 回/v 购/vg  
 华夏幸福/nt 积木/n 式/k 发展/v   每/rz 增/v 一/m 座/q 城/n 或/c 增/v 80亿+/m 市值/n  
 我/rr 今天/t 说/v 过/uguo 华夏幸福/nt 明天/t 必定/d 低/a 开/v 的/ude1 ，/wd 有/vyou 谁/ry 不/d 服/v 的/ude1  
 如果/c 晚上/t 年报/n 公告/n 证/n 金/ng 已经/d 出/vf 光/n ，/wd 你/rr 猜/v 明天/t 华夏/n 幸/vg  
 我/rr 来/vf 粗/d 算算/v 华夏/nz 中报/n 业绩/n ，/wd 欢迎/v 指出/v 错处/n ！/wt   园区/n  
 600340:/m 华夏幸福/nt 2017年/t 半/m 年度/n 报告/n 摘要/n  
 中报/n 速递/vn ：/wp 华夏幸福/nt 2017年上半年/t 盈利/vi 53.67亿/m 元/q  
 600340:/m 华夏幸福/nt 2017年/t 4-6/m 月/n 经营/vn 情况/n 简报/n  
 还有/v 四百/m 多/m 手/n 融/vi 券/ng ，/wd 你/rr 敢/v 涨/vi 我/rr 就/d 敢/v 做/v 空/ng ，/wd 准备/v 融/vi 券/ng  
 今天/t 要/v 向/p 60/m 天线/n 发起/v 攻击/v ！/wt 
 华夏幸福/nt 中报/v 预计/v 增长/v 多少/ry ？/ww 
 此时此刻/nl ，/wd 谁个/r 二/m 逼/v 卖/v 华夏/n ？/ww 除非/c 不/d 是/vshi 华夏/nz 人/n ！/wt 这/rzv  
 中报/v 一/m 出/vf ，/wd 连续/a 二十五/m 跌/v 停/vi ，/wd 见证/n 奇迹/n ，/wd 立/v 帖/ng 为/p 证/n  
 最近/t 有/vyou 庄/ng 托/v 因为/c 我/rr 说/v 了/ule 实话/n ，/wd 要/v 举报/v 我/rr ，/wd 我/rr 相信/v 正/d  
 600340:/m 华夏幸福/nt 关于/p 取得/v 嘉兴/ns 科技/n 城/n 产业/n 新/a 城/n PPP/n  
 华夏/nz 的/ude1 模式/n 是/vshi 可以/v 持续/vi 的/ude1 ，/wd 我/rr 查阅/v 过/uguo 自/p 11/m 年/qt 至/p 17/m 年/qt  
 华夏幸福/nt 助力/b 嘉兴/ns 历史/n 使命/n   中标/vi 嘉兴/ns 科技/n 城/n 产业/n  
 看看/v 我/rr 能/v 不/d 能够/v 一直/d 坚持/v 华夏幸福/nt 这个/rz 根据地/n 到/v 它/rr  
 炒/v 雄/ag 安/ag ，/wd 必/d 炒/v 华夏幸福/nt ！/wt 
 港资/n 加码/vn 华夏幸福/nt ，/wd 看/v 图/n 说话/vi ，/wd 虽然/c 不/d 是/vshi 很多/m ，/wd 但/c  
 600340:/m 华夏幸福/nt 关于/p PPP/n 项目/n 资产/n 支持/vn 票据/n 发行/v 完/vi  
 600340:/m 华夏幸福/nt 关于/p 拟/v 发行/v PPP/n 项目/n 资产/n 支持/vn 票据/n  
 没有/v 房地产/n ，/wd 还/d 会/v 有/vyou 涨价/vn 慨/ag 念/v ？/ww 脑/n 残/a 啊/y ！/wt  
 600340:/m 华夏幸福/nt 关于/p 控股股东/n_new 股份/n 质押/vn 解除/v 的/ude1 公/ng  
 600340:/m 华夏幸福/nt 关于/p 公司/n 取得/v 房地产/n 项目/n 的/ude1 公告/n  
 换/v 股/n 推荐/v ，/wd 晨鸣纸业/nt ，/wd 北京/nt 利尔/nrf ，/wd 河钢股份/nt ，/wd 我/rr 一/m  
 自己/rr 信/v 自己/rr ，/wd 我/rr 还/d 在/p 坚持/v  
 注意/v 注意/v 注意/v 注意/v 注意/v --/wp 8月18日/t 出/vf 半/m 年/qt 报/n --/wp 时间/n  
 600340:/m 华夏幸福/nt 关于/p 设立/v 下属/v 公司/n 的/ude1 公告/n  
 600340:/m 华夏幸福/nt 关于/p 媒体/n 报道/v 的/ude1 澄清/vn 公告/n  
 证监会/n 通报/v 证券/n 操纵/v 案/ng :/wp 制造/v 题材/n 、/wn 股评/vn 推荐/vn ，/wd 对/p  
 抛/v ！/wt 机构/n 拉/v 升/v 诱/vg 多/m 不/d 是/vshi 解放军/n ，/wd 对/p 倒/vi 放/v 量/n 是/vshi 笑/v 着/uzhe 数/m  
 我/rr 重/v 仓/ng 在/p 32/m 元/q 被/pbei 套/v 。/wj   别/d 害怕/v ，/wd 快/d 要/v 公布/v 半/m 年/qt 报/n 了/y  
 华夏幸福/nt 17/m 年/qt 还/d 有/vyou 新高/n  
 从/p 6.20/m 到/v 目前/t 机构/n 通过/p 专用/vn 平台/n 发生/v 9/m 次/qv 大宗/m 交易/n  
 虽然/c 我/rr 满/v 仓/ng 持/v 股/q 华夏幸福/nt ，/wd 决定/v 长期/d 坚守/v ，/wd 但是/c ，/wd  
 十/m 年/qt 炒股/vi 两/m 茫茫/z ，/wd 先/d 亏/v 车/n ，/wd 再/d 赔/v 房/n 。/wj 千古/n 跌/v 停/vi 无处/d  
 华夏/nz 拉/v 个/q 板/ng ，/wd 华夏/nz 股民/n 都/d 幸福/a ！/wt 
 华夏幸福/nt ，/wd 龙建股份/nt ，/wd 发/v 图/n 给/p 咨询/vn 股/n 友/ng 无关/v 涨跌/v 据/p  
 附图/n ：/wp 交通/n 先行/vi ，/wd 廊/ng 涿/ng 固/vg 保/b 城际/b 马不停蹄/vl  
 放/v 量/n 拉/v 升/v 直接/ad 涨/vi 停/vi 了/y  
 4月/t CPI/n 公布/v ，/wd 遵循/v 价值/n 投资/vn ，/wd 二/m 线/q 白酒/n 涨价/vi  
 46/m 元/q 的/ude1 同伴/n 还/d 在/p 吗/y ？/ww 
 华夏幸福/nt (/wkz 600340/m )/wky 融资/vi 融/vi 券/ng 信息/n (/wkz 05-22/m )/wky  
 华夏幸福/nt ，/wd 可以/v 超/h 底/n [/wkz 抄/v 底/f ]/wky [/wkz 抄/v 底/f ]/wky [/wkz 抄/v 底/f ]/wky  
 套/v 在/p 40/m 以上/f 还/d 没/d 走/v 的/ude1 有/vyou 吗/y ？/ww 
 “/wyz 全球/n 技术/n -/wp 华夏/nz 加速/vi -/wp 中国/ns 创造/v ”/wyy 模式/n 结/v 硕果/n ！/wt 硅/n  
 不/d 要/v 不/d 识/v 机会/n ：/wp 华/b 幸/vg 模式/n 就/d 是/vshi 雄/ag 安/ag 发展/v 的/ude1 基本/a 模式/n  
 韩志国/nr 再/d 振/vg 臂/ng 高呼/v ：/wp 今日/t 收盘/vi 后/f 政策/n 未/d 调整/v 将/d 重新/d  
 华夏幸福/nt 早已/d 大手笔/nl 布局/n 雄/ng 安新/ns 区/n  
 买/v 入/v 华夏/nz 就/d 没有/d 幸福/a 过/uguo  
 周末/t 发布/v 业绩/n 预/d 增/v 百分之/m 五十/m 到/v 六十/m 公告/n 。/wj 同时/c 国/n  
 有/vyou 十/m 分钟/qt 赚钱/v 机会/n ，/wd 二/m 十/m 分钟/qt 逃命/v 机会/n ，/wd 余下/v 等/udeng 死/v  
 重大/a 事件/n ，/wd 华夏/n 被/pbei 中国/ns 银河/n 冻结/v 资产/n ，/wd 明天/t 开始/v 连/n  
 华夏幸福/nt 上涨/vi 的/ude1 逻辑/n 很/d 简单/a 前期/f 出局/vi 机构/n 急/v 着/uzhe 回/v 补/v  
 重大/a 事项/n 公告/n ！/wt 牛/n B/o 华夏幸福/nt  
 看好/v 跟/p 买/v ～/ws 不/d 看/v 好/a 就/d 呵呵/o ～/ws 盈亏/n 自负/v 滴/v 么/y [/wkz 大笑/v ]/wky [/wkz  
 京津冀/ns 地产/n 巨擘/n ，/wd 华夏/nz “/wyz 千年/t 大计/n ”/wyy  
 华夏幸福/nt 助力/b 航天/n 事业/n 发展/vn   作为/p 中国/ns 领先/vi 的/ude1 产业/n  
 600340:/m 华夏幸福/nt 关于/p 签订/v 浙江德清/ns 雷/n 甸/ng 产业/n 新/a 城/n P/o  
 下/vf 周一/t 低/ad 开/v 低/a 走/v ，/wd 下/vf 周五/t 28/m 左右/m  
 */w */w 征婚/vi  
 600340:/m 华夏幸福/nt 关于/p 控股股东/n_new 股份/n 质押/vn 解除/v 的/ude1 公/ng  
 空/v 仓/ng 几/m 天/qt 了/y ，/wd 趁着/p 大盘/n 暴跌/vi ，/wd 狂/dg 买/v 了/ule 华夏幸福/nt 5万/m  
 华夏幸福/nt 迎来/v 重大/a 利好/n ！/wt 
 快快/d 抢/v 筹码/n ！/wt 机构/n 马上/d 拉/v 升/v 火箭/n 发射/vn 马上/d 开始/v 抢/vd 到/v  
 产业/n 故事/n     就/d 在/p 华夏幸福/nt 香河/ns 机器人/nt 小镇/n ，/wd 德国/nsf 精/a  
 首/m 篇/q 作证/vi 华夏幸福/nt 即将/d 蓄/v 势/ng 大/d 涨/vi 的/ude1 深度/n 分析/vn  
 华夏幸福/nt :/wp 多/m 头/q 全部/m 套/q 死/v ，/wd 空头/b 汹涌澎湃/vl ！/wt 
 本人/rr 预测/v 8.18/m 公告/n 内容/n 。/wj 广东/ns 、/wn 江浙/n 沪/b 等/udeng 地/n 项目/n 落/v  
 华夏幸福/nt :/wp 三/m 大/a 盘面/n 信号/n 凸显/v 大量/m 主力/n 资金/n 吸/v 筹/v 涌/v  
 华夏幸福/nt 16/m 年/qt 销售额/n 为/p 1203亿/m ，/wd 17/m 年/qt 一/m 季度/n 为/p 409/m  
 做/v 长线/n 的/ude1 朋友/n 们/k 请/v 注意/v 了/y ，/wd 现在/t 的/ude1 我们/rr 已经/d 无/v 路/n 可/v  
 华夏幸福/nt (/wkz 600340/m )/wky 融资/vi 融/vi 券/ng 信息/n (/wkz 07-25/m )/wky  
 600340:/m 华夏幸福/nt 关于/p 控股股东/n_new 股份/n 质押/vn 解除/v 的/ude1 公/ng  
 咋/ryv 回/v 事儿/n ？/ww “/wyz 固安县/ns （/wkz 县级/b ）/wky 自然保护区/n ”/wyy 被/pbei 撤销/v  
 都/d 说/v 了/ule 出事/vi 了/y ，/wd 就是/d 没/v 人/n 信/n  
 心/n 痛/a 的/ude1 无法/vd 呼吸/v [/wkz 哭/v ]/wky [/wkz 哭/v ]/wky [/wkz 哭/v ]/wky 我/rr 都/d 想/v 重新/d 投胎/v 不要/d  
 浙江德清/ns 项目/n 正式/ad 落地/vi ，/wd 异地/n 复制/v 有序/ad 推进/vi  
 今天/t 走/v 成/v 这个/rz 样子/n ，/wd 逆/vg 着/uzhe 主要/b 板块/n 逆/vg 着/uzhe 大/a 盘/qv ，/wd 晚上/t  
 压/v 盘/qv 是/vshi 可以/v 做到/v 的/ude1 ，/wd 各/rz 股/q 大/a 股东/n 都/d 减/v 持/v 一部分/m 给/p 热/a  
 华夏幸福/nt 急需/v 扩张/vn 股本/n  
 产/v 服/v 收入/n 大部分/m 是/vshi 应/v 收/v 账/n 款/n ，/wd 政府/n 是/vshi 没/v 钱/n 支付/v 的/ude1 ，/wd  
 华夏幸福/nt 我/rr 的/ude1 这个/rz 根据地/n 一时/t 半/m 会/v 是/vshi 回/v 不/d 来/vf 了/y 。/wj  
 我/rr 买/v 了/ule 个/q 假/a 50/m ，/wd 高/a 成长/vn 被套/n ，/wd 价值/n 投资/vn 也/d 被/pbei 套/v ，/wd 国/n  
 高位/n 急/ad 拉/v 升/v 是/vshi 大/a 跌/v 前/f 诱/vg 多/m ！/wt 出/vf 货/n 是/vshi 一/m 价格/n 区域/n 并/cc 不/d  
 论/v 地产/n 中/f 的/ude1 茅台/nz --/wp 华夏幸福/nt  
 今天/t 有/vyou 可能/n 要/v 板/ng 板/ng ！/wt 
 600340:/m 华夏幸福/nt 2017年/t 第九/m 次/qv 临时/b 股东大会/n_new 会议/n  
 600340:/m 华夏幸福/nt 关于/p 控股股东/n_new 进行/vx 股票/n 质押/vn 的/ude1 公/ng  
 从/p 华夏幸福/nt 来/f 求证/v ：/wp 天/n 量/n 见天/d 价/n ，/wd 对/p 否/y ？/ww 
 劝/v 君莫/nrf 靠/p 想像/v 活/a ，/wd 真理/n 标准/n 是/vshi 不/d 跌/v ，/wd 跌/v 就/d 不/d 是/vshi 好/a 股/n  
 南京/nt 银行/n 、/wn 华夏幸福/nt 投资/vn 组合/n  
 警惕/v :/wp 停/vi 牌/n 的/ude1 时/ng 点/qt ，/wd 价位/n ，/wd 重/d 回/v 25/m 元/q ，/wd 严防/v 突然/ad 停/vi 牌/n  
 华夏幸福/nt (/wkz 600340/m )/wky 融资/vi 融/vi 券/ng 信息/n (/wkz 07-14/m )/wky  
 未来/t 以来/f ，/wd 幸福/an 不再/d 遥远/a  
 清/tg 议/v ：/wp 华夏幸福/nt 二/m 季度/n 简报/n 分析/vn  
 私/ag 募/vg 内/f 刊/vg 下/vf 周全/a 进/vf 华夏幸福/nt ，/wd 行情/n 已经/d 到来/vi 了/y ，/wd 赶/v  
 华夏幸福/nt ，/wd 周/nr1 线/n macd/n 高位/n 死/v 叉/n ，/wd 5/m ，/wd 10/m 周/qt 均/d 线/n 即将/d  
 [/wkz 满/v 仓/ng ]/wky 漂亮/a 50/m 中国/ns 股市/n 的/ude1 心脏/n ;/wf 沪/b 深/a 300/m 中国/ns 股市/n 的/ude1  
 华夏幸福/nt 究竟/d 是/vshi 一/m 家/q 怎样/ryv 的/ude1 公司/n  
 华夏/n 有/vyou 5/m 个/q 大/a 涨/vi 的/ude1 理由/n ！/wt 为什么/ryv 不/d 让/v 我/rr 发/v ？/ww 
 ~/w ~/w 发财/vi 了/y  
 经营/vn 简报/n 浅析/vn 和/cc 中报/v 业绩/n 预测/vn  
 预测/v ：/wp 本/n 周末/t 针对/p 新/a 股/n 上市/vi 炒作/v 和/cc 雄/ag 安/ag 板块/n 恶/ad 炒/v 将/d  
 那个/rz 大粪/n 嘴/n 张/q 中/f 秦/tg 就/d 是/vshi 脑壳/n 好/a 昏/tg  
 冒/v 死/v 揭秘/v 重大/a 黑幕/n ，/wd 华夏幸福/nt 还/d 幸福/a 吗/y  
 坚定/a 挖潜/vn 价值/n 投资/vn 才/d 是/vshi 财富/n _/w _/w _/w _/w _/w _/w _/w _/w _/w _/w _/w _/w _/w _/w _/w _/w _/w _/w _/w _/w  
 港资/n 开始/v 买入/v 华夏幸福/nt  
 600340:/m 华夏幸福/nt 关于/p 2017/m 年度/n 第五/m 期/qv 超/v 短期/b 融资/vn  
 600340:/m 华夏幸福/nt 关于/p 设立/v 下属/v 公司/n 的/ude1 公告/n  
 600340:/m 华夏幸福/nt 关于/p 下属/v 公司/n 竞/vg 得/ude3 土地/n 使用权/n 的/ude1  
 600340:/m 华夏幸福/nt 关于/p 本/rz 公司/n 取得/v 房地产/n 项目/n 的/ude1 公/ng  
 恭喜/v 今天/t 建/v 仓/ng 加/v 仓/ng 的/ude1 朋友/n ，/wd 暴涨/vi 行情/n 明日/t 启动/v [/wkz 赞/vg ]/wky  
 华夏幸福/nt 2017-6-9/m 主力/n 买入/v 达到/v 顶峰/n ，/wd 之后/f 就/d 开始/v  
 7月7日/t 华夏幸福/nt 要/v 开/v 股东大会/n_new ，/wd 大家/rr 可/v 在/p 交易/vn 软件/n  
 昨天/t 34/m 买/v 入/v 100/m 手/q 华夏幸福/nt ，/wd 博/vg 今天/t 红盘/n ，/wd 但是/c 今/tg  
 你们/rr 诚惶诚恐/dl 的/ude1 时候/n ，/wd 我/rr 又/d 把/pba 仓/ng 位/ng 加重/v 了/ule 一/m 倍/q 。/wj 
 华夏幸福/nt (/wkz 600340/m )/wky 大宗/m 交易/vn 数据/n 一览/n (/wkz 06-27/m )/wky  
 多/m 空/a 双方/n 最终/d 求和/vi ，/wd 多方/d 只得/d 红脸/vi ，/wd 空/d 方/d 没/d 让/v 突破/v  
 今天/t 表现/v 很/d 不错/a 哦/o ，/wd 很/d 稳定/a ，/wd 和/cc 往常/t 有/vyou 很/d 大/a 不同/a ，/wd  
 