给/p 长期/b 损害/vn 投资者/n 利益/n 上市公司/n_new 高/ad 管/v 唱/v 赞歌/n 都/d 是/vshi 什/ng  
 为了/p 同方/nz 的/ude1 发展/vn ，/wd 强烈要求/n_new 召开/v 股东大会/n_new 表决/vn ，/wd 罢/v  
 清华同方/nt 亏损/v 分公司/n 高层/n 领导/n 必须/d 全部/m 更换/v ！/wt 用人/vi  
 鹏/nt 华/b 清仓/vi 以后/f 很快/d 就/d 停/vi 牌/n ，/wd 本身/rz 没有/v 什么/ry 问题/n ，/wd 但/c  
 深思/vi 600100/m 股价/n 无/v 起色/n 谁/ry 之/uzhi 过/ng  
 所谓/v 的/ude1 资产/n 整合/v --/wp 600100/m 的/ude1 利益/n 输送/v  
 中国/ns 传统/n 文化/n 诚信/ad 为/v 本/n ！/wt 瞧瞧/v 清华/nz 控股/vn 和/cc 清华同方/nt  
 即使/c 有/vyou 100/m 个/q 理由/n 看好/v 同方/nz ，/wd 18/m 年/qt 2月/t 之前/f 绝不/d 是/vshi 买/v  
 利益/n 集团/n 和/cc 庄/ag 托/v 们/k 如此/rzv 惧怕/v 同方/nz 持/v 股/q 股民/n 看/v 中国/ns 牛/n  
 庄/nr1 托/v 牛/n 逼/v 吹/v 的/ude1 振/vg 天/n 响/v ！/wt 股票/n 跌/v 到/v 10/m 元/q 钱/n ，/wd 清/tg 控/v 为何/ryv  
 雇/v 傭/w 莊/w 托/v 能/v 花/n 幾/w 個/w 錢/w ！/wt 定/v 增/v 套/q 现/tg 獲/w 利/n 比/p 搶/w 銀/w 行/vi 都/d 多/a  
 他/rr 3/m 年/qt 涨幅/n 16/m 倍/q 却/d 急/v 着/uzhe 300亿/m 卖身/vi  
 海水/n 刚刚/d 退/v 去/vf ，/wd 事实/n 证明/v 同方股份/nt 已经/d 在/p 裸/ag 泳/vg 了/y ！/wt 
 可以/v 买/v  
 误入歧途/vl ，/wd 我/rr 昨天/t 13.85/m 买/v 入/v 的/ude1 。/wj 。/wj 。/wj 。/wj 。/wj 。/wj   昨天/t  
 几/m 个/q 跳/vi 梁/nr1 小丑/n 污蔑/v 同方股份/nt 误导/vn 投资者/n ，/wd 自己/rr 对/p 同/p  
 同方股份/nt 蛇/n 吞/v 象/ng 收购/v 上海/nt 莱/q 士/ng 受挫/vi   多元化/vd 发展/v 未/d  
 同方股份/nt ：/wp 敌对/a 国家/n 担心/v 的/ude1 不光/c 是/vshi 歼/vg 20/m ，/wd 太/d 赫兹/q 雷/n  
 给/p 同方股份/nt 董事长/n 及/cc 公司/n 管理/vn 层/qv 的/ude1 公开/vn 感谢信/n 。/wj 
 主/ag 打/v ：/wp 智力/n 输出/vn  
 清华同方/nt 的/ude1 散/a 户/q 股民/n 朋友/n 不/d 能/v 忘记/v  
 致/v 东方财富/nt 清华同方/nt 股/n 吧/y 庄/ag 托/v 骗子/n 们/k 一/m 封/q 信/n   东方/s  
 敬告/v 同方/nz 股/n 吧/y 正在/d 行骗/vi 的/ude1 庄/ag 托/v 骗子/n 们/k :/wp   你们/rr 的/ude1 恶行/n  
 同方股份/nt (/wkz 600100/m )/wky 融资/vi 融/vi 券/ng 信息/n (/wkz 09-27/m )/wky  
 全球/n 安检/n 市场/n 站/vi 在/p 风口/n 上/f   同方/nz 威/ng 视/vg 发/v 力/n “/wyz 一/m 带/v 一/m  
 9.26/m 淘金/vi 手指/n ：/wp 同方股份/nt ，/wd 今天/t 买进/v 没/v 问题/n ！/wt 
 强烈/a 建议/n 中国证监会/nt ，/wd 为/p 维护/v 资本/n 市场/n 公平/a 正义/n ，/wd  
 只有/c 海水/n 退/v 去/vf ，/wd 才/d 知道/v 谁/ry 在/p 裸/ag 泳/vg ！/wt 没有/v 清华同方/nt 公/b  
 同方股份/nt (/wkz 600100/m )/wky 融资/vi 融/vi 券/ng 信息/n (/wkz 09-29/m )/wky  
 同方/nz 管理层/n 、/wn 你们/rr 把/pba 股票/n 弄/v 成/v 这样/rzv 、/wn 还/d 好意思/vi 过节/vi  
 同方/nz 高/ad 管/v 请/v 尊重/v 投资者/n 的/ude1 问题/n ！/wt 
 中国/ns 传统/n 文化/n 诚信/ad 为/v 本/n ！/wt 看看/v 清华/nz 控股/vn 和/cc 清华同方/nt  
 同方/nz 目前/t 什么/ry 都/d 不/d 缺少/v ！/wt 唯独/d 缺少/v 高瞻远瞩/vl 的/ude1 企业/n  
 舆论/n 监督/vn 力量/n 大/a 无边/z ！/wt 在/p 广大/b 网友/n 共同/d 努力/ad 下/vf ！/wt 同/p  
 即使/c 有/vyou 再/d 多/a 理由/n 看好/v 清华同方/nt ，/wd 18/m 年/qt 2月/t 之前/f 也/d 绝/ag  
 正/d 在/p 恐慌/an 抛售/v 的/ude1 人/n ，/wd 当初/t 为什么/ryv 入/v 的/ude1 同方/nz ？/ww 
 自家/rr 股票/n 10.25/m 元/q 公司/n 高/ad 管/v 和/cc 利益/n 大/a 股东/n 都/d 不/d 看好/v  
 历史/n 就是/v 一/m 面/q 镜子/n ，/wd 如/c 是/vshi 糟粕/n 能/v 经得起/v 时间/n 考验/vn 吗/y  
 同方股份/nt (/wkz 600100/m )/wky 融资/vi 融/vi 券/ng 信息/n (/wkz 09-28/m )/wky  
 清华大学/nt 与/cc 搜/v 狗/n 联手/vd 研发/v 人工智能/n  
 公司/n 高/ad 管/v 10.25/m 元/q 都/d 不/d 看/v 好/a 不/d 增/v 持/v ！/wt 能/v 轻易/d 涨/vi 起来/vf  
 自家/rr 股票/n 10.25/m 元/q 高/a 管/v 都/d 不/d 看/v 好/a ！/wt 不/d 增/v 持/v ！/wt 股票/n 能/v  
 即使/c 有/vyou 再/d 多/a 理由/n 看好/v 同方/nz 股票/n ，/wd 18/m 年/qt 2月/t 之前/f 也/d 绝/ag  
 撒谎/vi 必/d 遭/v 天/qt 谴/vg ！/wt 近/a 几/m 年/qt 同方/nz 是/vshi 如何/ryv 善待/v 衣食父母/nl 长/a  
 同方/nz 资本/n 市场/n 20/m 年/qt 几/m 朝/q 风雨/n 变换/v ，/wd 再/d 回首/vi ，/wd 物/ng 是/vshi 人/n  
 社会/n 舆论/n 监督/vn 力量/n 大/a 无边/z ！/wt 谢谢/v 广大/b 网友/n 的/ude1 鼎/ng 力/n 支/q  
 为/p 维护/v 广大/b 公司/n 员工/n 和/cc 长期/d 持/v 股/q 投资者/n 共同/b 利益/n ，/wd  
 维护/v 资本/n 市场/n 公平/a 正义/n ，/wd 保护/v 广大/b 投资者/n 利益/n ，/wd 强/a  
 维护/v 资本/n 市场/n 公平/a 正义/n ，/wd 保护/v 广大/b 投资者/n 利益/n ，/wd 强/a  
 防火/vn 防盗/vn 防/v 同方/nz 忽悠/z 式/ng 重大/a 资产/n 重组/vn ，/wd 防/v 同方/nz 不/d 让/v  
 不/d 善/dg 待/vi 公司/n 员工/n 和/cc 长期/d 持/v 股/n 衣食父母/nl 的/ude1 上市公司/n_new 决/vg  
 清华同方/nt 目前/t 最/d 急需/v 重组/vn 决策/vn 管理层/n ！/wt 绝不/d 是/vshi 高/a 溢/v  
 清华同方/nt 目前/t 什么/ry 都/d 不/d 缺少/v ！/wt 唯独/d 缺少/v 高瞻远瞩/vl 的/ude1  
 我/rr 想/v 问/v 同方/nz 管理层/n 几/m 个/q 问题/n  
 自家/rr 股票/n 跌/v 的/ude1 和/cc 大/a 狼狗/n 式/k 的/ude1 不/d 增/v 持/v ！/wt 真/d 对不起/v 长期/d  
 自家/rr 股票/n 跌/v 的/ude1 像/n 大/a 狼狗/n 式/k 的/ude1 不/d 增/v 持/v ！/wt 有/vyou 钱/n 购买/v 理财/vi  
 同方/nz 股票/n 大幅/d 下跌/vi ，/wd 18/m 年/qt 2月/t 就/d 要/v 解禁/vn 手/n 握/v 巨/ag 量/n 7.6/m  
 海水/n 已经/d 退/v 去/vf ，/wd 事实/n 证明/v 清华同方/nt 在/p 裸/ag 泳/vg ！/wt ！/wt 不/d 要/v  
 同方股份/nt (/wkz 600100/m )/wky 融资/vi 融/vi 券/ng 信息/n (/wkz 09-21/m )/wky  
 日/qt 后/f 再/d 说/v  
 维权/n ，/wd 大家/rr 投诉/v 同方/nz 赔偿/vn 投资/vn 损失/n  
 空头/b ，/wd 劳资/n 跟/p 你/rr 说/v 一/m 件/q 事/n ，/wd 你们/rr 就/d 可以/v 休息/v 了/y  
 决心/n 替/p 天行道/nr 、/wn 黄/a 俞/nr1 、/wn 我/rr 一定/d 要/v 抓/v 到/v 你/rr ！/wt ！/wt ！/wt ！/wt ！/wt  
 应该/v 限制/v 频繁/ad 发/v 帖/ng ，/wd 清理/v 害群之马/nl ，/wd 就/d 那/rzv 几/m 个/q 臭/a 名/q  
 上海/nt 莱/q 士/ng 己/rr 在/p 东方财富/nt 点名/v 估/v 值/v 泡沫/n 巨大/a ，/wd 咋/ryv 个/q 收/v  
 给/p 同方股份/nt 董事长/n 及/cc 公司/n 管理/vn 层/qv 的/ude1 公开信/n 。/wj 
 600100:/m 同方股份/nt 关于/p 终止/v 重大/a 资产/n 重组/vn 事项/n 投资/vn  
 同方股份/nt 9月22日/t 盘/ng 中/f 跌幅/n 达/v 5%/m  
 已经/d 是/vshi 50/m 指数/n 2000/m 点/qt 下方/f 的/ude1 股价/n ！/wt 长线/n 加/v 仓/ng ！/wt [/wkz 鼓/v  
 你/rr 是/vshi 清华/nz 控股/vi 的/ude1 拉/b 帮套/n ？/ww 
 同方股份/nt (/wkz 600100/m )/wky 融资/vi 融/vi 券/ng 信息/n (/wkz 09-22/m )/wky  
 第一/m 我/rr 忠诚/v 于/p 清华大学/nt ，/wd 对/p 清华/nz 负责/v ，/wd 第二/m ，/wd 我/rr 要/v  
 我/rr 开盘/vi 就/d 全/d 卖/v 了/y ，/wd 不/d 跟/v 无良/nr2 公司/n 玩/v  
 中国/ns 牛/n 小人/n ，/wd 你/rr 根本/d 不/d 是/vshi 同/p 方/q 的/ude1 股民/n ，/wd 却/d 不断/d 罗织/v  
 转发/v ：/wp 同方股份/nt 上千亿/m 的/ude1 市值/n 严重/a 被/pbei 低估/v 了/y  
 同方/nz 牺牲/v 22万/m 股民/n 利益/n 为/v 莱/q 士/ng 质押/v 危机/n 拖延/v 时间/n 。/wj 
 联盟/n 起诉/vn ，/wd 有/vyou 愿意/v 的/ude1 么/y ？/ww 
 从/p 同方/nz 和/cc 上海/ns 来世/t 复/vg 牌/n 走势/n 分析/vn ，/wd 高位/n 的/ude1 来世/t 不/d 跌/v  
 600100:/m 同方股份/nt 关于/p 公司/n 股票/n 复/vg 牌/n 的/ude1 提示/vn 性/ng 公告/n  
 写/v 的/ude1 太/d 好/a 啦/y   转/v ：/wp  
 同方/nz 固然/c 可耻/a ，/wd 但/c 嚎叫/v 100/m 元/q 等等/udeng 的/ude1 庄/ag 托/v 更/d 可耻/a ！/wt 
 嚎叫/v 100/m 元/q 的/ude1 是/vshi 失去/v 理性/n 还是/c 恶意/d 忽悠/z ？/ww 
 定/v 评/v ：/wp 即使/c 同方/nz 跌/v 到/v 1/m 元/q ，/wd 仍然/d 会/v 有/vyou 托/v 嚎叫/v 100/m 元/q  
 今天/t 收市/v 前/f 两/m 分钟/qt 全部/m 割/v 肉/n ，/wd 清仓/vi 走人/vi ！/wt 早上/t 有时/d  
 一切/rz 打/v 着/uzhe 重大/a 资产/n 重组/vn 幌子/n ，/wd 利益/n 输送/v 、/wn 损公肥私/vl  
 三/m 年/qt 股权/n 收益/n 接近/v 100%/m ，/wd 有/vyou 这样/rzv 好/a 事/n 首先/c 不/d 想/v 到/v 自/p  
 清/tg 控/v 和/cc 同方/nz 在/p 资本/n 市场/n 给/p 国家/n 民族/n 子孙后代/n 留下/v 了/y  
 即使/c 有/vyou 1万/m 个/q 理由/n 看好/v 同方/nz ，/wd 18/m 年/qt 2月/t 之前/f 绝不/d 是/vshi 买/v  
 许多/m 做法/n 似/d 有/vyou 利益/n 输送/v ？/ww 
 老总/n 来/vf 了/y  
 渣/ng ，/wd 玩/v 虚/a 的/ude1 你/rr 行/vi ，/wd 玩/v 实/a 的/ude1 让/v 你/rr 体无完肤/al  
 一切/rz 一切/rz 打/v 着/uzhe 重大/a 资产/n 重组/vn 幌子/n ，/wd 利益/n 输送/v 、/wn 损/vg 公/ng  
 【/wkz 龙虎榜/n 】/wky 大/a 游资/n 猛砸/n_new 盘/qv   卖/v 出/vf 整整/d 一个/mq 小/a 目标/n    
 清/tg 控/v 徐/nr1 井/n 宏/nz 必将/d 钉/v 在/p 历史/n 的/ude1 耻辱/n 柱/ng 上/f 。/wj 天网恢恢/nl ，/wd  
 目前/t 同方/nz 最/d 急需/v 重组/vn 管理层/n ！/wt 绝不/d 是/vshi 收购/v 垃圾/n 公司/n  
 2014年/t 违反/v 三公开/n 原则/n ，/wd 清华同方/nt 拒绝/v 长期/d 持/v 股/n 散/v  
 上海/nt 莱士/nrf 30%/m 股权/n 净利润/n 比/p 300亿/m 元/q 银行/n 利息/n 多/a 吗/y ？/ww 
 为何/ryv 10/m 元/q 不/d 回/v 购/vg 股票/n ！/wt 三/m 拍/v 高/ad 管/v 对/p 经营/vn 管理/vn 最/d 清楚/a  
 高/ad 溢价/n_new 收购/v 莱/q 士/ng 30%/m 股权/n 能/v 带领/v 同方/nz 走/v 出/vf 困境/n 吗/y ？/ww  
 目前/t 最/d 急需/v 重组/v 是/vshi 清华同方/nt 清华/nz 控股/vn 决策/vn 管理层/n ！/wt 
 目前/t 同方/nz 最/d 急需/v 重组/v 三/m 拍/v 高/ad 管/v ！/wt 绝不/d 是/vshi 收购/v 垃圾/n 公/ng  
 凭/p 啥/ry 拿/v 员工/n 股民/n 巨额/b 血汗钱/n 冒/v 着/uzhe 巨大/a 风险/n 去/vf 打/v 水漂/n  
 庄/nr1 托/v 骗子/n 不停/d 唱/v 多/a ，/wd 忽悠/z 欺骗/v 信息/n 不/d 对/v 等/udeng 散/a 户/q 投资/n  
 拒绝/v 同方/nz 三/m 拍/q 高/a 管用/a 钻石/n 价格/n 买/v 黄金/n ，/wd 卖/v 白银/n 价格/n  
 同方股份/nt (/wkz 600100/m )/wky 龙虎榜/n 数据/n (/wkz 09-22/m )/wky  
 温/nr1 心/n 提示/vn ，/wd 肺腑之言/nl ，/wd 16/m 年/qt 同方/nz 公司/n 高/ad 管/v 杜/vg 国祯/nr2 减/v  
 八/m 次/qv 更名/vi 美/b 名/ng 扬/vg ！/wt 同方/nz 聘请/v 当/v 猴王/nz ，/wd 长期/d 亏损/v 诚信/a  
 撒谎/vi 必/d 遭/v 天/qt 谴/vg ！/wt 近/a 几/m 年/qt 清华同方/nt 是/vshi 如何/ryv 善待/v 衣食/n 父/ng  
 庄/nr1 托/v 们/k 清华同方/nt 这样/rzv 好/a ！/wt 清华同方/nt 14/m 年/qt 违反/v 三公开/n  
 同方/nz 收购/v 上海/nt 莱士/nrf 30%/m 股权/n 不/d 是/vshi 一/m 场/qv 闹剧/n 吗/y ！/wt ！/wt   1/m  
 同方/nz 收购/v 上海/nt 莱士/nrf 30%/m 股权/n 不/d 是/vshi 一/m 场/qv 闹剧/n 吗/y ！/wt ！/wt   1/m  
 热烈/a 欢迎/vn 中央/n 巡视/vn 组/n 尽早/d 进驻/v 同方/nz ！/wt 忠言/n 逆耳/vi ！/wt    
 肺腑之言/nl ，/wd 16/m 年/qt 同方/nz 公司/n 高/ad 管/v 杜/nr1 国/n 楨/w 清仓/vi 减/v 持/v 7893/m  
 热烈/a 欢迎/vn 中央/n 巡视/vn 组/n 尽早/d 进驻/v 同方/nz ！/wt 良药/n 苦/an 口/n ！/wt    
 一切/rz 一切/rz 打/v 着/uzhe 重大/a 资产/n 重组/vn 的/ude1 幌子/n ，/wd 利益/n 输送/v 、/wn 损/vg  
 防火/vn 防盗/vn 防/v 清华同方/nt 忽悠/z 式/ng 重大/a 资产/n 重组/vn ，/wd 防/v 清华/nz  
 同方/nz 百/m 业/k 不/d 振/vg ！/wt 主业/n 持续/vd 亏损/v ！/wt 庄/nr1 托/v 骗子/n 还/d 在/p 股/n 吧/y  
 清华同方/nt 股票/n 大幅/d 下跌/vi ，/wd 18/m 年/qt 2月/t 就/d 要/v 解禁/vn 手/n 握/v 巨/ag  
 清华同方/nt 目前/t 不/d 需要/v 任何/rz 高/a 溢价/n_new 收购/vn 垃圾/n 公司/n 股权/n  
 拥有/v 资源/n 无与伦比/vl 资本/n 市场/n 绝对/d 第一/m ！/wt 清华同方/nt 股/n  
 拥有/v 资源/n 无与伦比/vl 资本/n 市场/n 绝对/d 第一/m ！/wt 同方股份/nt 公/ng  
 黄鱼/n 作为/p 责任人/n 停/vi 牌/n 5/m 个/q 月/n 存在/v 重大/a 利益/n 关切/vn  
 为/p 中国/ns 牛/n 人大/n 加油/vi ！/wt 利益/n 集团/n 和/cc 庄/ag 托/v 骗子/n 如此/rzv 惧怕/v  
 中国/ns 传统/n 文化/n 诚信/ad 为/v 本/n ！/wt 看/v 看/v 清/tg 控/v 和/cc 同方/nz 个别/a 决策/n  
 实战/n 炒股/vi 口/n 决/vg ：/wp   十四/m 工作/vn 线/n ，/wd 来回/vd 做/v 波段/n ；/wf 突破/v  
 同房/v 问题/n 主要/d 还是/v 腐败/an 问题/n ，/wd 纯属/v 个人/n 猜想/v ：/wp  
 同方/nz 同方/nz ，/wd 路/n 在/p 何方/r ，/wd 路/n 在/p 前方/s 。/wj   同方/nz 同方/nz ，/wd 背/v  
 一个/mq 老/a 股民/n 对/p 清华同方/nt 股份公司/nl 治理/v 的/ude1 建议/n （/wkz 转发/v  
 清华同方/nt         路/qv 在/p 脚下/f         梦/vg 在/p 远方/s   同方/nz 同方/nz ，/wd  
 当前/t 谁/ry 最/d 心慌/a ?/ww   庄/nr1 托/v 骗子/n 们/k 我/rr 来/vf 告诉/v 你/rr ！/wt 
 大家/rr 算/v 过/uguo 这/rzv 次/qv 重组/vn 公司/n 预计/v 花/n 掉/v 的/ude1 钱/n 是/vshi 多少/ry 没/d ？/ww 黄/a  
 同方/nz 缺少/v 的/ude1 是/vshi 对/p 业绩/n 的/ude1 明确/a 的/ude1 奖惩/n 制度化/vi 实施/v ！/wt 今/tg  
 不/d 得/ude3 不/d 怀疑/v 谋划/v 这/rzv 一/m 次/qv 资产/n 重组/vn 的/ude1 最终/b 目的/n ！/wt 
 同方股份/nt 管理层/n 绝对/d 有/vyou 经济/n 问题/n ，/wd 希望/v 中纪委/n 好好/d  
 300亿/m 收购/v 上海/nt 莱士/nrf ，/wd 上海/nt 莱/q 士/ng 净利润/n 还/d 不/d 到/v 10亿/m  
 同方/nz 用/p 18/m 元/q 、/wn 20/m 元/q 、/wn 25/m 元/q 增发/v ，/wd 在/p 用/v 9/m 元/q 左右/m 收购/v  
 同方/nz 股/n 友/ng 们/k 你们/rr 好/a ，/wd 温/nr1 心/n 提示/vn ，/wd 你们/rr 手上/s 代/v 血/n 的/ude1 筹/v  
 同方/nz 复/vg 盘/ng 在/p 也/d 买/v 不/d 到/v 了/y 。/wj 同方/nz 开盘/vi 买/v 买/v 买/v 买/v 买/v 买/v ./wj ，/wd  
 ：/wp 科/n 瑞天诚/nr 、/wn 莱士/nrf 中国/ns 认购/v 同方股份/nt 发行/v 的/ude1 股份/n ，/wd  
 坚决/ad 支持/v 同方/nz 或/c 莱/q 士/ng 重组/v 成功/an 。/wj ，/wd  
 吧/y 里/f 的/ude1 空/a 狗/n ，/wd 我/rr 看/v 你们/rr 能/v 忽悠/z 道/n 那/rzv 去/vf 。/wj 同方/nz 股/n 友/ng 们/k  
 融/vi 券/ng 客/ng 们/k 你好/vl ，/wd 复/dg 盘/v 的/ude1 时间/n 不/d 多/a 了/y ，/wd 你们/rr 要/v 抓紧/v 时/ng  
 融/vi 券/ng 客/ng 的/ude1 目的/n 就是/d 要/v 把/pba 同方/nz 或/c 莱士/nrf 的/ude1 重组/vn 绞/v 黃/w 。/wj 重/v  
 同方/nz 或/c 莱/q 士/ng 重组/v 成功/a 标的/n 方案/n ，/wd 前提/n 是/vshi 要/v 双/m 赢/v 。/wj 同/p  
 所有/b 的/ude1 股民/n 们/k ，/wd 空/d 方/d 它们/rr 感觉/v 道/n 了/y ，/wd 同方/nz 是/vshi 非常/d 非/b  
 空/a 狗/n 的/ude1 目的/n 就是/d 要/v 把/pba 同方/nz 或/c 莱士/nrf 的/ude1 重组/vn 绞/v 黃/w 。/wj 重组/v  
 同方/nz 重组/v 成功/an 是/vshi 特大/b 利好/n ，/wd 重组/v 成功/a 的/ude1 时间/n 快要/d 到/v  
 股票/n 到/p 今天/t 这个/rz 价位/n ，/wd 都/d 是/vshi 融/vi 券/ng 客/ng 在/p 股票/n 高位/n 的/ude1 时/ng  
 同方/nz 重组/v 成功/an 就/d 是/vshi 特大/b 利好/n 。/wj 开盘/vi 后/f 要/v 涨/vi 10/m 个/q 停/vi 扳/v  
 同方股份/nt 重组/v 成功/an 是/vshi 特大/b 利好/n 。/wj 同方/nz 开盘/vi 10/m 个/q 涨/vi 停/vi  
 清华/nz 书记/n 在/p 同方/nz 成立/vi 二十/m 会议/n 上/f 要求/v 校/ng 企/ng 为/v 清华/nz 声/n  
 开除/v 黄/a 俞/nr1 ，/wd 重振/v 同方/nz  
 这/rzv 要/v 是/vshi 明天/t 再/d 来/vf 一/m 根/q 大大/d 、/wn 长长/z 滴/v 阴/a 线/n 就/d 全部/m 傻眼/vi  
 谁/ry 该/v 为/p 五/m 个/q 月/n 的/ude1 停/vi 牌/n 闹剧/n 负责/v ？/ww 
 同方股份/nt 到顶/vi 了/y ，/wd 有/vyou 图/n 为/p 证/n  
 同方股份/nt 、/wn 上海/nt 莱士/nrf   百亿/m 级/q 重组/vn 终止/v  
 这/rzv 一/m 次/qv 重组/vn 是/vshi 不/d 是/vshi 为/p 上海/nt 莱/q 士/ng 质押/v 危机/n 争取/v 时间/n ？/ww 
 晚上/t 黄/a 俞/nr1 和/cc 莱士/nrf 老总/n 去/vf 中国/ns 大/a 饭店/n 喝/vg 庆功/vn 酒/n ，/wd 大家/rr  
 重组/v 失败/vi 的/ude1 股票/n ，/wd 一般/ad 开盘/vi 都/d 会/v 暴跌/vi ，/wd 同方/nz 也/d 不/d 会/v  
 同方/nz 600/m 后面/f 是/vshi 100/m 意思/n 是/vshi 上涨/vi 到/v 100/m 元/q 我/rr 明白/v 了/y  
 真/d 有意思/al 哈哈/o 哈哈/o ，/wd 有的/rz 人/n 骑/v 着/uzhe 同方/nz 这/rzv 匹/q 黑马/n 去/vf 找/v  
 最/d 高检/n ：/wp 坚决/ad 查处/v 兴风作浪/vl 的/ude1 “/wyz 金融/n 大/a 鳄/ng ”/wyy  
 中报/v 公布/v 的/ude1 信息/n   是/vshi 下/vf 一个/mq 阶段/n 布局/n 的/ude1 重要/a 依据/n  
 今天/t 紫光股份/nt 拉/v 升/v ，/wd 意味着/v 明天/t 同方/nz 涨/vi 停/vi !/wt 
 为/p 同方/nz 歌功颂德/vl 的/ude1 人/n 复/vg 牌/n 后/f 会/v 破口大骂/vl 的/ude1 。/wj 
 同方股份/nt (/wkz 600100/m )/wky 融资/vi 融/vi 券/ng 信息/n (/wkz 09-20/m )/wky  
 同方股份/nt 9月21日/t 开盘/vi 涨幅/n 达/v 5%/m  
 不识时务/vl  
 清华同方/nt ，/wd 大雄安/nrf 、/wn 大安/n 防/v 、/wn 大/a 智能/n 、/wn 大/a 健康/an 、/wn 大/a  
 大家/rr 来/vf 预测/v ：/wp 复/vg 牌/n 会/v 不/d 会/v 像/p 四川/nt 双马/nz 9月12日/t 复/vg 牌/n  
 放心/v ，/wd 清/tg 控/v 人居/n 很快/d 将/d 注入/v 同方股份/nt  
 600100:/m 同方股份/nt 关于/p 公司/n 股票/n 复/vg 牌/n 的/ude1 提示/vn 性/ng 公告/n  
 同方股份/nt 明天/t 复/vg 牌/n 上涨/vi 是/vshi 定局/n ，/wd 关键/n 是/vshi 涨/vi 多少/ry  
 待/vi 看到/v 收购价/n 和/cc 若干/m 细节/n 后/f 再/d 说话/vi ！/wt 无论如何/dl 也/d 不/d  
 不知/v 以下/f 几/m 个/q 问题/n 可否/v 提交/v 股东大会/n_new 。/wj   1/m 、/wn 大多数/m  
 清华/nz 代表/n 的/ude1 是/vshi 中国/ns 希望/v  
 重组/vn 失败/vn 业绩/n 亏损/vn ，/wd 明天/t 跌/v 停/vi 。/wj 
 同方/nz 收购/v 莱/q 仕/n 后/f 股本/n 将/d 增发/v 为/p 50亿/m 股/q ，/wd 市场/n 给予/vx 的/ude1  
 同方股份/nt 终止/v 重组/v   利好/a  
 600100:/m 同方股份/nt 关于/p 出资/vi 收购/v 中国/ns 医疗/n 网络/n 27.62/m  
 下午/t 13:30/m 开始/v e/o 互动/vn 提问/vn ，/wd 大家/rr 有/vyou 什么/ry 要/v 问/v 的/ude1 ，/wd 我/rr  
 牛/n 大人/n 成功/a 地/ude2 阻止/v 同方/nz 收购/v 莱/q 仕/n ，/wd 请/v 继续/v 阻止/v 同方/nz  
 同方/nz 的/ude1 高层/n 们/k 这/rzv 几/m 天/qt 也/d 是/vshi 寝食难安/vl 。/wj 重组/v 黄/a 了/y ，/wd 拿/v  
 请/v 黄/a 俞/nr1 先生/n 回/v 鹏华/nr2 做/v 庄/ag 去/vf 吧/y ，/wd 同方/nz 不/d 欢迎/v 抄/v 股/n 的/ude1 老/a  
 把/pba 同方国芯/nt 股权/n 转让/vn ，/wd 清/tg 控/v 人居/n 却/d 没有/d 注入/v ？/ww 
 强烈要求/n_new 公司/n 兑现/v 注入/v 清/tg 控/v 人居/n 的/ude1 承诺/vn 。/wj 
 也/d 说/v 说/v 被/pbei 某些/rz 人/n 说/v 得/ude3 臭/a 不/d 可/v 闻/v 的/ude1 可怕/a 的/ude1 莱/q 士/ng 商誉/n  
 停/vi 牌/n 5/m 个/q 月/n ，/wd 大/a 股东/n 注入/v 优质/b 资产/n 作为/v 补偿/vn ？/ww 应该/v  
 防火/vn 防盗/vn 防/v 同方/nz 拒绝/v 散/v 户/q 投资者/n 和/cc 员工/n 参与/v ，/wd 低价/n  
 看好/v 你/rr ，/wd 我/rr 来/vf 了/y  
 600100:/m 同方股份/nt 关于/p 终止/v 重大/a 资产/n 重组/vn 事项/n 召开/v  
 既然/c 清华同方/nt 终止/v 重大/a 资产/n 重组/vn ，/wd 就/d 应该/v 马上/d 复/vg 牌/n  
 利用/v 职务/n 之/uzhi 便/ng 的/ude1 一/m 咄/w 接/v 盘/qv 闹剧/n ！/wt 
 正/d 如/v 某/rz “/wyz 股/n 神/n ”/wyy 所/usuo 言/vg ：/wp 空头/b 才/d 是/vshi 真正/b 的/ude1 多/m 头/q ！/wt 
 能/v 搞/v 出/vf 这么/rz 多/a 人/n 非议/vn 的/ude1 重组/vn ，/wd 本身/rz 就/d 说明/v 管理层/n 有/vyou  
 终止/v 重组/vn 后/f 的/ude1 盘点/vn ：/wp 同方/nz 占/v 了/ule 大/a 便宜/a  
 未来/t 600100/m 股价/n 向/p 增发/v 价/n 回归/v 是/vshi 大/a 概率/n 事件/n …/ws …/ws  
 600100:/m 同方股份/nt 关于/p 向/p 紫/a 光/n 春/tg 华/b 转让/vn 同方国芯/nt 股/n  
 同方/nz 的/ude1 问题/n 出/vf 在/p 清/tg 控/v 层面/n ，/wd 出/vf 在/p 不/d 务实/vi 业/ng ，/wd 贪/v 得/ude3 无/v  
 同方股份/nt 涨跌/v 不好/ad 说/v ，/wd 上海/nt 莱士/nrf 一定/d 是/vshi 死/v 定/v 了/y ，/wd 那/rzv  
 追究/v 黄/a 俞/nr1 等/udeng 肆意/d 妄/d 为/v 不顾/v 股东/n 利益/n 高价/d 收购/v 股权/n 的/ude1  
 股民/n 的/ude1 举报/vn 努力/an ，/wd 再/d 由于/p 中纪委/n 的/ude1 英明/a ，/wd 阻止/v 了/ule 黄/a  
 不/d 能/v 不了了之/vl 吧/y 、/wn 公司/n 管理层/n 黄/a 俞/nr1 到底/d 存在/v 什么/ry 问/v  
 強/w 烈/a 要求/n 董事会/n 罢免/v 黄/a 俞/nr1 ，/wd 重新/d 市场化/v 骋/vg 任/v 同方/nz 总/b  
 同方/nz 要/v 甘心/v 冒天下之大不韪/nl 超高/b 价/n 收购/v 莱/q 士/ng 的/ude1 猫腻/n  
 牛/n 逼/v 的/ude1 散/a 户/q 们/k 你们/rr 的/ude1 兢兢业业/vl 叫/vi 停/vi 了/ule 同方/nz 的/ude1 收购/vn ，/wd  
 说明/v 会/v 应该/v 说/v 清楚/a 清/tg 控/v 人居/n 注入/v 时间/n ，/wd 应该/v 说/v 清楚/a  
 防止/v 同方/nz 利益/n 输送/v ，/wd 同方/nz 才/d 会/v 转向/vi 雄/ag 安/v ！/wt 
 如果/c 拿/v 国家/n 战略/n 当/p 高价/n 收购/vn 的/ude1 挡箭牌/n     请/v 你/rr 赶紧/d 向/p  
 舆论/n 监督/vn 力量/n 必胜/vi ！/wt 在/p 广大/b 网友/n 共同/d 努力/ad 下/vf ！/wt 同方/nz  
 没/d 利好/a 兑/v 冲/v 铁/n 定/v 跌/v 停/vi ！/wt 同方/nz 已经/d 失去/v 了/ule 信用/n  
 会/v 有人/r 为/v 清华/nz 的/ude1 这次/r 收购/vn 负责/vn ，/wd 黄总/nr 逃/v 不/d 脱/v 责罚/v ，/wd  
 防火/vn 防盗/vn 防/v 清华同方/nt 拒绝/v 散/v 户/q 投资者/n 和/cc 员工/n 参与/v ，/wd  
 同方/nz 停/vi 牌/n 五月/t 心路/n 历程/n  
 中共/n 清华大学/nt 委员会/n 关于/p 巡视/v 整改/vn 情况/n 的/ude1 通报/n   来/vf  
 跟/p 上海/nt 莱士/nrf 的/ude1 不/d 要/v 继续/v 斗/v 了/ule 、/wn 大路/n 朝天/ns 各/rz 走/v 一边/d 啊/y  
 即使/c 有/vyou 1000/m 个/q 理由/n 看好/v 同方/nz ，/wd 18/m 年/qt 2月/t 之前/f 绝不/d 是/vshi  
 中国/ns 传统/n 文化/n 诚信/ad 为/v 本/n ！/wt 看/v 看/v 清/tg 控/v 和/cc 同方/nz 个别/a 决策/n  
 增发/v 价/n 18/m 元/q 是/vshi 莱士/nrf 期待/v 的/ude1 价位/n  
 决策/n 高/ad 管/v 被/pbei 非法/d 违规/v 定向/d 增发/v 蝇头小利/nl 蒙蔽/v 了/ule 双/m 眼/q  
 欢迎/v 中央/n 巡视/vn 组/n 进驻/v 清华/nz ，/wd 进驻/v 清/tg 控/v ，/wd 进驻/v 同方/nz ！/wt 
 热烈/a 欢迎/vn 中央/n 巡视/vn 组/n 尽早/d 进驻/v 同方/nz ！/wt 查找/v 腐败/an ！/wt  
 热烈/a 欢迎/vn 巡视/vn 组/n 尽早/d 进驻/v 清华同方/nt ！/wt 查找/v 腐败/an ！/wt  
 同方股份/nt 这/rzv 次/qv 只要/c 高价/d 收购/v 上海/nt 莱士/nrf 就/d 继续/v 举报/vn ，/wd  
 最/d 应该/v 重组/vn 的/ude1 是/vshi 同方/nz 管理层/n ！/wt [/wkz 拜神/v ]/wky [/wkz 拜神/v ]/wky [/wkz 拜神/v ]/wky  
 0.98/m 元/q 业绩/n 次/qv 新/a 股/q 股价/n 不/d 到/v 10/m 块/q 仅/d 此/rzs 1/m 家/q 江苏/ns 银行/n  
 赞美/v 清华同方/nt 是/vshi 爱/v 他/rr ，/wd 批评/v 清华同方/nt 更/d 是/vshi 爱/v 他/rr 呀/y 。/wj 
 吹/v 破/v 天/qt 了/y ，/wd 莱/q 士/ng 明年/t 业绩/n 照样/d 只有/d 可怜/v 的/ude1 一/m 毛/q 多/a ！/wt 
 诚信/ad 为/v 本/rz ，/wd 清/tg 控/v 人居/n 注入/v 是/vshi 有/vyou 话/n 可/v 查/v 的/ude1 ，/wd 不要/d 欺骗/v  
 质押/vn 股权/n 近/a 70%/m ，/wd 极其/d 危险/a ，/wd 需要/v 同方/nz 解救/v  
 恳请/v 中纪委/n 入住/v 清华同方/nt 彻/vg 查/v 同方/nz 重组/v 上海/nt 莱士/nrf 一/m  
 看看/v 华为/nz 想想/v 同方/nz ！/wt [/wkz 围观/vi ]/wky  
 做/v 大/a 做/v 强/a 主业/n 是/vshi 对/p 投资者/n 最/d 好/a 的/ude1 回报/vn  
 600100:/m 同方股份/nt 关于/p 终止/v 重大/a 资产/n 重组/vn 的/ude1 公告/n  
 近期/t 建议/n 多/ad 看/v 少/ad 动/v  
 但/c 斌/n ：/wp 最/d 伟大/a 的/ude1 公司/n   卖/v 错/v 了/ule 再/d 买/v 回来/v   非常/d 难/a  
 同方股份/nt 要是/c 不/d 停/vi 牌/n 现在/t 起码/d 都/d 跌/v 到/v 6/m 元/q 以下/f 了/y 吧/y  
 上海/nt 莱士/nrf 为什么/ryv 是/vshi 垃圾/n 。/wj 
 已经/d 向/p 证监会/n 举报/v 了/y  
 中国/ns 牛/n 人大/n 到底/d 动/v 了/ule 谁/ry 的/ude1 奶酪/n ！/wt 为何/ryv 利益/n 集团/n 和/cc 庄/ag  
 同方股份/nt ：/wp 终止/v 收购/v 上海/nt 莱/q 士/ng 股权/n  
 股/n 友/ng hMSSH94/n 你/rr 注册/vi 九/m 个/q 月/n 没/d 有/vyou 一/m 天/qt 不/d 在/p 黑/a 同方/nz ，/wd  
 写/v 给/p 证/n 监/vg 委/ng 的/ude1 信/n   gzly@csrc.gov.cn/xe  
 猜想/v ：/wp 终止/v 收购/v 上海/nt 莱士/nrf 的/ude1 真正/b 原因/n  
 同/p 方/d 就/d 等/v 同/p 一/m 支/q 等待/v 上市/vn 交易/n 的/ude1 新/a 股/n 。/wj   持有/v 同方/nz  
 这个/rz 黄鱼/n 劣/ag 绩/ng 斑斑/z ，/wd 清华/nz 重用/v ，/wd 必将/d 自/p 取/v 其/rz 辱/ng  
 转/v ：/wp   请/v 同方/nz 管理层/n 领导/n 黄/a 俞/nr1 注意/v   您/rr 身为/v 鹏华/nr2 基金/n  
 注意/v 言行/n ::/wp 没有/v 充分/a 人证/n 物证/n 、/wn 没有/v 书面/b 法理/n 依据/n  
 若/c 是/vshi 博/b 奥/b 生物/n 就/d 上/vf 天堂/n ，/wd 若是/c 莱/q 士/ng 则/d 下/vf 地狱/n 。/wj 
 歇斯底里/n 的/ude1 唱/v 多/a 重组/vn ，/wd 无非/d 就是/v 莱/q 士/ng 股东/n 啊/y ，/wd 同方/nz  
 [/wkz 图片/n ]/wky  
 保定/ns 官/n 网/n  
 同方股份/nt (/wkz 600100/m )/wky 融资/vi 融/vi 券/ng 信息/n (/wkz 09-13/m )/wky  
 为了/p 促成/v 合理/a 价格/n 收购/vn ，/wd 大家/rr 应该/v 勇于/v 对/p 公司/n 企图/v  
 同方/nz 手/n 握/v 多/m 家/q 壳/ng 资源/n 上市公司/n_new ，/wd 随时/d 引爆/v 股价/n 涨/vi 停/vi  
 个人/n 预言/v ：/wp 重组/v 终止/v  
 清华同方/nt   希望/v 股价/n 未来/t 再次/d 站/vi 上/f 30/m  
 质疑/vi 真/a 的/ude1 没有/d 用/v 吗/y ？/ww 目前/t 投票/vi 方式/n 能/v 代表/n 22万/m 股民/n  
 600100/m 限售/n_new 股/n 上市/vi 前/f 后/f 将/d 复制/v 000690/m 走势/n …/ws …/ws  
 2017年/t 第一/m 季度/n 业绩/n 预/d 减/v 公告/n     查看/v PDF/n 原文/n  
 说说/v 同方/nz 上涨/vi 的/ude1 理由/n ：/wp 1/m 、/wn 股价/n 只/d 有/vyou 高/a 点/qt 的/ude1 三分/t 之/rz  
 一个/mq 国家/n ，/wd 一个/mq 民族/n ，/wd 实干/vi 才/d 能/v 兴邦/vi ，/wd 空谈/v 肯定/d 误/v  
 事实/n 证明/v ，/wd 清华/nz 控股/vn 和/cc 清华同方/nt 决策/n 高/ad 管/v 就是/v 公司/n  
 莱/q 士/ng 的/ude1 高/a 送/v 转/v 已经/d 玩/v 不/d 下去/vf 了/y ，/wd 现在/t 是/vshi 莱士/nrf 换/v 花样/n  
 撒谎/vi 必/d 遭/v 天/qt 谴/vg ！/wt 看看/v 近/a 几/m 年/qt 同方/nz 是/vshi 如何/ryv 善待/v 衣食/n 父/ng  
 有/vyou 资金/n 的/ude1 可以/v 重点/n 关注/v  
 同方/nz 还有/v 另外/rz 的/ude1 重组/vn 选择/vn ，/wd 并/cc 不/d 一定/d 要/v 收购/v 莱/q 士/ng ！/wt 
 莱/q 士/ng 方/d 如果/c 没有/v 业绩/n 承诺/vn 和/cc 股价/n 减/vd 持/v 价格/n 承诺/vn ，/wd 请/v  
 瞧/v 一/m 瞧/v 看/v 一/m 看/v ！/wt 清华同方/nt 是/vshi 如何/ryv 善待/v 衣食父母/nl 长期/d  
 撒谎/vi 必/d 遭/v 天/qt 谴/vg ！/wt 看看/v 近/a 几/m 年/qt 清华同方/nt 是/vshi 如何/ryv 善待/v 衣/ng  
 为什么/ryv ？/ww 为什么/ryv 非/b 要/v 高/a 价/n 收购/v ？/ww 
 600100/m 同方股份/nt 的/ude1 股/n 友/ng 们/k 好/a ！/wt 证监会/n 举报/vn 电话/n ：/wp 电/n  
 我/rr 跟/p 股/n 友/ag 朋友/n 们/k 说/v 了/ule 真话/n ，/wd 请/v 股/n 友/ng 们/k 记住/v 我/rr 。/wj 正/d 能/v  
 惊/v 天大/nz 秘密/n ：/wp 请/v 大家/rr 认真/ad 核实/v 一下/mq 是/vshi 不/d 是/vshi 事实/n 。/wj 
 清华同方/nt 的/ude1 某/rz 分公司/n 采购/vn ，/wd 贪污/v 拿/v 回扣/n 明目张胆/nl ，/wd  
 清华同方/nt 贪污/v 腐败/an 严重/a 令人发指/vl ，/wd 高层/n 还/d 是/vshi 毫无/v 动/v  
 本人/rr 重要/a 事件/n 向/p 同方/nz 高层/n 反映/v 举报/vn ，/wd 请/v 贵/a 司/ng 联系/v 高/a  
 上海/nt 莱/q 士/ng 质押/v 那么/rz 多/a 股票/n ，/wd 现在/t 正是/v 同方股份/nt 给/p 她/rr  
 核心/n 内参/n 泄露/v :/wp 东晶电子/nt （/wkz 002199/m ）/wky 要/v 大/a 涨/vi  
 唉/e ，/wd 说/v 什么/ry 呢/y ！/wt 清华/nz 傻/a 逼/v ，/wd 都/d 是/vshi 猪头/n 。/wj 
 莱/q 士/ng 投票/vi 公告/n 了/y ，/wd 请/v 散/v 户/ng 一定/d 参与/v 同方/nz 的/ude1 投票/vn ！/wt 
 清华/nz 的/ude1 所谓/vn 科技/n 龙头/n 市值/n 还/d 不如/v 一/m 家/q 干/v 了/ule 几/m 年/qt 快递/v  
 复/vg 牌/n 程序/n ：/wp 1/m 、/wn 同方/nz 董事会/n 公布/v 重组/vn 方案/n （/wkz 报告/n ）/wky 2/m  
 同方股份/nt 管理层/n 太/d 让/v 股民/n 失望/a 了/y  
 新型/b 整合/vn 重组/vn 十/m 基因/n 血浆/n 蛋白/n 十/m 清华/nz 高科技/n 团队/n 十/m  
 一/m 大/a 帮/v 莱/q 士/ng 股东/n 在/p 教育/v 我们/rr 接受/v 高价/d 收购/v 莱/q 士/ng 的/ude1 合/v  
 莱/q 仕/n 股份/n 为什么/ryv 会/v 这样/rzv 运作/vi  
 新版/b 《/wkz 血液/n 制品/n 管理/vn 条例/n 》/wky 即将/d 出台/vi   《/wkz 血液/n 制品/n  
 与/p 清华/nz 控股/vi 签署/v 受/v 让/v 清/tg 控/v 人居/n 不/d 低于/v 80%/m 股权/n  
 中国/ns 牛/n 人大/n 你/rr 这么/rz 恨/v 同方/nz ，/wd 说/v 同方/nz 这/rzv 也/d 不/d 是/vshi ，/wd 那/rzv 也/d  
 炒股/vi ，/wd 炒/v 的/ude1 是/vshi 未来/t 没有/d 发生/v 的/ude1 事/n ，/wd 未来/t 大家/rr 不/d 之/uzhi 道/n  
 收购/v 莱/q 士/ng 是/vshi 重大/a 利/n 空/ng ，/wd 重组/v 失败/vi 同方/nz 即将/d 迎来/v 涨/vi 停/vi  
 同方/nz 30亿/m 股本/n ，/wd 如果/c 收购/v 成功/an 将/d 有/vyou 每/rz 股/q 近/a 两/m 块/q 的/ude1 商/n  
 这/rzv 吧/y 里/f 咋/ryv 真/d 乱/a ，/wd 唱/v 多/ad 唱/v 空/ng 都/d 是/vshi 有/vyou 自己/rr 利益/n 的/ude1 。/wj 不过/c  
 长期/d 停/vi 牌/n ，/wd 22万/m 股民/n 多方/d 还/d 是/vshi 空/a 方/q ，/wd 损失/n 是/vshi 巨大/a 的/ude1  
 只/d 有/vyou 坚定/a 的/ude1 举报/vn 公司/n 高/ad 管/v 的/ude1 侵犯/v 小/a 股东/n 利益/n 才/d 能/v 促/v  
 股市/n 有/vyou 风险/n ，/wd 投资/v 需/v 谨慎/a ！/wt 多/m 空/ng 实/a 正常/a ，/wd 同方/nz 吧/y 最/d  
 假设/v 中国/ns 牛/n 人大/n 发/v 的/ude1 帖子/n_new 是/vshi 胡言乱语/vl ！/wt 是/vshi 庄/nr1 托/v 骗子/n  
 发表/v 个人/n 看法/n  
 复/vg 牌/n 大/a 概率/n 还/d 是/vshi 会/v 涨/vi ，/wd 但是/c 我/rr 对/p 这家/r 公司/n 越来越/d 没/v  
 同方/nz 股/n 吧/y 一切/rz 看/v 多/a 的/ude1 高/a 人们/n ，/wd 你们/rr 咀/w 中/b 清华同方/nt 这/rzv  
 特大/b 利/n 空/ng  
 其实/d 重组/v 失败/vi 也/d 是/vshi 一个/mq 利好/a ！/wt 有/vyou 想/v 过/uguo 没/v ？/ww  
 莱/q 士/ng 的/ude1 质押/vn 情况/n 根本/d 就/d 不/d 允许/v 他们/rr 在/p 莱士/nrf 中/f 出/vf 货/n ，/wd  
 不管/c 莱/q 士/ng 吹/v 得/ude3 有/vyou 多/m 好/a ，/wd 重组/v 都/d 会/v 带来/v 净资产/n 和/cc 资产/n  
 反对/v 同方/nz 高/ad 管/v 利益/n 输送/v 高价/n 收购/vn 垃圾/n 股权/n 是/vshi 唱/v 空/a ？/ww 
 拒绝/v 同方/nz 高/ad 管/v 利益/n 输送/v 高价/n 收购/vn 垃圾/n 股权/n 是/vshi 唱/v 空/a ？/ww 
 批评/v 清华同方/nt 高/ad 管/v 不/d 善/dg 待/vi 长期/d 持/v 股/q 股民/n 是/vshi 唱/v 空/a ？/ww  
 庄/nr1 托/v 不/d 停/vi 唱/v 多/a ，/wd 忽悠/z 欺骗/v 信息/n 不/d 对/v 等/udeng 散/a 户/q 投资者/n ！/wt 
 反对/v 同方/nz 高/ad 管/v 利益/n 输送/v 高价/n 收购/vn 垃圾/n 股权/n 是/vshi 唱/v 空/a ？/ww 
 批评/v 清华同方/nt 公司/n 高/ad 管/v 不/d 善/dg 待/vi 长期/d 持/v 股/q 股民/n 是/vshi 唱/v 空/ng  
 这次/r 的/ude1 重组/vn 一定/d 会/v 成功/a 的/ude1 原因/n       因为/c 是/vshi 国家/n 要/v 救/v  
 一/m 家/q 只有/c 销售额/n 20亿/m 的/ude1 上市公司/n_new ，/wd 市值/n 炒/v 到/v 了/ule 1000/m  
 中纪委/n 的/ude1 同志/n 说/v ，/wd 感谢/v 你们/rr 举报/v 反映/v 同方股份/nt 的/ude1 若/c  
 同方/nz 高/ad 管/v 们/k ，/wd 你/rr 看看/v 人家/n 科大/nt 讯/ng 飞/vi ，/wd 华工科技/nt ，/wd 核/n  
 中央/n 巡视/vn 组/n 应该/v 好好/d 查/v 一下/mq 中国/ns 牛/n 人大/n 反映/v 的/ude1 情况/n  
 只要/c 是/vshi 散/v 户/ng ，/wd 就/d 应该/v 向/p 证监会/n 举报/vn ！/wt 大家/rr 合力/n 啊/y ！/wt 
 清华同方/nt 如果/c 高价/d 收购/v 莱/q 士/ng 与/p 卖身/vi 表/n 没/d 有/vyou 区别/n  
 证监会/n 应该/v 好好/d 查/v 一下/mq 中国/ns 牛/n 人大/n 反映/v 的/ude1 情况/n ！/wt 
 拒绝/v 同方/nz 三/m 拍/q 高/a 管用/a 钻石/n 价格/n 买/v 黄金/n ，/wd 白银/n 价格/n 卖/v  
 同方/nz 同方/nz ，/wd 路/n 在/p 何方/r 。/wj   同方/nz 同方/nz ，/wd 背/v 靠/p 高校/n ，/wd 天/qt  
 如果/c 股/n 灾/n 时/ng ，/wd 同方/nz 管理层/n 有/vyou 真/a 金/b 白银/n 的/ude1 增/vd 持/v 自家/rr 股/n  
 高/ad 溢价/n_new 收购/v 上海/nt 莱士/nrf 能/v 带领/v 清华同方/nt 走/v 出/vf 困境/n 吗/y ？/ww 
 4月21日/t 停/vi 牌/n 吋/w 股价/n 14.12/m   后/f 除/p 权/n 除/p 息/vg 10/m 送/v 2.5/m 元/q    
 300亿/m 年/qt 资金/n 成本/n 比/p 上海/nt 莱士/nrf 100%/m 股权/n 净利润/n 都/d 多/a  
 清华同方/nt 不/d 善/dg 待/vi 衣食父母/nl 长期/d 持/v 股/q 散/a 户/q 股民/n ！/wt 一点/mq  
 大家/rr 一定/d 要/v 跟/p 我们/rr 一起/d 举报/v ！/wt 这/rzv 几/m 年/qt 的/ude1 实践/vn 证明/v ，/wd  
 10/m 元/q 集体/n 不/d 看/v 好/a 不/d 增/v 持/v ！/wt 14/m 元/q 清仓/vi 减/v 持/v ！/wt 估/v 值/n 太/d 高/a  
 希望/v 有/vyou 更/d 多/a 人/n 真/a 的/ude1 给/p 证监会/n ，/wd 纪委/n 和/cc 国资/n 委/ng 写信/vi ，/wd  
 上海/nt 莱士/nrf 与/p 全通教育/nt 并/cc 没有/v 什么/ry 区别/n ！/wt   希望/v 同方/nz  
 看看/v 现代/nt 投资/v 的/ude1 宋伟杰/nr ，/wd 黄/nr1 总/d 不/d 要/v 步/qv 后尘/n 哦/e ，/wd 很多/m  
 谁/ry 有/vyou 清华大学/nt 和/cc 教育部/nt 的/ude1 电话/n ，/wd 直接/ad 否/vg 了/ule 得/v 了/y ，/wd 怎/ryv  
 文化/n 流氓/n  
 堂堂/z 同方股份/nt 是/vshi 属于/v 清华/nz 学府/n 的/ude1 上市公司/n_new ！/wt 和/cc 阿里/nt  
 为什么/ryv ？/ww 为什么/ryv 非/b 要/v 高/a 价/n 收购/v ？/ww 
 一直/d 想/v 问/v 公司/n 几/m 个/q 问题/n 其一/rz 为什么/ryv 不/d 敢/v 在/p 交易/vn 系统/n  
 同方股份/nt (/wkz 600100/m )/wky 融资/vi 融/vi 券/ng 信息/n (/wkz 09-08/m )/wky  
 无耻/a 的/ude1 同方/nz 股/n 吧/y ，/wd  
 同方股份/nt 如果/c 高价/d 收购/v 上海/nt 莱士/nrf ，/wd 管理层/n 就/d 一定/d 存/v  
 每个/r 上海/nt 莱士/nrf 的/ude1 股东/n 都/d 要/v 做好/v 爆/v 仓/ng 的/ude1 准备/vn ！/wt 由于/c 举/v  
 收购/v 莱/q 士/ng 的/ude1 价格/n 应该/v 在/p 净资产/n 的/ude1 2/m 倍/q 左右/m ，/wd 越/d 高/a 同/p  
 同方/nz 总共/d 融/vi 券/ng 的/ude1 只/d 有/vyou 685/m 手/n ，/wd 再/d 说/v 什么/ry 融/vi 券/ng 的/ude1 屁话/n  
 叫嚣/v 重组/vn 失败/vn 股价/n 下跌/vi 的/ude1 不/d 是/vshi 同方/nz 股东/n ！/wt 利益/n 跟/p 大/a  
 这些/rz 人/n 看到/v 的/ude1 是/vshi 莱/q 士/ng 收购/v 的/ude1 合理性/n ，/wd 但/c 对/p 明眼人/n 来/vf  
 由于/p 上海/nt 莱/q 士/ng 下属/v 浆/n 站/vi 及/cc 分子/n 公司/n 数量/n 较/d 多/a ，/wd 分布/vi  
 转/v ：/wp 下/f 周/nr1 是/vshi 同方股份/nt 收购/vn 关键/n 期/qv 、/wn 也/d 是/vshi 举报/v 高峰期/n  
 中央政府/n 会/v 鼓励/v 国内/s 上市公司/n_new 清华同方/nt 不/d 讲/v 投入/v 产/v  
 又/d 一/m 封/q 给/p 证监会/n 的/ude1 信/n  
 同方/nz 这个/rz 既/c 无/v 科技/n 含量/n 、/wn 又/d 无/v 经营/vn 效益/n 的/ude1 公司/n 岂/d 是/vshi  
 清华同方/nt 这样/rzv 好/a ！/wt 清华同方/nt 14/m 年/qt 违反/v 三公开/n 原则/n ，/wd  
 再/d 谈/v 同方/nz  
 中国/ns 牛/n 人大/n 赞美/v 同方/nz 是/vshi 爱/v 他/rr ，/wd 批评/v 同方/nz 更/d 是/vshi 爱/v 他/rr 呀/y  
 女人/n 的/ude1 帖/ng 不/d 能/v 看/v ？/ww 笑谈/n  
 空/a 狗/n 绝对/d 是/vshi 有/vyou 一个/mq 利益/n 团队/n 驱使/v 在/p 做/v 事情/n ，/wd 不仅仅/d  
 今天/t 闲/v 来/vf 无/v 事/n ，/wd 翻/v 了/ule 翻/v 牛/nr1 人大/n 的/ude1 帖子/n_new ，/wd 发现/v 这/rzv 厮/w 从/p  
 各位/rr 持有/v 同方/nz 的/ude1 股/n 友/ag :/wp 同方/nz 重组/vn 已/d 基本/ad 确定/v ，/wd 离/v 复/vg  
 北大/n 清华/nz 两/m 个/q 所谓/v 的/ude1 中国/ns 超/v 一流/b 大学/n ，/wd 在/p 人工智能/n  
 清华同方/nt 胸无大志/vl 三/m 拍/v 高/ad 管/v 被/pbei 定向/d 增发/v 蝇头小利/nl 蒙/vi  
 违反/v 中国/ns 资本/n 市场/n 公开/vn 、/wn 公平/a 、/wn 公正/a 、/wn 三公开/n 原则/n  
 黄/a 俞/nr1 管理/v 的/ude1 华/b 控/v 赛格/nz 已经/d 八/m 次/qv 变更/vn 上市公司/n_new 名称/n ！/wt 
 再/d 谈/v 同方/nz  
 同方/nz 使用/v 89/m ~/w 109亿/m 收购/v 上海/nt 莱士/nrf 29.9%/m 股份/n 获得/v 批/q  
 一个/mq 国家/n ，/wd 一个/mq 民族/n ，/wd 实干/vi 才/d 能/v 兴邦/vi ，/wd 空谈/v 肯定/d 误/v  
 小小子/n 就/d 是/vshi 一个/mq 被/pbei 雇佣/v 的/ude1 写/v 手/n ，/wd 从/p 过去/t 几/m 个/q 重组/vn 股/n  
 空调/n 我们/rr 选择/v 格力/nz ，/wd 手机/n 我们/rr 选择/v 华为/nz ，/wd 新/a 能源/n 汽/w  
 利益/n 集团/n 和/cc 庄/ag 托/v 骗子/n 越/d 惊慌失措/vl ！/wt 越/d 语/ng 无/v 伦次/n ！/wt 越/d  
 利益/n 集团/n 和/cc 庄/ag 托/v 越/d 惊慌失措/vl ！/wt 越/d 语/ng 无/v 伦次/n ！/wt 越/d 疯狂/a  
 贱卖/v 资产/n 侵犯/v 小/a 股东/n 权益/n  
 致/v 牛/nr1 人大/n 先生/n 和/cc 一/m 众/ag 空/ng 狗/n …/ws 请/v 你们/rr 不要/d 叫唤/vi 了/y ，/wd 再/d  
 为了/p 维护/v 清华同方/nt 长期/d 持/v 股/q 散/a 户/q 投资者/n 共同/b 利益/n ！/wt 
 此生/r 毁/v 于/p 同方/nz   股民/n 辛苦/a 钱/n 被/pbei 同方/nz 送礼/vi   可惜/a 部分/m 股/q  
 更换/v 清华/nz 控股/vn 和/cc 清华同方/nt 公司/n 决策/n 高/ad 管/v ，/wd 把/pba 同方/nz 现/v  
 中国证监会/nt 应/v 严查/v 广大/b 网友/n 反映/v 同方/nz 违法/vn 违规/vn 问题/n  
 中央/n 巡视/vn 组/n 应/v 严查/v 广大/b 网友/n 反映/v 同方/nz 违法/vn 违规/vn 问题/n  
 公司/n 管理/vn 不善/a 可以/v 缺/v 钱/n ，/wd 但/c 不能/v 缺德/a ！/wt 
 清华同方/nt 三/m 拍/v 高/ad 管/v 在/p 十三五/m 规划/n 印发/v 前/f 把/pba LED/v 卖/v 了/y  
 清/tg 控/v 同方/nz 胸无大志/vl 三/m 拍/v 高/ad 管/v 被/pbei 定向/d 增发/v 蝇头小利/nl 蒙/vi  
 清华同方/nt 千亿/m 市值/n 、/wn 百/m 元/q 股价/n 何时/ryt 到来/vi ！/wt 
 为什么/ryv 中国/ns 高/a 科技/n 同方/nz 股份公司/nl 是/vshi 个/q 烂/a 苹果/n ，/wd 不/d 误/v  
 大众/n 创业/vn 万众/n 创新/vn 千秋大业/nl 交给/v 同方/nz 国人/n 能/v 放心/v 吗/y  
 热烈/a 欢迎/vn 中央/n 巡视/vn 组/n 再次/d 进驻/v 同方/nz ！/wt 忠言/n 逆耳/vi ！/wt    
 庄/nr1 托/v 骗子/n 再/d 怎么/ryv 吹牛/vi 逼/v 也/d 没有/d 用/v ！/wt 股/n 灾/n 期间/f 10/m 元/q 没/v  
 雇佣/v 几/m 个/q 庄/ag 托/v 天天/q 替/p 清华同方/nt 吹牛/vi 逼/v 能/v 花/v 几/m 个/q 钱/n ！/wt 
 雇佣/v 几/m 个/q 阿/b 猫/n 阿/b 狗/n 天天/d 替/p 清华同方/nt 吹牛/vi 逼/v 能/v 花/v 几/m 个/q  
 雇佣/v 几/m 个/q 庄/ag 托/v 天天/q 替/p 同方/nz 吹牛/vi 逼/v 骗人/vi 能/v 花/v 几/m 个/q 银子/n  
 三/m 拍/v 高/ad 管/v 对/p 经营/vn 管理/vn 最/d 清楚/a ！/wt 为何/ryv 10/m 元/q 没/d 回/v 购/vg 股票/n  
 事实/n 证明/v ，/wd 清华/nz 控股/vn 和/cc 清华同方/nt 决策/n 高/ad 管/v 就是/v 公司/n  
 庄/nr1 托/v 牛/n 逼/v 吹/v 的/ude1 响/a 振/vg 天/n ！/wt 股票/n 跌/v 到/v 10/m 元/q 钱/n ，/wd 清/tg 控/v 为何/ryv  
 告/v 同方股份/nt 高/ad 管/v 书/n ，/wd 望/v 同方股份/nt 高/ad 管/v 要/v 做/v 正事/n  
 告/v 同方股份/nt 高/ad 管/v 书/n -/wp 希望/v 同方股份/nt 高/ad 管/v 要/v 做/v 正事/n  
 从而/c 进一步/d 控制/v 中国/ns 一流/b 大学/n 科研/n 成果/n ?/ww 险恶/a ！/wt  
 这/rzv 同方股份/nt 停/vi 牌/n 也/d 几/m 个/q 月/n 了/y ，/wd 作为/v 唱/v 空/ng 派/nms 的/ude1 代表/n 中/f  
 历史/n 上/f 没/d 看/v 到/v 哪个/ry 国资/n 收购/vn 私企/n 股权/n 的/ude1 赚/v 便宜/a 的/ude1 都/d  
 如果/c 莱/q 士/ng 合同/n 方/d 都/d 不/d 停/vi 牌/n 不/d 重组/v 会/v 咋/ryv 样/q ？/ww 
 朋友/n 们/k ，/wd 只要/c 同方股份/nt 高价/d 收购/v ，/wd 不管/c 多少/ry 年/qt 、/wn 不/d  
 什么/ry 是/vshi 孵化器/n     谁/ry 见/v 过/uguo 这么/rz 大/a 的/ude1 蛋/n ，/wd 这/rzv 次/qv 购买/v 莱/q 士/ng  
 阅/vg 后/f 随笔/n ：/wp 医疗/n 健康/an 产业/n ，/wd 长/a 周期/n 的/ude1 盈利/n 可以/v 有/vyou ，/wd  
 同方股份/nt 收购/v 上海/nt 莱士/nrf 是/vshi 国家/n 责任/n 吗/y ?/ww   中央政府/n 会/v  
 其它/rz 高校/n 校/ng 企/ng ，/wd 如/v 科大/nt ，/wd 华工科技/nt 等/udeng ，/wd 兢兢业业/vl 做/v  
 我/rr 准备/v 的/ude1 举报信/n           国务院/nt 发改委/nt     国资/n 委/ng     清/tg  
 如/c 不/d 停/vi 盘/ng ，/wd 上海/ns 莱/q 仕/n 有/vyou 很/d 大/a 的/ude1 可能/n 会/v 闪/vi 崩/v  
 黄/a 俞/nr1 兼任/v 鹏华/nr2 基金/n 监事会/n 主席/n ，/wd 鹏华/nr2 基金/n 持有/v 买入/v  
 600100/m 同方股份/nt 的/ude1 股/n 友/ng 们/k 好/a ！/wt 证监会/n 举报/vn 电话/n ：/wp 电/n  
 用/p 近/a 300亿/m 去/vf 收购/v 莱/q 士/ng ，/wd 一/m 年/qt 盈利/vi 近/v 7亿/m ，/wd 哪个/ry 头/n 有/vyou  
 同方股份/nt 如果/c 高价/d 收购/v 大/a 股东/n 高位/n 减/vd 持/v 、/wn 即将/d 断/v 崖/ng  
 坚决/ad 反对/v 同方/nz 用/p 300/m 多/m 亿/m 接/v 盘/qv ，/wd 用/p 百亿/m 都/d 多/a 了/y ，/wd 伤/v  
 强烈要求/n_new 复/vg 牌/n  
 坚决/ad 反对/v 抵制/v     请/v 同方/nz 高/ad 管/v 三/m 思/v   如果/c 高价/d 收购/v 莱/q  
 即使/c 不/d 为/v 了/ule 国有/vn 资产/n 的/ude1 保值/vn 增值/vn ，/wd 为了/p 中小/b 股东/n 自/p  
 同方/nz 既然/c 定位/vn 孵化器/n ，/wd 那么/c 请问/v 同方/nz 管理层/n 何/ry 为/v 孵/v  
 驳/v 同方/nz 收购/v 莱/q 士/ng 国家/n 意志/n 说/v   有/vyou 人/n 总/d 说/v 同方/nz 收/v 莱士/nrf  
 同方/nz 既然/c 定位/vn 孵化器/n ，/wd 那么/c 请问/v 同方/nz 管理层/n 何/ry 为/v 孵/v  
 中纪委/n 网站/n 举报/vn 比较/d 容易/a ，/wd 大家/rr 都/d 去/vf 举报/v 同方股份/nt  
 同方/nz 既然/c 定位/vn 孵化器/n ，/wd 那么/c 请问/v 同方/nz 管理层/n 何/ry 为/v 孵/v  
 呼吁/v 同方/nz 管理层/n   你们/rr 为什么/ryv 不/d 用/v 交易/vn 系统/n 投票/vn 而/cc  
 当前/t 之/uzhi 最/d 重要/a 任务/n ～/ws                   对/p 清华/nz 控股/vn 及/cc 同方/nz  
 好多/m 骗子/n ，/wd 美化/v 同方/nz 收购/v 莱/q 士/ng ，/wd 如果/c 按/p 5/m 倍/q 以下/f 市/n  
 我/rr 常/d 想/v 美国/nsf 的/ude1 高/a 科技/n 公司/n 股价/n 长期/d 走/v 牛/n ，/wd 像/p 苹果/n ，/wd  
 安全/ad 提款/vi ，/wd 你/rr 在/p 这里/rzs 忽悠/z 小/a 散/a 户/ng 对/p 吗/y ！/wt 大家/rr 都/d 知道/v  
 朋友/n 们/k ，/wd   对/p 清华/nz 控股/vn 及/cc 同方股份/nt 随意/ad 拍/v 脑袋/n 的/ude1 高/a  
 同方/nz 要/v 买/v 的/ude1 莱/q 士/ng 到底/d 怎么样/ryv ，/wd 公/ng 说/v 公有/b 理/n ，/wd 婆/ng 说/v 婆/ng  
 中国/ns 牛/n 人大/n 发/v 帖/ng 到底/d 动/v 了/ule 谁/ry 的/ude1 奶酪/n ！/wt 为何/ryv 利益/n 集团/n  
 牛/n 逼/v 吹/v 的/ude1 振/vg 天/n 响/v ！/wt 股票/n 从/p 34/m 元/q 跌/v 到/v 10/m 元/q 钱/n ，/wd 合计/v 23/m  
 600100:/m 同方股份/nt 2017年/t 半/m 年度/n 报告/n  
 季报/n 一/m 出/vf ，/wd 多头/n 全/d 无/v  
 600100:/m 同方股份/nt 2017年/t 半/m 年度/n 报告/n 摘要/n  
 有/vyou 必要/a 给/p 大/a 股东/n 清华/nz 控股/vn 点/n 个/q 赞/vg  
 同方/nz 吧/y 里/f 乱七八糟/al ，/wd 我/rr 不/d 听信/v 任何/rz 一/m 方/q ，/wd 我/rr 只/d 看重/v  
 600100:/m 同方股份/nt 关于/p 重大/a 资产/n 重组/vn 进展/vn 情况/n 暨/cc 继/vg  
 温/nr1 心/n 提示/vn ，/wd 16/m 年/qt 同方/nz 高/a 管杜国祯/nr 减/v 持/v 7893万/m 股/q 用/v 了/y  
 2月17日/t ，/wd 证监会/n 对/p 《/wkz 上市公司/n_new 非公开/n_new 发行/v 股票/n 实/ng  
 600100:/m 同方股份/nt 重大/a 事项/n 进展/vn 及/cc 复/vg 牌/n 公告/n  
 一个/mq 同方/nz 股/n 友/ng 的/ude1 回帖/n ，/wd 觉得/v 说/v 的/ude1 对/p ，/wd 摘/v 出/vf 大家/rr 看看/v  
 连庄/nr 托/v 都/d 说/v 不/d 是/vshi 利益/n 输送/v ，/wd 这/rzv 里面/f 肯定/v 有/vyou 利益/n 输送/v  
 温/nr1 心/n 提示/vn ，/wd 16/m 年/qt 同方/nz 公司/n 高/ad 管/v 杜/vg 国祯/nr2 减/v 持/v 7893万/m 股/q  
 三/m 拍/v 高/ad 管/v 对/p 经营/vn 管理/vn 最/d 清楚/a ！/wt 10/m 元/q 为何/ryv 没/d 回/v 购/vg 股票/n  
 雨/n 蒙蒙/z 、/wn 语/ng 蒙蒙/z ，/wd 放/v 傻/a 鸟/n 翔/vg [/wkz 大笑/v ]/wky  
 我/rr 已/d 一半/m 系/n 于/p 同方/nz 。/wj 
 善良/a 的/ude1 股民/n 没有/v 意识/n 到/v 已经/d 遭受/v 巨大/a 的/ude1 损失/n 。/wj 还/d 在/p  
 核心/n 内参/n 泄露/v （/wkz 002173/m 创新/vn 医疗/n ）/wky 要/v 大/a 涨/vi  
 花/v 大/a 价钱/n 收购/vn 泡沫/n 资产/n 就/d 是/vshi 利益/n 输送/v ！/wt   几/m 个/q 不/d 遗/vg  
 为何/ryv 10/m 元/q 没/d 回/v 购/vg 股票/n ！/wt 三/m 拍/v 高/ad 管/v 对/p 公司/n 经营/vn 最/d 清楚/a  
 新闻/n   同方股份/nt (/wkz 600100/m )/wky 关于/p 停/vi 牌/n 重组/vn (/wkz 03-10/m )/wky  
 充电/vi 桩/q  
 确定/v 注入/v ＂/w 清华/nz 人居/n ＂/w ，/wd 主导/n 雄/ng 安新/ns 区/n 规划/n     　 　 
 600100:/m 同方股份/nt 关于/p 重大/a 资产/n 重组/vn 进展/vn 情况/n 暨/cc 继/vg  
 600100:/m 同方股份/nt 2017/m 年度/n 第五/m 期/qv 超/v 短期/b 融资券/n 发/v  
 核心/n 内参/n 泄露/v （/wkz 000430/m 张家界/nt ）/wky 要/v 大/a 涨/vi  
 黄鱼/n 杂种/n  
 联通/v 多少/ry 个/q 板/ng 对/p 同方/nz 复/vg 牌/n 有/vyou 参考/vn 意义/n  
 连庄/nr 托/v 骗子/n 都/d 说/v 不/d 是/vshi 利益/n 输送/v ，/wd 这/rzv 里面/f 肯定/v 有/vyou 利益/n  
 主营/n 长期/d 亏损/v 的/ude1 上市公司/n_new ，/wd 公司/n 决策/vi 三/m 拍/v 高/ad 管/v ，/wd 你/rr  
 主营/n 持续/vd 亏损/v 的/ude1 上市公司/n_new ，/wd 公司/n 决策/vi 三/m 拍/v 高/ad 管/v ，/wd 你/rr  
 反对/v 同方/nz 高/ad 管/v 利益/n 输送/v 高价/n 收购/vn 垃圾/n 公司/n 股权/n 是/vshi 唱/v  
 清华同方/nt 把/pba 现有/v 近/a 百/m 家/q 所谓/v 的/ude1 高/a 科技/n 分公司/n 主营/n 都/d  
 忘记/v 历史/n 就是/d 背叛/v ，/wd 同方/nz 如何/ryv 对待/v 股民/n 和/cc 公司/n 员工/n  
 得/v 民心/n 者/k 得/v 天下/n ！/wt 失/v 长期/d 持/v 股/n 股/q 民心/n 者/k 失/v 股价/n ！/wt  
 关于/p 同方/nz 重组/vn 的/ude1 一点/mq 看法/n  
 让/v 那些/rz 纵容/v 庄/ag 托/v 骗子/n 欺骗/v 散/v 户/q 股民/n 的/ude1 付出/vn 血/n 的/ude1 代价/n  
 同方/nz 跟/p 莱士/nrf 谈/v 收购/v 都/d 涉嫌/v 利益/n 交换/v ！/wt 
 同方/nz 制造/vn 勘探/vn （/wkz 可燃/b 冰/n ）/wky 船/njtgj 完成/v 红海/ns 作业/n  
 传播/v 正/b 能量/n ！/wt 弘扬/v 新/a 同方/nz ！/wt 热烈/a 欢迎/vn 中央/n 巡视/vn 组/n 早/a  
 清华同方/nt 不/d 高/a 价/n 收购/v 上海/nt 莱士/nrf 就/d 经营/v 不/d 下去/vf 了/ule 吗/y ？/ww 
 挑战/vi 360/m ，/wd 曾/d 是/vshi 周鸿祎/nr 的/ude1 手/n 下/f ，/wd 创造/v 15亿/m 美元/q 上市/vi  
 任何/rz 事情/n 要/v 想/v 取得/v 成功/an  
 无数/m 的/ude1 其他/rzv 股/q 个/q 成/v 了/ule 他们/rr 舞蹈/n 的/ude1 牺牲品/n  
 600100:/m 同方股份/nt :/wp 华融/nr 证券/n 股份有限公司/n_new 关于/p 同方/nz  
 清华同方/nt 不/d 善/dg 待/vi 衣食父母/nl 散/v 户/q 股民/n ！/wt 没有/v 一点/mq 诚意/n  
 你们/rr 以为/v 利益/n 输送/v 那么/rz 容易/a 吗/y ？/ww 开玩笑/vi ，/wd 一个/mq 交易/n  
 反对/v 高价/d 收购/v 没/d 错/v ！/wt 请问/v ；/wf   什么/ry 价/n 称谓/n 高价/n ？/ww   收/v  
 安心/ad 拿/v 着/uzhe 同方/nz ，/wd 或许/d 有/vyou 惊喜/a  
 揭穿/v 价值/n 投资/vn 的/ude1 鬼话/n ，/wd 如果/c 真/d 要/v 价值/n 投资/vn ，/wd 招商/vi 银/ng  
 惊人/a 消息/n  
 莱/q 士/ng 创新/vi 溢价/n_new 之/uzhi 高/ng 必/d 成/v 同方/nz 收购/v 之/uzhi 痛/an  
 大家/rr 要/v 真实/a 的/ude1 举报/vn 同方/nz 高位/n 接/v 盘/qv 莱士/nrf 的/ude1 事实/n ，/wd 黄/b 总/b  
 上海/nt 莱士/nrf 获/v 全球/n 第四/m 创新/vn 企业/n ，/wd 最新/a 采访/vn ！/wt 
 如果/c 对/p 国内/s 血/n 制品/n 行业/n 收购/vn 、/wn 并购/vn 、/wn 重组/vn 认识/n 不足/an  
 专业/n 分析/vn ，/wd 一/d 看/v 吓/v 一跳/n_new  
 同方/nz 利益/n 输送/v ，/wd 触目惊心/vl ！/wt 
 同方/nz 主营/n 长期/d 亏损/v ！/wt 却/d 买卖/v 自家/rr 股票/n 牟取暴利/vl ！/wt 
 自强不息/vl 厚/a 德/n 方/d 能/v 载/v 物/ng ！/wt 清华/nz 科技/n 如何/ryv 荟萃/v 在/p 同方/nz  
 关于/p 同方/nz 重组/vn 的/ude1 有/vyou 点/qt 看法/n ！/wt ！/wt  
 同方/nz 股份公司/nl 管理/vn 不善/a 可以/v 虧/w 損/w ！/wt 但/c 不能/v 缺德/a ！/wt 
 没有/d 确定/v 能/v 带来/v 上涨/vi 的/ude1 方案/n ，/wd 凭/p 什么/ry 要/v 大家/rr 支持/v 重/a  
 这些/rz 为/v 重组/v 唱/v 赞歌/n 的/ude1 人/n 是/vshi 真/a 的/ude1 看/v 好/a 吗/y ？/ww （/wkz 我/rr 是/vshi 指/v 对/p  
 转/v ：/wp   请/v 同方/nz 管理层/n 领导/n 黄/a 俞/nr1 注意/v   您/rr 身为/v 鹏华/nr2 基金/n  
 很多/m 对/p 重组/v 唱/v 多/a 的/ude1 人/n 将/d 在/p 重组/v 通过/p 后/f 如鸟兽散/vl ，/wd 其/rz  
 全球/n 最/d 具/vg 创新/vn 力/n 企业/n 榜/n 单/d 出炉/v   上海/nt 莱士/nrf 排名/vi 中国/ns  
 置/v 顶/v ：/wp 同方/nz 离/v 莱/q 士/ng 渐/d 行/vi 渐/d 远/a 。/wj 大家/rr 都/d 动/v 脑子/n 想/v 别的/rzv  
 消息/n 明确/ad 就/d 是/vshi 买莱士/nrf  
 同方/nz 的/ude1 优秀/a 远/ad 超/v 你/rr 能/v 想/v 像/v 的/ude1 程度/n  
 请问/v 清华/nz +/m 同方/nz   是否/v 支持/v 雄安/nr 建设/v ？/ww ？/ww ？/ww  
 美国/nsf 当地/s 时间/n 8月8日/t ，/wd 《/wkz 福布斯/nrf 》/wky 发布/v 了/ule 第7/m 份/q “/wyz  
 新/a 的/ude1 癌症/n 治疗/vn 方法/n 或/c 出现/v 财/n 联社/n 4日/t 讯/ng ，/wd 从/p 美国/nsf 格/n  
 同方/nz 复/vg 牌/n 大/d 跌/v 有利于/v 消化/v 利/vg 空/ng  
 600100：/m 关于/p 终止/v 重大/a 资产/n 重组/vn 暨/cc 股票/n 复/vg 牌/n 公告/n  
 同方/nz 此次/rz 重组/vn ，/wd 到底/d 动/v 了/ule 谁/ry 的/ude1 奶酪/n ？/ww 
 ！/wt ！/wt ！/wt 同方股份/nt  
 质押/vn 股份/n 是/vshi 极/d 正常/a 的/ude1 融资/vn 行为/n 。/wj 有/vyou 质押/vn 就/d 有/vyou 解除/v 质/ng  
 小小子/n 要/v 我/rr 回头/vi ，/wd 怎么/ryv 回头/vi ？/ww 我/rr 现在/t 都/d 在/p 同方/nz 和/cc 莱/q  
 唱/v 空/a 的/ude1 ，/wd 晒/v 晒/v 你/rr 的/ude1 股数/n  
 舆论/n 道德/n 力量/n 定/v 能/v 约束/vn 制约/vn 违法/vn 违规/vn 利益/n 输送/v 行为/n  
 行业/n 集中度/n 提高/v   根据/p 公告/n ，/wd 上海/nt 莱/q 士/ng 全资/n 子公司/n  
 不/d 说/v 了/y ，/wd 大家/rr 自己/rr 看/v :/wp  
 大/a 股东/n 号召/v 所有/b 持有/v 同方/nz 及/cc 莱士/nrf 的/ude1 股民/n ，/wd 为了/p 让/v 小/a  
 有些/rz 人/n 啊/y ，/wd 对/p 收购/v 莱/q 士/ng 总是/d 不/d 服/v ！/wt 说三道四/vl ！/wt 首先/d  
 同方/nz 此次/rz 资产/n 重组/vn ，/wd 仅仅/d 是/vshi 布局/n 大/a 健康/a 战略/n 的/ude1 一个/mq  
 让/v 那些/rz 雇佣/v 庄/ag 托/v 骗子/n 欺骗/v 散/v 户/q 股民/n 的/ude1 付出/vn 血/n 的/ude1 代价/n  
 装/v 葱/n 的/ude1 喊/v 空/a 的/ude1 ，/wd 已经/d 竭/ag 斯/Rg 底/ng 里/f 了/y 。/wj 也/d 露出/v 真面目/n 来/vf  
 凡/d 说/v 收购/v 上海/nt 莱士/nrf 是/vshi 国家/n 责任/n 的/ude1 都/d 是/vshi 忽悠/z 欺骗/v ！/wt   
 同方股份/nt 收购/v 上海/nt 莱士/nrf 是/vshi 国家/n 责任/n 吗/y ?/ww 
 清华同方/nt ，/wd 带头/vi 表率/n ，/wd 空谈/v 误国/vi ，/wd 实干/vi 兴邦/vi 。/wj   庄/ag  
 清华大学/nt 真/d 不愧/d 是/vshi 高/a 智商/n 学府/n  
 庄/nr1 托/v 牛/n 逼/v 吹/v 的/ude1 震天/vn 响/v ！/wt 清华同方/nt 牛/n 逼/v 吹/v 的/ude1 响/a 震天/vn ！/wt 
 前/f 几/m 次/qv 同方股份/nt 的/ude1 收购/vn 重大/a 失败/vn ，/wd 损失/n 巨大/a ！/wt 这/rzv 一/m  
 卖/v 同方国芯/nt 61亿/m 钱/n 呢/y ？/ww 同方国芯/nt 现在/t 市值/n 已经/d 180/m  
 同方股份/nt 累计/vd 停/vi 牌/n 天数/n 已经/d 超过/v 50/m 天/qt ，/wd 已经/d 无法/v 成/v  
 同方/nz 增发/v 股票/n 极/d 有/vyou 内幕/n 交易/vn 的/ude1 嫌疑/n ！/wt 
 我们/rr 继续/v 向/p 中纪委/n 、/wn 证监会/n 及/cc 国资/n 委/ng 举报/v ！/wt 同方/nz 股/n  
 同方/nz 近年/t 的/ude1 数/m 桩/q 卑/ag 的/ude1 所作所为/nl ：/wp 恶劣/a 的/ude1 利益/n 输送/v ！/wt 
 同方股份/nt 高层/n 利益/n 输送/v 与/p 莱/q 士/ng 中小/b 投资者/n 无关/v 。/wj 
 上海/nt 莱士/nrf 的/ude1 中小/b 投资者/n 别/d 得意/a 。/wj 
 唱/v 空/a 的/ude1 说/v 的/ude1 是/vshi 事实/n ，/wd 是/vshi 希望/v 有/vyou 更/d 好/a 的/ude1 结果/n ！/wt 
 想/v 想当初/vl 高价/d 收购/v LED/v ，/wd 收购/v 一/m 人/n 一/m 本/q 时/ng 同方/nz 都/d 给/v  
 尊敬/v 的/ude1 同方/nz 管理层/n ：/wp 我/rr 是/vshi 同方/nz 股东/n 看到/v 标的/n 价值/n 真/d  
 同方股份/nt 的/ude1 股/n 友/ag 朋友/n 们/k 好/a ，/wd 网上/s 发牢骚/vi 没有/d 用/v ，/wd 目/ng  
 中国/ns 牛/n 人大/n 写/v 的/ude1 基本/a 都/d 是/vshi 事实/n ，/wd 最/d 起码/d 没有/v 骗人/vi ！/wt 
 我/rr 是/vshi 同方/nz 股东/n 看到/v 标的/n 价值/n 真/a 的/ude1 让/v 人/n 欲哭无泪/vl     能/v  
 尊敬/v 的/ude1 同方/nz 董事会/n ：/wp 我/rr 是/vshi 同方/nz 股东/n 就/d 本次/r 股权/n 收购/vn  
 大量/m 举报/v 成为/v 同方/nz 谈判/vn 的/ude1 筹码/n  
 清华同方/nt 拥有/v 资源/n 无与伦比/vl ！/wt 在/p 中国/ns 资本/n 市场/n 上/f 绝/d  
 清华同方/nt 在/p 资本/n 市场/n 给/p 国家/n 民族/n 子孙后代/n 留下/v 了/ule 什/ng  
 莱/q 士/ng 未来/t 三/m 年/qt 估/v 值/n 必定/d 缩水/vi 到/v 百亿/m 之下/f ！/wt 同方/nz 此次/rz  
 强烈要求/n_new 所有/b 股东大会/n_new 改用/v 交易/vn 系统/n 投票/vi ！/wt ！/wt 给/p 小/a  
 希望/v 证监会/n 、/wn 中纪委/n 、/wn 国资/n 委/ng 高度/d 重视/v 这次/r 同方/nz 的/ude1  
 5日/t 线/n 已/d 破/v 可以/v 离/v 场/qv 了/y ，/wd 60日/t 线/n 处/vi 等待/v  
 昨天/t 15.15/m 卖/v 出/vf ，/wd 今天/t 又/d 可以/v 买/v 了/y ，/wd 鸡/n 狗/n 可以/v 再/d 往/v  
 狗/n 屎/n 股/q ，/wd 流氓/n 公司/n 。/wj 
 感觉/n 黄鱼/n 就是/d 掏空/v 同方/nz 的/ude1  
 证监会/n 对于/p 并购/vn 重组/vn 政策/n  
 我/rr 希望/v 同方/nz 高/ad 管/v ，/wd 起诉/v 这些/rz 造谣/vi 者/y ！/wt 让/v 他们/rr 得到/v 该/v  
 阅兵式/n ：/wp 40%/m 新/a 装备/n  
 围绕/v 同方/nz 收购/vn 股权/n 的/ude1 认识/vn 误区/n  
 致/v 东方财富/nt 同方/nz 股/n 吧/y 庄/ag 托/v 骗子/n 们/k 一/m 封/q 信/n   东方财富/nt  
 同方/nz 中标/vi 雄/ag 安/ag 智慧/n 城市/n 6/m 个/q 一/m 字/n 板/ng 与/p 华夏幸福/nt 总/b 股/n  
 清华同方/nt 本该/d 在/p 中国/ns 资本/n 市场/n 应该/v 起/vf 到/v 表率/n 作用/n ！/wt 
 被套/n 现/tg 近/v 30亿/m 的/ude1 一/m 人/n 一/m 本/q 清仓/vi 式/k 减/v 持/v 还/d 在/p 眼前/t ，/wd 同/p  
 让/v 那些/rz 纵容/v 庄/ag 托/v 骗子/n 欺骗/v 散/v 户/q 股民/n 的/ude1 付出/vn 血/n 代价/n !/wt 
 放心/v ，/wd 本次/r 重组/vn 必定/d 成功/a ，/wd 同方/nz 增发/v 价/n 约/d 14/m 元/q 附近/f  
 消息/n 传出/v ，/wd 同方股份/nt 每股/r 13.5/m 元/q 增发/v ，/wd 然后/c 以/p 每/rz 股/n  
 2017-2022/m 年/qt 中国/ns 血液/n 制品/n 市场/n 分析/vn 与/cc 行业/n 调查/vn 报/n  
 指/v 月/n 指/v   进来/vf  
 莱/q 士/ng 总/b 股本/n 的/ude1 70%/m 都/d 被/pbei 质押/v 了/y ！/wt ！/wt 如果/c 重组/v 不/d 成功/a  
 开盘/vi 股价/n 直奔/v 75/m 元/q 而/cc 去/vf  
 同方股份/nt ，/wd 非同一般/vl ？/ww 本次/r 重组/vn 脱胎换骨/vl 不/d 是/vshi 梦/n ？/ww 
 清华/nz 控股/vn 利益/n 大/a 股东/n 工/n 银瑞信/nr 基金/n 被/pbei 立案/vi 调查/v   来/vf  
 水/n 是/vshi 有/vyou 源/ng 的/ude1 ！/wt 树/n 是/vshi 有/vyou 根/n 的/ude1 ，/wd 一切/rz 都/d 是/vshi 有/vyou 原因/n 的/ude1 ！/wt  
 但/c 凡是/d 炒股/vi 的/ude1 老/a 股民/n 、/wn 基金/n 经理/n 没有/v 一个/mq 人/n 不/d 知道/v  
 同方股份/nt 发展/v 20/m 年/qt 在/p 资本/n 市场/n 给/p 子孙后代/n 都/d 留下/v 了/y  
 同方股份/nt 在/p 中国/ns 资本/n 市场/n 发展/v 20/m 年/qt 给/p 子孙后代/n 都/d 留/v  
 清华同方/nt 在/p 中国/ns 资本/n 市场/n 发展/v 20/m 年/qt 给/p 子孙后代/n 都/d 留/v  
 300亿/m 元/q 一/m 年/qt 利息/n 多少/ry 同方/nz 高/ad 管/v sb/n 吗/y  
 不/d 停止/v 利益/n 输送/v 收购/vn 垃圾/n 股权/n ，/wd 泰豪/nr2 就是/v 同方/nz 明天/t  
 我/rr 是/vshi 小/a 散/a 也/d 是/vshi 小/a 白/a ，/wd 无/v 任何/rz 用意/n ，/wd 只/d 知道/v 第六/m 感/vg 同/p  
 华为/nz 为什么/ryv 让/v 全世界/n 都/d 感到/v 害怕/v  
 图解/v 同方/nz  
 全体/n 同方/nz 股东/n 们/k ，/wd 下/f 周/nr1 我们/rr 还/d 继续/v 向/p 中纪委/n 、/wn 证/n 监/vg  
 我/rr 的/ude1 投票/vn  
 上海/nt 莱士/nrf （/wkz 2017年/t 中报/v ）/wky 快报/nthk 简要/a  
 同方股份/nt ，/wd 可能/v 下/vf 周/nr1 复/vg 牌/n  
 同方股份/nt 继续/v 随意/ad 停/vi 、/wn 笼统/ad 说/v 、/wn 停/vi 时/ng 长/v 停/vi 牌/n 的/ude1 公告/n  
 上海/nt 莱士/nrf 2017年/t 半/m 年/qt 报/n 营/vg 收/v 才/d 8.6亿/m 元/q ，/wd 同比/n 下降/vi 1/m  
 同方股份/nt 大/a 利好/a 猜想/vn ，/wd 也许/d 马上/d 复/vg 牌/n  
 可以/v 肯定/v 地/ude2 说/v ，/wd 同方股份/nt 高价/d 收购/v 上海/nt 莱士/nrf 就/d 是/vshi 利/n  
 同方/nz 股权/n 收购/v 莱/q 士/ng 公告/n 解读/v  
 雄安风/nr 后/f 谁/ry 雄/ag 起/vf     重组/vn 风/n 将/d 吹/v 又/d 生/v  
 大家/rr 想想/v ，/wd 能/v 整天/d 长篇大论/nl 的/ude1 分析/vn ，/wd 不厌其烦/al 地/ude2 刷/v  
 请问/v ：/wp 黄鱼/n 进入/v 同方股份/nt 的/ude1 最终/b 目的/n 是/vshi 什么/ry ？/ww 
 我/rr 估计/v 这/rzv 帮/v 犊/ng 子/ng 都/d 是/vshi 黄总/nr 的/ude1 冤家对头/n ！/wt 在/p 改革/vn 的/ude1 浪/n  
 同方/nz 收购/v 莱/q 士/ng 是否/v 划算/a ？/ww   我/rr 觉得/v 各位/rr 的/ude1 衡量/vn 标准/n  
 同方股份/nt 未来/t 七/m 个/q 大/a 板块/n ：/wp 万亿/m 市值/n 蓝图/n 已经/d 呈现/v  
 Biotest/n 公司/n 接管/v 了/ule Cara/n 公司/n 在/p 捷克/nsf 境内/s 的/ude1 一/m 家/q 血/n  
 这次/r 的/ude1 收购/vn 如果/c 成/v 了/y ，/wd 清华/nz 的/ude1 名气/n 也/d 就/d 彻底/ad 到/v 头/n 了/y  
 清华同方/nt 总经理/n 黄/a 俞/nr1 谁/ry 任命/v 的/ude1 ?/ww 
 希望/v 中央/n 巡视/vn 组/n 将/d 纵容/v 庄/ag 托/v 行骗/vi 的/ude1 幕后/s 黑手/n 绳/ng 之/uzhi 于/p  
 600100:/m 同方股份/nt 2016年/t 年度/n 权益/n 分派/v 实施/v 公告/n  
 收购/v 实属/v 利好/a ，/wd 唱/v 空/ng 刷/v 帖/ng 莫名/v 奇妙/a  
 同方/nz 拥有/v 此次/rz 收购价/n 的/ude1 绝对/a 话语/n 权/n  
 质疑/vi 再/d 多/a 没有/d 用/v ，/wd 正确/a 的/ude1 表达/vn 最/d 有/vyou 用/v  
 短/a 线/n 卖/v 点/qt 来临/vi  
 同方/nz 莱/q 士/ng 战略/n 合作/vn 已/d 成/v 定局/n ，/wd KB/n 还/d 叫唤/vi 能/v 改变/v 什么/ry  
 牛/n 逼/v 吹/v 的/ude1 震天/vn 响/v ！/wt 主营/n 利润/n 和/cc 分红/n 都/d 赶/v 不/d 上/vf 一个/mq 养/v  
 同方/nz 股/n 吧/y ，/wd 我/rr 真/a 的/ude1 信/n 了/ule 你/rr 的/ude1 邪/y ！/wt 
 本次/r 重组/vn 将/d 完/vi 爆/v 空头/b ，/wd 唱/v 空/a 的/ude1 请/v 闭/v 嘴/n 吧/y  
 同方股份/nt 收购/v 上海/nt 莱士/nrf 之/uzhi 国家/n 责任/n  
 历史/n 就是/v 一/m 面/q 镜子/n ，/wd 糟粕/n 根本/d 经不起/v 时间/n 考验/vn ！/wt  
 同方/nz 股/n 吧/y 黑/a 恶/a 势力/n 名单/n 大全/n  
 大家/rr 看/v 看/v 香港/ns 市场/n 是/vshi 如何/ryv 评价/v 同方/nz 所/usuo 收购/v 的/ude1 资产/n ，/wd  
 600100:/m 同方股份/nt 2017年/t 第二/m 次/qv 临时/b 股东大会/n_new 决议/n  
 千古/n 奇观/n  
 华夏幸福/nt 中标/vi 478亿/m 元/q 邯郸/ns 丛台/ns 产业/n 新/a 城/n PPP/n 项目/n  
 深/a 套/q 阿/b Q/n 的/ude1 几/m 种/q 思维/n :/wp 1./m 大/a 跌/v 叫/vi 打/v 压/v 2./m 小/a 跌/v 叫/vi 蓄/v 势/ng 3./m  
 同方/nz 高/ad 管/v 对/p 清华同方/nt 公司/n 最/d 清楚/a ！/wt 所以/c 他们/rr 没有/d 买/v  
 跌/v 也/d 不/d 跌/v ，/wd 涨/vi 也/d 不/d 涨/vi ，/wd SB./n  
 下半年/t 题材/n 故事/n 最/d 多/a 的/ude1 就是/v 同方/nz ，/wd 一不小心/dl 就/d 涨/vi 停/vi  
 巨/ag 量/n 低价/n 违/vg 规定/n 增/v 流通/vn 前/f ！/wt 一定/d 要/v 择/v 机/ng 卖/v 出/vf 股票/n ！/wt 
 投票/vi  
 这/rzv 就/d 意味着/v 上市公司/n_new 高/ad 送/v 转/v 与/p 业绩/n 匹配/vi 的/ude1 问题/n  
 哈哈/o ，/wd 三月/t 木/ng 有/vyou 交易/n 了/y 。/wj 
 正确/ad 看待/v 重组/v  
 600100:/m 同方股份/nt 关于/p 重大/a 资产/n 重组/v 继续/v 停/vi 牌/n 事项/n  
 600100:/m 同方股份/nt 独立董事/n_new 关于/p 公司/n 第七/m 届/q 第二十/m  
 600100:/m 同方股份/nt 第七/m 届/q 董事会/n 第二十/m 次/qv 会议/n 决议/n  
 清华同方/nt 老总/n 这样/rzv 看好/v 广电网络/nt ，/wd 股/q 灾/n 18/m 元/q 都/d 参与/v  
 同方股份/nt 开盘/vi 七/m 个/q 一/m 字/n 板/ng ，/wd 然后/c 一个/mq 涨/vi 停/vi 板/ng  
 同方股份/nt ，/wd 非同一般/vl ，/wd 本次/r 重组/vn 脱胎换骨/vl 不/d 是/vshi 梦/n  
 谁/ry 也/d 不/d 是/vshi 傻子/n ，/wd 同方/nz 好/a 的/ude1 大家/rr 看/v 不/d 到/v 吗/y ？/ww 好/a 股票/n 股/n  
 热烈/a 欢迎/vn 巡视/vn 组/n 早日/d 进驻/v 清华同方/nt ！/wt 查找/v 腐败/an ！/wt  
 热烈/a 欢迎/vn 巡视/vn 组/n 早日/d 进驻/v 清华同方/nt ！/wt 一/m 查/v 到底/vi ！/wt ！/wt 
 热烈/a 欢迎/vn 中央/n 巡视/vn 组/n 尽早/d 进驻/v 同方/nz ！/wt 查找/v 腐败/an ！/wt    
 300亿/m 银行/n 无/v 风险/n 利息/n 都/d 比/p 上海/nt 莱士/nrf 一/m 年/qt 净利润/n 多/m  
 泰山/ns 不/d 是/vshi 堆/v 的/ude1 ！/wt 股价/n 不/d 是/vshi 吹/v 的/ude1 ！/wt 谁/ry 比/v 谁/ry 傻/a 吗/y ！/wt 同方/nz  
 好/a 响亮/a 的/ude1 一/m 句/q :/wp 做/v 減/w 法/n 。/wj 做/v 的/ude1 什么/ry 减法/n ？/ww 减去/v 了/ule 贪/v  
 现在/t 我们/rr 在/p 这里/rzs 讨论/v 同方股份/nt 收购/vn 股权/n 一/m 事/n 毫无/v 意/ng  
 清华同方/nt 和/cc 清华/nz 控股/vi 三/m 拍/v 高/ad 管/v ！/wt 高/a 实在/d 是/vshi 高/a ！/wt 61亿/m  
 清华同方/nt 主营/n 长期/d 亏损/v ！/wt 却/d 买卖/v 自家/rr 股票/n 牟取暴利/vl  
 本次/r 重组/vn 将/d 完/vi 爆/v 多/m 头/q ，/wd 看看/v 到底/d 谁/ry 应该/v 闭/v 嘴/n ！/wt   同/p  
 有/vyou 几/m 家/q 著名/a 券商/n 行业/n 分析师/n_new 写/v 过/uguo 同方/nz 分析/vn 报告/n ！/wt  
 清华同方/nt 何在/vi  
 清/tg 控/v 和/cc 清华同方/nt 的/ude1 高层/n 管理/vn 人/n 是/vshi 些/q 什么/ry 人/n  
 奉劝/v 违规/vn 违法/vn 公司/n 高/ad 管/v 回头/d 是/vshi 岸/n ！/wt 多/m 行/q 不/d 义/ng 必/d 自/p 毙/v  
 同方股份/nt 利益/n 大/a 股东/n 工/n 银瑞信/nr 基金/n 被/pbei 立案/vi 调查/v   来/vf  
 600100:/m 同方股份/nt 关于/p 重大/a 资产/n 重组/v 继续/v 停/vi 牌/n 事项/n  
 600100:/m 同方股份/nt 关于/p 全资/n 子公司/n 受/v 让/v 两/m 湾/q 基金/n 出/vf  
 3110/m 点/qt 平台/n 下/f 沿/p 支撑/v 较/d 强/a  
 600100:/m 同方股份/nt 2017年/t 第二/m 次/qv 临时/b 股东大会/n_new 会议/n  
 同方/nz 收购/v 上海/nt 莱士/nrf 29.9%/m 股份/n ，/wd 第二/m 种/q 想法/n （/wkz 欢迎/v  
 严重/ad 低估/v 正宗/b 机器人/nt 概念/n 盛通股份/nt （/wkz 002599/m ）/wky ，/wd 90/m  
 我们/rr 看/v 多/a ，/wd 并/cc 没有/d 建议/v 别人/rr 买/v ！/wt 只/d 是/vshi 自己/rr 的/ude1 想法/n 。/wj 
 那/rzv 就/d 是/vshi 2017年1月13日/t 那/rzv 一/m 周/qt 前/f 后/f 就/d 能/v 搞/v 定/v 了/y  
 大家/rr 看看/v 指/v 月/n 指/v 的/ude1 原/b 帖/ng ，/wd 它/rr 对/p 股/n 友/ng 们/k 担心/v 和/cc 根据/p 一/m  
 心/n 易/vg 之/uzhi 卦/n 大/a 畜/ng ，/wd 试/v 解/v 之/rz  
 我们/rr 不/d 反对/v 重组/vn ，/wd 但是/c 坚决/ad 反对/v 利益/n 输送/v 。/wj 同意/v 就/d  
 牛/n 逼/v 吹/v 的/ude1 震天/vn 响/v ！/wt 主营/n 利润/n 和/cc 分红/n 都/d 赶/v 不/d 上/vf 一个/mq 养/v  
 清华同方/nt 老总/n 非常/d 看好/v 广电网络/nt ，/wd 股/q 灾/n 18/m 元/q 都/d 参与/v  
 同方/nz 的/ude1 亏损/vn ，/wd 是/vshi 谁/ry 的/ude1 耻辱/n ？/ww 
 同方/nz 合理/a 价位/n 应该/v 在/p 11.4/m 元/q 以下/f  
 强烈/ad 谴责/v 清华/nz 控股/vn 及/cc 同方/nz 管理层/n  
 清华/nz 控股/vi 意欲/v 何/ry 为/v  
 要求/v 证监会/n 介入/v 调查/v 同方股份/nt 有/vyou 没/d 有/vyou 利益/n 输送/v  
 大葱/n 就/d 是/vshi 大葱/n ，/wd 千万/m 别/d 装/v 大蒜/n 。/wj 
 悲/ag 哉/y ！/wt 清华/nz ！/wt 悲/ag 哉/y ！/wt 同方/nz ！/wt ！/wt  
 股/n 灾/n 跌/v 至/p 10/m 元/q 没/d 增/v 持/v ！/wt 高/ad 管/v 14/m 元/q 清仓/vi 减/v 持/v ！/wt 铁/n 一样/uyy  
 雇/v 傭/w 莊/w 托/v 能/v 花/n 幾/w 個/w 錢/w ！/wt 定增/nr2 獲/w 利/n 比/p 搶/w 銀/w 行/vi 都/d 快/a ！/wt 
 同方/nz 非法/b 违规/vn 低价/n 定向/d 增发/v 股票/n 应该/v 禁止/v 上市/vi 流通/vi  
 广电网络/nt 股份公司/nl 全体/n 员工/n ，/wd 真诚/ad 感谢/v 清华同方/nt 股/n  
 广电网络/nt 股份公司/nl ，/wd 真诚/ad 感谢/v 清华同方/nt 股份公司/nl 老/a  
 有/vyou 百/m 个/q 概念/n 又/d 如何/ryv ！/wt 你/rr 把/pba 中国/ns A/rzv 股/n 上市公司/n_new 都/d 买/v 过/vf  
 凭/p 什么/ry 说/v 同方/nz 就/d 等/v 同/p 一/m 支/q 等待/v 上市/vn 交易/n 的/ude1 新/a 股/n ？/ww ？/ww  
 年报/n 三/m 年/qt 以上/f 连续/ad 盈利/vi 的/ude1 上市公司/n_new ，/wd 上市公司/n_new 分红/vi  
 关于/p   同方/nz   重组/vn   的/ude1 几/m 点/qt 看法/n ！/wt   清华同方/nt 非法/b 违规/vn  
 2016年/t 三/m 季度/n 同方/nz 公司/n 高/ad 管/v 清仓/vi 减/v 持/v 7893万/m 股/q ，/wd 同/p  
 建议/n 侵害/v 广大/b 股民/n 利益/n 违规/vd 定/v 增/v 永远/d 禁止/v 上市/vi 流通/vi  
 雇佣/v 庄/ag 托/v 能/v 花/v 几/m 个/q 钱/n ！/wt 向/p 增/v 获利/v 比/p 抢/v 银行/n 都/d 快/a ！/wt 都/d  
 拿/v 着/uzhe 股民/n 血汗钱/n ，/wd 不/d 干/v 正事/n ，/wd 投资/v 理财产品/n_new ！/wt 同方/nz  
 高价/d 抛售/v ！/wt 低价/n 定/v 增/v ！/wt 同方/nz 买卖/v 自家/rr 股票/n 盈利/n ！/wt 证/n  
 更换/v 公司/n 主要/d 高/a 管/v ，/wd 把/pba 现有/v 百/m 家/q 分公司/n 搞/v 盈利/vi 更/d 重/a  
 哪个/ry 公司/n 才/d 是/vshi 高/a 科技/n 的/ude1 帅/nr1 字/n 大/a 旗/n  
 凭/p 什么/ry 说/v 同方股份/nt 收购/v 上海/nt 莱士/nrf 是/vshi 国家/n 责任/n ！/wt ！/wt    
 他们/rr 都/d 将/d 驶入/v 快车道/n  
 巨/ag 量/n 低价/ad 定/v 增/v 不/d 禁止/v 流通/vn ！/wt 解禁/vi 之前/f 千万/m 不/d 能/v 买/v ！/wt 
 巨/ag 量/n 低价/n 违/vg 规定/n 增/v 流通/vn 前/f ！/wt 坚决/ad 不要/d 购买/v 此/rzs 股票/n ！/wt 
 清华同方/nt 大/a 股东/n 股/q 灾/n 期间/f 忽悠/z 式/ng 增/v 持/v 公告/n ！/wt 何时/ryt 兑/v  
 同方股份/nt :/wp 2017/m 年度/n 第三/m 期/qv 超/v 短期/b 融资券/n 发行/vn 结果/n  
 清/tg 控/v 和/cc 同方/nz 决策/n 高/ad 管/v 珍惜/v 国家/n 赋予/v 权利/n ！/wt 万万/al 不要/d  
 热烈/a 欢迎/vn 中央/n 巡视/vn 组/n 到/v 清华大学/nt 、/wn 清华/nz 控股/vi 、/wn 清华/nz  
 上海/nt 莱士/nrf 为什么/ryv 是/vshi 垃圾/n 。/wj 
 到底/d 同方/nz 这/rzv 次/qv 重组/v 好/a 不好/a ，/wd 莱士高/nrf 不/d 高/a ！/wt 
 弱/a 弱/a 的/ude1 问/v 下/f ，/wd 某些/rz 人/n ，/wd 你/rr 持有/v 同方股份/nt 的/ude1 股票/n 吗/y ？/ww 
 牛/n 人大/n ，/wd 小小子/n 等/udeng 人/n 的/ude1 真正/b 情况/n ！/wt 
 分红/n 到底/d 是/vshi 怎么/ryv 回/v 事/n ？/ww 
 快/a 点/qt 开盘/vi 得了/vi ，/wd 王八/n 蛋/n  
 600100:/m 同方股份/nt 关于/p 召开/v 2017年/t 第二/m 次/qv 临时/b 股东/n  
 重组/v 本身/rz 对/p 公司/n 是/vshi 大/a 好事/n ，/wd 但是/c 这/rzv 次/qv 其实/d 我/rr 希望/v 重/a  
 同方/nz 不/d 把/pba 脸/n 丢/v 光/d 是/vshi 不/d 会/v 罢休/vi 的/ude1 ，/wd 5/m 块/q 合理/a 价位/n ！/wt 
 今天/t 我们/rr 四/m 个/q 又/d 举报/v 了/ule 同方股份/nt  
 清华同方/nt 买卖/v 自家/rr 股票/n 牟取暴利/vl ，/wd 不知/v 羞耻/n ！/wt 
 全体股东/n_new 强烈/ad 抗议/v 清华同方/nt 大/a 股东/n 清华/nz 控股/vi 置/v 股民/n  
 不/d 能/v 怨/v 那些/rz 发/v 看/v 空/ng 贴/v 的/ude1 股/n 友/ag 。/wj 同方/nz 搞/v 了/ule 20/m 年/qt ，/wd 干/v 了/y  
 利益/n 输送/v ，/wd 天理/n 难/ad 容/v ，/wd 迟早/d 一锅端/vl  
 当年/t 银行/n 理财/vn 资金/n 7/m 元/q 认购/v 的/ude1 增发/v 股/n 解禁/vi 后/f 必然/d 疯/vi  
 本人/rr 重/v 仓/ng 同方/nz ，/wd 看/v 完/vi 黄/a 俞/nr1 的/ude1 报告/n 只/d 有/vyou 一个/mq 问题/n ：/wp 此/rzs  
 同方股份/nt ：/wp 20/m 周年/q 产业/n 发展/vn 论坛/n 明确/v 未来/t 产业/n 布局/n  
 变革/vn 中/f 的/ude1 同方股份/nt 应/v 是/vshi 透明/a 的/ude1 、/wn 是/vshi 摊/v 在/p 桌面/n 上/f 的/ude1 、/wn  
 同方/nz 莱/q 士/ng 联姻/vi 有/vyou 玄机/n   百亿/m 级/q 交易/n 刷新/v 场内/s 并购/vn 纪/ng  
 吧/y 里/f 总/d 有/vyou 些/q 自大狂/n 妄/d 之/uzhi 徒/ng ，/wd 仿佛/v 他/rr 可以/v 一/m 语/ng 定/v 乾坤/n  
 冷眼/d 看/v 股/n 吧/y ！/wt 
 同方股份/nt (/wkz 600100/m )/wky 融资/vi 融/vi 券/ng 信息/n (/wkz 06-30/m )/wky  
 同方股份/nt 与/p 莱士/nrf 的/ude1 交易/vn 结果/n 是/vshi 什么/ry ？/ww 
 事实/n 胜/v 于/p 雄辩/n ！/wt 同方/nz 合理/ad 估/v 值/v 在/p 7/m 元/q 到/v 10/m 元/q 之间/f ！/wt  
 莱/q 士/ng 目前/t 是/vshi 国内/s 最/d 具/vg 影响力/n 的/ude1 血液/n 制品/n 企业/n 之一/rz ，/wd  
 同方/nz 收购/v 上海/nt 莱士/nrf 是/vshi 利/n 好/a ，/wd 而且/c 是/vshi 长期/d 重大/a 利好/a 。/wj 
 600100:/m 同方股份/nt 第七/m 届/q 董事会/n 第十九/m 次/qv 会议/n 决议/n  
 都/d 两/m 年/qt 了/y ，/wd 此/rzs 股/q 怨气/n 好/a 重/a  
 丰年/n 资本/n 联合/v 上海/ns 和/cc 广东/ns 大/a 庄/ag 瞄准/v 了/ule 楚江新材/nt   要/v  
 科瑞/nrf 可/v 向/p 同方/nz 转让/v 15亿/m 股/q 莱/q 士/ng ，/wd 再/d 向/p 清/tg 控/v 转让/v 2亿/m  
 朋友/n 们/k ，/wd 这/rzv 吧/y 里/f 的/ude1 水/n 确实/ad 不/d 浅/a ！/wt 我/rr 服/v 了/y ，/wd 斗/v 不过/c 他/rr  
 少于/v 15/m 天/qt ，/wd 莫/d 复/vg 牌/n 。/wj 否则/c 正/d 赶上/v 坏/a 时间/n  
 雄安/nr2 万/m 亩/q 地/n ，/wd 5000亿/m ！/wt 同方股份/nt 牛/n 啊/y ！/wt 喜/vd 煞/v 投资者/n  
 根据/p 多/m 年/qt 对/p 同方股份/nt 的/ude1 研究/vn ，/wd 重组/v 必然/d 失败/vi ，/wd 即使/c  
 600100:/m 同方股份/nt 第七/m 届/q 董事会/n 第十九/m 次/qv 会议/n 决议/n  
 收购/v 成功/an 毋庸置疑/vl 。/wj 看/v 空/a 的/ude1 人/n 大致/b 三类/b ：/wp 一/m 是/vshi 手里/n  
 清/tg 控/v 和/cc 同方/nz 决策/n 高/ad 管/v 珍惜/v 国家/n 赋予/v 权利/n ！/wt 不要/d 枉/dg 为/v  
 今天/t 的/ude1 涨幅/n 就/d 是/vshi 散/v 户/ng 来/f 决定/v ，/wd 绝对/a 的/ude1 地/n 量/n ！/wt 
 差不多/al 到位/vi 了/y ，/wd 万事俱备/vl ，/wd 只/d 差/a 东风/n ，/wd 一/m 重磅/b 消息/n  
 新/a 能源/n 汽车/n 产销/n 两/m 旺/a     中国/ns 忠/vg 旺/ad 加大/v 布局/n  
 你/rr 一/m 年/qt 就/d 做/v 了/ule 一/m 锤子/n 的/ude1 买卖/vn ，/wd 其余/rz 全/d 是/vshi 尿/n 荒/ag 。/wj 
 清华/nz 真/d 出/vf 人材/n  
 中国/ns 第一/m 大/a 注册/vn 资本/n led/v 公司/n 600100/m  
 对/p 同方/nz 停/vi 牌/n 的/ude1 一点/mq 看法/n ——/wp 年底年初/t 还/d 将/d 停/vi 牌/n ！/wt 
 买/v 入/v  
 许多/m 被/pbei 忽悠/z 买入/v 清华同方/nt 股票/n 的/ude1 中老年/n 股民/n 常年/d 被/pbei  
 证监会/n 举报/vn 电话/n   010-88060027/m ，/wd 88060055/m ，/wd 8806008/m  
 举/v 牌/n 同方/nz  
 可以/v 启动/v 了/y ！/wt 
 同方股份/nt 必/d 有/vyou 黑幕/n  
 打/v 脸/n 专/d 贴/v ，/wd 看好/v 同方/nz 高价/n 收购/vn 的/ude1 进来/vf 留名/vi ！/wt 
 力帆股份/nt 601777/m 即将/d 大/a 涨/vi ！/wt 质/ng 优/ag 低位/n ！/wt 大/a 主力/n 即将/d  
 说/v 跌/v 必/d 招/v 人/n 恨/v ，/wd 但/c 还/d 得/ude3 说/v 。/wj 9/m 元/q ！/wt 肺腑之言/nl 。/wj 
 你/rr 们/k 认为/v 对/p 的/ude1 事情/n 要/v 坚持/v 下去/vf  
 深度/n 挖掘/v “/wyz 黄/a 俞/nr1 概念/n 股/n ”/wyy 600100/m ，/wd 寻找/v 下/vf 一个/mq 股价/n  
 国务院/nt 常务/b 会议/n 支持/v 创/vg 投/v 企业/n ，/wd 历史/n 罕见/a ，/wd 利好/a 同/p  
 逃命/v  
 2016年/t ，/wd 8/m 大/a 创/vg 投/v 之一/rz 的/ude1 同方股份/nt 正在/d 风口/n  
 总共/d 7/m 名/q 董事/n   -/wp   6/m 人/n 因故/d 未/d 出席/v   =/m   7/m 人/n 出席/v ？/ww   …/ws …/ws  
 同方股份/nt (/wkz 600100/m )/wky 融资/vi 融/vi 券/ng 信息/n (/wkz 09-20/m )/wky  
 600100:/m 同方股份/nt 2016年/t 第三/m 次/qv 临时/b 股东大会/n_new 决议/n  
 垃圾/n  
 同方股份/nt (/wkz 600100/m )/wky 融资/vi 融/vi 券/ng 信息/n (/wkz 09-19/m )/wky  
 超级/b 大盘/n 股/n 都/d 涨/vi 停/vi 了/y ，/wd 还有/v 什么/ry 可/v 担心/v 的/ude1 ？/ww 举/v 牌/n 同/p  
 永远/d 不/d 会/v 错/v 的/ude1 ！/wt 
 同方/nz 收购/v 29.9%/m 莱/q 士/ng 股权/n ，/wd 可/c 不/d 是/vshi 收/v 垃圾/n ，/wd 关键/n 是/vshi  
 600100:/m 同方股份/nt 2017/m 年度/n 第一/m 期/qv 中期/f 票据/n 发行/v 结/v  
 多/m 行/q 不/d 义/ng 必/d 自/p 毙/v 且/c 看/v 600100/m 近/a 两/m 年/qt 的/ude1 重组/vn 无非/d 就/d 是/vshi  
 同方股份/nt 重大/a 资产/n 重组/v 严重/ad 违规/v  
 同方/nz 做/v 接/v 盘/qv 侠/ng 让/v 莱/q 士/ng 大小/n 非/b 高位/n 出局/vi 有/vyou 违/vg 市场/n 公允/a  
 上联/n ：/wp 牛/n 人大/n 等/udeng 出口/vn 成/v 章/n 行云流水/nl 复制/v 发/v 贴/v 顶/ng 贴/v 敬/v  
 同方股份/nt ！/wt 最/d 迟/a 一/m 周/qt 内/f ，/wd 3/m 个/q 涨/vi 停/vi  
 伟大/a 同方/nz ，/wd 军民/n 融合/vn 、/wn 股权/n 逞强/vi 、/wn 业绩/n 之/uzhi 王/n 、/wn 科/n 创/vg  
 上海/ns 八十/m 岁/qt 多/a 的/ude1 老太太/n ，/wd 持有/v 同方/nz 10/m 年/qt 有余/vi 至今/d 未/d  
 保护/v 散/v 户/ng 就是/v 保护/vn 股市/n ，/wd 反对/v 侵犯/v 中小/b 投资/vn 利益/n 的/ude1  
 纵容/v 庄/ag 托/v 欺骗/v 散/v 户/q 股民/n ，/wd 上/f 天/qt 都/d 不/d 会/v 原谅/v 你们/rr 的/ude1 ！/wt 
 信用/n 既/c 是/vshi 无形/b 的/ude1 力量/n ，/wd 也/d 是/vshi 无形/b 的/ude1 财富/n 。/wj 
 生活/vn 的/ude1 美好/a ，/wd 总/d 在/p 你/rr 不经意/a 的/ude1 时候/n ，/wd 盛装/n 莅临/v  
 问/v 一/m 问/v 庄/ag 托/v !/wt 股/n 灾/n 清/tg 控/v 承诺/v 增/v 持/v ，/wd 10/m 元/q 为何/ryv 没/d 增/v 持/v ?/ww 
 庄/nr1 又/d 骗/v 了/ule 不少/m 筹码/n  
 同方股份/nt (/wkz 600100/m )/wky 融资/vi 融/vi 券/ng 信息/n (/wkz 03-08/m )/wky  
 无疑/d ，/wd 血液/n 制品/n 门坎/n 高/a ，/wd 刚/d 需/v ，/wd 生命/n 危急/a 时刻/n 不/d 容/v  
 今天/t 大盘/n 如/v 早/ad 盘/v 所/usuo 料/v  
 这种/r 钱/n 拿/v 了/ule 不/d 烫/v 手/n ！/wt 
 罢了/y 清静/a 凉/a ，/wd 理顺/v 心境/n 明/tg ，/wd 口/n 孽/ag 水浮莲/n ，/wd 止/v 即/v 现/tg 圣/ng  
 生活/vn 难/a ，/wd 股市/n 还/d 难/a  
 股市/n 是/vshi 市场/n 的/ude1  
 把/pba 这/rzv 中国/ns 牛/n 人大/n 垃/w 级/n 清理/v 出/vf 股/n 吧/y ，/wd 是/vshi 股民/n 的/ude1 心声/n  
 同方股份/nt 总裁/n 黄/a 俞/nr1 ：/wp   将/d 对/p 公司/n 八/m 大/a 产业/n 板块/n 优化/v  
 感觉/n 股民/n 力量/n 好/a 弱小/a 。/wj 
 放弃/v 收购/v 吧/y ，/wd 这/rzv 几佰/m 家/q 公司/n 够/v 你/rr 亏/v 的/ude1 了/y  
 市场/n 结构性/n 行情/n 的/ude1 机会/n 仍/d 比较/d 多/a  
 彼时/t 大量/m 的/ude1 公司/n 股价/n 崩/v 盘/qv  
 据传/v 莱/q 士/ng 老总/n 这/rzv 几/m 日/qt 晚上/t 睡觉/vi 乐得/v 合不拢嘴/vl ！/wt 而/cc 同/p  
 600100:/m 同方股份/nt 关于/p 重大/a 资产/n 重组/vn 进展/vn 情况/n 暨/cc 继/vg  
 现/tg 大/a A/rzv 市场/n 观察/v  
 无论/c 股/n 吧/y 里/f 怎么/ryv 唱/v 空/ng ，/wd 持/v 股/n 的/ude1 安心/ad 拿/v 到/p 10月/新增 底/f ，/wd 复/vg  
 “/wyz 收购/v 莱/q 士/ng ”/wyy 在/p 此/rzs 吧/y 已/d 被/pbei 污/vg 名/ng 化/v  
 几/m 大/a 市场/n 显得/v 比较/d 平/v  
 吧/y 里/f 乌烟瘴气/al ，/wd 基本/ad 都/d 是/vshi 各种/rz 谩骂/v 贴/v ，/wd 没什么/vl 有/vyou 价/n  
 我/rr 就/d 认为/v 收购/v 莱/q 士/ng 是/vshi 重大/a 利好/n ！/wt 咋/ryv 的/ude1 ，/wd 服/v 不服/v ！/wt 
 今天/t 指数/n 上午/t 盘/ng 缩量/n_new 调整/vn  
 同方/nz 的/ude1 莱士/nrf 大/d 冒险/vi 或/c 引发/v 雪崩/n ，/wd 付/v 两/m 融/vi 和/cc 股东/n 数据/n  
 同方/nz 收购/v 莱/q 士/ng 背后/f 的/ude1 秘密/n  
 抄/v 一/m 段/q 话/n 录/ng 于/p 此处/s :/wp   不要/d 轻易/d 和/cc 人/n 发生/v 争执/vn ，/wd 当/v 有/vyou  
 逗/v 逗/v 呗/y ，/wd 几/m 只/q 爱/v 吃/v 大/a 黄/a 的/ude1 0/m 星/n 牲口/n ：/wp ）/wky  
 同方股份/nt 拟/v 收购/v 上海/nt 莱士/nrf 29.9%/m 股份/n   或/c 300亿/m 元/q 加/v  
 只/d 看/v 市场/n 的/ude1 信号/n     应该/v 对/p 买卖/v 点/qt 有/vyou 感情/n      
 同方股份/nt 险/ng 触/v 要约/vn 收购/vn 背后/f ：/wp 半/m 年/qt 已/d 砸/v 50亿/m  
 大小/n 非/b 减/v 持/v 必须/d 废除/v 年/qt 限制/vn ，/wd 减/v 持/v 与/p 利润/n 挂/v 勾/v ，/wd 超/v  
 高盛/nt 拟/v 清仓/vi 口子窖/nt ，/wd 股票/n 价格/n 也/d 没有/d 大/a 跌/v ？/ww 
 对/v ！/wt 卖/v ！/wt 开盘/vi 就/d 卖/v ！/wt 都/d 卖/v 吧/y ！/wt 卖/v 光光/z 滴/v ！/wt 
 博/b 奥/b 生物/n 公司/n 也/d 将/d 成为/v 重组/v 主要/b 目标/n  
 同方股份/nt ：/wp 终止/v 将/p 同方/nz 洁净/a 58%/m 股权/n 转让/v 给/p 泰豪科/nrf  
 框架/n 都/d 无/v 哪/ry 来/vf 的/ude1 难度/n 大/a ，/wd ？/ww 预计/v 一再/d 延期/vi 依据/n 何在/vi  
 原来/d 我/rr 也/d 不/d 认为/v 是/vshi 收购/v 莱/q 士/ng ，/wd 具/vg 内部/f 消息/n 称/v ，/wd 确实/a  
 你/rr 预测/v 对/p 就算/d 你/rr 行/vi   -/wp   重组/vn 是否/v 成功/a ？/ww 如果/c 成功/a ，/wd  
 同方股份/nt 最新/a 消息/n  
 600100:/m 同方股份/nt 第七/m 届/q 董事会/n 第十八/m 次/qv 会议/n 决议/n  
 看/v 空/a 的/ude1 人/n 就/d 怕/v 重组/v 成功/an 。/wj 一旦/d 成功/a ，/wd 他们/rr 的/ude1 希望/n 彻/vg  
 清华同方/nt 一/m 人/n 一/m 本/q 就/d 是/vshi 个/q 骗局/n ，/wd 内部/f 人员/n 早/tg 就/d 把/pba 它/rr  
 时间/n 让/v 我/rr 慢慢/d 看/v 清楚/v 了/ule 公司/n 高/ad 管/v 人员/n 的/ude1 嘴脸/n 。/wj 
 600100:/m 同方股份/nt 关于/p 增资/v 入股/vi 天/qt 诚/a 国际/n 的/ude1 公告/n  
 高/a 价格/n 收购/vn ，/wd 利益/n 输送/v ！/wt 同方股份/nt 经常/d 做/v 这种/r 事/n ！/wt 
 这种/r 制度/n 太/d 可怕/a 了/y 。/wj 
 强烈/ad 反对/v 同方/nz 收购/v 莱/q 士/ng  
 从/p 两/m 融/vi 以及/cc 清/tg 控/v 名为/v 借出/v 的/ude1 减/vd 持/v 版/n 万/m 股/q 看/v 同方/nz  
 无/v 股/n 一/m 身/q 轻/a ！/wt 真是/d 太/d 幸运/a 了/y ！/wt 停/vi 牌/n 前/f 全部/m 清仓/vi ，/wd 搬/v  
 通过/p 这/rzv 段/q 时间/n ，/wd 我/rr 总结/v 出/vf 此/rzs 吧/y 的/ude1 四/m 大/a 高手/n 如下/vi ：/wp    
 股/n 吧/y 防/v 骗术/n   揭露/v 最新/a 诈骗/vn 手法/n   一/m 、/wn 2017年/t 诈骗/v 手/n  
 同方/nz 股/n 灾/n 忽悠/z 式/ng 增/v 持/v ！/wt 只/d 公告/v 增/v 持/v ！/wt 不/d 行动/vi ！/wt 不/d 诚/a  
 巨/ag 量/n 低价/n 非法/d 违规/v 定/v 增/v 不/d 禁止/v 流通/vn ！/wt 千万/m 不/d 能/v 买/v ！/wt  
 事实/n 胜/v 于/p 雄辩/n ！/wt 同方/nz 合理/ad 估/v 值/n 就/d 在/p 7/m 元/q 到/v 10/m 元/q 之间/f  
 同方/nz 天时地利/nl 人和/n ，/wd 股价/n 即将/d 惊/v 天/qt 巨变/vi  
 如果/c ，/wd 我/rr 是/vshi 说/v 如果/c ，/wd 同方/nz 涨/vi 到/v 100/m 元/q ，/wd 10000/m 股/q 就/d 是/vshi  
 护/v 投资者/n 合法/a 权益/n ，/wd 促/v  
 经/p 调查/v 核实/v ：/wp 涨/vi 停/vi 也/d 不/d 卖/v 是/vshi 17/m 年/qt 4月17日/t 卖/v 出/vf 的/ude1 。/wj 
 广电网络/nt 股价/n 已经/d 跌/v 至/p 9/m 元/q ！/wt 恳请/v 同方/nz 公司/n 老总/n 要/v  
 论坛/n 里/f 前段/t 时间/n   每/rz 人/n 说/v 同/p 方/d 能/v 涨/vi 到/v 20/m   后来/t 说/v 涨/vi 到/v  
 拥有/v 无与伦比/vl 资源/n ！/wt 共同/d 起步/vi 发展/v ！/wt 同方/nz 16/m 年/qt 营业/vi  
 庄/nr1 托/v 再/d 骂/v 人/n ，/wd 会/v 爆出/v 同方/nz 更/d 多/a 猛/a 料/n ！/wt 拭目以待/vl ！/wt 骗/v  
 我们/rr 来/vf 回忆/v 一下/mq 同方/nz 曾经/d 收购/v 的/ude1 公司/n 都/d 是/vshi 什么/ry 结果/n  
 同方/nz 是/vshi 如/v 八十/m 年代/n 未/d 的/ude1 倒爷/n ./wj 过/d 不/d 了/ule 多/m 长/a 时间/n ，/wd 会/v 有/vyou  
 关于/p 同方/nz 重组/vn 的/ude1 不同/a 看法/n ！/wt 
 关于/p 同方/nz 重组/vn 的/ude1 一点/mq 点/n 看法/n  
 关于/p   同方/nz   重组/vn   的/ude1 二点/t 看法/n ！/wt 
 强烈/ad 呼吁/v 清查/v 同方/nz 高层/n  
 16/m 年/qt 三/m 季度/n 同方/nz 公司/n 高/ad 管/v 清仓/vi 减/v 持/v 7893万/m 股/q ，/wd 同方/nz  
 有/vyou 百/m 个/q 概念/n 又/d 如何/ryv ！/wt 把/pba 中国/ns A/rzv 股/n 上市公司/n_new 都/d 买/v 过/uguo 来/m  
 同/p 方/d 有/vyou 100/m 个/q 概念/n ！/wt 合计/v 主营/n 持续/vd 亏损/v 是/vshi 铁/n 的/ude1 事实/n  
 同方股份/nt 资本/n 市场/n 上/f 活/v 雷锋/nr ！/wt 10亿/m 多/m 元/q ！/wt 四/m 家/q 分/v 公/ng  
 从/p 南通/ns led/v 项目/n 折射/vi 出/vf 清华/nz 的/ude1 水平/n ，/wd 管理/v 僵化/vi ，/wd 自/p  
 不/d 善/dg 待/vi 衣食父母/nl 长期/d 持/v 股/q 普通/a 散/a 户/q 股民/n 的/ude1 上市公司/n_new  
 茅台/nz 股价/n 不/d 是/vshi 靠/p 上市公司/n_new 和/cc 庄/ag 托/v 吹牛/vi 吹/v 起来/vf 的/ude1 ！/wt  
 同方/nz 应该/v 反/vi 腐/ng 反思/v  
 如果/c 这/rzv 次/qv 是/vshi 同方/nz 子公司/n 收购/v 莱/q 士/ng ，/wd 是/vshi 大/a 利/n 空/ng 。/wj 我/rr 有/vyou  
 四/m 家/q 公司/n 变/v 没/v 了/y ！/wt 卖国/vi 芯/ng 61亿/m 钱/n 没/v 了/y ！/wt 只/d 收/v 10亿/m 多/m  
 清华同方/nt 真/d 是/vshi 资本/n 市场/n 上/f 活/v 雷锋/nr ！/wt 10亿/m 多/m 元/q ！/wt 四/m 家/q  
 没有/v 优良/z 业绩/n 和/cc 高/a 股息/n 支撑/v 的/ude1 股价/n 就/d 像/v 空中楼阁/nl ！/wt 
 公司/n 高/ad 管/v 可耻/a ！/wt 叫嚣/v 同方/nz 千亿/m 市值/n ！/wt 同方/nz 百/m 元/q 股价/n  
 高兴/a 的/ude1 一个/mq 晚上/t 没/d 睡/v 好/a ，/wd 同方股份/nt 这/rzv 次/qv 真/a 的/ude1 要/v 启动/v  
 大家/rr 看/v 好/a 了/y ，/wd 今天/t 绝对/d 不/d 是/vshi 洗/v 盘/qv ，/wd 我们/rr 公司/n 和/cc 同方/nz  
 600100:/m 同方股份/nt 2017年/t 第一/m 次/qv 临时/b 股东大会/n_new 会议/n  
 巨/ag 量/n 低价/n 非法/d 违规/v 定/v 增/v 不/d 禁止/v 流通/vn ！/wt 不/d 能/v 买/v 股票/n ！/wt 
 投资者/n 心中有数/vl 即可/v ！/wt 笑/v 看/v 低价/n 巨/ag 量/n 参与/v 非法/b 违规/vn  
 健康/a 产业/n 受/v 资本/n 青睐/v   同方股份/nt 与/p 上海/nt 莱士/nrf 等/udeng 拟/v 设/v  
 人间/n 正道/n 是/vshi 沧桑/n ！/wt 失信/vi 企业/n ！/wt 不/d 善/dg 待/vi 公司/n 员工/n 和/cc 普/ag  
 各位/rr 看/v 客/ng ，/wd 同方/nz 我/rr 约/d 三月/t 底/f 进入/v ，/wd 赌/v 的/ude1 就是/d 重组/v ，/wd  
 同方/nz ：/wp 绩/ng 优/ag   权/n 重/a     题材/n 多/m   牛市/n 盘/qv 大/a 也/d 能/v 飞/vi ！/wt 
 还是/c 逻辑/n 问题/n 。/wj 高校/n 背景/n   不/d 等于/v   高校/n 科技/n  
 和气/ad 生财/vi 。/wj 无非/d 就是/v 看/v 多/m 还是/c 看/v 空/a 而已/y ，/wd 谁/ry 和/cc 谁/ry 又/d  
 巨/ag 量/n 低价/ad 定/v 增/v 不/d 禁止/v 流通/vn ！/wt 解禁/vi 之前/f 千万/m 不/d 要/v 买/v ！/wt 
 著名/a 券商/n 行业/n 分析师/n_new 有/vyou 谁/ry 写/v 过/uguo 清华同方/nt 分析/v 报告/n ！/wt 
 忽悠/z 社/n ：/wp 减/v 持/v 新/a 规/ng ，/wd 能/v 让/v 癌/n 股/q 摆脱/v 失血/vi 之/uzhi 困/ng ？/ww 
 如果/c 你/rr 觉得/v 同方股份/nt 不好/a ，/wd 那/rzv 就/d 请/v 你/rr 离开/v ，/wd 不要/d 在/p  
 算/v 了/ule 再/d 提/v 你/rr 疯/vi DOG/n 马甲/n 女/b 表/n 一/m 次/qv ！/wt 记住/v 你/rr 命/vg 格/n ：/wp 孤/ag  
 太极/nz 宗师/n 雷/nr1 雷/n 十秒/t 被/pbei ko/n 的/ude1 前话/n 与/cc 后话/n  
 600100:/m 同方股份/nt 关于/p 重大/a 资产/n 重组/vn 进展/vn 情况/n 暨/cc 继/vg  
 巨/ag 量/n 低价/ad 定/v 增/v 不/d 禁止/v 流通/vn ！/wt 解禁/vi 之前/f 多/ad 看/v 少/ad 动/v ！/wt 
 拥有/v 无与伦比/vl 资源/n ！/wt 共同/d 起步/vi 发展/v ！/wt 同方/nz 16/m 年/qt 营业/vi  
 巨/ag 量/n 低价/n 非法/d 违规/v 定/v 增/v 不/d 禁止/v 流通/vn ！/wt 不/d 要/v 买/v 股票/n ！/wt 
 股价/n 不/d 是/vshi 吹/v 的/ude1 ！/wt 泰山/ns 不/d 是/vshi 堆/v 的/ude1 ！/wt 谁/ry 比/v 谁/ry 傻/a ！/wt 清华/nz 同/p  
 清华同方/nt 二级/b 市场/n 买卖/v 自家/rr 股票/n 盈利/vi ，/wd 证据/n 确凿/a 。/wj 
 清华/nz 控股/vi 、/wn 清华同方/nt 公司/n 高管真/nr 聪明/a ！/wt 真/d 高/a ！/wt  
 同方/nz 拥有/v 无与伦比/vl 资源/n ！/wt 共同/d 起步/vi 发展/v ！/wt 16/m 年/qt 营业/vi  
 为什么/ryv   为什么/ryv 吧/y 里/f 总/d 有/vyou 一部分/m 人/n 在/p 唱/v 多/a 。/wj 花/n 那么/rz  
 清华/nz 控股/vi 、/wn 清华同方/nt 买卖/v 自家/rr 股票/n 盈利/vi ，/wd 证据/n 确凿/a  
 清华同方/nt 拥有/v 无与伦比/vl 资源/n ！/wt 共同/d 起步/vi 发展/v ！/wt 16/m 年/qt  
 芒/ng 格/n ：/wp 管理层/n 不/d 正直/a 的/ude1 上市公司/n_new 就/d 是/vshi 下/vf 三/m 滥/a  
 同方股份/nt ，/wd 清华大学/nt 的/ude1 耻辱/n ！/wt DADA/a 的/ude1 悲哀/an 、/wn 人民/n 的/ude1  
 同方股份/nt 季报/vn 亏损/vn 原因/n （/wkz 搞/v 笑/v 版/n ）/wky  
 其它/rz 高校/n 校/ng 企/ng ，/wd 都/d 是/vshi 该校/r 某/rz 一/m 方面/n 科研/n 成果/n 的/ude1 转化/vn  
 中央/n 巡视/vn 组/n 还/d 在/p 清华/nz 没/d 走/v 呢/y ！/wt 庄/nr1 托/v 们/k 就/d 这样/rzv 嚣张/a ！/wt 
 证监会/n 警示/vn 同方/nz 高/ad 管/v ：/wp 不/d 做/v 资本/n 市场/n 老鼠/n 和/cc 蛀虫/n  
 雇/v 傭/w 莊/w 托/v 能/v 花/n 幾/w 個/w 錢/w ！/wt 定增/nr2 獲/w 利/n 比/p 搶/w 銀/w 行/vi 都/d 多/a ！/wt 
 同方/nz 为什么/ryv 总是/d 下跌/vi 之/uzhi 原因/n （/wkz 掏空/v 公司/n ，/wd 愚弄/v 中小/b  
 为什么/ryv 高/a 科技/n 领/v 跑/v 者/k 同方/nz ，/wd 竞然/nr 靠/v 变卖/v 公司/n 盈利/vi ，/wd  
 该/rz 动/v 大/a 手术/n 进行/vx 重组/vn 了/y ，/wd 清华大学/nt 是/vshi 中国/ns 名片/n ，/wd 思/v  
 清华同方/nt 18/m 年/qt 2月/t 大/a 股东/n 减/vd 持/v 是/vshi 最/d 要命/vi 短/a 板/n ！/wt 利益/n  
 清华同方/nt 拥有/v 无与伦比/vl 资源/n ！/wt 营业/vn 收入/n 不/d 到/v 华为/nz 科/n  
 同方/nz 拥有/v 无与伦比/vl 资源/n ！/wt 营业/vn 收入/n 不/d 到/v 华为/nz 科技/n 研/v  
 有人/r 天天/d 重复/v 一些/mq 没有/v 意义/n 的/ude1 帖子/n_new 真/d 他/rr 马/n 烦人/a 。/wj 
 从/p 中/b 金/b 减/v 持/v 的/ude1 角度/n 来看/v 同方股份/nt  
 600100:/m 同方股份/nt 关于/p 召开/v 2017年/t 第一/m 次/qv 临时/b 股东/n  
 我/rr 同事/n 28/m 元/q 成本/n 17万/m 同方股份/nt 股/q ，/wd 而且/c 最近/t 还/d 在/p 买/v  
 600100:/m 同方股份/nt 关于/p 与/p 泰豪科技/nt 签署/v 《/wkz 谅解/v 备/v 忘/v  
 同方/nz 复/vg 牌/n 翻番/vi 2/m 次/qv 以上/f 的/ude1 几/m 个/q 重要/a 征兆/n  
 一/m 位/q 和尚/n 上山/vi 砍/v 柴/n 归来/vi 时/ng 在/p 下/f 山路/n 上/f ，/wd 发现/v 一个/mq 少/a  
 请问/v 周/nr1 董事长/n  
 几/m 个/q 庄/ag 托/v 整天/d 瞎/d 喊/v 多/a ，/wd 目的/n 是/vshi 什么/ry ？/ww 怕/v 散/v 户/ng 跑/v 了/y ?/ww 
 清华/nz 控股/vn 和/cc 清华同方/nt 不良/a 高/a 管/v 的/ude1 决策/vn ，/wd 任何/rz 重组/v 收/v  
 清华/nz ，/wd 多少/ry 人/n 心中/s 神圣/a 的/ude1 名字/n ，/wd 就/d 被/pbei 这些/rz 人/n 给/p 毁/v 了/y  
 清华同方/nt 买卖/v 自家/rr 股票/n 牟取暴利/vl ，/wd 证监会/n 为何/ryv 不/d 查/v  
 清华同方/nt 20亿/m 元/q 理财产品/n_new 到期/vi ！/wt 强烈/ad 推荐/v 增/v 持/v 广电/n  
 20.5亿/m 入股/vi 天/qt 诚/a 国际/n   同方股份/nt 加码/vn 医疗/n 健康/an 产业/n  
 同方股份/nt 开盘/vi 之后/f 暴跌/vi 已/d 成/v 定局/n ，/wd 躲避/v 股/q 灾/n 是/vshi 真/a ，/wd  
 同方/nz 公司/n 是/vshi 不/d 地道/a ，/wd 收购/v 一/m 人/n 一/m 本/q 有/vyou 啥/ry 用/v 大家/rr 都/d 看/v  
 什么/ry 教授/n 什么/ry 精英/n ，/wd 比/p 牧原股份/nt 养猪/v 还/d 差/a 劲/n ，/wd 和/cc 一/m  
 这么/rz 多/a 资产/n 和/cc 清华/nz 人才/n 、/wn 资源/n 优势/n ，/wd 能/v 亏损/vn ，/wd 该死/vi  
 股民/n 看/v 股价/n ，/wd 不/d 是/vshi 靠/p 几/m 个/q 人/n 吹/v ．/w  
 问/v 有/vyou 庄/ng 托/v 或/c 义务/n 庄/ag 托/v 鼓吹/v 同方/nz 这/rzv 好/a 那/rzv 好/a 为何/ryv ？/ww 
 管理者/n 所/usuo 做/v 所/usuo 为/v ，/wd 非/b 君子/n 所/usuo 为/v ，/wd 小人/n 管理/vn 的/ude1 公司/n 谁/ry  
 请/v 看/v 清华/nz 的/ude1 校/ng 企/ng 产品/n ：/wp 一/m 人/n 一/m 本/q ，/wd 8848/m ，/wd 城市/n 下/vf 水/n  
 同方股份/nt 就/d 是/vshi 洗钱/v 工具/n ，/wd 迟早/d 被/pbei 查/v ！/wt 
 同方/nz 的/ude1 主营业务/n 是/vshi 什么/ry ?/ww 谁/ry 也/d 说不清/vl 。/wj 主营/n 不/d 佳/a ，/wd  
 科学家/n 和/cc 戏子/n 都/d 一样/uyy ，/wd 没有/v 什么/ry 区别/n ，/wd 披/v 着/uzhe 文化/n 外/f  
 清华同方/nt 资本/n 市场/n 活/n 雷锋/nr ！/wt 变卖/v 股权/n 收益/n 仅仅/d 10亿/m  
 庄/nr1 托/v 骗子/n 们/k 骂/v 人/n 骂/v 出/vf 了/ule 中国/ns 上市公司/n_new 中/f 的/ude1 高/a 水平/n ！/wt 
 改革/vn 春风/n 吹/v 满/a 地/ude2 ，/wd 同方/nz 高/ad 管/v 要/v 争气/a ，/wd 雇用/v 庄/ag 托/v 伤/v 人/n  
 清华同方/nt 买卖/v 自家/rr 股票/n 牟取暴利/vl ，/wd 证监会/n 为何/ryv 不/d 管/v  
 可/v 通过/p 12386/m 举报/vn 信息/n 操纵/v  
 此次/rz 重组/v 可/v 比拟/v 当年/t 紫/a 光/n ，/wd 高层/n 欲/d 打造/v 新政/n 下/vf 蓝/a 筹/v  
 同方/nz 本次/r 重组/vn ，/wd 己/rr 基本/ad 达成/v 协议/n ，/wd 但/c 因/p 标的/n 体/ng 量/n 巨/ag  
 清华同方/nt 20/m 年/qt 发展/vn 历史/n ，/wd 都/d 在/p 股票/n 价格/n K/vf 线/n 图/n 中/f 展/vg  
 低价/n 定/v 增/v ！/wt 高价/d 抛售/v ！/wt 反复/d 多次/mq ！/wt 清华同方/nt 买卖/v 自/p  
 烦/v 不/d 烦/a ，/wd 还/d 在/p 刷/o 屏/ng ?/ww 一/m 天/qt 没/v 事/n 做/v 么/y ?/ww 本次/r 重组/v 己/rr 确定/v  
 同/p 方/d 知/v 好/a 乐/a VR/n 培训/vn 走/v 进/vf 清华园/ns  
 哈哈/o 垃圾桶/n 就/d 是/vshi 垃圾桶/n ，/wd 境外/s 收购/v 天/qt 诚/an ，/wd 内地/s 莱/q ，/wd  
 就/d 是/vshi 上海/nt 莱士/nrf ，/wd 都/d 别/d 瞎/v 意/ng 淫/ag 了/y 、/wn 千真万确/vl ./wj 上海/ns 莱/q  
 同方股份/nt 拟/v 认购/v 天/qt 诚/a 国际/n 19亿/m 股/q  
 清华同方/nt 多/m 年/qt 连续/a 主营/vn 亏损/vn ！/wt 天天/d 吹牛/vi 能/v 管用/a 吗/y ！/wt 
 同方/nz 收购/v 上海/nt 莱/q 士/ng 股权/n ，/wd 同日/d 停/vi 牌/n 同时/c 公告/n ，/wd 连/ulian 第/m  
 如果/c 是/vshi 收购/v 莱/q 士/ng ，/wd 我/rr 愿意/v 把/pba JJ/n 割/v 掉/v  
 谁/ry 说/v 清华同方/nt 就/d 等/v 同/p 一/m 支/q 等待/v 上市/vn 交易/n 的/ude1 新/a 股/n ？/ww  
 侵害/v 广大/b 股民/n 利益/n 违规/vd 定/v 增/v 股票/n 应该/v 禁止/v 上市/vi 流通/vi  
 清/tg 控/v 和/cc 同方/nz 决策/n 高/ad 管/v 就是/v 公司/n 目前/t 最/d 大/a 不良/a 资产/n ！/wt 
 事实/n 胜/v 于/p 雄辩/n ！/wt 同方/nz 合理/ad 估/v 值/v 在/p 7/m 元/q 到/v 10/m 元/q 之间/f ！/wt  
 同方股份/nt 拟/v 出资/vi 20.52亿/m 认购/v 天/qt 诚/a 国际/n 19亿/m 股/q 股份/n    
 600100:/m 同方股份/nt 第七/m 届/q 董事会/n 第十七/m 次/qv 会议/n 决议/n  
 海绵/n 龙头/n  
 相信/v 这次/r 停/vi 牌/n 一定/d 会/v 是/vshi 一/m 次/qv 力度/n 非常/d 大/a 的/ude1 重组/vn  
 600100:/m 同方股份/nt 关于/p 公司/n 使用/v 暂时/b 闲置/vn 自有/b 资金/n  
 偷偷/d 告诉/v 你们/rr ，/wd 我/rr 老总/n 融资/vn 将近/d 6200万/m 元/q 买/v 入/v 同方/nz  
 我/rr 来/vf 了/y ，/wd 同方/nz 就/d 涨/vi 了/y ，/wd 不服/v 不行/a ！/wt 
 同方/nz 未来/t 五/m 年/qt 目标/n ：/wp 利润/n 百亿/m 、/wn 市/n 值/v 千亿/m 、/wn 资产/n 万/m  
 传播/v 正/b 能量/n ！/wt 弘扬/v 新/a 同方/nz ！/wt 决策/n 高/ad 管/v 应/v 尽早/d 免职/vi ！/wt 
 同方股份/nt 资本/n 市场/n 上/f 活/v 雷锋/nr ！/wt 10/m 多/m 亿/m 元/q ！/wt 四/m 家/q 分/v 公/ng  
 改革/vn 春风/n 吹/v 满/a 地/ude2 ，/wd 同方/nz 高/ad 管/v 要/v 争气/a ，/wd 雇用/v 庄/ag 托/v 伤/v 人/n  
 同方股份/nt 的/ude1 业绩/n 可以/v 随便/ad 发布/v ，/wd 把/pba 我们/rr 股民/n 骗/v 了/y 。/wj 
 一面/d 编/v 故事/n 画/v 大饼/n ，/wd 一面/d 连续/a 疯狂/ad 套/v 现/tg ！/wt 口碑/n 诚信/a  
 希望/v 北京/ns 的/ude1 股/n 友/ng 能/v 接近/v 《/wkz 中央/n 巡视/vn 组/n 》/wky 将/p 同方/nz 所/usuo 作/v  
 强烈/ad 呼吁/v :/wp 对于/p 前/f 6/m 个/q 月/n 内/f 减/v 持/v 公司/n 股票/n 的/ude1 机构/n 或/c 大/a  
 同方股份/nt 的/ude1 老总/n 们/k ，/wd 同方/nz 的/ude1 现状/n 你们/rr 对得起/v 股民/n 吗/y  
 令人发指/vl ！/wt 一/m 季报/n 简直/d 有点/d 无/v 耳/n 止/v 了/y  
 这么/rz 优秀/a 的/ude1 公司/n 居然/d 是/vshi 亏损/v ，/wd 肯定/d 有/vyou 问题/n ，/wd 大/a 问题/n ，/wd  
 这样/rzv 的/ude1 业绩/n 不/d 好好/d 改造/v ，/wd 对不起/v 广大/b 股东/n 和/cc 历史/n ，/wd  
 美国/nsf 的/ude1 科技/n 股/n 大幅/d 盈利/vi ，/wd 同方/nz 号称/v 中国/ns 科技/n 股/q ，/wd 却/d  
 股/n 灾/n 期间/f 清华/nz 控股/vi 增/v 持/v 承诺/vn 不/d 兑现/v ！/wt 不/d 守/v 诚信/a ！/wt    
 股/n 灾/n 期间/f 清华/nz 控股/vi 增/v 持/v 承诺/vn 不/d 兑现/v ！/wt 不/d 诚信/a ！/wt   在/p  
 东方/s 明/tg 1817/m 骂/v 人/n 水平/n 真/d 高/a ！/wt 多/m 找/v 几/m 个/q 庄/ag 托/v 一/m 块/q 骂/v 他/rr  
 同方股份/nt 进入/v 了/ule 上证/n 新/a 50/m 名单/n ，/wd 最近/t 一/m 阶段/n ，/wd 新/a 50/m  
 同方/nz 老总/n 曾经/d 说/v 过/uguo 转型/vn 大/a 健康/an 和/cc 养老/vn 产业/n ，/wd 有些/rz 人/n  
 2016/m 、/wn 2017/m 、/wn 2018年/t 孵化器/n 蓝/a 筹/v 股/q ，/wd 同方/nz 在/p 起航/vi 途/ng  
 清华同方/nt 本身/rz 就/d 失/v 德/b 失信/vi ！/wt 再/d 纵容/v 庄/ag 托/v 骗子/n 欺骗/v 股/n  
 高/ad 管/v 人员/n 的/ude1 经营/vn 理念/n 将/d 决定/v 公司/n 的/ude1 命运/n  
 所以/c 近期/t 议论/v 的/ude1 焦点/n 都/d 在/p 这/rzv 篇/q 年/qt 前/f 的/ude1 文章/n 中/f 出现/v ！/wt 
 同方/nz 得到/v 国家/n 政策/n 的/ude1 支持/vn ，/wd 犹如/v 新/a 股/n 发行/vn ，/wd 开盘/vi 必/d  
 广电网络/nt 股份公司/nl 所有/b 持/v 股/q 股民/n 朋友/n ，/wd 特别/d 感激/v 清/tg  
 广电网络/nt 所有/b 公司/n 员工/n ，/wd 由衷/d 感谢/v 清华同方/nt 股份/n 公/ng  
 2016年/t 三/m 季度/n 同方/nz 公司/n 高/ad 管/v 清仓/vi 减/v 持/v 7893万/m 股/q  
 哪个/ry SB/n 说/v 同方/nz 就/d 等/v 同/p 一/m 支/q 等待/v 上市/vn 交易/n 的/ude1 新/a 股/n ？/ww  
 清华同方/nt 公司/n 主营/n 持续/vd 亏损/v ！/wt 同方/nz 20亿/m 元/q 自有/b 闲置/vn  
 昨天/t 把/pba 房子/n 抵押/v 了/ule 一百二十万/m ，/wd 全部/m 买入/v 同方股份/nt  
 2017年/t 是/vshi 同方股份/nt 辉煌/a 的/ude1 一/m 年/qt ，/wd 破/v 百/m 元/q 不/d 是/vshi 梦/n  
 养猪/v 企业/n 创业板/n_new 公司/n ，/wd 温氏股份/nt 2016年/t 三/m 季度/n 营业/vn  
 同方/nz 至少/d 赚/v 300亿/m 以上/f ，/wd 相当于/v 4/m 个/q 同方国芯/nt 赢利/v ，/wd  
 同方/nz 未来/t 五/m 年/qt 目标/n ：/wp 利润/n 100亿/m 、/wn 市/n 值/v 1000亿/m 、/wn 资/ng  
 同方/nz 收购/v 飞/vi 流/v 移动/vn 和/cc 秀色/n 秀/ag 场/ng ，/wd 祝/v 大家/rr 愚人节/t 快乐/an  
 -/wp */w -/wp 400/m 倍/q 高/a 市/n 盈/vg 率/v 高/a 市/n 净/d 率/v 高/a 股价/n 高风险/n 估/v 值/n 太/d 高/a  
 ==/m 股价/n 泡沫/n 太/d 大/a 都/d 透支/v 了/ule 5/m ~/w 10/m 年/qt 的/ude1 业绩/n 了/y ！/wt 可怕/a  
 ↘/w -/wp ↘/w 新/a 一/m 轮/qv 科技/n 股/q 大跌/v 印证/v 科技/n 股/q 泡沫/n 正在/d 被/pbei 挤/v  
 [/wkz →/w 通常/d 30/m 倍/q 以上/f 市/n 盈/vg 率/v 品种/n 要/v 注意/v 消毒/vi ，/wd 50/m 倍/q 以上/f  
 最/d 确切/a 的/ude1 消息/n  
 谁/ry 不/d 服/v 我/rr 方格子/n 请/v 看/v 秦川/nt 机床/n ！/wt 8/m ，/wd 5/m 以下/f 全/a 仓/ng 买入/v  
 我/rr 对/p 同方/nz 的/ude1 分析/vn  
 300/m 多/m 人/n 融/vi 卷/ng 做/v 空/v 同方/nz ，/wd 目前/t 只/d 有/vyou 这些/rz 人才/n 是/vshi 吧/y 里/f  
 雇佣/v 几/m 个/q 庄/ag 托/v （/wkz 剩/v 山/n 图/n ）/wky 能/v 花/v 几/m 个/q 钱/n ！/wt 定/v 增/v 获利/v 比/p  
 雇佣/v 几/m 个/q 庄/ag 托/v （/wkz 剩/v 山/n 图/n ）/wky 能/v 花/v 几/m 个/q 钱/n ！/wt 定/v 增/v 获利/v 比/p  
 同方/nz 18/m 年/qt 2月/t 大/a 股东/n 减/vd 持/v 是/vshi 最/d 要命/vi 短/a 板/n ！/wt 利益/n 集团/n  
 请教/v 高手/n ，/wd 假如/c 这样/rzv 怎么/ryv 除/p 息/ng ：/wp ）/wky 扭曲/vi 的/ude1 大/a 笑话/n  
 个人/n 对/p 同方/nz 的/ude1 分析/vn  
 雇佣/v 庄/ag 托/v （/wkz 指/v 月/n 指/v ）/wky 能/v 花/v 几/m 个/q 钱/n ！/wt 定/v 增/v 获利/v 比/p 抢/v 银/ng  
 关于/p 本次/r 重组/vn 独立/v 第三/m 方/q 的/ude1 猜想/vn  
 同方/nz 股价/n 好/a 象/ng 跟/v 同方/nz 高/ad 管/v 毫无/v 关系/n ，/wd 这些/rz 狗/n 日/qt 的/ude1 们/k  
 雇佣/v 几/m 个/q 庄/ag 托/v （/wkz 指/v 月/n 指/v ）/wky 能/v 花/v 几/m 个/q 钱/n ！/wt 定/v 增/v 获利/v 比/p  
 以/p 同方/nz 的/ude1 资源/n ，/wd 居然/d 做/v 不好/a 企业/n ，/wd 应该/v 在/p 全球/n 招聘/v  
 这么/rz 烂/a 的/ude1 公司/n ，/wd 还是/c 尼玛/ns 清华大学/nt 的/ude1 校办/b 企业/n ，/wd 丢/v  
 我/rr 好奇/a ，/wd 这/rzv 帮/v 顺子/nr2 把/pba 2016年/t 卖/v 家当/n 换/v 来/vf 的/ude1 盈利/n 挪/v 哪/ry  
 技术/n 含量/n 最高/a 的/ude1 国/n 心/n 被/pbei 卖/v ，/wd 收购/v 垃圾/n ，/wd 季报/n 亏损/vn ，/wd  
 同方股份/nt 主要/b 管理层/n 全部/m 引咎辞职/vl ，/wd 中央/n 巡视/vn 组/n 高/a  
 见/v 过/uguo 不要脸/a 的/ude1 庄/ag 托/ng ，/wd 真/d 没/d 见/v 过/uguo 像/p 你们/rr 这么/rz 不要脸/a 的/ude1  
 见/v 过/uguo 缺德/a 的/ude1 庄/ag 托/ng ，/wd 没/d 见/v 过/uguo 像/p 你们/rr 这么/rz 更/d 缺德/a 的/ude1 庄/ag 托/v  
 八/m 次/qv 更名/vi 亏损/v 企业/n 法人/n 黄/a 俞/nr1 何以/d 担当/v 同方/nz 大任/n ？/ww 
 最高/a 30/m 元/q 出头/vi 的/ude1 同方/nz 垮/vi 到/v 10/m 元/q 出头/vi ，/wd 为/v 啥/ry 同方/nz 高层/n  
 不要/d 看/v 多/ad 看/v 空/ng ，/wd 我/rr 问/v 几/m 个/q 问题/n 同方/nz 敢/v 答/v 吗/y ？/ww 不/d 信/v 地/n  
 守信/a 万/m 里/q 还/d 嫌/v 近/v 无/v 信/n 一/m 寸步难行/vl 送给/v 同方/nz 管理层/n !/wt 
 只要/c 清华/nz 控股/vn 和/cc 清华同方/nt 现任/b 高/a 管/v 不/d 变/v ！/wt 他们/rr 决策/vi  
 同方股份/nt ，/wd 对不起/v 中国/ns 科技/n ，/wd 对不起/v 广大/b 股民/n ，/wd 在/p  
 同方/nz 股民/n 被/pbei 坑/n 惨/a 了/y ，/wd 同方/nz 高/ad 管/v ，/wd 你们/rr 把/pba 企业/n 弄/v 成/v 这/rzv  
 只要/c 清华/nz 控股/vn 和/cc 清华同方/nt 现任/b 高/a 管/v 不/d 辞职/vi ！/wt 他们/rr 决/d  
 同方股份/nt 停/vi 牌/n 是/vshi 为什么/ryv 呢/y ？/ww 
 朋友/n 们/k ！/wt                 600100/m 同方股份/nt 近期/t 将/d 有/vyou 几/m 个/q 大/a  
 广电网络/nt 所有/b 公司/n 员工/n ，/wd 特别/d 感激/v 清华同方/nt 股份/n 公/ng  
 清华同方/nt 20亿/m 元/q 理财产品/n_new 到期/vi ！/wt 强烈/a 建议/n 现价/n 增/v 持/v  
 广电网络/nt 所有/b 持/v 股/q 股民/n 朋友/n ，/wd 特别/d 感激/v 清华同方/nt 股/n  
 广电网络/nt 所有/b 持/v 股/q 股民/n 朋友/n ，/wd 由衷/d 感谢/v 清华同方/nt 股/n  
 广电网络/nt 股份公司/nl 持/v 股/q 股民/n 朋友/n ，/wd 特别/d 感激/v 清华/nz 同/p  
 庄/nr1 托/v 再/d 骂/v 人/n ，/wd 会/v 爆出/v 同方/nz 更/d 多/a 猛/a 料/n ！/wt 拭目以待/vl ！/wt 骗/v  
 看/v 了/ule 看/v 贴/v ，/wd 只/d 说/v 一/m 句/q ：/wp 傻/a 缺/v 们/k ，/wd 你们/rr 给/p 指/v 月/n 指/v 提/v 鞋/n  
 收购/v 标的/n 北京/ns 博/b 奥/b 生物/n 有限公司/n （/wkz 大/a 概率/n 事件/n ）/wky  
 总/b 投资/n 298.3亿/m ，/wd 同方/nz 总裁/n 携/v 同方/nz 嘉融/nr2 首席/n 科学家/n  
 庄/nr1 托/v 再/d 骂/v 人/n ，/wd 会/v 爆出/v 同方/nz 更/d 多/a 猛/a 料/n ！/wt 拭目以待/vl ！/wt 骗/v  
 非法/d 违规/v 7.2/m 元/q 增发/v 7.6亿/m 股/q 18/m 年/qt 2月/t 解禁/vi ！/wt 不/d 要/v 受/v  
 ：/wp ）/wky 指/v 是/vshi 指/v 了/y ，/wd 留/v 也/d 留/v 了/y  
 600100:/m 同方股份/nt 关于/p 2016/m 年度/n 利润/n 分配/vn 预案/n 的/ude1 公/ng  
 最新/a 消息/n ，/wd 此次/rz 重组/vn ，/wd 属于/v 特大/b 利好/n ，/wd 持/v 股/n 的/ude1 老乡/n  
 同方/nz 传递/v 正/b 能力/n ！/wt 多/m 干/v 实事/n 少/ad 吹牛/vi ！/wt 真/a 城/n 回报/vn 股民/n  
 公司/n 有/vyou 没/d 有/vyou 计划/n 借/v 雄/ng 安新/ns 区/n 的/ude1 东风/n ，/wd 在/p 雄/ng 安新/ns 区/n 布/vg  
 雇/v 傭/w 幾/w 個/w 莊/w 托/v （/wkz 股/n 友/ng 45TTQr/n ）/wky 能/v 花/n 幾/w 個/w 錢/w ！/wt 罵/w 人/n 也/d  
 无论是/c 收购/v 还是/v 被/pbei 收购/v 都/d 是/vshi 一/m 件/q 好事/n ，/wd 最/d 怕/v 的/ude1 就是/v  
 收购/v 上海/nt 莱士/nrf 的/ude1 方案/n 应该/v 是/vshi 这样/rzv 的/ude1  
 不/d 善/dg 待/vi 衣食父母/nl 长期/d 持/v 股/q 普通/a 散/a 户/q 股民/n 的/ude1 上市公司/n_new  
 雇/v 傭/w 幾/w 個/w 莊/w 托/v （/wkz 股/n 友/ng 45TTQr/n ）/wky 能/v 花/n 幾/w 個/w 錢/w ！/wt 罵/w 人/n 能/v  
 说/v 点/qt 正事/n ，/wd 咱们/rr 实际/n 点/qt 分析/v 一下/mq 。/wj   首先/c ，/wd 关于/p 这/rzv  
 600100:/m 同方股份/nt :/wp 中信证券/n_new 股份有限公司/n_new 关于/p 同方/nz  
 百/m 业/k 不/d 振/vg ！/wt 主营/n 亏损/v ！/wt 公司/n 高/ad 管/v 有/vyou 不可/v 推卸/v 责任/n ！/wt 
 亏损/v 企业/n 、/wn 八/m 次/qv 更名/vi 、/wn 法人/n 黄/a 俞/nr1 何以/d 担当/v 同方/nz 大任/n  
 唱/v 多/m 同方/nz 的/ude1 目的/n ，/wd 一个/mq 是/vshi 手中/s 握有/v 大量/m 筹码/n ！/wt 目前/t  
 非法/d 违规/v 7.2/m 元/q 增发/v 7.6亿/m 股/q 18/m 年/qt 2月/t 解禁/vi ！/wt 谁/ry 比/v 谁/ry  
 利用/v 电脑/n 自动/d 刷/v 屏/ng 恶意/d 欺骗/v 散/v 户/q 股民/n ！/wt 证监会/n 不/d 管/v  
 同方/nz 20/m 年/qt 来/f 的/ude1 发展/vn 成果/n 一定/d 要/v 和/cc 衣食父母/nl 普通/a 散/a 户/ng  
 同方/nz 百/m 业/k 不/d 振/vg 主营/n 亏损/v ！/wt 高/ad 管/v 有/vyou 不可/v 推卸/v 责任/n ！/wt ！/wt  
 公司/n 代表/n 的/ude1 是/vshi 顶级/b 技术/n 、/wn 水平/n  
 口号/n 出口/vn ，/wd 子弹/n 出/vf 膛/ng ，/wd 运气/n 倒下/v  
 莊/w 托/v 骗子/n 们/k （/wkz 坐/v 蓮/w 歡/w 喜佛/nr2 ）/wky 太/d 嚣张/a ！/wt 骗子/n 骗人/vi 还/d 敢/v  
 纵容/v 庄/ag 托/v 欺骗/v 散/v 户/q 股民/n ，/wd 老/a 天/qt 都/d 不/d 会/v 原谅/v 你们/rr 的/ude1 ！/wt 
 和/p 對/w 待/vi 莊/w 托/v 騙/w 子/ng 大漠/n 胡/d 楊/w 們/w 不用/d 講/w 究/vg 道德/n 和/cc 修/v 養/w ！/wt 
 清华同方/nt 百业/nr2 不/d 振/vg 主营/n 亏损/v ！/wt 高/ad 管/v 居然/d 没有/v 主动/ad 辞/v  
 忽悠/z 欺骗/v 衣食父母/nl 普通/a 散/a 户/q 股民/n ！/wt 后果/n 不堪设想/vl ！/wt 
 只要/c 清华/nz 控股/vn 和/cc 清华同方/nt 现任/b 高/a 管/v 不/d 免职/vi ！/wt 他们/rr 决/d  
 今天晚上/t 出/vf 公告/n 们/k 回家/vi 劝/v 劝/v 你们/rr 爹妈/n 用/p 养老/vn 钱/n 现价/n  
 最/d 具有/v 雄/ag 安/ag 概念/n 国/n 芯/ng 被/pbei 同方/nz 16/m 年/qt 上半年/t 卖/v 掉/v 了/y ！/wt 这/rzv  
 不/d 善/dg 待/vi 衣食父母/nl ！/wt 普通/a 散/a 户/q 股民/n 很/d 生气/a ！/wt 后果/n 很/d 严/a  
 自强不息/vl 厚/a 德/n 方/d 能/v 载/v 物/ng ！/wt 清华/nz 科技/n 如何/ryv 荟萃/v 在/p 同方/nz  
 利用/v 电脑/n 自动/d 刷/v 屏/ng 恶意/d 欺骗/v 散/v 户/q 股民/n ！/wt 证监会/n 不/d 查/v  
 中央/n 巡视/vn 组/n 还/d 在/p 清华/nz 没/d 走/v 呢/y ！/wt 庄/nr1 托/v 们/k 就/d 这样/rzv 嚣张/a ！/wt 
 从/p 同方/nz 今晚/t 的/ude1 公告/n 来看/u ，/wd 收购/v 的/ude1 潜在/b 标的/n ，/wd 就/d 不/d 是/vshi  
 雇/v 傭/w 幾/w 個/w 莊/w 托/v （/wkz 坐/v 蓮/w 歡/w 喜佛/nr2 ）/wky 罵/w 人/n 能/v 达到/v 目的/n 吗/y ？/ww 
 清华同方/nt 股份公司/nl 如何/ryv 走/v 出/vf 困/vi 局/n ！/wt 考验/v 高/ad 管/v 智商/n ！/wt 
 非法/d 违规/v 7.2/m 元/q 增发/v 7.6亿/m 股/q 18/m 年/qt 2月/t 解禁/vi ！/wt 给/p 谁/ry 抬/v  
 清华同方/nt 核心/n 产品/n 难道/d 就/d 是/vshi 股/n 吧/y 庄/ag 托/v 骗子/n 吗/y ?/ww 真/d TM/n  
 清华同方/nt 就/d 如此/rzv 厚/a 德/n !/wt 雇佣/v 庄/ag 托/v 骂/v 人/n !/wt   岂能/v 载/v 物/ng ！/wt  
 一个/mq 上市公司/n_new 经营/vn 好坏/n ！/wt 高级/a 人才/n 是/vshi 关键/n ！/wt 决策/n 高/a  
 高/ad 管/v 三/m 拍/q 概念/n 股/n ！/wt 三/m 水/n 概念/n 股/n ！/wt 炒作/v 自家/rr 股票/n 概念/n  
 我/rr 对/p 同方/nz 的/ude1 看法/n  
 雄安/nr2 是/vshi 热点/n 看到/v 这个/rz 消息/n 同方/nz 复/vg 牌/n 就/d 值/v 5/m 个/q 涨/vi 停/vi  
 重大/a 资产/n 收购/v 之/uzhi 理解/vn  
 中央/n 巡/vg 視/w 組/w 還/w 在清/nr2 華/w 沒/w 走/v 呢/y ！/wt 莊/w 托/v 真是/d 目/ng 無/w 王法/n ！/wt 
 只要/c 清华/nz 控股/vn 和/cc 清华同方/nt 现任/b 决策/n 高/ad 管/v 不/d 免职/vi ！/wt 他/rr  
 搞/v 一个/mq 红利/n 分配/v 征求/v 意见/n ，/wd 简直/d 就/d 是/vshi 天大/nz 笑话/n 。/wj 公/ng  
 中央/n 巡视/vn 组/n 还/d 在/p 清华/nz 没/d 走/v 呢/y ！/wt 庄/nr1 托/v 们/k 就/d 这样/rzv 嚣张/a 骗/v  
 同方/nz 大/a 健康/an ，/wd 国内/s 应/v 无/v 双/m ！/wt 万亿/m 同方/nz ，/wd 即将/d 起航/vi  
 贵州/nt 茅台/nz 需要/n 庄/ag 托/v 集体/n 唱/v 多/a 吗/y ！/wt 酒香/n 还/d 怕/v 巷子/n 深/a ?/ww 
 同方股份/nt 拟/v 收购/v 中国/ns 医疗/n 网络/n 4亿/m 股票/n  
 根据/p 2016年/t 修/v 定/v 后/f 的/ude1 《/wkz 上市公司/n_new 重大/a 资产/n 重组/vn 管理/vn  
 同/p 方/d 有/vyou 100/m 个/q 概念/n ！/wt 不/d 是/vshi 照样/d 合计/v 主营/n 持续/vd 亏损/v 吗/y  
 公司/n 高/ad 管/v 太/d 不/d 厚道/a ！/wt 厚德/nr2 方/d 能/v 载/v 物/ng ！/wt 怎/ryv 能/v 纵容/v 庄/ag 托/v  
 清华同方/nt 如此/rzv 厚/a 德/n ！/wt 纵容/v 庄/ag 托/v 骂/v 人/n ！/wt 岂能/v 载/v 物/ng ！/wt  
 雇佣/v 庄/ag 托/v 能/v 花/v 几/m 个/q 钱/n ！/wt 定/v 增/v 获利/v 比/p 抢/v 银行/n 都/d 多/a ！/wt 都/d  
 收购/v 莱/q 士/ng 百分之/m 万/m 不/d 可能/v ！/wt 
 正宗/b 三/m 拍/q 概念/n 股/n （/wkz 拍/v 脑门/n 决策/n ！/wt 拍/v 胸脯/n 骗人/vi ！/wt 拍/v 屁/n  
 电脑/n 自动/d 刷/v 屏/ng 欺骗/v 散/v 户/q 股民/n ！/wt 将/p 庄/nr1 托/v 骗子/n 绳之以法/vl  
 正宗/b 三/m 拍/q 概念/n 股/n （/wkz 拍/v 脑门/n 决策/n ！/wt 拍/v 胸脯/n 骗人/vi ！/wt 拍/v 屁/n  
 找/v 了/ule 最近/t 几/m 年/qt 跟/v 同方/nz 有/vyou 关联/vn 的/ude1 信息/n 发现/v 这/rzv 次/qv 收购/v （/wkz  
 同方股份/nt ：/wp 雄/ag 安/ag 创新/vi   复/vg 牌/n 连/ulian 板/n ！/wt 
 017-05-09/m   11:10/m   保定/ns 日报/n   　 　 今天/t （/wkz 5月8日/t ）/wky  
 你/rr 预测/v 对/p 就算/d 你/rr 行/vi   -/wp   重组/vn 是否/v 成功/a ？/ww 如果/c 成功/a ？/ww  
 三/m 拍/q 概念/n 股/n （/wkz 拍/v 脑门/n 决策/n ！/wt 拍/v 胸脯/n 骗人/vi ！/wt 拍/v 屁股/n 走/v  
 重庆/ns 国信/nz 投资/vn 控股/vn 有限公司/n ”/wyy 变更/v 为/v “/wyz 同方/nz 国信/nz 投/v  
 国企/n 和/cc 高校/n 公司/n 都/d 是/vshi 官僚主义/n 太/d 重/a ，/wd 贪/v 腐/vg 太/d 深/a 而/cc 导/n  
 一/m 季度/n 报/n 就/d 是/vshi 一/m 坨/q 屎/n ，/wd 伤心/a 寒心/vn 闹心/vn ！/wt 
 清华/nz 控股/vn 和/cc 清华同方/nt 现任/b 决策/n 高/ad 管/v 不/d 免职/vi ！/wt 他们/rr 决/d  
 兵/n 熊熊/z 一个/mq ！/wt 将/p 熊熊/z 一/m 窝/q ！/wt 清华/nz 控股/vi 、/wn 同方股份/nt 应/v  
 关于/p 同方/nz 停/vi 牌/n               这/rzv 吧/y 里/f ，/wd 有些/rz 人/n 真/d 不/d 知道/v 是/vshi  
 同方/nz 2016年/t 报/n 显示/v 扣/v 非/b 后/f 每股/r 亏损/v —/wp 0.05/m 元/q …/ws …/ws      
 清/tg 控/v 人居/n 公众/n 号/q 显示/v 重大/a 利好/n  
 同方股份/nt 突然/ad 报/v 巨/ag 亏/ng ，/wd 由/p 去年/t 报/n 每股/r 1.45/m 元/q ，/wd 一/m 季/q  
 4月20日/t ，/wd 以/p “/wyz 洞/n 见/v 、/wn 务实/vi 、/wn 协作/vn 、/wn 共/d 赢/v ”/wyy 为/v 活动/vn  
 警惕/v 业绩/n 伪/ag 增长/v 公司/n 这些/rz 公司/n 年报/n 业绩/n 掺/v 了/ule “/wyz 水分/n  
 同方股份/nt 拟/v 70亿/m 元/q 出售/v 同方国芯/nt 股权/n   获/v 注/v 清/tg 控/v 人/n  
 同方/nz 高/ad 管/v 的/ude1 夫人/n 太太/n 们/k 都/d 不/d 买/v 同方/nz 股票/n ？/ww 为何/ryv ？/ww  
 清/tg 控/v 高/ad 管/v 同方/nz 高/ad 管/v 的/ude1 小/a 二/m 都/d 不/d 买/v 同方/nz 股票/n ？/ww 为何/ryv ？/ww  
 雇/v 傭/w 幾/w 個/w 莊/w 托/v （/wkz 坐/v 蓮/w 歡/w 喜佛/nr2 ）/wky 能/v 花/n 幾/w 個/w 錢/w ！/wt 罵/w 人/n 也/d  
 莊/w 托/v 们/k （/wkz 坐/v 蓮/w 歡/w 喜佛/nr2 ）/wky 太/d 嚣张/a ！/wt 骗子/n 骗人/vi 还/d 敢/v 罵/w 人/n  
 改革/vn 春风/n 吹/v 满/a 地/n ！/wt 清华大学/nt 企业/n 用人/vn 不/d 给/p 力/n ！/wt ！/wt    
 庄/nr1 托/v 骗子/n 们/k 太/d 嚣张/a ！/wt 电脑/n 自动/d 刷/v 屏/ng 欺骗/v 散/v 户/q 股民/n ！/wt 
 你/rr 妈/n 卖/v 出/vf 点/qt 钱/n 容易/a 吗/y ？/ww 股/n 友/ng hMSSH94/n  
 今天晚上/t 出/vf 停/vi 牌/n 公告/n ，/wd 谁/ry 卖/v 谁/ry 傻/an 逼/v  
 600100:/m 同方股份/nt 重大/a 资产/n 重组/v 停/vi 牌/n 进展/vn 公告/n  
 智能/n 600100/m   同方股份/nt       还/d 在/p 压/v 盘/qv  
 清华/nz 控股/vn 和/cc 清华同方/nt 高/ad 管/v 不/d 能/v 继续/v 纵容/v 庄/ag 托/v 骗子/n 了/y  
 欢迎/v 中央/n 巡视/vn 组/n 到/v 同方/nz !/wt 为/p 23万/m 投资者/n 讨/v 回/v 公道/a !/wt 
 忘掉/v 心/n 痛/dg 从头/d 越/d     举目/v 眺望/v 未来/t 梦/n 。/wj 
 股票/n 价格/n 是/vshi 上市公司/n_new 长期/b 经营/vn 业绩/n 和/cc 持续/vd 分红/vi 支撑/v  
 几/m 个/q 空/a 狗/n ，/wd 实在/d 看/v 不/d 下去/vf 了/y 。/wj 
 开/v 讨/v ，/wd 拟/v 于/p 此/rzs 集中/ad 讨论/v  
 除了/p 注入/v 清/tg 控/v 人居/n ，/wd 还有/v 其他/rzv 资产/n 注入/v 。/wj 
 同方/nz 非法/b 违规/vn 定向/d 增发/v ！/wt 获利/v 比/p 抢/v 银行/n 都/d 多/a ！/wt 都/d 快/a  
 清华同方/nt 少数/m 决策/n 高/ad 管/v 涉嫌/v 纵容/v 庄/ag 托/v 骗子/n 和/cc 利益/n 大/a  
 失足/vi 可以/v 马上/d 恢复/v 站立/vi ；/wf 失信/vi 也许/d 永远/d 难于/vd 挽回/v 。/wj 
 同方股份/nt ，/wd 一/m 家/q 所谓/v 高/a 科技/n 上市公司/n_new ！/wt ！/wt 背/v 靠/p 中国/ns  
 高/ad 管/v 违法/vn 违规/vn 违纪/vn ！/wt 同方/nz 欺骗/v 股民/n 搞/v 非法/b 定向/b 增发/v  
 真/d 是/vshi 搞/v 笑/v ！/wt 市/n 盈/vg 率/v 最低/a 却/d 巨额/b 亏损/vn ？/ww 债/n 转/v 股/n 40亿/m ？/ww  
 不/d 要/v 被/pbei 表面/n 现象/n 所/usuo 迷惑/v ！/wt 必须/d 有/vyou 人/n 对/p 此/rzs 事件/n 负/v 则/d ！/wt 
 骗子/n 们/k 下/vf 三/m 滥/a 手段/n 能/v 维持/v 住/vi 同方/nz 股票/n 价格/n 吗/y ？/ww 
 就/p 屎/n 蛋/n 看/v 多/a 了/y ，/wd 哈哈/o  
 天上/s 的/ude1 星辰/n 与/cc 内心/n 的/ude1 道德/n  
 纵容/v 庄/ag 托/v 欺骗/v 散/v 户/q 股民/n ，/wd 衣食父母/nl 不/d 会/v 原谅/v 你们/rr ！/wt 
 同方股份/nt (/wkz 600100/m )/wky 融资/vi 融/vi 券/ng 信息/n (/wkz 03-09/m )/wky  
 信/n 不/d 信/v 由/p 你/rr  
 为/p 清华同方/nt 千秋大业/nl !/wt 欢迎/v 巡视/v 组/n 到/v 同方/nz 查找/v 腐败/an !/wt 
 真/d 干/v 、/wn 实干/vi 、/wn 敢/v 干/v ，/wd 透过/v 报告/n 怎么/ryv 干/v ？/ww 
 16/m 年/qt 2月/t 同方/nz 股价/n 跌/v 到/v 10/m 元/q ，/wd 同方/nz 股份公司/nl 、/wn 上市/vi  
 非法/d 违规/v 同方/nz 低价/n 定向/d 增发/v 股票/n 应该/v 禁止/v 上市/vi 流通/vi  
 中央/n 巡/vg 視/w 組/w 還/w 在清/nr2 華/w 沒/w 走/v 呢/y ！/wt 莊/w 托/v 就/d 刷/v 屏/ng 騙/w 人/n ！/wt 
 600100:/m 同方股份/nt 2016年/t 年度/n 股东大会/n_new 决议/n 公告/n  
 同方/nz 之/uzhi 引而不发/vl ，/wd 催化/vi 爆发/v  
 ZJH/n 应/v 坚决/ad 刹住/v 同方/nz 高层/n 频繁/a 地/ude2 高/v 买/v 低/a 卖/v 流氓/n 行为/n  
 中国/ns 证券/n 公司/n 4月/t 20/m 号/q 增/v 持/v 384万/m 股/q ，/wd 发/v ，/wd 发/v 发/v  
 600100:/m 同方股份/nt 关于/p 公司/n 前/f 十/m 大/a 股东/n 持/v 股/q 情况/n 的/ude1  
 原来/d 同方股份/nt 才/d 是/vshi 真正/b 的/ude1 雄/ng 安新/ns 区/n 受益/vi 股/n ，/wd 草/n ，/wd 买/v  
 观察/v 但凡/d 有/vyou 融资/vn 盘/qv 的/ude1 股票/n 一/m 副/b 牌/n 怎么/ryv 都/d 是/vshi 跌/v 停/vi 的/ude1 ？/ww 
 600100:/m 同方股份/nt 重大/a 资产/n 重组/v 停/vi 牌/n 公告/n  
 绝对/d 正宗/b 三/m 拍/q 概念/n 股/n （/wkz 拍/v 脑门/n 决策/n ！/wt 拍/v 胸脯/n 骗人/vi ！/wt 
 卖/v 公司/n 的/ude1 钱/n 都/d 没/d 保住/v ？/ww 
 几/m 年/qt 了/y ？/ww 有/vyou 几/m 家/q 证券/n 研究/vn 机构/n 人员/n 来/vf 评价/v 同方/nz ？/ww 这/rzv  
 靠/p 买卖/vn 资产/n 混日子/vl 的/ude1 烂/a 公司/n  
 去年/t 因为/p 卖/v 紫/a 光/n 国/n 芯/ng 股权/n 粉饰/v 了/ule 2016年/t 报/n 否则/c 又/d 是/vshi  
 上市公司/n_new 为何/ryv 热衷/v 于/p 用/v 募集资金/n_new 购买/v 银行/n 理财产品/n_new  
 见/v 过/uguo 不要脸/a 的/ude1 庄/ag 托/ng ，/wd 像/p 你们/rr 这么/rz 不要脸/a 的/ude1 庄/ag 托/v 骗子/n  
 侵害/v 广大/b 股民/n 利益/n 非法定/b 增/v 股票/n 永远/d 禁止/v 上市/vi 流通/vi  
 同方/nz 主/n 升/v 浪/n 已/d 过/uguo ，/wd 所/usuo 期待/v 的/ude1 是/vshi 走/v 五/m 浪/n -/wp 3/m  
 侵害/v 广大/b 股民/n 利益/n 非法定/b 增/v 股票/n 应该/v 禁止/v 上市/vi 流通/vi  
 非法/b 违规/vn 低价/n 定向/d 增发/v 同方/nz 股票/n 应该/v 禁止/v 上市/vi 流通/vi  
 高/ad 管/v 三/m 拍/q 概念/n 股/n ！/wt 炒作/v 自家/rr 股票/n 概念/n 股/n ！/wt 三/m 水/n 概念/n  
 三/m 拍/q 概念/n 股/n （/wkz 拍/v 脑门/n 投资/v ！/wt 拍/v 胸脯/n 骗人/vi ！/wt 拍/v 屁股/n 走/v  
 尊敬/v 的/ude1 周立业/nr 董事长/n ：/wp 您好/nl ！/wt   ?/ww ?/ww ?/ww ?/ww   根据/p 同方股份/nt  
 收/v 10/m 多/m 亿/m 元/q ！/wt 四/m 家/q 分公司/n 没/v 了/y ！/wt 卖国/vi 芯/ng 61亿/m 钱/n 没/v 了/y  
 同方/nz 少数/m 决策/n 高/ad 管/v 涉嫌/v 纵容/v 庄/ag 托/v 骗子/n 和/cc 利益/n 大/a 股东/n  
 狗/n 日/qt 的/ude1 同方/nz ，/wd 两/m 市/n 中/f 最/d 垃圾/n 的/ude1 公司/n ，/wd 高校/n 校/ng 企/ng 中/f 是/vshi  
 庄/nr1 托/v 们/k ：/wp 你们/rr 不要/d 为了/p 那/rzv 点/qt 发/v 帖/ng 费/v 枉/vg 了/ule 良知/n 害人/vi  
 同方/nz 既然/c 有/vyou 这么/rz 多/m 超级/b 利好/n ，/wd 今天晚上/t 出/vf 公告/n 等等/udeng  
 今天晚上/t 出/vf 公告/n 和/cc 上升/vn 空间/n 巨大/a 赶紧/d 回家/vi ，/wd 让/v 你/rr 爹/n  
 公司/n 高/ad 管/v 都/d 不/d 看/v 好/a ，/wd 跌/v 到/v 10/m 元/q 不/d 买/v ！/wt 14/m 元/q 却/d 清仓/vi 式/k  
 如果/c 你/rr 拿/v 了/ule 定/v 增/v 价/n 7/m 元/q ，/wd 2/m 年/qt 后/f 14/m 元/q 抛/v 不/d 抛/v ？/ww 13/m 元/q 呢/y  
 16/m 年/qt 2月/t 同方/nz 股价/n 跌/v 到/v 10/m 元/q ，/wd 同方/nz 股份公司/nl 、/wn 公司/n  
 清华同方/nt 公司/n 高/ad 管/v 和/cc 大/a 股东/n 股/q 灾/n 10/m 元/q 都/d 一致/a 不/d 看好/v  
 纵容/v 庄/ag 托/v 继续/v 欺骗/v 散/v 户/q 股民/n 的/ude1 必须/d 要/v 付出/v 惨重/a 代价/n  
 股/n 灾/n 跌/v 到/v 10/m 元/q 没/d 增/v 持/v ！/wt 高/ad 管/v 14/m 元/q 清仓/vi 减/v 持/v ！/wt 铁/n 一样/uyy  
 10/m 元/q 都/d 不/d 愿/v 增/v 持/v ！/wt 高/ad 管/v 14/m 元/q 清仓/vi 减/v 持/v ！/wt 铁/n 一样/uyy 事实/n  
 所谓/v 高/a 科技/n 公司/n ，/wd 既然/c 已经/d 选择/v 在/p 资本/n 市场/n 融资/vd 发/v  
 世界/n 上/f 哪/ry 一个/mq 高/a 科技/n 上市公司/n_new 购买/v 理财产品/n_new ，/wd 主营/n  
 是/vshi 谁/ry 一再/d 纵容/v 庄/ag 托/v 欺骗/v 忽悠/z 衣食父母/nl 散/v 户/q 股民/n ，/wd 后/f  
 一再/d 纵容/v 庄/ag 托/v 欺骗/v 忽悠/z 散/v 户/q 股民/n ，/wd 高/ad 管/v 不/d 真诚/ad 道歉/vi  
 同方/nz 股/n 托/v 天天/d 吹嘘/v 即将/d 千亿/m 市值/n ，/wd 我们/rr 看/v 看/v 其/rz 股价/n  
 好多/m 人/n 不/d 读/v 年报/n ，/wd 也/d 不/d 做/v 历史/n 对比/vn ，/wd 只/d 凭/p 直觉/n ，/wd 但/c  
 上市公司/n_new 为何/ryv 热衷/v 于/p 用/v 募集资金/n_new 购买/v 银行/n 理财产品/n_new  
 此次/rz 重组/vn 极/d 有/vyou 可能/n 使/v 同方/nz 成为/v 建设/vn 智慧/n 城市/n 第一/m 股/q  
 600100:/m 同方股份/nt 2016年/t 年度/n 股东大会/n_new 会议/n 文件/n  
 根据/p 重大/a 规则/n 这/rzv 次/qv 标的/n 至少/d 130亿/m  
 卖/v 烧饼/n 与/cc 股市/n ——/wp 凤凰/ns 财经/n 综合/vn   帖子/n_new 审核/v 中/f ，/wd 仅/d  
 600100:/m 同方股份/nt 关于/p 回复/v 上海/ns 证券交易所/n_new 问询/v 函/n  
 都/d 停/vi 牌/n 了/y ，/wd 在/p 这里/rzs 唱/v 多/ad 唱/v 空/d 有/vyou 意义/n 吗/y ？/ww 
 600100:/m 同方股份/nt 关于/p 出资/vi 收购/v 中国/ns 医疗/n 网络/n 27.62/m  
 600100:/m 同方股份/nt 关于/p 筹划/v 重大/a 事项/n 停/vi 牌/n 的/ude1 进展/vn 公/ng  
 600100:/m 同方股份/nt 关于/p 与/p 泰豪科技/nt 签署/v 框架/n 协议/n 暨/cc  
 600100:/m 同方股份/nt 关于/p 筹划/v 重大/a 事项/n 停/vi 牌/n 公告/n  
 预测/v 复/vg 牌/n 10/m 涨/vi 停/vi 板/ng  
 雇佣/v 庄/ag 托/v 能/v 花/v 几/m 个/q 钱/n ！/wt 定/v 增/v 获利/v 比/p 抢/v 银行/n 都/d 快/a ！/wt 
 事实/n 胜/v 于/p 雄辩/n ！/wt 同方/nz 不/d 善/dg 待/vi 衣食父母/nl 普通/a 散/a 户/q 股民/n  
 同方/nz 不/d 善/dg 待/vi 衣食父母/nl ！/wt 7/m 元/q 定/v 增/v 为何/ryv 不/d 给/v 普通/a 散/a 户/ng  
 证券/n 代码/n ：/wp 600100/m                         证券/n 简称/v ：/wp 同方/nz 股/n  
 公司/n 的/ude1 高/a 管/v 人员/n 确实/ad 应该/v 珍惜/v 清华/nz 的/ude1 声誉/n 。/wj 
 横/dg 有/vyou 多/m 长/a ，/wd 竖/v 有/vyou 多/m 高/a ！/wt 
 600100:/m 同方股份/nt 拟/v 转让/v 深圳市/ns 同方/nz 多媒体/n 科技/n 有/vyou  
 不/d 开/v 在/p 春天/t 的/ude1 花/n ，/wd   会/v 有/vyou 自己/rr 的/ude1 花季/t  
 什么/ry 是/vshi 箱体/n 阶梯/n ？/ww 14.10/m 就/d 是/vshi 箱体/n 阶梯/n 下/f 一个/mq 箱体/n  
 同方/nz 智慧/n 谷/ng ：/wp 服务/v 雄/ng 安新/ns 区/n ，/wd 提前/v 市场/n 一/m 年/qt 开发/v 雄/ag  
 退/v 一/m 步/qv 说/v 有/vyou 可能/n 就/d 是/vshi 清/tg 控/v 当初/t 许诺/v 的/ude1 注入/v 人居/n ，/wd 进/vf  
 600100:/m 同方股份/nt 2017年/t 第一/m 季度/n 报告/n  
 清华同方/nt 非法/b 违规/vn 利益/n 输送/v ！/wt 低价/n 折价/vi 7.28/m 元/q 、/wn 天/n  
 大家/rr 猜猜/v 同方/nz 会/v 有/vyou 几/m 个/q 跌/v 停/vi 板/ng ？/ww 我/rr 猜/v 最/d 少/a 是/vshi 九/m 个/q 以/p  
 上海/nt 莱士/nrf ：/wp 控股股东/n_new 筹划/v 股份/n 变更/v   21日/t 起/f 停/vi 牌/n  
 同方股份/nt 必将/d 依托/v 清华大学/nt 的/ude1 各种/rz 资源/n ，/wd 来/vf 一/m 次/qv 惊/v  
 中国/ns 资本/n 市场/n 一/m 大/a 怪/a ，/wd 做/v 酒/n 的/ude1 公司/n 5000亿/m 市值/n ，/wd 而/cc  
 清华同方/nt 近年来/dl 资本/n 运作/vn 最终/b 结果/n ，/wd 主营/n 还/d 是/vshi 亏损/v  
 真正/b 的/ude1 价值/n 投资/vn 是/vshi 在/p  
 本次/r 重组/vn 应/v 是/vshi 收购/v 或/c 共同/d 出资/vi 新/d 设/v ，/wd 方向/n 或/c ppp/n 大/a  
 如果/c 就/d 是/vshi 这么/rz 个/q 破/a 消息/n ，/wd 我们/rr 就/d 太/d 失望/a 了/y ！/wt 
 都/d 绝望/a 离/v 场/qv 时/ng ，/wd 突然/ad 停/vi 牌/n 注入/v 清华/nz 人居/n ，/wd 全/d 傻/a  
 同方/nz 行情/n 启动/v 时/ng 点/n ：/wp PPP/n 龙头/n “/wyz 清/tg 控/v 人居/n ”/wyy 资产/n 注/v  
 雄/ng 安新/ns 区/n 的/ude1 规划/n 、/wn 设计/vn 、/wn 建设/vn 怎么/ryv 可能/v 没有/v 600100/m  
 4.24/m 复/vg 牌/n 公告/n  
 分析/v 同方/nz 人/n 品德/n 性/ng ：/wp 复/vg 牌/n 高/ad 开/v 低/a 走/v 12/m 元/q 或/c 低/a  
 同方股份/nt 大概/d 什么/ry 价位/n 能/v 出/vf 呢/y ，/wd 不/d 知道/v 后面/f 怎么办/ryv  
 同方股份/nt ：/wp 15.9亿/m 元/q 收购/v 中国/ns 医疗/n 网络/n 股权/n   将/d 成/v  
 今晚/t 公布/v 的/ude1 四/m 大/a 利好/a ，/wd 会/v 不/d 会/v 有/vyou 三/m 个/q 涨/vi 停/vi 啊/y  
 同/p 方/d 就/d 是/vshi 好/a ，/wd 很/d 好/a ，/wd 非常/d 好/a ./wj  
 这/rzv 是/vshi 一个/mq 千亿/m 市值/n 的/ude1 品种/n ，/wd 握紧/v 你/rr 手中/s 每/rz 一/m 股/q 同方/nz  
 发展/v 并/cc 经/p 股东大会/n_new 决策/vn 后/f 暂/d 不/d 分/v  
 本人/rr 资金/n 到位/vi 下午/t 全线/n 买进/v 总共/d 7500000/m 元/q ，/wd 买进/v  
 重要/a 通知/n ：/wp 要/v 连续/ad 拉/v 升/v 3/m 个/q 月/n ！/wt 没有/d 买/v 票/n 的/ude1 朋友/n 抓/v  
 人工智能/n +/m 石墨/n 烯/n +/m 低估/v 值/n     这样/rzv 的/ude1 同方/nz 你/rr 不/d 爱/v ，/wd 你/rr  
 唱/v 空/ng 本/d 无/v 错/v ，/wd 但/c 丧心病狂/al 唱/v 空/ng 不/d 正常/a 。/wj 
 2017-04-18/m 星期二/t 股市/n 行情/n 回顾/v 及/cc 后市/n 展望/v  
 同方股份/nt 拟/v 10/m 派/nms 2.50/m 元/q    
 审时度势/nl 战/vg “/wyz 雄安/nr ”/wyy ！/wt 
 600100:/m 同方股份/nt 2016/m 年度/n 社会/n 责任/n 报告/n  
 年报/n 速递/vn ：/wp 同方股份/nt 2016年/t 盈利/vi 43.02亿/m 元/q ，/wd 同比/n  
 看好/v 长线/n 投资/vn 。/wj 
 不/d 被/pbei 眼前/s 大跌/v //w 小/a 涨/vi 所/usuo 迷惑/v !/wt 同方/nz 高/ad 管/v 10/m 元/q 不/d 看/v 好/a ？/ww 
 非法/d 违规/v 7.2/m 元/q 增发/v 7.6亿/m 股/q 18/m 年/qt 2月/t 即将/d 解禁/vi ！/wt 恐/vg  
 同方/nz 三/m 大/a 利好/a ，/wd 明天/t 涨幅/n 5%/m 以上/f ！/wt （/wkz 详细/ad 分析/v ）/wky  
 同方/nz 最终/b 股权/n 收益/n 10/m 多/m 亿/m 元/q ！/wt 四/m 家/q 分公司/n 没/v 了/y ！/wt 卖/v  
 唱/v 空/v 同方/nz 的/ude1 目的/n ，/wd 是/vshi 融/vi 券/ng 做/v 空/a ！/wt   正常/a 情况/n 下/f ，/wd 看/v  
 保定/ns 日报/n ：/wp 清华同方/nt 正式/ad 入/v 驻/v 保定/ns  
 同方/nz 资本/n 运作/vn 最终/b 股权/n 收益/n 10/m 多/m 亿/m 元/q ！/wt 四/m 家/q 分公司/n  
 同方/nz 资本/n 运作/vn 最终/b 结果/n ，/wd 主营/n 亏损/v ！/wt 股权/n 收益/n 10/m 多/m  
 清华同方/nt 资本/n 运作/vn 最终/b 结果/n ，/wd 主营/n 亏损/v ！/wt 股权/n 收益/n  
 清华大学/nt 资本/n 运作/vn 最终/b 结果/n ，/wd 主营/n 还/d 是/vshi 亏损/v ！/wt 股权/n  
 清华同方/nt 资本/n 运作/vn 最终/b 结果/n ，/wd 主营/n 还/d 是/vshi 亏损/v ！/wt 股权/n  
 清华同方/nt 近年来/dl 资本/n 运作/vn 最终/d 收获/v ，/wd 主营/n 还/d 是/vshi 亏损/v  
 同方/nz 近年来/dl 资本/n 运作/vn 最终/d 收获/v ，/wd 主营/n 还/d 是/vshi 亏损/v ！/wt 股/n  
 近年来/dl 资本/n 运作/vn 最终/d 收获/v ，/wd 清华同方/nt 公司/n 主营/n 还是/v  
 近年来/dl 资本/n 运作/vn 最终/d 收获/v ，/wd 清华同方/nt 公司/n 主营/n 还是/v  
 股/n 吧/y 应该/v 是/vshi 健康/a 愉快/a 交流/vn 平台/n ，/wd 不/d 是/vshi 庄/nr1 托/v 骗子/n 欺骗/v  
 本/rz 是/vshi 一/m 线/q 成长/vi 蓝/a 筹/v 股/q ，/wd 非得/d 扮演/v 二线/n 成长/vi 蓝/a 筹/v 股/n ？/ww 
 同方股份/nt ：/wp 近/v 16亿/m 收购/v 联/vg 交/v 所/q 公司/n 中国/ns 医疗/n 网络/n 股/n  
 不/d 被/pbei 眼前/s 大跌/v //w 小/a 涨/vi 所/usuo 迷惑/v !/wt 同方/nz 高/ad 管/v 集体/n 不/d 看/v 好/a ！/wt 
 不/d 要/v 被/pbei 眼前/s 庄/ag 托/v 骗子/n 忽悠/z !/wt 只要/c 同方/nz 三/m 拍/v 高/ad 管/v 不/d 变/v  
 同方/nz 要/v 端正/v 态度/n ！/wt 庄/nr1 托/v 骗子/n 停止/v 欺骗/v 行为/n 时/ng 第一/m 步/qv  
 三/m 拍/q 概念/n （/wkz 拍/v 脑门/n 投资/v ！/wt 拍/v 胸脯/n 骗人/vi ！/wt 拍/v 屁股/n 走人/vi  
 600100:/m 同方股份/nt 关于/p 设立/v 全资/n 子公司/n 同方/nz 大/a 健康/an  
 再次/d 提醒/v :/wp 国内/s 科技/n 前缘/n ，/wd 科技/n 领导者/n ，/wd 同方股份/nt  
 600100:/m 同方股份/nt 关于/p 2016/m 年度/n 利润/n 分配/vn 实施/vn 方案/n  
 非法/d 违规/v 7.2/m 元/q 增发/v 7.6亿/m 股/q 18/m 年/qt 2月/t 解禁/vi ！/wt 谁/ry 是/vshi 韭/w  
 诡异/a 的/ude1 手法/n  
 最/d 具有/v 雄/ag 安/ag 概念/n 国/n 芯/ng 被/pbei 同方/nz 16/m 年/qt 上半年/t 卖/v 掉/v 了/y ！/wt ！/wt  
 好/a 消息/n ：/wp 同方股份/nt ，/wd 大步/d 进入/v 轨道交通/n_new 领域/n ？/ww ？/ww ？/ww  
 同方股份/nt 明天/t 涨/vi 是/vshi 肯定/v 的/ude1 ，/wd 关键/n 涨/vi 多少/ry ？/ww 6%/m 还是/c 涨/vi  
 快/a 進/w 快/a 出/vf 收益/n 不/d 貪/w 心/n ?/ww ?/ww ?/ww  
 同方股份/nt ——/wp 周/nr1 壹/m 如何/ryv 呢/y ？/ww ?/ww  
 快/a 进/vf 快/a 出/vf 收益/n 不/d 贪心/v ?/ww ?/ww ?/ww  
 但/c 斌/n ：/wp 最/d 伟大/a 的/ude1 公司/n   卖/v 错/v 了/ule 再/d 买/v 回来/v   非常/d 难/a ?/ww ?/ww  
 股/n 灾/n 高位/n 18/m 元/q 、/wn 20/m 元/q 到/v 34/m 元/q 套/q 牢/a 散/a 户/q 股民/n 比比皆是/vl  
 同方股份/nt 下/f 周/nr1 公布/v 漂亮/a 的/ude1 年报/n ，/wd 早/ad 买/v 早/ad 受益/vi  
 握/v 好/a 手中/s 同方/nz 股/n 飙升/v 不/d 是/vshi 问题/n ?/ww ?/ww ?/ww  
 同方/nz 到底/d 是/vshi 操/v 盘/qv 手/n 完蛋/vi 了/ule 还是/v 董事长/n 完蛋/vi 了/ule 真/a 他/rr 娘/n  
 清华同方/nt 亏损/v 分公司/n 高层/n 领导/n 必须/d 全部/m 免职/vi ！/wt 公司/n  
 清华/nz 砸/v 种/q  
 清华同方/nt 上市/vi 20/m 年/qt 竞争/v 失败/vi 源于/v 高层/n 领导/n 无能/a 、/wn 无/v  
 黄/a 俞/nr1 向/p 《/wkz 英才/n 》/wky 记者/n 表示/v ：/wp 同方/nz 进入/v 世界/n 500/m 强/ng  
 董事长/n 新年/t 贺词/n ：/wp 同方/nz 成为/v 向/p 雾/n 霾/w 宣战/vi 的/ude1 最/d 大/a 赢/v 家/n  
 600100:/m 同方股份/nt 关于/p 转让/v 全资/n 子公司/n 南通/ns 半导体/n  
 拟/v 收购/vn 公司/n 资不抵债/vl   同方股份/nt 被/pbei 上交所/n 问询/v  
 你/rr 他/rr 妈/n 拿/v 老子/n 钱/n 18.18/m 每股/r 去/vf 买/v 广电网络/nt 。/wj 操/v ，/wd 老/a  
 8848/m 钛/n 金/nr1 手机/n 涉嫌/v 虚假/a 宣传/vn   系/v 同方股份/nt 旗/n 下/vf 手机/n  
 有/vyou 奖/n 竞猜/vn ：/wp 一/m 季报/n 公布/v 后/f 跌/v 多少/ry 点/n ？/ww 
 狗/n 操/v 的/ude1 同方/nz  
 我/rr 要/v 杀/v 到/v 清华/nz 去/vf ，/wd 别/d 拦/v 我/rr  
 特/ag 朗/ag 普/ag 胜/v 选/v ，/wd   中国/ns 成/v 最/d 大/a 赢/v 家/n   ，/wd 即/v 同方/nz 成/v 赢/v 家/n  
 预计/v 明年/t 一/m 季度/n 股价/n 有望/v 重返/v 三十/m 元/q 以上/f ，/wd 明年/t 同/p  
 同方/nz 四/m 季度/n 或/c 有/vyou 六/m 大/a 重磅/n 利好/a 提/v 振/vg 股价/n 大/a 涨/vi ：/wp  
 热烈/a 欢迎/vn 中央/n 巡视/vn 组/n 到/v 清华大学/nt 、/wn 清华/nz 控股/vi 、/wn 同方/nz  
 %D%A/n 品牌/n 势能/n 大/a 释放/vn ，/wd 增长/v 前景/n 更/d 明朗/a  
 周五/t 的/ude1 买/v 二/m 是/vshi 今天/t 的/ude1 卖/v 二/m ，/wd 买/v 四/m 才/c 没/d 走/v  
 总结/v 同方/nz 为什么/ryv 敢/v 逆势/vd 上涨/vi ：/wp  
 这/rzv 一/m 波/n 会/v 不/d 会/v 走/v 16/m 年/qt 年底/f 的/ude1 那段/r K/vf 线/n 图/n  
 中标/vi 雄/ng 安新/ns 区/n 智慧/n 城市/n 建设/vn ，/wd 同方/nz 中标/vi 国家级/b 河北/ns  
 雄安/nr2 建/v 创新/vn 科技/n 城/n ，/wd 同方/nz 不/d 涨/vi 停/vi 天理/n 难/ad 容/v ！/wt 
 雄/ag 安/ag 概念/n 延伸/vn 股/n 之一/rz  
 若/c 明天晚上/t 不/d 出/vf 公告/n ，/wd 今年/t 同方/nz 业绩/n 就/d 有/vyou 了/ule 保障/vn ！/wt 
 同方/nz 百/m 城/n PPP/n 项目/n 全景/n 图/n ：/wp  
 雄/ag 安/ag 特区/n 高/a 科技/n 龙头/n ，/wd 就/d 不/d 一样/uyy 。/wj 
 只要/c 同方/nz 弄/v 出/vf 1/m 、/wn 2/m 个/q 苹果/n 、/wn Alphabet/n 公司/n 或/c 微/ag 软/a 、/wn  
 2016年/t 年报/n 业绩/n 前瞻/n ：/wp  
 同方/nz 惊/v 艳/ad 亮相/vi 云/vg 计算/v 、/wn 机器人/nt 、/wn 智能/n 装备/n 及/cc 制造/v 技/ng  
 好好/d 看看/v 同方/nz 创新/vn 研究院/n 都/d 在/p 研究/v 什么/ry ：/wp  
 刚才/t 几/m 个/q 大/a 单/d 是/vshi 哪个/ry 省/n 养老金/n 干/v 的/ude1 ？/ww 
 同方/nz 进军/v 大/a 健康/a 医疗/n 板块/n ，/wd 迎接/v 健康/a 中国/ns 2030/m  
 把/pba 自己/rr 的/ude1 苹果/n 藏/v 起来/vf ，/wd 又/d 想/v 骗/v 走/v 你/rr 手里/s 的/ude1 ，/wd 这/rzv 叫/vi 社/n  
 真/d 你/rr 妈/n 是/vshi 个/q 王八/n 股/n  
 根据/p 同方/nz 五/m 年/qt 规划/n ：/wp 30/m 元/q 以下/f 无需/v 看/v 盘/qv ，/wd 买/v 入/v 并/cc 坚/a  
 清华同方/nt 非常/d 高兴/a 于/p 2016年/t 初/f 始/vg ，/wd 在/p 北京/ns 的/ude1 “/wyz 后/f 花/v  
 雄/ng 安新/ns 区/n 是/vshi 个/q 创新/vn 科技/n 新/a 城/n ，/wd 清华同方/nt 最/d 受益/vi ！/wt 
 同方股份/nt 高/ad 送/v 了/y  
 2016/m 深圳/ns 高/ad 交会/v   同方股份/nt 科技/n 把脉/vi 城市/n DNA/n  
 服务/vn 国家/n 战略/n   同方股份/nt 持续/vd 发/v 力/n 新型/b 城镇/n 化/k 建设/v  
 问/v 董/nr1 秘/ng :/wp 出售/v 南通/ns 半导体/n 和/cc 多媒体/n 公司/n 收到/v 款/n 了/y 吗/y  
 在/p 资本/n 市场/n 公开/ad 欺骗/v 投资者/n 的/ude1 行为/n 是/vshi 要/v 进/vf 监狱/n 的/ude1 ！/wt 
 在/p 资本/n 市场/n 公开/ad 欺骗/v 投资者/n 行为/n 是/vshi 违法/vd 要/v 进/vf 监狱/n 的/ude1  
 ==/m 股价/n 泡沫/n 太/d 大/a 都/d 透支/v 了/ule 5/m ~/w 10/m 年/qt 的/ude1 业绩/n 了/y ！/wt 可怕/a  
 每年/r 搞/v 分配/vn 意见/n 征询/v 有意思/al 吗/y ？/ww 加上/v 股民/n 的/ude1 期望/vn 与/cc  
 北京/ns 证/n 监/vg 局/n 要/v 进驻/v 600100/m 彻/vg 查/v   是否/v 存在/v 利益/n 输送/v  
 本/rz 想/v 骂/v 两/m 句/q 话/n 到/v 嘴边/s 又/d 咽/v 回去/v 了/y ！/wt 
 我们/rr 不/d 管/v 股/n 托/v 如何/ryv 吹嘘/v 同方/nz 有/vyou 多/m 好/a ，/wd 我/rr 今天/t 只/d 说/v 一/m  
 清华/nz 控股/vi 言/ng 而/cc 无/v 信/n 收到/v 证监会/n 问询/v  
 庄/nr1 托/v 骗子/n 们/k ，/wd 毫无/v 顾忌/n ！/wt 继续/v 骗人/vi ！/wt  
 中纪委/n 你们/rr 不/d 查/v 一/m 查/v 同方股份/nt 吗/y ？/ww 同方/nz 管理层/n 大/d 搞/v  
 同方/nz 没有/v 真正/b 实力/n 可/v 持续/vd 盈利/vi 的/ude1 产业/n ，/wd 分红/vi 也/d 没有/v  
 同方/nz 在/p 拿/v 股民/n 的/ude1 钱/n 做/v 风险/n 投资/vn ，/wd 赚/v 了/ule 继续/v 投/v ，/wd 亏/v 了/y  
 一个/mq 上市公司/n_new 如果/c 靠/v 忽悠/z 搞/v 利益/n 输送/v ，/wd 低价/ad 增发/v 。/wj 
 同方/nz 高科技/n 主营/vn 利润/n 少/a ，/wd 领域/n 杂乱/a 无序/b ，/wd 子/ng 、/wn 孙公/nr  
 大/a 股东/n 清/tg 控/v 给/p 同方股份/nt 的/ude1 定位/vn 是/vshi ：/wp 垃圾/n 资产/n 回收站/n  
 要/v 说/v 同方/nz 高/ad 管/v 无知/a 的/ude1 话/n ，/wd 他们/rr 都/d 是/vshi 知识分子/n 。/wj 要/v 说/v  
 卖/v 了/ule 国/n 蕊/ng 的/ude1 五十/m 多/m 亿/m 的/ude1 钱/n （/wkz 税/n 后/f ）/wky 填/v 了/ule 两/m 个/q 公司/n 的/ude1  
 有人/r 使劲/vi 在/p 唱/v 多/a ，/wd 是/vshi 不/d 是/vshi 为了/p 让/v 大家/rr 买入/v 拉/v 升/v 后/f 他/rr  
 一边/d 故意/d 定向/d 亏损/v 几十亿/m ，/wd 一边/d 卖/v 资产/n 几/m 十几/m 补/v 窟/ng  
 同方/nz 卖/v 股权/n 一下子/mq 得/v 了/ule 那么/rz 多/a 钱/n ，/wd 按/p 正常/a 情况/n 应该/v  
 雇佣/v 庄/ag 托/v 骗子/n 幕后/s 主谋/n 更/d 嚣张/a ！/wt 一再/d 纵容/v 欺骗/v 忽悠/z  
 18/m 年/qt 2月/t 前/f 清华同方/nt 股价/n 一切/rz 的/ude1 上涨/vn 都/d 是/vshi 忽悠/z ！/wt   股/n  
 18/m 年/qt 2月/t 之前/f 股价/n 一切/rz 的/ude1 上涨/vn 都/d 是/vshi 忽悠/z ！/wt   股民/n 朋友/n  
 清华/nz 控股/vn 和/cc 清华同方/nt 高层/n 领导/n 必须/d 全部/m 更换/v ！/wt 部分/m  
 应该/v 把/pba 欺骗/v 散/v 户/q 股民/n 的/ude1 庄/ag 托/v 骗子/n 全部/m 绳/ng 之/uzhi 于/p 法/n ！/wt ！/wt  
 尽早/d 把/pba 欺骗/v 散/v 户/q 股民/n 的/ude1 庄/ag 托/v 骗子/n 全部/m 绳/ng 之/uzhi 于/p 法/n ！/wt ！/wt  
 庄/nr1 托/v 骗子/n 牛/n 逼/v 吹/v 震天/vi 响/v ！/wt 股/n 灾/n 23/m 个/q 跌/v 停/vi ！/wt 34/m 元/q 跌/v 到/v  
 朋友/n 注意/v 买进/v 了/y 。/wj 
 等/v 着/uzhe 周一/t 涨/vi 停/vi 数/m 钱/n  
 同方股份/nt 分析/vn  
 晨星/n 已/d 现/tg  
 同方/nz 致力/v 打造/v 中国/ns 顶尖/b 科技/n 产业/n 平台/n  
 A/rzv 股/n 奇葩/n 数/n 同方/nz  
 服务/vn 国家/n 战略/n 打造/v 中国/ns 芯/ng  
 同方股份/nt 你/rr 今天/t 瞧不起/v ，/wd 明天/t 可能/v 你/rr 已/d 高攀/vi 不/d 起/vf 。/wj 
 早日/d 将/d 欺骗/v 散/v 户/q 股民/n 的/ude1 庄/ag 托/v 骗子/n 全部/m 绳/ng 之/uzhi 于/p 法/n ！/wt ！/wt  
 如果/c 你/rr 参与/v 7/m 元/q 定/v 增/v ，/wd 2/m 年/qt 后/f 14/m 元/q 抛/v 不/d 抛/v ？/ww 
 尽快/d 把/pba 欺骗/v 散/v 户/q 股民/n 的/ude1 庄/ag 托/v 骗子/n 全部/m 绳/ng 之/uzhi 于/p 法/n ！/wt 
 清华同方/nt 少数/m 高/a 管/v 和/cc 庄/ag 托/v 骗子/n 们/k 欺骗/v 忽悠/z 衣食父母/nl  
 雄/ng 安新/ns 区/n 新/a 设计/vn 新/a 规划/n 高/a 标准/n ，/wd 一切/rz 从头/d 开始/v ！/wt 
 骗子/n 《/wkz 雄/ag 安/v 同方/nz 科技/n 园/ng 》/wky 们/k 在/p 资本/n 市场/n 公开/ad 恶意/d 欺/vg  
 投资/v 收益/n 成为/v 公司/n 利润/n 主要/b 来源/n  
 今天/t 换/v 中国/ns 科技/n 之/uzhi 王/nr1 股/n （/wkz 同方股份/nt ）/wky [/wkz 拜神/v ]/wky [/wkz 赚/v 大/a  
 同/p 方/d 能/v 为/v 雄/ng 安新/ns 区/n 做/v 什么/ry ？/ww 
 同方/nz 少数/m 高/a 管/v 和/cc 庄/ag 托/v 骗子/n 们/k 欺骗/v 忽悠/z 衣食父母/nl 散/v 户/ng  
 庄/nr1 托/v 骗子/n 们/k 真是/d 阴魂/n 不/d 散/v ！/wt 
 清/tg 控/v 不/d 诚信/a 未/d 兑现/v 承诺/v 增/v 持/v 、/wn 减/v 持/v 公告/n ！/wt ！/wt   股/q 灾/n  
 同/p 方/d 有/vyou 官方/n 媒体/n ！/wt 不/d 能/v 让/v 庄/ag 托/v 天天/q 忽悠/z ！/wt 丢人现眼/vl  
 庄/nr1 托/v 骗子/n 们/k 这样/rzv 嚣张/a !/wt 庄/nr1 托/v 骗人/vi 早晚/d 遭/v 雷/n 劈/v !/wt 
 最终/b 股权/n 收益/n 10/m 多/m 亿/m 元/q ！/wt 四/m 家/q 公司/n 没/v 了/y ！/wt 卖/v 同方/nz 国/n  
 庄/nr1 托/v 骗子/n 们/k 这样/rzv 嚣张/a !/wt 庄/nr1 托/v 骗子/n 早晚/d 遭/v 雷/n 劈/v !/wt 
 同方/nz 与/p 清华大学/nt 有/vyou 市值/n 管理/vn 的/ude1 协议/n ：/wp 年底/t 股价/n 必/d 上/vf  
 %D%A/n 去/vf 死/v 吧/y ，/wd 6月28日/t 到/p 现在/t 去/vf 了/ule 20000/m 多/m 。/wj 
 周侠/nr ：/wp 保定/ns 是/vshi 京津/ns 冀/b 的/ude1 明珠/n ，/wd 同方/nz 2016年初始/t 有/vyou 项/q  
 业绩/n 比/p 中国/nt 神华/nz 好/a ，/wd 我/rr 相信/v 同方股份/nt 分红/vi 肯定/v 比/p 中/f  
 近期/t 清华同方/nt 股价/n 一切/rz 的/ude1 上涨/vn 都/d 是/vshi 忽悠/z ！/wt   股民/n 朋/ng  
 同方/nz 高/ad 管/v 为何/ryv 股价/n 10/m 元/q 都/d 一致/a 不/d 看/v 好/a 自家/rr 公司/n 股票/n  
 坚决/ad 支持/v 公司/n 盈利/vn 成果/n 要/v 和/cc 员工/n 和/cc 股民/n 共同/d 分享/v ！/wt 
 上市公司/n_new 资本/n 运作/vi 炒作/v 自家/rr 股票/n 绝不/d 能/v 实现/v 强国/n 梦/n  
 上市公司/n_new 资本/n 运作/vi 炒作/v 自家/rr 股票/n 绝不/d 可能/v 实现/v 强国/n  
 坚决/ad 要求/v 公司/n 盈利/vn 成果/n 要/v 和/cc 员工/n 和/cc 股民/n 共同/d 分享/v ！/wt 
 清华同方/nt 核心/n 产品/n 就/d 是/vshi 股/n 吧/y 庄/ag 托/v 骗子/n 吗/y ?/ww 天天/d 骗人/vi !/wt  
 同方/nz 核心/n 产品/n 就/d 是/vshi 股/n 吧/y 庄/ag 托/v 骗子/n 吗/y ?/ww 天/n 天/qt 出来/vf 骗人/vi !/wt 
 见/v 过/uguo 不要脸/a 的/ude1 庄/ag 托/ng ，/wd 没/d 见/v 过/uguo 像/p 清华同方/nt 股/n 吧/y 这么/rz 不/d  
 见/v 过/uguo 缺德/a 的/ude1 庄/ag 托/ng ，/wd 没/d 见/v 过/uguo 像/p 清华同方/nt 股/n 吧/y 这么/rz 缺德/a  
 庄/nr1 托/v 骗子/n 肆无忌惮/vl 睁/v 眼/n 说/v 瞎话/n 骗人/vi ！/wt 没/v 人/n 管/v 了/ule 吗/y ?/ww 
 中国/ns 第一/m 高等/b 学府/n 学子/n 经营/v 100/m 家/q 分公司/n 还/d 不如/v 养/v  
 同方/nz 拥有/v 无与伦比/vl 资源/n 项目/n ！/wt 为何/ryv 主营/v 不/d 赚/v 钱/n ？/ww  
 媒体/n 和/cc 庄/ag 托/v 宣传/vn 的/ude1 同方/nz 绝对/d 不/d 是/vshi 目前/t 真实/a 清华同方/nt  
 牢记/v 清华/nz 校训/n 厚/a 德/n 才/d 能/v 载/v 物/ng ！/wt 回报/v 社会/n 回报/vn 股民/n ！/wt 
 散/v 户/ng 如果/c 参与/v 7/m 元/q 定/v 增/v ，/wd 2/m 年/qt 后/f 14/m 元/q 不/d 抛/v 吗/y ！/wt 
 许多/m 被/pbei 欺骗/v 忽悠/z 买入/v 清华同方/nt 股票/n 的/ude1 中老年/n 股民/n 常/d  
 清华同方/nt 投资/v 回报/v 不如/v 养猪/v 公司/n ？/ww 是/vshi 真/a 的/ude1 吗/y ？/ww   养/v  
 600100:/m 同方股份/nt 关于/p 2015/m 年度/n 利润/n 分配/vn 实施/vn 方案/n  
 特大/b 利好/n ：/wp 同方/nz 在/p 商用/b 行业/n 创造/v 了/ule 增速/n 第一/m 的/ude1 佳绩/n  
 纵容/v 庄/ag 托/v 欺骗/v 衣食父母/nl ，/wd 上/f 天/qt 都/d 不/d 会/v 原谅/v 你们/rr 的/ude1 ！/wt 
 一切/rz 拉/v 升/v 利益/n 大/a 股东/n 都/d 在/p 套/q 利/n 出/vf 货/n !/wt 资金/n 一直/d 在/p 流/v  
 纵容/v 庄/ag 托/v 欺骗/v 散/v 户/ng ，/wd 股价/n 却/d 从/p 34/m 元/q 跌/v 到/p 现在/t 14/m 元/q ！/wt 
 员工/n 持/v 股/n 改革/vn 试点/n 近期/t 将/d 破/v 冰/n  
 百年/mq 同方/nz ，/wd 千古/n 一/m 贱/a  
 同方股份/nt (/wkz 600100/m )/wky 融资/vi 融/vi 券/ng 信息/n (/wkz 10-28/m )/wky  
 600100/m 同方股份/nt 是/vshi 雄县/ns 和/cc 安县/ns 的/ude1 智慧/n 城市/n 中标/vi 者/y ！/wt 
 昨天/t 出/vf 这/rzv 公告/n ，/wd 今天/t 也/d 不/d 会/v 跌/v 。/wj 故意/d 放/v 在/p 最后/f 一/m 天/qt  
 每年/r 搞/v 什/ng 征求/v 意见/n 每年/r 铁公鸡/n 有意思/al 吗/y 扯/v  
 同方/nz 收购/v 飞/vi 流/v 移动/vn 和/cc 秀色/n 秀/ag 场/ng ，/wd 祝/v 全体股东/n_new 愚人节/t  
 同方股份/nt 中标/vi 迁安/ns PPP/n 项目/n  
 大/d 跌/v 之下/f 如何/ryv 找到/v 率先/d 反弹/vi 股/n  
 帖子/n_new 不见/v 了/y ！/wt 怎么办/ryv ？/ww  
 同方/nz 控股/vn 孙/nr1 公司/n 借/v 道/qv 泰/b 豪/ag 上市/vn 投资/vn 收益/n 翻/v 十/m 倍/q ?/ww ?/ww ?/ww  
 昨天/t 和/cc 今天/t 骗/v 筹/v 成功/an ，/wd 同方/nz 今年/t 10/m 转/v 10/m  
 大葱/n 就/d 是/vshi 大葱/n ！/wt 千万/m 别/d 去/vf 装/v 大蒜/n ！/wt 时间/n 长/ad 肯定/v 露馅/v  
 16/m 年/qt 2月/t 同方/nz 股价/n 跌/v 到/v 10/m 元/q ，/wd 同方/nz 股份公司/nl 、/wn 公司/n  
 今天晚上/t 出/vf 公告/n 等/udeng 庄/ng 托/v 骗子/n 们/k 这样/rzv 看好/v 清华同方/nt ，/wd  
 建议/n 证监会/n 加大/v 力度/n ！/wt 将/d 纵容/v 庄/ag 托/v 的/ude1 也/d 绳/ng 之/uzhi 于/p 法/n ！/wt 
 纵容/v 庄/ag 托/v 欺骗/v 散/v 户/q 股民/n ，/wd 上帝/n 都/d 不/d 会/v 原谅/v 你们/rr 的/ude1 ！/wt 
 改革/vn 春风/n 吹/v 满/a 地/n ！/wt 清华同方/nt 要/v 争气/a ！/wt 大众/n 创业/vi 争/v 龙/n  
 科技/n 股/n 中/f 的/ude1 茅台/nz  
 同方/nz 创造/v 了/ule 中国/ns 增速/n 第一/m 的/ude1 佳绩/n ！/wt 
 上交所/n 战略/n 新兴/b 板/n 第一/m 股/q “/wyz 同方股份/nt ”/wyy 横空出世/vl ：/wp  
 2月/t 底/f ，/wd 最/d 迟/a 三月/t 初/f ，/wd 同方/nz 或/c 有/vyou 特大/b 利好/a 公告/n  
 一见如故/vl  
 在/p 人工智能/n 领域/n ：/wp 同方/nz 鼎欣/nr2 是/vshi 世界/n 上/f 首/m 个/q 高度/d 集成/v  
 直/d 得/ude3 考虑/v ，/wd 有/vyou 希望/n  
 股价/n 长期/b 趋势/n 是/vshi 上市公司/n_new 长期/b 经营/vn 业绩/n 和/cc 长期/d 持续/vi  
 让/v 主/ag 丢/v 更/d 多/a 的/ude1 筹码/n  
 同方/nz 年报/n 关于/p 物/ng 联网/vi 产业/n 精彩/a 言论/n 摘要/n ：/wp  
 同方/nz 未来/t 两/m 年/qt 将/d 成立/vi 千亿/m 级/q 创/vg 投/v 基金/n ：/wp  
 同方/nz 金融/n 控股/vi 十/m 年/qt 资产/n 管理/vn 规模/n 达/v 万亿/m 级/q ，/wd 成为/v 国/n  
 同/p 方/d 将/d 通过/p 收购/v 兼并/v 完善/v 和/cc 扩大/v 银行/n 、/wn 信托/b 、/wn 证券/n  
 同方/nz 5/m 年/qt 内/f 市值/n 1000亿/m 以上/f （/wkz 公司/n 简单/a 累加/vn 市值/n 300/m  
 今天晚上/t 出/vf 公告/n ！/wt 
 同方/nz 控股/vi 的/ude1 孙/nr1 公司/n 借/v 道/qv 泰/b 豪/ag 上市/vi ，/wd 投资/v 收益/n 翻/v 十/m 倍/q  
 突发/vn 政策/n 特大/b 利好/n ：/wp 支持/v 同方/nz 科技/n 孵化器/n 跨越式/b 大/a  
 同方/nz 国庆/t 后/f 二十/m 元/q 见/v ？/ww ！/wt  
 同方股份/nt (/wkz 600100/m )/wky 大宗/m 交易/vn 数据/n 一览/n (/wkz 02-09/m )/wky  
 同方股份/nt (/wkz 600100/m )/wky 融资/vi 融/vi 券/ng 信息/n (/wkz 03-17/m )/wky  
 600100:/m 同方股份/nt 关于/p 拟/v 将/d 持有/v 的/ude1 同方/nz 洁净/a 股权/n 出/vf  
 600100:/m 同方股份/nt 2016年/t 年度/n 业绩/n 预/d 增/v 公告/n  
 纵容/v 庄/ag 托/v 骗子/n 们/k 欺骗/v 你/rr 的/ude1 衣食父母/nl ，/wd 长期/d 持/v 股/n 的/ude1 散/a  
 同方/nz 公司/n 高/ad 管/v 要/v 深刻/ad 反省/v ！/wt 吃/v 水/n 不/d 能/v 忘/v 了/ule 挖/v 井/n 人/n ！/wt 
 600100:/m 同方股份/nt 第七/m 届/q 董事会/n 第十三/m 次/qv 会议/n 决议/n  
 请/v 大/a 股东/n 公布/v 收购/v 或/c 卖/v 壳/ng 境外/s 公司/n 名称/n  
 清华/nz 人/n 不/d 认为/v 同方/nz 跟/p 他们/rr 有/vyou 甚/dg 关系/v 吧/y ！/wt 
 同方/nz 最/d 大/a 的/ude1 问题/n 是/vshi 解决/v 体制/n 和/cc 机制/n 的/ude1 问题/n  
 为什么/ryv 同方/nz 股价/n 上/f 不/d 去/vf ？/ww 这/rzv 不/d 怪/v 散/v 户/ng 。/wj 
 专门/d 写/v 给/p 黄/a 俞/nr1 总裁/n  
 收购/v E/o 人/n E/o 本/n 是否/v 存在/v 利益/n 输送/v ？/ww 
 半/m 年/qt 主业/n 亏损/v 4.8亿/m ！/wt 比/p 去年/t 同期/f 主营/vn 利润/n 减少/v 8.5/m  
 中国/ns 的/ude1 清华/nz ！/wt 清华/nz 的/ude1 同方/nz ！/wt 世界/n 的/ude1 垃圾/n ！/wt 高等/b 学府/n  
 同方/nz 股/n 吧/y 的/ude1 庄/ag 托/v 们/k ，/wd 你们/rr 真/d 是/vshi 一/m 群/q 饭桶/n ！/wt 
 清华同方/nt 与/p 宝/n 能/v 的/ude1 启示/vn  
 历史/n 问题/n 可能/v 包/v 不/d 住/vi 了/ule 大事/n 将/d 揭示/v  
 同方/nz 同方/nz ，/wd 查办/v 领导/n ，/wd 路/n 在/p 远方/s 。/wj   同方/nz 同方/nz ，/wd 背/v  
 同方/nz 好意思/vi 称/v 高/a 科技/n ？/ww 做/v 电视/n ，/wd led/v ，/wd 一/m 人/n 一/m 本/q ，/wd  
 坚决/ad 支持/v 公司/n 盈利/vn 成果/n 要/v 和/cc 员工/n 和/cc 股民/n 共同/d 分享/v ！/wt 
 庄/nr1 托/v 牛/n 逼/v 吹/v 的/ude1 震天/vn 响/v ！/wt 散/v 户/q 股民/n 多/m 一分/t 钱/n 分/qt 不/d 到/v ！/wt 
 同方/nz 卖国/vi 芯/ng ，/wd 吃/v 绝/ag 户/ng 饭/n ，/wd 一次性/b 收益/n …/ws …/ws  
 同方/nz 最/d 大/a 的/ude1 问题/n 就/d 是/vshi 利益/n 输送/v ，/wd 你们/rr 等/v 着/uzhe 瞧/v ，/wd 卖/v 清/tg  
 同/p 方/d 就/d 是/vshi 垃圾/n 股/n 中/f 的/ude1 战斗/vn 鸡/n ，/wd 不/d 要/v 想/v 他/rr 会/v 涨/vi 多少/ry ！/wt 
 买/v 了/ule 同方/nz 的/ude1 感受/vn  
 同方/nz 的/ude1 高/a 管/v 太/d 没/v 能力/n 了/y ，/wd 把/pba 同方/nz 搞/v 成/v 这个/rz 熊/n 样/u ，/wd 请/v  
 庄/nr1 托/v 骗子/n 们/k 露头/vi 就/d 削/v ！/wt 让/v 你们/rr 给/p 脸/n 不要/d ！/wt 
 把/pba 一切/rz     庄/ag 托/v     骗子/n     绳/ng 之/uzhi 于/p 法/n  
 清/tg 控/v 和/cc 同方/nz 高/ad 管/v 们/k ！/wt 卖国/vi 芯/ng 股权/n 收益/n 60亿/m 就/d 这样/rzv 债/n  
 有/vyou 深度/n 贴/v 。/wj 看/v 完/vi 即/d 转/v 。/wj 我/rr 和/cc 益/dg 谦/vg 认可/vi 你/rr 。/wj 清/tg 控/v 和/cc 同/p  
 股民/n 是/vshi 上市公司/n_new 衣食父母/nl ！/wt 看看/v 清华同方/nt 多/m 年/qt 来/f 如/v  
 冠/vi 上/f “/wyz 清华/nz ”/wyy 的/ude1 同方股份/nt ，/wd 太/d 让/v 全国/n 人民/n 失望/a 了/y  
 一/m 养猪/v 的/ude1 今年/t 净赚/v 108亿/m   ，/wd 年末/t 未/d 到/v 却/d 给/p 员工/n 发红/vi  
 股/n 友/ng 们/k 讨论/v 下/vf 当初/t 贱卖/v 百/m 视/vg 通/v 和/cc 高价/n 买入/v e/o 人/n e/o 本事/n  
 同方股份/nt 每年/r 都/d 要/v 融资/vi 几/m 次/qv ，/wd 究竟/d 这些/rz 融资/vn 是/vshi 做/v 啥/ry  
