国泰君安/nt 一个/mq 月/n 内/f 见到/v 38/m 元/q  
 ==/m 华泰证券/nt 第一/m 梯队/n 大/a 券商/n 绩/ng 优/ag 成长/vi 互联网/n 券商/n 龙/n  
 国泰君安/nt ：/wp “/wyz 双/m 积分/n ”/wyy 有利/a 新/a 能源/n 汽车/n 发展/vn   吁/vg 买/v  
 真心/d 希望/v 国泰君安/nt  
 华泰证券/nt 马上/d 就/d 会/v 超过/v 国泰君安/nt 了/y ！/wt 还/d 差/a 0.6/m 元/q 左/a  
 狂笑/vi   狂笑/vi   连续/a 4/m 年/qt 业绩/n 翻/v 倍/q ，/wd 三/m 年/qt 利润/n 之和/n 将/d 超/v  
 国泰君安/nt 你/rr 是/vshi 业绩/n 老大/n ，/wd 老大/n 要/v 有/vyou 老/a 大/a 的/ude1 样子/n 赶紧/d  
 切/d 不要/d 随便/ad 卖出/v 国泰/nz 和/cc 中信/nz  
 君安/nz ./wj 分享/v   皇城/ns 金枝玉叶/nl   却/d 是/vshi 贱/a 奴/ng 使女/n 身价/n  
 实战/n 炒股/vi 口/n 决/vg ：/wp   十四/m 工作/vn 线/n ，/wd 来回/vd 做/v 波段/n ；/wf 突破/v  
 国泰君安/nt (/wkz 601211/m )/wky 融资/vi 融/vi 券/ng 信息/n (/wkz 09-22/m )/wky  
 散/v 户/ng 必/d 看/v 炒股/vi 格言/n 和/cc 现金/n 策略/n ！/wt       孙子云/nr ：/wp 先/d  
 2016年/t ，/wd 国泰君安/nt 的/ude1 底部/f ，/wd 是/vshi 送给/v 我们/rr 的/ude1 历史性/n 大/a  
 国泰君安/nt (/wkz 601211/m )/wky 融资/vi 融/vi 券/ng 信息/n (/wkz 09-21/m )/wky  
 国泰君安/nt (/wkz 601211/m )/wky 融资/vi 融/vi 券/ng 信息/n (/wkz 09-19/m )/wky  
 鹏辉能源/nt 相对/b 低位/n 的/ude1 锂/n 电/n 概念/n 股/n 和/cc 业绩/n 增/v ，/wd 涨价/vi 股/n  
 国泰君安/nt (/wkz 601211/m )/wky 融资/vi 融/vi 券/ng 信息/n (/wkz 09-20/m )/wky  
 国泰君安/nt ：/wp “/wyz 14/m 国君/n 05/m ”/wyy 将/d 于/p 9月29日/t 付息/vi 兑付/v 及/cc  
 国泰君安/nt (/wkz 601211/m )/wky 融资/vi 融/vi 券/ng 信息/n (/wkz 09-18/m )/wky  
 国泰君安/nt (/wkz 601211/m )/wky 融资/vi 融/vi 券/ng 信息/n (/wkz 09-15/m )/wky  
 小/a 盘/qv 2.6亿/m 次/qv 新/a 股/q 发行价/n 14.39/m 杭州/ns 银行/n 业绩/n 1.7/m 元/q  
 国泰君安/nt 拟/v 于/p 9月21日/t 支付/v “/wyz 16/m 国君/n G5/n ”/wyy 公/b 利息/n  
 国泰君安/nt “/wyz 16/m 国君/n G5/n ”/wyy 将/d 于/p 9月21日/t 付息/vi  
 国泰君安/nt (/wkz 601211/m )/wky 融资/vi 融/vi 券/ng 信息/n (/wkz 09-12/m )/wky  
 国泰君安/nt 完成/v 发行/v 20亿/m 元/q 短期/b 融资券/n  
 国泰君安/nt (/wkz 601211/m )/wky 融资/vi 融/vi 券/ng 信息/n (/wkz 09-11/m )/wky  
 国泰君安/nt (/wkz 601211/m )/wky 融资/vi 融/vi 券/ng 信息/n (/wkz 09-08/m )/wky  
 国泰君安/nt 8月份/t 非/b 合并/vn 净利润/n 5.25亿/m 元/q  
 2016/m 券商/n 投资/vn 建议/n 空前/ad 一致/a   成长/vi 与/cc 改革/vn 是/vshi 关键/n  
 601211:/m 国泰君安/nt 2017年8月份/t 财务/n 数据/n 简报/n  
 下/f 周/nr1 绝/d 佳/a 进场/vi 机会/n   ./wj 现在/t 进场/vi 了/ule 一/m 只/q 准备/v 全面/ad 拉/v 升/v  
 国泰君安/nt 8月28日/t 盘/ng 中/f 涨幅/n 达/v 5%/m  
 中报/n 速递/vn ：/wp 国泰君安/nt 2017年上半年/t 盈利/vi 47.56亿/m 元/q  
 君安/nz 出现/v 周/qt 倍/q 量/n 柱/ng  
 ≤/m 券商/n 迎/v 历史性/n 大/a 经济/n 业务/n 和/cc 大/a 投/v 行/ng 业务/n 变革/vn —/wp 华/b  
 最新/a 半/m 年/qt 报/n ，/wd 证/n 金/nr1 公司/n 疯狂/ad 进场/vi 国泰君安/nt 3.34亿/m 股/q  
 [/wkz 加油/vi 满/v 仓/ng ]/wky 漂亮/a 50/m 必将/d 长期/d 走/v 牛/n ！/wt 沪/b 深/a 300/m 必将/d 长/a  
 国泰君安/nt 中报/n 业绩/n 同比/n 降/v 5%/m   二/m 季度/n 证/n 金/ng 大幅/d 增/v 持/v  
 国泰君安/nt (/wkz 601211/m )/wky 融资/vi 融/vi 券/ng 信息/n (/wkz 08-25/m )/wky  
 国泰君安/nt ：/wp 上半年/t 净利/n 同比/n 降/v 5%/m   证金/nr2 公司/n 二/m 季度/n  
 国泰君安/nt 半/m 年/qt 多/m 赚/v 25.5%/m 至/p 6.7亿/m   派/nms 4.5/m 仙/ng  
 国泰君安/nt 国际/n 中期/f 溢/v 利/n 增长/v 25.5%/m 至/p 6.74亿/m 港元/n 每/rz  
 开/v 一/m 帖/q 就/d 离开/v ，/wd 谈谈/v 国君/n 走势/n  
 国泰君安/nt (/wkz 601211/m )/wky 大宗/m 交易/vn 数据/n 一览/n (/wkz 08-22/m )/wky  
 国泰君安/nt 国际/n 为/p 附属/vn 贷款/n 80亿/m 港元/q 做/v 保证人/n  
 国泰君安/nt (/wkz 601211/m )/wky 融资/vi 融/vi 券/ng 信息/n (/wkz 08-18/m )/wky  
 涨/vi 停/vi 几/m 时/ng 有/vyou ，/wd 把/pba 酒/n 问/v 青天/n ，/wd 不知/v 大盘/n 走势/n ，/wd 还/d 能/v 牛/n  
 国泰君安/nt (/wkz 601211/m )/wky 融资/vi 融/vi 券/ng 信息/n (/wkz 08-17/m )/wky  
 国泰君安/nt 国际/n 授/vg 出/vf 23.4亿/m 港元/n 的/ude1 贷款/n 融资/vn  
 国泰君安/nt (/wkz 601211/m )/wky 融资/vi 融/vi 券/ng 信息/n (/wkz 08-16/m )/wky  
 无/v 人/n 相信/v 会/v 有/vyou 牛市/n 这/rzv 就是/d 最/d 大/a 的/ude1 利好/a ，/wd 这/rzv 就是/v 宿/vg 命/n  
 国泰君安/nt (/wkz 601211/m )/wky 融资/vi 融/vi 券/ng 信息/n (/wkz 08-11/m )/wky  
 我/rr 的/ude1 投资/vn 记录/n 与/cc 心得/n  
 211/m 现在/t 不/d 会/v 拉/v  
 （/wkz 1/m ）/wky 奇虎/nt 360/m 借/v 壳/ng 中国/nt 中期/f  
 601211:/m 国泰君安/nt 关于/p 控股股东/n_new 及其/cc 一致/a 行动/vn 人/n 减/v  
 国泰君安/nt 7月份/t 净利润/n 5.52亿/m 人民币/n  
 601211:/m 国泰君安/nt 2016年7月份/t 财务/n 数据/n 简报/n  
 2017年/t 半/m 年度/n 业绩/n 快报/nthk 报/n 点评/v ：/wp 经常/d 损益/n_new 导致/v 业绩/n  
 19.3/m 以下/f 建/v 仓/ng 国泰君安/nt ，/wd 目标/n 价/n 155/m 。/wj   国泰君安/nt 自/p  
 可/v 转/v 债/n ，/wd 千万/m 不/d 要/v 买/v  
 请/v 大家/rr 不要/d 放弃/v 优先/vd 配售/v 可/v 转/v 债/n  
 601211:/m 国泰君安/nt 2017年/t 半/m 年度/n 业绩/n 快报/nthk 公告/n  
 601211:/m 国泰君安/nt 公开/ad 发行/v A/rzv 股/n 可/v 转换/v 公司/n 债券/n 网上/s  
 解析/v “/wyz 国泰君安/nt ”/wyy :/wp 经过/p 长/ad 达/v 一/m 年/qt 半/m 的/ude1 破/a 发/v 整理/v ，/wd 2/m  
 基金/n 抱/v 团/n 炒/v 个/q 股/n 是/vshi 中国式/n 庞/nr1 氏/ng 骗局/n ，/wd 隐患/n 危害/v 大/a 21/m  
 抛/v ！/wt 机构/n 连/ulian 拉/v 股价/n ，/wd 制造/v 概念/n ，/wd 用/p 人性/n 贪婪/an ，/wd 忽悠/z  
 国泰君安/nt 模拟/vn 操作/vn  
 配售/v 成功/a 的/ude1 可/c 转/v 债/n ，/wd 要/v 到/v 上市/vi 日/ng 才/d 会/v 显示/v  
 期待/v 券商/n 王者/n 归来/vi ，/wd 雄/ag 霸/ng 天下/n [/wkz 赞/vg ]/wky  
 任泽平/nr 现身/v 国泰君安/nt 策略/n 会/v ：/wp 未来/t 风格/n 转变/v 需/v 具备/v  
 如果/c 正/d 股/q 不/d 涨/vi ，/wd 不/d 降低/v 转/v 股价/n 。/wj   可/v 转/v 债/n 80/m 块/q 钱/n 都/d  
 回望君/nr 万/m 之/uzhi 争/ng ：/wp 22/m 年/qt 过去/vf 了/y   王石/nr 的/ude1 战术/n 如出一辙/vl  
 抢/v 筹/v 资金/n 退场/vi ，/wd 稳/ad 在/p 21/m 元/q 出/vf 货/n  
 601211:/m 国泰君安/nt 2017年6月份/t 财务/n 数据/n 简报/n  
 601211:/m 国泰君安/nt 公开/ad 发行/v A/rzv 股/n 可/v 转换/v 公司/n 债券/n 募集/v  
 国泰君安/nt 将/d 发行/v 70亿/m 元/q 可/v 转/v 债/n 并/cc 实行/v 原/b A/rzv 股/n 股东/n 优/ag  
 我/rr 奉劝/v 6月/t 26/m 到/v 28/m 这/rzv 3/m 天/qt 融资/vi 买入/v 国泰君安/nt 的/ude1 人/n ，/wd 早/a  
 国泰君安/nt ~/w ~/w 不/d 要/v 被/pbei 主力/n 表象/n 迷惑/an   背后/f 正在/d 运营/vi  
 2017.6.28/m 全/a 仓/ng 国泰君安/nt ，/wd 从/p 西部/f 清仓/vi 的/ude1 资金/n 全/a 仓/ng  
 太君/n 是/vshi 来/vf 毒害/v 中国/ns 人/n 的/ude1  
 救/v 指数/n 标的/n ，/wd 天天/q 尾/n 盘/qv 都/d 会/v 站/vi 出来/vf 搞/v 一/m 把/qv  
 说/v 说/v 我/rr 现在/t 买入/v 国泰君安/nt 的/ude1 几/m 条/q 简单/a 理由/n ！/wt 
 2017.6.21/m 早/a 盘/qv 近/v 收盘/vi ，/wd 清仓/vi 了/ule 国泰君安/nt ，/wd 小/a 亏/vn 。/wj 
 三/m 硬/a 伤/n 导致/v 中国/ns 大/a 券商/n 屡屡/d 出事/vi  
 卖/v 了/y ，/wd 过/vf 了/ule 19/m 就/d 不/d 追/v 了/y ，/wd 等/udeng 18/m 快/a 多/a 再/d 买/v  
 南京/nt 银行/n 、/wn 国泰君安/nt 值得/v 投资/v  
 国泰/nz 要/v 做/v 多方/r 老大/n 了/y 嘛/y  
 凭/p 感觉/n ，/wd 太君/n 要/v 启动/v 了/ule [/wkz 不/d 说/v 了/ule ]/wky  
 国泰君安/nt 5月份/t 净利润/n 5.5亿/m 元/q 人民币/n  
 国泰君安/nt 5月份/t 净利润/n 5.5亿/m 元/q 人民币/n  
 买/v 入/v 上海/nt 石化/n (/wkz 600688/m )/wky  
 国泰君安/nt 5月/t 净利润/n 环/v 比/p 增长/v 30%/m 至/p 5.55亿/m 元/q  
 炒股/vi 20/m 年/qt ，/wd 我/rr 为什么/ryv 说/v 国泰君安/nt 并非/v 牛/nr1 骨头/n 而/cc 中信/nz  
 中央/n 巡视/vn 组/n 不/d 会/v 视而不见/vl 严查/v 欺诈/vn 和/cc 腐败/an ！/wt 
 国泰君安/nt 拟/v 发行/v 70亿/m 元/q 的/ude1 A/rzv 股/n 可/v 转换/v 债券/n 获/v 中/b 证/n 监/vg  
 证监会/n ：/wp 请/v 依法/d 常态/n 化/k 监管/v ！/wt 查处/v 操纵/v 股价/n 的/ude1 不法/b  
 国泰君安/nt (/wkz 601211/m )/wky 大宗/m 交易/vn 数据/n 一览/n (/wkz 05-23/m )/wky  
 601211:/m 国泰君安/nt 关于/p 公司/n H/o 股/n 股票/n 调入/v 港股/n 通/v 股票/n  
 ≥/m 华泰证券/nt +/m 美国/nsf 金融/n 科技/n 企业/n 颠覆/v “/wyz 金融/n 系统/n ”/wyy  
 业务/n 稳中求进/vl ，/wd 转型/v 力挽狂澜/vl  
 放心/v 大盘/n 还有/v 900/m 点/qt 下/f 杀/v 我/rr   不/d 玩/v 了/ule 退出/v 股市/n  
 乀/w 乀/w 国泰君安/nt 辞职/vi 跳槽/vi 跑/v 路/n 7/m 个/q 栋梁/n 大将/n 灵魂/n 核心/n  
 →/w 扔/v 国泰君安/nt 到/v 华泰证券/nt 是/vshi 对/p 的/ude1 ./wj ./wj ./wj  
 『/wyz 剑/n 走/v 偏锋/n 核心/n 焦点/n ：/wp 创/vg 新型/b 趋/v 动/v 科技/n 升级/vn 型/k 的/ude1 大/a  
 ≡/m 华泰证券/nt +/m 美国/nsf 金融/n 科技/n 企业/n AssetMark=/n 进入/v 无/v  
 国泰君安/nt 破/v 发/v 不/d 误/v 圈/qv 钱/n ：/wp 募/vg 完/vi 300亿/m 再/d 募/vg 80亿/m   管理/vn  
 ≈/m 华泰证券/nt 最/d 强/a 的/ude1 互联网/n 券商/n 将/d 成为/v 财富/n 管理/vn 行业/n  
 =/m */w 华泰证券/nt 净资产/n 11/m 元/q 公积金/n 6.5/m 元/q 现金流/n_new 19.5/m 绩/ng  
 鬼/n 太君/n 不如/v 华泰/nz  
 下跌/vi 途中/s 的/ude1 尾/n 盘/qv 拉/v 升/v 预示/v ：/wp 持续/vd 暴跌/vi 随时/d 来临/vi 211/m  
 601211:/m 国泰君安/nt 2017年/t 第一/m 季度/n 报告/n  
 操/v 他/rr 妈/n 券商/n ，/wd 跟/p 跌/v 真/d 他/rr 妈/n 积极/a  
 紧急/a 公告/n ：/wp 立即/d 抢购/v 处于/v 历史/n 低价/n 的/ude1 金钼股份/nt 6019/m  
 下/f 周/nr1 解禁/vi ：/wp 今年/t 首/m 迎/v 千亿/m 市值/n 解禁/vi 周/nr1   东方证券/nt 规/ng  
 国泰君安/nt 第一/m 季度/n 盈利/vi 22亿/m 元/q ，/wd 每股/r 收益/n 0.28/m 元/q  
 抛/v ！/wt 机构/n 连/ulian 拉/v 股价/n ，/wd 制造/v 概念/n ，/wd 用/p 人性/n 贪婪/an ，/wd 忽悠/z  
 601211:/m 国泰君安/nt 关于/p 境外/s 上市/vn 外资股/n (/wkz H/o 股/n )/wky 配/v 发/v 结/v  
 601211:/m 国泰君安/nt 关于/p 境外/s 上市/vn 外资股/n (/wkz H/o 股/n )/wky 国有股/n  
 601211:/m 国泰君安/nt 关于/p 获准/v 设立/v 42/m 家/q 证券/n 营业部/n 的/ude1  
 国泰君安/nt 3月/t 净利润/n 约/d 为/v 10.71亿/m 元/q  
 国泰君安/nt ，/wd 我/rr 操/v 你/rr 妈/n  
 国泰/nz 君/ng 安好/a 象是/v 证券/n 板/ng 较/d 好/a 之/uzhi 一/m 股/q  
 券商/n 跑马/vi 圈/v 地/n ：/wp 一/m 季度/n 增设/v 分支/n 218/m 家/q   国君/n 营业部/n  
 601211:/m 国泰君安/nt 关于/p 刊发/v H/o 股/n 招/v 股/q 说明书/n 、/wn H/o 股/n 发/v  
 坚定/a 挖潜/vn 价值/n 投资/vn 才/d 是/vshi 财富/n _/w _/w _/w _/w _/w _/w _/w _/w _/w _/w _/w _/w _/w _/w _/w _/w _/w _/w _/w _/w  
 国泰君安/nt 发行/v 10.4亿/m 股/q   预期/vn 4月11日/t 上市/vi  
 国泰君安/nt 可/v 转/v 债/n 配售/vn 是/vshi 在/p H/o 股/n 挂牌/vd 上市/vi 之后/f ？/ww 
 国泰君安/nt 发行/v H/o 股/n 之/rz 我/rr 见/v ，/wd 与/p 大家/rr 探讨/v ：/wp   1./m 从/p H/o 股/n  
 国泰君安/nt (/wkz 601211/m )/wky 大宗/m 交易/vn 数据/n 一览/n (/wkz 03-29/m )/wky  
 国泰君安/nt 明日/t 招/v 股/n     入场费/n 3199.92/m 元/q  
 国泰君安/nt 首日/t 孖/w 展/vg 仅/d 得/v 1060万/m 元/q 未/d 足额/v  
 国泰君安/nt 证券/n H/o 股/n 股份/n 全球/n 发售/v  
 邮/v 储/vg 之后/f 最/d 大/a IPO/n   国泰君安/nt 折/vi 让/v 25%/m 募/vg 资/ng 165亿/m 元/q  
 国泰君安/nt 引/v 社保/vn 等/udeng 6/m 基/ng 投/v 涉/vg 资/ng 46.41亿/m 元/q  
 601211:/m 国泰君安/nt 关于/p 刊发/v H/o 股/n 发行/v 更新/v 聆/vg 讯/ng 后/f 资料/n  
 国泰君安/nt 内控/vn 不力/a 今年/t 六/m 度/qv 被/pbei 监管/v 点名/v   市值/n 蒸发/vi 1/m  
 601211:/m 国泰君安/nt 2016年/t 年度/n 权益/n 分派/v 实施/v 公告/n  
 国泰君安/nt 已/d 过/d 聆/vg 讯/ng 关/v   预计/v 在/p 港/n 募/vg 资/ng 225亿/m  
 601211:/m 国泰君安/nt 关于/p 刊发/v H/o 股/n 发行/v 聆/vg 讯/ng 后/f 资料/n 集/vg 的/ude1  
 601211:/m 国泰君安/nt 关于/p 香港/ns 联合/v 交易所/n 有限公司/n 审/v  
 国泰君安/nt (/wkz 601211/m )/wky 大宗/m 交易/vn 数据/n 一览/n (/wkz 03-16/m )/wky  
 2016年/t 报/n 点评/v ：/wp 综合/vn 金融/n 服务/vn 提升/vn 经纪/vn 业务/n 市场/n 份/q  
 601211:/m 国泰君安/nt 关于/p 发行/v 境外/s 上市/vn 外资股/n 获/v 中国/ns  
 39/m 家/q 机构/n 不/d 砸/v 盘/qv ，/wd   我/rr 混/v 不/d 下去/vf  
 首/m 份/q 券商/n 年报/n 亮相/vi   国泰君安/nt 救/v 市/n 资金/n 浮亏/n_new 10.5亿/m  
 601211:/m 国泰君安/nt 2017年/t 次级债券/n_new (/wkz 第一/m 期/qv )/wky 在/p 上海/ns  
 沪/b 指/v 大/a 涨/vi 1.83%/m 站/q 上/f 3500/m 点/qt   盘面/n 惊/v 现/tg 极端/d 一/m 幕/q  
 601211:/m 国泰君安/nt 2017年2月份/t 财务/n 数据/n 简报/n  
 601211:/m 国泰君安/nt 2016/m 年度/n 股东大会/n_new 会议/n 文件/n  
 国泰君安/nt (/wkz 601211/m )/wky 大宗/m 交易/vn 数据/n 一览/n (/wkz 03-02/m )/wky  
 新/a 上市/vn 券商/n 高/ad 管/v 离职/vi 频繁/a   国泰/nz 东兴/ns 人事/n 动荡/an 剧烈/an  
 601211:/m 国泰君安/nt 2017年/t 次级债券/n_new (/wkz 第一/m 期/qv )/wky 发行/v 结/v  
 国泰君安/nt (/wkz 601211/m )/wky 大宗/m 交易/vn 数据/n 一览/n (/wkz 02-27/m )/wky  
 套/v 了/ule 我/rr 四/m 只/q 股票/n 都/d 没/d 处/vi 去/vf 说理/vi 套/v 的/ude1 太/d 高/a 了/y ！/wt zb/n  
 国泰君安/nt (/wkz 601211/m )/wky 大宗/m 交易/vn 数据/n 一览/n (/wkz 02-24/m )/wky  
 601211:/m 国泰君安/nt 关于/p 股东/n 权益/n 变动/vn 的/ude1 公告/n  
 2016年/t 年报/n 点评/v ：/wp 业绩/n 相对/d 优异/a ，/wd 积极/ad 推进/vi H/o 股/n 上/f  
 华鑫/nr2 证券/n 借/v 壳/ng 华鑫股份/nt   将/d 成/v 最/d 小/a 盘/qv 券商/n ！/wt ！/wt ！/wt  
 601211:/m 国泰君安/nt 2016年/t 年度/n 报告/n 摘要/n  
 证/n 金/ng “/wyz 救/v 市/n ”/wyy 专户/n 去年/t 浮亏/n_new 1.2%/m   跑/v 赢/v 大盘/n  
 任泽平/nr ：/wp 以后/f 讨论/v A/rzv 股/n 点/qt 位/q 不/d 是/vshi 说/v 涨/vi 几千/m 点/qt   是/vshi 涨/vi 几/m  
 十三五/m 投资/n 或/c 超/v 17万亿/m   环保/n 迎来/v 黄金/n 期/qv  
 三/m 大/a 期/qv 指/v 连续/a 两/m 日/qt 全线/n 跌/v 停/vi   是/vshi 谁/ry 在/p 疯狂/ad 做/v 空/a ？/ww 
 伞形/n 信托/b 清理/vn 再/d 起/vf 争端/n ：/wp 外贸/n 信托/b 向/p 国泰君安/nt “/wyz 猛/a  
 国务院/nt 决定/v 两/m 年/qt 内/f 实行/v 注册/vi 制/v   开启/v A/rzv 股/n 真正/b 牛市/n 的/ude1  
 次/qv 新/a 股/n 溢价/n_new 率/k 排行/v ：/wp 15/m 股/q 高于/v 发行价/n 5/m 倍/q  
 黄燕铭/nr 笔录/n 流传/v   本人/rr 谴责/v 失实/vi  
 国泰君安/nt 拟/v 以/p 10.45亿/m 元/q 挂牌/vd 转让/v 国联/n 安/nr1 基金/n 51%/m 股/q  
 上市/vn 券商/n 2016/m 成绩单/n 揭晓/vi   看看/v 哪家/r 赚钱/v 能力/n 强/ng  
 重剑/n 无/v 锋/ng ，/wd 觊觎/v 王/nr1 座/ng  
 601211:/m 国泰君安/nt 关于/p 向/p 香港/ns 联/vg 交/v 所/usuo 递交/v 境外/s 上市/vi  
 601211:/m 国泰君安/nt 2016/m 年度/n 业绩/n 快报/nthk 公告/n  
 2016年/t 券商/n 业绩/n 排名/vi 有/vyou 看头/n   国泰君安/nt 挑战/vn 中信/nz 证/n  
 券商/n 表态/vi 将/d 继续/v 履行/v “/wyz 自/p 营盘/n 不/d 减/v 持/v ”/wyy 承诺/vn  
 国泰君安/nt (/wkz 601211/m )/wky 大宗/m 交易/vn 数据/n 一览/n (/wkz 02-14/m )/wky  
 601211:/m 国泰君安/nt 2017年1月份/t 财务/n 数据/n 简报/n  
 国泰君安/nt 母公司/n 1月/t 净利润/n 环/v 比/p 下降/vi 三/m 成/q  
 601211:/m 国泰君安/nt 2016/m 年度/n 第八/m 期/qv 短期/b 融资券/n 兑付/vn  
 601211:/m 国泰君安/nt 2016年12月份/t 财务/n 数据/n 简报/n  
 国泰君安/nt (/wkz 601211/m )/wky 大宗/m 交易/vn 数据/n 一览/n (/wkz 01-09/m )/wky  
 抛/v 吧/y ！/wt ！/wt ！/wt 经济/n 每况愈下/vl ，/wd 银行/n 和/cc 券商/n 离/v 倒闭/v 潮/n 可/v  
 过/d 年/qt 翻/v 1/m 倍/q 妖/w 股/q 行情/n ，/wd 大/a 牛/n 胚/w 子/ng 啊/y ，/wd 好/a 行情/n 龙头/n 带/v  
 过/d 年/qt 翻/v 3/m 番/qv 妖/w 股/q 行情/n ，/wd 大/a 牛/n 胚/w 子/ng 啊/y  
 营/n 收/v 状元/n 国泰君安/nt 曝/vg 管理/vn 漏洞/n ：/wp 原/b 高/a 管/v 被/pbei 查/v 客户/n 被/pbei  
 601211:/m 国泰君安/nt 关于/p 挂牌/vd 转让/v 国联/n 安/nr1 基金/n 管理/vn 有/vyou  
 601211:/m 国泰君安/nt 关于/p 收到/v 中国/ns 证券/n 监督管理/n_new 委员/n  
 国泰君安/nt 研究所/n 人事/n 地震/n 不断/d   消息/n 称/v 林采宜/nr 去/vf 浦/b  
 国泰君安/nt 从/p 年头/n 被/pbei 罚/v 到/p 年尾/t   “/wyz 隔靴搔痒/vl ”/wyy 风/n 控/v 缺/v  
 大/a 佬/ng 们/k 操/v 盘/qv 的/ude1 股市/n ，/wd  
 601211:/m 国泰君安/nt 关于/p 可/v 转/v 债/n 申请/v 获/v 中国/ns 证券/n 监督/vn  
 我/rr 又/d 回来/v 了/y ！/wt 
 只有/c 国泰君安/nt 才/d 具备/v 带领/v 券商/n 上涨/vi 的/ude1 实力/n 和/cc 气质/n ，/wd  
 国泰君安/nt 国际/n 今年/t 以来/f 成功/ad 完成/v 41/m 个/q 债券/n 项目/n 的/ude1 发/v  
 还/d 不/d 满意/v ？/ww 要/v 妖/w 成/v 妖/w 还要/d 磨练/v  
 业绩/n 好/a 的/ude1 股票/n ，/wd 就/d 一个/mq 字/n ：/wp 跌/v ；/wf 两/m 个/q 字/n ：/wp 破/v 发/v  
 国泰君安/nt (/wkz 601211/m )/wky 融资/vi 融/vi 券/ng 信息/n (/wkz 12-12/m )/wky  
 底部/f 初/d 成/v ，/wd 买进/v ！/wt 
 马上/d 起飞/vi ，/wd 抢/vd 入/v ，/wd 将/d 快速/d 到/v 35/m 元/q  
 国泰君安/nt ：/wp 12月12日/t 起/f 列入/v 融资/vi 融/vi 券/ng 标的/n  
 国泰君安/nt (/wkz 601211/m )/wky 大宗/m 交易/vn 数据/n 一览/n (/wkz 12-08/m )/wky  
 601211:/m 国泰君安/nt 2016年11月份/t 财务/n 数据/n 简报/n  
 三/m 大/a 看/v 点/qt 在/p 此/rzs ！/wt ！/wt ！/wt  
 601211:/m 国泰君安/nt 关于/p 公司/n 股票/n 列入/v 融资/vi 融/vi 券/ng 标的/n  
 知道/v 国泰君安/nt 上涨/vn 空间/n 有/vyou 多/m 大/a 吗/y ？/ww 就/d 是/vshi 只/d 涨/vi 到/v 36/m 元/q  
 国泰君安/nt 今日/t 超大/b 单/b 流出/v 排名/vi 第13/m 名/q (/wkz 12-01/m )/wky  
 国泰君安/nt 破/v 发/v 不/d 误/v 圈/qv 钱/n ：/wp 募/vg 完/vi 300亿/m 再/d 募/vg 80亿/m  
 委托/v 序号/n w7003656/n  
 午/tg 评/v  
 601211:/m 国泰君安/nt 关于/p 部分/n 高级管理/n_new 人员/n 任职/v 的/ude1 公/ng  
 国泰君安/nt 七/m 位/q 高/a 管/v 集体/n 变动/vn   上市/vi 前/f 后/f 两/m 年/qt 内/f 高层/n  
 601211:/m 国泰君安/nt 第五/m 届/q 董事会/n 第四/m 次/qv 临时/b 会议/n 决/vg  
 周末/t 公布/v 深/a 港/n 通/v 时间表/n ，/wd 尾/ng 盘/v 有人/r 抢/v 盘/qv 。/wj 
 19.3/m 没/d 走/v ，/wd 19.01/m 走/v 了/y 。/wj 获利/v 八/m 个/q 点/qt 。/wj 扛/v 不/d 住/vi 了/y ，/wd  
 国泰君安/nt 是/vshi 深/a 港/n 通行/vn 情/n 龙头/n 品种/n ！/wt 
 大家/rr 预测/v 一下/mq ，/wd 国泰君安/nt 12月份/t 目标/n 价/n ？/ww 
 卖掉/v 广发/nz 过来/vf ，/wd 看/v 净资产/n 业绩/n 比较/d 好/a  
 哪里/rys 跑/v ？/ww  
 国泰君安/nt 看/v 空/ng 顺/v 丰/ag 借/v 壳/ng 称/v 要/v 跌/v 四/m 成/q   分析师/n_new 自称/v 快/a  
 国泰君安/nt 目标/n 价/n !/wt !/wt !/wt !/wt !/wt !/wt  
 国泰君安/nt 逾/vg 500亿/m 原/b 市值/n 解禁/vi   股价/n 微涨/v 0.29%/m  
 国泰君安/nt 投/v 研/v 三/m 乌/b 龙/n   两/m 度/qv 市场/n 慌乱/an 称/v 不/d 是/vshi 我/rr 干/v 的/ude1  
 国泰君安/nt 次/qv 新/a 股/n 跌破/v 发行价/n ，/wd 再不/d 借/v 深/a 港/n 通/v 利好/a 拉/v  
 601211:/m 国泰君安/nt 2016年/t 次级债券/n_new (/wkz 第三/m 期/qv )/wky 在/p 上海/ns  
 今天/t 17.81/m 元/q 买/v 入/v  
 “/wyz 不/d 做/v 高盛/nt 美林/nz 只/d 做/v 国泰君安/nt 国际/n ”/wyy 是/vshi 怎样/ryv 的/ude1 战略/n  
 @茶花源/nr ，/wd 你/rr 拿/v 多少/ry 华泰证券/nt 的/ude1 市值/n 中/f 到/v 上海/ns 银行/n  
 再/d 到/v 36/m 元/q 就/d 到/v 直/d 上/vf 67/m 元/q 了/y ！/wt 
 君阳/nr2 邓声兴/nr ：/wp 国泰君安/nt     目/ng 标价/v 3.45/m 元/q     止/v 蚀/vg 价/n 2./m  
 沪/b 深/a 两/m 市/n 主力/n 资金/n 分化/vi 加剧/v  
 主/ag 升/v 来/vf 了/y ，/wd 你/rr 信/v 吗/y ？/ww 持/v 股/n 半/m 年/qt 多/m 了/y   今天/t 说/v 两/m 句/q  
 601211:/m 国泰君安/nt 2016年/t 次级债券/n_new (/wkz 第三/m 期/qv )/wky 发行/v 结/v  
 东阿阿胶/nt 、/wn 国泰君安/nt 具有/v 投资/vn 价值/n  
 两/m 个/q 活宝/n ，/wd  
 国泰君安/nt (/wkz 601211/m )/wky 大宗/m 交易/vn 数据/n 一览/n (/wkz 11-08/m )/wky  
 国泰君安/nt ，/wd 中信证券/n_new ，/wd 广发证券/nt ，/wd 华泰证券/nt 10月/新增 业/ng  
 国君/n 是/vshi 垫底/vn 货/n ，/wd 短/a 线/n 千万/m 别/d 选择/v 国君/n  
 国泰君安/nt (/wkz 601211/m )/wky 大宗/m 交易/vn 数据/n 一览/n (/wkz 11-07/m )/wky  
 601211:/m 国泰君安/nt 2016年10月份/t 财务/n 数据/n 简报/n  
 全球/n 见/v 顶/v ！/wt   下/f 周/nr1 国泰/nz 盘/ng 中/f 跌/v 回/v 16.5/m 元/q ！/wt   注意/v 风险/n  
 最高点/n 买/v 的/ude1 。/wj 这/rzv 下/f 给/v 套/q 的/ude1 死死的/z 了/y ！/wt 
 国泰君安/nt 股价/n 比/p 华泰/nz 低/a 很多/m 原因/n 是/vshi 什么/ry ？/ww 
 会后/t 必/d 大/a 跌/v ，/wd 抄/v 底/f 的/ude1 有利/a 择/v 机/ng 走/v ，/wd 勿/d 再/d 上/f 向/p 下/f 做/v 的/ude1 主/n  
 国泰君安/nt (/wkz 601211/m )/wky 大宗/m 交易/vn 数据/n 一览/n (/wkz 10-31/m )/wky  
 3/m 季报/n 0.94/m ，/wd 基本/ad 符合/v 预期/v  
 上海/ns 人/n 真/a 的/ude1 玩/v 不/d 了/ule 券商/n 行业/n  
 国泰君安/nt 所有/b 员工/n ，/wd 你们/rr 家/n 将/d 代/v 代/q 男/b 奴/ng 女/b 妓/w 。/wj 
 601211:/m 国泰君安/nt 2016/m 年度/n 第八/m 期/qv 短期/b 融资券/n 发行/v  
 601211:/m 国泰君安/nt 2016年/t 第三/m 季度/n 报告/n  
 别/d 买入/v ！/wt 耐心/ad 等待/v 融资/vn 盘/qv 被/pbei 强/ad 平/v 爆/v 仓/ng 时/ng 抄/v 底/f 不/d 迟/a 21/m  
 基金/n 公司/n 不/d 看/v 好/a 国泰君安/nt ，/wd 几乎/d 没有/d 持/v 股/n  
 如/v 有/vyou 人/n 为/p 会/v 埋/v 单/ng ，/wd 果断/ad 溜/v ，/wd 回/v 下/vf 大/a 把/pba 机会/n 捡/v 回/v  
 601211:/m 国泰君安/nt 2016年/t 第一/m 次/qv 临时/b 股东大会/n_new 决议/n  
 此/rzs 股/n 必/d 成/v 妖/w 圣/ng     什么/ry 时候/n 成/v 妖/w     认真/ad 看/v     仔细/ad 想/v      
 草/n 甘/vg 膦/w 涨价/vi 概念/n   先/d 正/d 达/v 预期/v   浴/vg 火凤凰/nz   妖/w 牛/n 00055/m  
 新/a 股/n 唯一/b 中/f 签/v 的/ude1 国泰君安/nt ，/wd 结果/d 破/v 发/v 了/y  
 国泰君安/nt ：/wp 后市/n 操作/vn 策略/n （/wkz 滚动/vd 分析/v ）/wky  
 国泰君安/nt 证券/n 9月份/t 实现/v 净利润/n 5.24亿/m 元/q  
 601211:/m 国泰君安/nt 关于/p 媒体/n 传闻/n 的/ude1 澄清/vn 公告/n  
 中报/v 点评/v ：/wp 老牌/b 券商/n 实力/n 雄厚/a   发展/v 全面/a 业/ng 界/k 翘/v 楚/tg  
 现在/t 买/v 国泰君安/nt 至少/d 要/v 做好/v 拿/v 5/m 年/qt 的/ude1 心理/n 准备/v  
 对/p 国泰君安/nt 的/ude1 研究/vn 成果/n  
 团结/v 一/m 至/p 投/v 反对票/n ，/wd 待/vi A/rzv 股/n 上/f 30/m 元/q 才/d 发/v H/o 服/v  
 601211:/m 国泰君安/nt 2016年/t 第一/m 次/qv 临时/b 股东大会/n_new 会议/n  
 601211:/m 国泰君安/nt 2016年9月份/t 财务/n 数据/n 简报/n  
 深/a 港/n 通/v 不/d 能/v 没有/v 君安/nz ，/wd 香港/ns 公司/n  
 高位/n 急/ad 拉/v 升/v 是/vshi 大/a 跌/v 前/f 诱/vg 多/m ！/wt 出/vf 货/n 是/vshi 一个/mq 价格/n 区域/n 并/cc  
 A/rzv 般/uyy 破/v 发/v 中/f   发/v H/o 股/n   太/d 不要脸/a 了/y  
 32亿/m 股/q 的/ude1 大小/n 非/b ，/wd 也/d 太/d 多/a 了/y 。/wj 那/rzv 怕/v 2亿/m 股/q 砸/v 下来/vf ，/wd  
 601211:/m 国泰君安/nt 关于/p 首/m 次/qv 公开/ad 发行/v 限售/n_new 股/n 上市/vi 流/v  
 大众交通/nt 减/vd 持/v 五百万/m 股/q ，/wd 获得/v 6400万/m ，/wd 也/d 就/d 是/vshi 每/rz 股/n  
 综合/vn 券商/n 稳中求进/vl ，/wd 业绩/n 好/a 于/p 行业/n 平均/a 水平/n  
 601211:/m 国泰君安/nt 关于/p 召开/v 2016年/t 第一/m 次/qv 临时/b 股东/n  
 国泰君安/nt 委/ng 聘/v 三/m 间/q 投/v 行/ng 负责/v H/o 股/n IPO/n   集资/vn 规模/n 至少/d 2/m  
 国泰君安/nt (/wkz 601211/m )/wky 大宗/m 交易/vn 数据/n 一览/n (/wkz 09-26/m )/wky  
 国泰君安/nt 赴/v 港/n 上市/vn 计划/n 获/v 董事会/n 批准/v   将/d 发行/v 10.4/m  
 国泰君安/nt 将/d 申请/v 在/p 港/n 主/ag 板/ng 上市/vi   拟/v 发行/v 10.4亿H/n 股/n  
 再/d 涨/vi 到/v 36/m 元/q 都/d 不/d 卖/v ！/wt 
 国泰君安/nt (/wkz 601211/m )/wky 大宗/m 交易/vn 数据/n 一览/n (/wkz 09-21/m )/wky  
 那些/rz 拿/v 到/v 19.7/m 元/q 首发/vn 价格/n 的/ude1 中/f 签/v 朋友/n 还/d 在/p 吗/y ？/ww 
 沪/b 指/v V/n 型/k 反/vi 转/v   3400/m 点/qt 失而复得/vl      
 国泰君安/nt 尾/ng 盘/v 狂/dg 拉/v 一/m 下/f ，/wd 又/d 砸/v 下来/vf ，/wd 意欲/v 为何/ryv ？/ww 猜/v  
 国泰君安/nt (/wkz 601211/m )/wky 大宗/m 交易/vn 数据/n 一览/n (/wkz 09-13/m )/wky  
 国泰君安/nt 拟/v 明年上半年/t 于/p 香港/ns 上市/vi  
 下/vf 一个/mq 十/m 倍/q 飚/ng 涨/vi 股/n ，/wd 就/d 是/vshi 唯一/b 股/n 改/v 钉子户/n  
 国泰君安/nt (/wkz 601211/m )/wky 大宗/m 交易/vn 数据/n 一览/n (/wkz 09-07/m )/wky  
 601211:/m 国泰君安/nt 关于/p 控股股东/n_new 增/v 持/v 股份/n 计划/n 实施/v  
 601211:/m 国泰君安/nt 2016年8月份/t 财务/n 数据/n 简报/n  
 抛/v ！/wt 机构/n 拉/v 升/v 不/d 是/vshi 解放军/n ，/wd 诱/vg 多/m 放/v 量/n 是/vshi 笑/v 着/uzhe 数/m 钱/n 离/v  
 任泽平/nr ：/wp 过去/t 德国/nsf 人/n 搞/v 了/ule 供给/vn 侧/f 改革/v   后来/t 股市/n 飞/vi  
 国泰君安/nt (/wkz 601211/m )/wky 大宗/m 交易/vn 数据/n 一览/n (/wkz 07-29/m )/wky  
 国泰君安/nt (/wkz 601211/m )/wky 大宗/m 交易/vn 数据/n 一览/n (/wkz 08-02/m )/wky  
 国泰君安/nt (/wkz 601211/m )/wky 大宗/m 交易/vn 数据/n 一览/n (/wkz 08-04/m )/wky  
 国泰君安/nt (/wkz 601211/m )/wky 大宗/m 交易/vn 数据/n 一览/n (/wkz 08-19/m )/wky  
 你/rr 今天/t 买/v 了/ule 吗/y ？/ww 我/rr 看到/v 68/m 元/q [/wkz 胜利/nz ]/wky [/wkz 胜利/nz ]/wky [/wkz 胜利/nz ]/wky  
 国泰君安/nt 核心/n 研究/vn 人员/n 相继/d 流失/v   上半年/t 佣金/n 收入/n  
 9月1日/t 国泰君安/nt 发出/v 上涨/vi 信号/n 。/wj 
 重大/a 内幕/n ，/wd 三/m 大/a 首富/n 同时/c 瞄/v 上/vf 太君/n ，/wd 联合/vd 坐庄/vi ，/wd 欲/d  
 永远/d 不/d 买/v 做/v 空/a 祖国/n 的/ude1 公司/n  
 今天/t 您/rr 加/v 仓/ng 了/y 吗/y ？/ww 恒大/nz 下/f 一/m 步/qv 要/v 举/v 牌/n 券商/n 股/q ，/wd 国泰/nz  
 确定/v 了/y ！/wt 举/v 牌/n 太君/n ，/wd 热烈/ad 欢迎/v 新/a 东家/n 。/wj   根据/p 恒大/nz  
 关注/v 国泰君安/nt 的/ude1 举/ng 牌/n  
 再/d 不/d 跑/v 将/d 为/v 高/ad 估/v 值/n 的/ude1 A/rzv 股/n 埋/v 单/ng  
 国泰君安/nt 目/ng 标价/v 14/m 元/q  
 任泽平/nr ：/wp 让/v 市场/n 教育/vn 散/v 户/ng 并/cc 奠定/v 慢/a 牛/n 基础/n  
 全能/n 战舰/n ，/wd 无懈可击/al  
 战略/n 全面/ad 升级/vi ，/wd 龙头/n 券商/n 再/d 起航/vi  
 国泰君安/nt 遭/v 证监会/n 行政/n 监管/vn 警示/n ：/wp 缘起/n 金徽酒/nt IPO/n  
 国泰君安/nt 人事/n 地震/n ：/wp 策略/n 核心/n 成员/n 走/v 光/n   上半年/t 净/a  
 国泰君安/nt 国际/n ：/wp 中/b 金/b 公司/n 中期/f 盈利/vi 跌/v 49.4%/m  
 一/m 文/ng 看/v 懂/v 债/n 转/v 股/n ：/wp 啥/ry 叫/vi 债/n 转/v 股/n   真是/d 行情/n 发动机/n ？/ww 
 上午/t 18．35/m 买/v 入/v 200/m 手/n  
 国泰君安/nt 研究所/n 人事/n 地震/n ：/wp 又/d 见/v 两/m 名/q 首席/n 出走/vi   策/ng  
 601211:/m 国泰君安/nt 公开/ad 发行/v A/rzv 股/n 可/v 转换/v 公司/n 债券/n 募集/v  
 601211:/m 国泰君安/nt 2016年/t 半/m 年度/n 报告/n 摘要/n  
 国泰君安/nt 拟/v 挂牌/vd 转让/v 国联/n 安/nr1 基金/n 51%/m 股权/n   意/ng 在/p 为/v 申/vg  
 中/b 信/n 和/cc 君安/nz 间接/d 参与/v 万达/nz 概念/n  
 国泰君安/nt 万达/nz 私有化/vn 含金量/n  
 短/a 线/n 每次/r 追/v 涨/vi 风险/n 大/a ，/wd 不/d 划算/a ，/wd 18.9/m 低/a 吸/v 为/p 好/a ，/wd 急/ad 涨/vi  
 学习/v 女排/n 精神/n ，/wd 发扬/v 顽强/ad 拼搏/vi 传统/n ，/wd 周/nr1 一/m 将/p 太君/n 打/v  
 你/rr 说/v 这个/rz 股票/n 好/a 不好/a ？/ww 红/a 肥/n 绿/a 瘦/a 苗/n 儿/k 壮/v ，/wd 一/m 阴/a 一/m 阳/ag  
 重大/a 内幕/n ：/wp 许/m 家/q 印/b 挥师/v 东/f 进/vf ，/wd 凯/ng 觎/n 鲸吞/v 国泰君安/nt ，/wd  
 国泰君安/nt “/wyz 知法犯法/vl ”/wyy 砸/v 盘/qv   高层/n 涉/vg 内/f 斗/v 失/v 联/vg 离职/vi  
 国泰君安/nt (/wkz 601211/m )/wky 大宗/m 交易/vn 数据/n 一览/n (/wkz 08-18/m )/wky  
 601211:/m 国泰君安/nt 2015/m 年度/n 利润/n 分配/vn 实施/vn 公告/n  
 601211:/m 国泰君安/nt 关于/p 控股股东/n_new 增/v 持/v 公司/n 股份/n 计划/n  
 国泰君安/nt (/wkz 601211/m )/wky 大宗/m 交易/vn 数据/n 一览/n (/wkz 08-17/m )/wky  
 神/n 马/nr1 情况/n ，/wd 如此/rzv 逆/vg 天/qt ，/wd 高手/n 出来/vf 说说/v  
 国泰君安/nt 上市/vi 不到/v 两/m 年/qt 人才/n 严重/ad 流失/v   高/ad 管/v 持续/vd 动/v  
 新/a 三板/n 动/v 真格/n 了/y   刘士余/nr 磨刀霍霍/vl 向/p 豺狼/n  
 国泰君安/nt 副/b 总裁/n 刘欣/nr 突然/ad 提出/v 辞职/vi   称/ng 系/v 个人/n 原因/n  
 国泰君安/nt 被/pbei 证监会/n 限制/v 新增/v 做/v 市/n 业务/n 三/m 个/q 月/n  
 再/d 被/pbei 罚/v   国泰君安/nt 大/a 股东/n “/wyz 公关/n ”/wyy 遭遇/v “/wyz 黑/a 天鹅/n ”/wyy  
 新/a 三板/n 操纵/v 惹/v 众怒/n   监管/vn 直指/v 券商/n 不/d 作为/v  
 滴/v 滴/v 公开/ad 谴责/v 国泰君安/nt   否认/v 副/b 总裁/n 张贝/nr 出席/v 券商/n  
 国泰君安/nt 期货/n 遭/v 查/v   曾/d 涉/vg 期/ng 指/v “/wyz 5·31/m ”/wyy 异常/d 跌/v 停/vi 事/n  
 国君/n 首席/n 之/uzhi 争/ng ：/wp 任泽平/nr 遭/v 处分/n   林采宜/nr 希望/v 内部/f 公/ng  
 证监会/n ：/wp 国泰君安/nt 从业/b 人员/n 违法/vd 买卖/v 股票/n 被/pbei 处/vi 罚款/vi  
 国泰君安/nt 三/m 曝/vg 撞/v 破/a 监管/vn 红线/n   北京上海香港/ns 遭/v 处罚/vn  
 国泰君安/nt 深陷/v 督导/vn 泥潭/n   被/pbei 指/v 尽职/vd 调查/v “/wyz 不/d 走/v 心/n ”/wyy  
 国泰君安/nt (/wkz 601211/m )/wky 大宗/m 交易/vn 数据/n 一览/n (/wkz 08-16/m )/wky  
 明天/t 会/v 跳/vi 空/ng 开/v 吗/y ？/ww 
 风/n 控/v 不/d 到位/vi 高/a 管/v 频/ag 变动/v   国泰君安/nt 资/ng 管/v 6000亿/m 资产/n  
 601211:/m 国泰君安/nt 2016年/t 半/m 年度/n 业绩/n 快报/nthk 公告/n  
 绝不/d 割/v 肉/n 亦/d 是/vshi 一/m 种/q 病/n  
 前/f 七/m 个/q 月/n 国泰君安/nt 营/n 收/v 及/cc 净利润/n 第一/m  
 下/vf 波/b 券商/n 启动/v 的/ude1 龙头/n   国泰君安/nt  
 须/d 配/v 的/ude1 牛/n 股/n   顶/ng 立/v 科技/n 公司/n （/wkz 由/p 楚江新材/nt 100%/m 控股/vi  
 国泰君安/nt 称/v 滴/v 滴/v “/wyz 李/nr1 鬼/n ”/wyy 系/v 第三/m 方/q 公司/n 邀请/vn   揭秘/v  
 国泰君安/nt (/wkz 601211/m )/wky 大宗/m 交易/vn 数据/n 一览/n (/wkz 08-01/m )/wky  
 601211:/m 国泰君安/nt 关于/p 公开/ad 发行/v 公司/n 债券/n 获得/v 中国/ns  
 国泰君安/nt 上半年/t 净利润/n 同比/n 降/v 47.19%/m  
 盈利/n 能力/n 太/d 强大/a 了/y  
 国泰君安/nt (/wkz 601211/m )/wky 大宗/m 交易/vn 数据/n 一览/n (/wkz 07-28/m )/wky  
 年报/n ：/wp 净利润/n 增长/v 132%/m ，/wd FICC/n   业务/n 率先/d 突破/v  
 国泰君安/nt (/wkz 601211/m )/wky 大宗/m 交易/vn 数据/n 一览/n (/wkz 07-26/m )/wky  
 “/wyz 网/n 红/a ”/wyy 任泽平/nr ：/wp 我/rr 不/d 是/vshi 算命/vi 的/ude1   A/rzv 股/n 接近/v 底部/f  
 国泰君安/nt ，/wd 也/d 入/v 法眼/n  
 国泰君安/nt (/wkz 601211/m )/wky 大宗/m 交易/vn 数据/n 一览/n (/wkz 07-25/m )/wky  
 国泰君安/nt (/wkz 601211/m )/wky 大宗/m 交易/vn 数据/n 一览/n (/wkz 07-11/m )/wky  
 国泰君安/nt (/wkz 601211/m )/wky 大宗/m 交易/vn 数据/n 一览/n (/wkz 07-12/m )/wky  
 国泰君安/nt (/wkz 601211/m )/wky 大宗/m 交易/vn 数据/n 一览/n (/wkz 07-18/m )/wky  
 国泰君安/nt (/wkz 601211/m )/wky 大宗/m 交易/vn 数据/n 一览/n (/wkz 07-22/m )/wky  
 国泰君安/nt (/wkz 601211/m )/wky 大宗/m 交易/vn 数据/n 一览/n (/wkz 06-30/m )/wky  
 国泰君安/nt (/wkz 601211/m )/wky 大宗/m 交易/vn 数据/n 一览/n (/wkz 06-27/m )/wky  
 本月/t 存货/n 升值/vi 不少/m ，/wd 生意/n 比/p 上月/t 也/d 好/a 多/a 了/y  
 601211:/m 国泰君安/nt 关于/p 举行/v 投资者/n 集体/n 接待/v 日/b 活动/vn  
 国泰君安/nt (/wkz 601211/m )/wky 大宗/m 交易/vn 数据/n 一览/n (/wkz 07-01/m )/wky  
 国泰君安/nt (/wkz 601211/m )/wky 大宗/m 交易/vn 数据/n 一览/n (/wkz 07-04/m )/wky  
 国泰君安/nt (/wkz 601211/m )/wky 大宗/m 交易/vn 数据/n 一览/n (/wkz 07-05/m )/wky  
 国泰君安/nt (/wkz 601211/m )/wky 大宗/m 交易/vn 数据/n 一览/n (/wkz 07-07/m )/wky  
 国泰君安/nt 母公司/n 6月/t 净利润/n 环/v 比/p 增长/v 55%/m  
 熊/nr1 线/n 上升/vi ，/wd 牛/nr1 线/n 走/v 平/a ，/wd 三/m 天/qt 运行/vi 在/p 120/m 线/q 之上/f ，/wd 可/v  
 这个/rz 18.19/m 元/q 收/v 的/ude1 太/d 好/a 了/y ，/wd 明天上午/t 下跌/vi 洗/v 盘/qv 时/ng ，/wd  
 AA/n 级/q 券商/n ，/wd 下/f 周加仓/nr 10000/m 股/q ，/wd 最/d 好/a 的/ude1 次/qv 新/a 股/n ，/wd 破/v  
 国泰君安/nt (/wkz 601211/m )/wky 大宗/m 交易/vn 数据/n 一览/n (/wkz 06-28/m )/wky  
 国泰君安/nt (/wkz 601211/m )/wky 大宗/m 交易/vn 数据/n 一览/n (/wkz 06-29/m )/wky  
 名正言顺/vl  
 恭喜/v 国泰君安/nt 被/pbei 评为/v AA/n 级/n 的/ude1 证券/n 公司/n ，/wd 中/b 信/n 、/wn 国信/nz  
 净资产/n 最高/a 的/ude1 券商/n 股/q ，/wd 还/d 在/p 底部/f ，/wd 不/d 涨/vi 没/v 道理/n 。/wj  
 下/f 周/nr1 两/m 市/n 前/f 十/m 大/a 解禁/vn 股/n 曝光/vi   国泰君安/nt 解禁/vn 市值/n 568/m  
 任泽平/nr ：/wp A/rzv 股/n 已/d 非常/d 接近/v 底部/f   继续/v 超/v 跌/v 将/d 是/vshi 捡/v 钱/n 机/ng  
 国泰/nz 目/ng 标价/v 25.87/m 时间/n 8月3日/t  
 明日/t 放/v 量/n 收/v 中阳/ns 。/wj 
 下/f 周/nr1 猜想/v  
 首创/v 证券/n 借/v 壳/ng ，/wd 1.2亿/m 流通/vn 盘/qv 的/ude1 券商/n 股/n 将/d 大/a 涨/vi 8/m 倍/q  
 请问/v 你们/rr 交/v 了/ule 多少/ry 红/a 利税/n  
 601211:/m 国泰君安/nt 2016年6月份/t 财务/n 数据/n 简报/n  
 内部/f 消息/n ，/wd 国泰君安/nt 周五/t 必/d 拉/v 高/a 7点/t 以上/f  
 抢/v 筹/v 吧/y ，/wd 半/m 年/qt 之内/f 没有/v 这个/rz 价/n 了/y 。/wj 
 明日/t 涨/vi 停/vi [/wkz 胜利/nz ]/wky [/wkz 胜利/nz ]/wky [/wkz 胜利/nz ]/wky  
 国泰君安/nt 就是/v 涨/vi 到/v 40/m 元/q 也/d 没有/v 必要/an 卖/v ！/wt 涨/vi 到/v 60/m 元/q 再/d  
 国泰君安/nt 期货/n 因/c 未/d 有效/ad 履行/v 资产/n 管理/vn 人/n 职责/n   收到/v  
 国泰君安/nt 今日/t 超大/b 单/b 流出/v 排名/vi 第2/m 名/q (/wkz 06-27/m )/wky  
 脱/v 欧/b “/wyz 砸/v ”/wyy 出/vf 便宜/a 筹码/n   跨/v 界/n 资金/n 重返/v A/rzv 股/n  
 601211:/m 国泰君安/nt 关于/p 期货/n 子公司/n 收到/v 中国/ns 证券/n 监/vg  
 十/m 年/qt 牛市/n 待/vi 开张/vi     十/m 年/qt 大/a 牛/n 属/v 券商/n  
 太君/n 破/v 发/v  
 股票/n ·/w 股民/n ·/w 券商/n  
 今日/t 操作/v 提示/v  
 任泽平/nr ：/wp 风险/n 释放/v 十/m 个/q 月/n   A/rzv 股/n 或/c 进入/v 震荡/vi 筑/v 底/f 阶段/n  
 “/wyz 最/d 牛/ag 分析师/n_new ”/wyy 任泽平/nr 跳槽/vi 方正证券/nt   临别/vi 发文/vi ：/wp  
 求解/vi ？/ww 利润/n 分配/v 当天/t 股价/n 下跌/vi ，/wd 每股/r 分配/vn 的/ude1 0.26/m 元/q  
 券商/n 轮/qv 动/v   今日/t 国泰/nz 第一/m ，/wd 继续/v 拿/v 着/uzhe 国泰/nz  
 好/a 股票/n 就/d 得/ude3 跌/v !/wt 
 建材/n ：/wp 布局/n 当下/d   推荐/v 三/m 个/q 梯队/n （/wkz 附/v 股/q ）/wky  
 601211:/m 国泰君安/nt 2016年5月份/t 财务/n 数据/n 简报/n  
 国泰君安/nt 5月/t 净利/n 5.55亿/m 元/q   环/v 比/p 增/v 近/a 一/m 成/q  
 国泰君安/nt 首席/n 宏观/n 分析师/n_new 任泽平/nr 或/c 转/v 投/v 方正证券/nt  
 国泰君安/nt 深陷/v 督导/vn 泥潭/n   被/pbei 指/v 尽职/vd 调查/v “/wyz 不/d 走/v 心/n ”/wyy  
 建议/n 吊销/v 国泰君安/nt 证券/n 牌照/n 并且/c 法办/vi ！/wt 停止/v 股指/n 期/qv  
 香港/ns 证监会/n 谴责/v 国泰君安/nt 香港/ns 有限公司/n   罚款/vi 130万/m  
 1/m 互联网/n 理财/vi 2.0/m 土豪/n 想/v 出海/vi   谁/ry 带/v 土豪/n 飞/vi ？/ww 华泰/nz 证/n  
 今天/t 的/ude1 期/qv 指/v 就/d 是/vshi 国泰君安/nt 砸/v 的/ude1 ，/wd 请/v 抵制/v 并/cc 停/vi 用/p 使/v 国/n  
 002560/m 国内/s 钢/n 芯/ng 铝/n 绞/v 线/n 龙头/n 有/vyou 多少/ry 个/q 股/n 通达股份/nt 现/tg  
 深/d 扒/v “/wyz A/rzv 股/n 网/n 红/a ”/wyy 真相/n ！/wt 跟/p 着/uzhe 他们/rr 炒股/vi 真/d 赚/v 钱/n 吗/y ？/ww 
 香港/ns 证监会/n 谴责/v 国泰君安/nt 证券/n （/wkz 香港/ns ）/wky 有限公司/n 并/cc  
 国泰君安/nt 回应/v 原/b 副/b 总裁/n 刘欣/nr 被/pbei 调查/v 传闻/n ：/wp 不/d 清楚/a 这/rzv  
 6月份/t 解禁/vi 市值/n 约/d 2500亿/m 元/q   国泰君安/nt 占/v 比/p 超/v 20%/m  
 “/wyz 黑色/n 系/v ”/wyy 狂飙/n 导演/n 煤/n 飞/vi 色/ng 舞/v   沪/b 指/v 放/v 量/n 冲击/v 3100/m  
 多/m 头/q 主力/n 已/d 开始/v 悄然/d 集结/v   机构/n ：/wp A/rzv 股/n 最/d 多/a 再/d 调整/v 10/m  
 国泰君安/nt 任/v 泽平/nr2 ：/wp 未来/t 中国/ns “/wyz 经济/n L/o 型/k ”/wyy 是/vshi 理想/n 状/ng  
 注意/v 市场/n 热点/n :/wp 以/p 360/m 为/p 代表/n 的/ude1 重组/vn 借/v 壳/ng 板块/n 将/d 成为/v  
 美联储/nt 加息/n_new 预期/v 升温/vi   物价/n 抬头/vd 消费/v 回升/v  
 601211:/m 国泰君安/nt 关于/p 召开/v 2015年/t 年度/n 股东大会/n_new 的/ude1  
 坚持/v 价值/n 投资/vn 。/wj 
 实践/v 已/d 证明/v 市值/n 配售/vn 新股/n 是/vshi 券商/n 的/ude1 大/a 利/n 空/v ！/wt 打/v 新/a 资/ng  
 601211:/m 国泰君安/nt 2016年4月份/t 财务/n 数据/n 简报/n  
 国泰君安/nt 破/v 发/v 不/d 误/v 圈/qv 钱/n   募/vg 完/vi 300亿/m 再/d 募/vg 80亿/m  
 利/n 空/v ！/wt 保/v 监/vg 会/v 叫/vi 停/vi 1/m 年/qt 期/qv 理财/vn 型/k 保险/n 产品/n   1-3/m 年产/v  
 任泽平/nr ：/wp 经济/n L/o 型/k 通胀/v 温和/a   保持/v 股市/n 健康/ad 发展/v  
 股市/n “/wyz 意念/n 盘/qv ”/wyy 节日/n 仍/d 在/p 交易/n   五/m 大/a 券商/n 论/v 节后/t “/wyz  
 券商/n 助力/b 股市/n 稳定/a 第二/m 波/n ：/wp 平安/nz 证券/n 上调/v 两/m 融/vi 折算/vi  
 中国/ns 债务/n 违约/vn 魔/ag 盒/ng 打开/v ？/ww 这家/r 点心/n 债/n 央/vg 企/ng 竟然/d 公告/v  
 中/b 美/b 两/m 大/a 股市/n 网/n 红/a PK/n   巴菲特/nrf 怎么/ryv 看/v 拿/v 着/uzhe 党章/n 冲/v 进/vf A/rzv  
 601211:/m 国泰君安/nt 2015年/t 年度/n 报告/n 摘要/n  
 A/rzv 股/n 变/v 盘/qv 时/ng 点/qt 越来越/d 近/a   静/ad 待/vi 市场/n 趋势/n 明朗/a  
 任泽平/nr ：/wp 未来/t A/rzv 股/n 不/d 悲观/a   大盘/n 再/d 向/p 下/f 将/d 是/vshi 捡/v 钱/n 机会/n  
 资本/n 实力/n 大/d 增/v ，/wd 强化/v 综合/vn 金融/n 服务/vn  
 大宗/m 商品/n 暴跌/vi 暴涨/vi 之/uzhi 谜/ng ：/wp 逻辑/n 、/wn 趋势/n 、/wn 影响/vn 及/cc 风险/n  
 【/wkz 热/n 议/v 】/wky 破/v 发/v 的/ude1 国泰君安/nt 还/d 不/d 忘/v 圈/qv 钱/n ，/wd 此事/r 你/rr 怎么/ryv  
 大盘/n 天天/d 缩量/n_new ，/wd 但是/c 大家/rr 不要/d 着急/a ，/wd A/rzv 股/n 正/d 在/p 选择/v  
 黑色/n 系/v 集体/n 暴跌/vi   谁/ry 将/d 扛/v 起/vf 下/f 一/m 波/n 领/v 涨/vi 大旗/n ？/ww   (/wkz 附/v  
 4月27日/t 股市/n 早/a 盘/qv 内参/n ：/wp 成品油/n 价/n 迎来/v 今年/t 第一/m 涨/vi  
 券商/n 今年/t 一/m 季度/n 撤出/v 95/m 股/q  
 大宗/m 商品/n 暴跌/vi 暴涨/vi 之/uzhi 谜/ng ：/wp 逻辑/n 、/wn 趋势/n 、/wn 影响/vn 及/cc 风险/n  
 经纪/n 优势/n 巩固/v ，/wd 自/p 营/n 投/v 行/ng 争先/v  
 国泰君安/nt 任/v 泽平/nr2 :/wp 营/n 改/vd 增/v 降/v 税/n 负/v   利好/a 三/m 大/a 行业/n  
 任泽平/nr ：/wp 经济/n 继续/v 回暖/vi 二线/n 房/n 市/n 火爆/an   大宗/m 大/a 涨/vi 企/ng  
 国泰君安/nt 去年/t 利/n 增/v 132%/m   拟/v 10/m 派/nms 5.2/m 元/q  
 国泰君安/nt 一/m 季/q 净利/n 23.75亿/m   同比/n 降/v 16%/m  
 券商/n 松绑/vi 投资/v 圈/qv 炸/v 开/v 了/ule 锅/n   任泽平/nr 紧急/ad 建议/v 加/v 仓/ng ：/wp  
 任泽平/nr 再度/d 发文/vi 看/v 多/m ：/wp 八大/nz 理由/n 支撑/v 春季/t 攻势/n  
 任泽平/nr 的/ude1 多/m 头/q 大/a 旗/n 还/d 能否/v 扛/v 得/ude3 住/vi   后市/n 何去何从/vl  
 任泽平/nr 高调/n 唱/v 多/m 3600/m 点/qt   背后/f 到底/d 有/vyou 何/ry 深意/n ？/ww 
 通信/vn 设备/n 及/cc 服务/vn ：/wp 区块/n 链/ng 主题/n 继续/v 发酵/vi   荐/vg 6/m 股/q  
 任泽平/nr ：/wp 春季/t 攻势/n 势如破竹/vl   行情/n 还/d 没/d 到/v 高潮/n  
 任泽平/nr ：/wp 目前/t 是/vshi 做/v 多/m A/rzv 股/n 的/ude1 “/wyz 黄金/n 交叉/vn ”/wyy   四/m 五月/t 安/v  
 快/a 牛/n 快/a 熊/n 均/d 不/d 利于/v 市场/n 改革/vn 推动/v  
 不/d 想/v 当/p 网/n 红/a 的/ude1 文艺/n 青年/n 不/d 是/vshi 好/a 研究员/n   “/wyz A/rzv 股/n 网/n 红/a ”/wyy  
 开门红/vl ：/wp 不/d 是/vshi 小/a 好/a   是/vshi 中/b 好/a  
 又/d 见/v 黑色/n 系/v 期货/n 狂飙/n   空头/b 的/ude1 小船/n 说/v 翻/v 就/d 翻/v ？/ww 
 601211:/m 国泰君安/nt 关于/p 控股股东/n_new 增/v 持/v 公司/n 股份/n 的/ude1 进/vf  
 601211:/m 国泰君安/nt 2016年3月份/t 财务/n 数据/n 简报/n  
 “/wyz 黑色/n 系/v ”/wyy 狂飙/n 导演/n 煤/n 飞/vi 色/ng 舞/v   沪/b 指/v 大/a 涨/vi 逼近/v 3100/m  
 任泽平/nr ：/wp 春季/t 攻势/n 指数/n 将/d 涨/vi 20%/m   建议/n 在/p 目前/t 时/ng 点/v 加/v  
 为/p “/wyz 逗号/n ”/wyy 点/n 赞/vg ！/wt 
 国泰君安/nt 任/v 泽平/nr2 ：/wp 春季/t 攻势/n 继续/v 干/v   积极/ad 把握/v 4-5/m 月/n  
 缩量/n_new 十字/b 星/n 蕴/vg 育/vg 新/a 动能/n   八大/nz 理由/n 支撑/v 春季/t 攻势/n  
 我/rr 看到/v 一/m 篇/q 文章/n 说/v 这/rzv 次/qv 下跌/vi 要/v 跌/v 到/v 1250/m 点/qt ，/wd 还有/v 什/ng  
 16/m 家/q 上市/vn 券商/n 3月/t 业绩/n 环/v 比/p 增/v 122%/m   券商/n 行业/n 估/v 值/n 中/f  
 六/m 个/q 卖/v 出/vf 时机/n 让/v 你/rr 赚/v 无边/z  
 权/n 重/a 股/n 表现/v 萎靡/a   沪/b 指/v 震荡/vi 收/v 跌/v 1.6%/m 再度/d 失守/vi 3000/m  
 我/rr 在/p 2015年/t 底/f 发/v 帖/ng 说/v ，/wd 2016年/t 从/p 1月份/t 开始/v 有/vyou 个/q 筑/v  
 股市/n 里/f 有/vyou 句/q 话/n 说/v 的/ude1 好/a ：/wp 金钱/n 是/vshi 好/a 东西/n  
 77/m 股/q 机构/n 首/m 次/qv 关注/v   醋化股份/nt 涨幅/n 空间/n 最/d 大/a  
 国泰君安/nt 任/v 泽平/nr2 ：/wp 经济/n 数据/n 向/p 好/a   利好/a 春季/t 攻势/n  
 经济/n 数据/n “/wyz 开门红/vl ”/wyy   做/v 多/m A/rzv 股/n 有/vyou 底气/n  
 多/m 头/q 大军/n 碾压/v 式/k 入境/vi  
 大盘/n 3100/m 关/n 前/f 徘徊/vi   地平线/n 上/f 是/vshi 去/vf 是/vshi 留/v ？/ww 
 601211:/m 国泰君安/nt 2016/m 年度/n 第一/m 期/qv 短期/b 融资券/n 兑付/vn  
 A/rzv 股/n 又/d 吹/v 暖风/n ：/wp 两/m 融/vi 政策/n 将/d 大/a 面积/n 调整/vn   国泰君安/nt 上/f  
 国泰君安/nt 又/d 一/m 惊人/a 判断/n ：/wp 经济/n 从/p L/o 型/k 走向/v U/o 型/k 复苏/vi  
 国泰君安/nt ：/wp 银行/n 对/p 场/qv 外/f 配/v 资/ng 依然/d 禁止/v   场内/s 配/v 资本/n  
 任泽平/nr 邀/v 你/rr 进攻/v   “/wyz 在/p 一切/rz 地方/n 消灭/v 一切/rz 敌人/n ”/wyy  
 市场/n 将/d 选择/v 向上/vi 进攻/v  
 沪/b 指/v 放/v 量/n 上涨/vi 重/d 回/v 3000/m 点/qt   五/m 大/a 理由/n 支持/vn 机构/n 唱/v 多/m  
 市场/n 有望/v 再/d 战/vg 3000/m ，/wd 盘/qv 中/f 回落/vi 低/a 点/qt 就/d 是/vshi 机会/n 。/wj 今日/t  
 任泽平/nr ：/wp 当前/t 房/n 市/n 泡沫/n 与/p 去年/t A/rzv 股/n 大/a 泡沫/n 有/vyou 很多/m 相/d  
 “/wyz 千/m 点/qt 行情/n ”/wyy 论调/n 再/d 起/vf  
 国泰君安/nt 母公司/n 3月/t 净利润/n 10.34亿/m 环/q 比/p 增长/v 225%/m  
 泰/b 君主/n 力/n ，/wd 估计/v 你/rr 也/d 没/v 钱/n 赚/v  
 修订/v 券商/n 风/n 控/v 指标/n 管理办法/n_new 利好/a 券商/n  
 国泰君安/nt 下/f 周/nr1 不止/v 一个/mq 涨/vi 停/vi 板/ng 那么/rz 简单/a  
 券商/n 板块/n 大/a 涨/vi   大盘/n 重/d 拾/v 升势/n  
 券商/n 风/n 控/v 指标/n 调整/vn 新政/n ：/wp 利好/n 春季/t 行情/n  
 任泽平/nr ：/wp A/rzv 股/n 或/c 进入/v 震荡/vi 筑/v 底/f 阶段/n   未来/t 中性/n 偏/d 多/a  
 经济/n 小/a 阳春/n   股市/n 春季/t 行情/n  
 国泰君安/nt 任/v 泽平/nr2 ：/wp 崛起/v 吧/y 中国/ns   为/p 改革/v 背水一战/vl  
 “/wyz 国家/n 二/m 队/n ”/wyy 股市/n 维/vg 稳/a  
 一/m 睁/v 眼/q 券商/n 每天/r 每家/r 平均/ad 收/v 佣金/n 5千万/m 至/p 1/m 个/q 亿/m  
 愿/v 陪/v 上市/vn 开盘价/n  
 小/a 长假/n 一/m 重磅/n 利好/a 来/vf 袭/v   市场/n 望/v 继续/v 向/p 上/f 突破/v  
 快讯/n ：/wp 股东/n 内部/f 达成/v 一致/an ，/wd 高/ad 送/v 转/vd 成/v 定局/n ，/wd 明日/t 涨/vi  
 A/rzv 股/n 大/a 涨/vi 创/vg 猴年/t 新高/n   这/rzv 几/m 件/q 事/n 将/d 决定/v 后市/n 波动/vn 范围/n  
 任泽平/nr ：/wp 关于/p 中国/ns 经济/n 的/ude1 几/m 个/q 时/ng 点/v 判断/v   目前/t 谈/v U/o 型/k  
 大盘/n 蓝/a 筹/v 股/n 卷土重来/vl   目前/t 安全/an 边际/n 相对/d 较/d 高/a  
 龙头/n 雏形/n 初/f 显/v ，/wd 最/d 劲/ag 爆/v 私/ag 募/vg 传闻/n ：/wp 高/ad 送/v 配/v 方案/n 已经/d  
 91/m 股/q 机构/n 首/m 次/qv 关注/v   招商蛇口/nt 涨幅/n 空间/n 最/d 大/a  
 我/rr 一/m 脚/q 踏/v 进/vf 了/ule 股市/n ，/wd   股市/n 教会/v 了/ule 我/rr 的/ude1 人生/n ，/wd   人生/n  
 神/n 龟/ng 虽/c 寿/ng ，/wd 犹/d 有/vyou 竟/d 时/ng 。/wj 
 继续/v 整固/n_new 3000/m 点/qt   等待/v 突破/vn 契机/n  
 新品/n 研发/v 领先/vn 市场/n 显示/v 技术/n 世界级/b 龙头/n 仅/d 2/m 元/q  
 上交所/n 国债/n 回/v 购/vg 利率/n 持续/vd 大/d 涨/vi   早/a 盘/qv 暴涨/vi 逾/vg 200%/m  
 太君/n 的/ude1 缺口/n 刚/d 填/v 完/vi 又/d 挖/v 新/a 的/ude1 ，/wd 为什么/ryv 呢/y ？/ww 就/d 是/vshi 太/d 便/d  
 注意/v 双/m 头/q 的/ude1 风险/n  
 周末/t 影响/v 市场/n 重要/a 资讯/n 回顾/v ：/wp 一/m 线/q 城市/n 楼市/n 再度/d 火/a  
 机构/n 解读/v 3000/m 点/qt     周三/nr 是/vshi 一个/mq 重要/a 时/ng 点/n  
 601211:/m 国泰君安/nt 关于/p 海/n 际/ng 证券/n 有限/a 责任/n 公司/n 股权/n  
 监管/v 定/v 规矩/n ：/wp 新/a 一/m 轮/qv 银行/n 不良/a 资产/n 处置/vn 战役/n 将/d 打响/v  
 任泽平/nr ：/wp 本次/r 楼市/n 重/a 拳/n 出击/vi 降低/v 了/ule 悲剧/n 重演/v 概率/n  
 七/m 大/a 券商/n 评/v 楼市/n 新政/n   短期/b 见/v 顶/ng 还/d 是/vshi 继续/v 飙升/v  
 券商/n 资/ng 管/v 阵营/n 激进派/n 阶段性/n 看/v 多/m   有的/rz 已/d 提前/vd 加/v 仓/ng  
 资本/n 市场/n 如/v 战场/n     你/rr 若/c 不/d 死/v 他/rr 必/d 亡/vg  
 上周/t 跟/p 大家/rr 讲/v 的/ude1 国泰君安/nt 走势/n 确实/ad 不错/a 的/ude1 ，/wd 跟/p 上/f 的/ude1  
 庄稼/n 要/v 死/v 了/y ，/wd 我/rr 来/vf 送/v 中/f ！/wt 高/ad 送/v 配/v 10/m 送/v 5/m 转/v 3/m 派/nms 2.4/m 元/q  
 别/d 把/pba 成功/ad 看/v 得/ude3 太/d 复杂/a ！/wt 
 首季/n 获准/v 设/v 155/m 家/q 分支机构/n_new   券商/n 正/d 大举/d 杀/v 回/qv 实体/n 营/n  
 任泽平/nr ：/wp 我/rr 在/p 春天/t 等/v 你/rr   当前/t 市场/n 的/ude1 几/m 个/q 关键/n 问题/n  
 国泰君安/nt ，/wd 罕见/a 机会/n 已/d 出现/v 勿/d 错过/v 良机/n  
 公用事业/nl ：/wp 海绵/n 城市/n 再/d 迎/v 政策/n   荐/vg 10/m 股/q  
 海通/nz 等/udeng 五/m 大/a 券商/n 已/d 开始/v 看/v 多/m   券商/n 股/q 含/v 苞/ng 待/vi 放/v  
 经济/n 股市/n 维/vg 稳/a   风险/n 偏好/n 短期/b 修复/vn  
 18.5/m 元/q 是/vshi 分水岭/n ，/wd 只要/c 冲/v 上去/vf 了/y ，/wd 26/m 元/q 就算/d 到手/vi 了/y  
 动/v 时/ng 修行/vi 蛰/ng 时修心/nr ，/wd 果断/ad 买/v 入/v 的/ude1 新宙邦/nt 、/wn 恒生电子/nt  
 投资/v 回/v 温/nr1 “/wyz 倚赖/v ”/wyy 楼市/n   一线/n 城市/n 或/c 迎/v 差异/n 化/k 调控/v  
 常/d 问/v 浮/v 生/v 有/vyou 几许/m ？/ww 淡/dg 看/v 名利/n 求/v 清闲/a ，/wd 千古/n 风情/n 寄/v 江/nr1  
 一/m 只/q 弃/vg 购/vg 当日/t 其余/rz 申购/vn 均/d 无效/vi  
 世界/n 股市/n 大/d 跌/v ，/wd 下/f 周/nr1 见/v 国内/s 市场/n ？/ww 
 A/rzv 股/n 场/qv 外/f 配/v 资/ng 传闻/n 搅动/v 市场/n   三/m 大/a 真相/n 出人意料/vl  
 国泰君安/nt 陷/vi 督导/vn 企业/n 停业/vi 泥/n 淖/w   损/vg 品牌/n 坑/n 客户/n 坑/n 友/ng  
 3月17日晚间/t 影响/v 市场/n 的/ude1 重要/a 政策/n 消息/n 速递/vn (/wkz 附/v 新闻/n  
 周五/t 连夜/d 发布/v 数据/n   周六/t 周小川/nr 又/d 重/d 提/v 了/ule 一/m 句/q 话/n  
 任泽平/nr ：/wp 刺激/v 证/n 伪/ag   周期/n 幻灭/v  
 周期/n 股/n 到底/d 幻灭/v 了/ule 没有/v ？/ww 国泰君安/nt 任/v 泽/ag 平和/a 乔/ng 永远/d  
 火箭/n 涨/vi 停/vi 预测/v ：/wp 今日/t （/wkz 1.21/m ）/wky 7/m 支/q 个/q 股/n 有望/v 冲击/v 涨/vi  
 国泰君安/nt ：/wp 看好/v 资本/n 市场/n 长期/d 健康/ad 发展/v  
 A/rzv 股/n 关注/vn 供给/vn 侧/f 改革/v 五/m 大/a 任务/n  
 国泰君安/nt 的/ude1 技术/n 分析/vn  
 周期/n 股/q 契机/n 正在/d 酝酿/v   趁势/d 而/cc 上/f 勿/d 须/d 犹豫/a  
 央行/n 降/v 准/a 释放/v 7000亿/m   股市/n 楼市/n 双/m 受益/vi  
 多/m 好/a 的/ude1 票/n ，/wd 觉得/v 可以/v 买/v ，/wd 但是/c 是/vshi 谁/ry 需要/v 娶/v 个/q 老婆/n 呢/y  
 国泰君安/nt ：/wp 股市/n 全年/n 休养生息/vl   看好/v 周期/n 复兴/vn  
 今日/t 只/d 需要/v 操作/v 一/m 次/qv ，/wd 就/d 是/vshi 出/vf 低点/n 进/vf ，/wd 出/vf 高/a 点/qt 抛/v 。/wj 
 国泰君安/nt 任/v 泽平/nr2 ：/wp 市场/n 正/d 逐渐/d 接近/v 调整/vn 尾声/n  
 大/a 股东/n 掏/v 真/a 金/b 白银/n 增/v 持/v   买/v 得/ude3 最/d 多/a 的/ude1 10/m 只/q 股/n 出炉/v  
 任泽平/nr ：/wp 休养生息/vl   我/rr 在/p 春天/t 等/v 你/rr  
 国泰君安/nt 任/v 泽平/nr2 ：/wp 熊市/n 的/ude1 反弹/vn 会/v 一/m 波/n 比/p 一/m 波/n 弱/a  
 国泰君安/nt ：/wp 市场/n 正/d 逐渐/d 接近/v 调整/vn 尾声/n  
 任泽平/nr 团队/n 改口/vi “/wyz 唱/v 多/m ”/wyy   称/v A/rzv 股/n 逐步/d 调整/v 到位/vi  
 农业/n ：/wp 橡胶/n 迎来/v 反弹/vi 窗口/s   海南/nt 橡胶/n 最/d 受益/vi  
 借/v 熔断/v 之际/f 切换/v 新/a 热点/n ！/wt 
 2月5日/t 股市/n 早/a 盘/qv 内参/n ：/wp QFII/n 投资/vn 额度/n 上限/n 放宽/v  
 深度/n 探讨/v ：/wp A/rzv 股/n 真/a 的/ude1 到/v 了/ule 天时地利/nl 人和/n 阶段/n ？/ww 
 2016年/t 政府/n 工作/vn 报告/n 最/d 全/d 解读/v (/wkz 附/v 投资/vn 机会/n   概念/n 股/n  
 部分/m 券商/n 上调/v 折算/vi 率/v   市场/n 回暖/vi 两/m 融/vi 余额/n 企稳/n_new 回升/v  
 底部/f 便宜货/n 、/wn 我/rr 喜欢/vi ，/wd 冲/v 关/nr1 龙头/n 非/b 君安/nz 莫/d 属/v ！/wt   朋/ng  
 任泽平/nr ：/wp 今年/t 注册/vi 制/k 暂缓/v   新/a 思路/n 可能/v 是/vshi 力/n 推/v 资产/n  
 108/m 股/q 机构/n 首/m 次/qv 关注/v   数源科技/nt 涨幅/n 空间/n 最/d 大/a  
 机构/n 解读/v 政府/n 报告/n ：/wp 注册/vi 制/k 没/d 出现/v 在/p 政府/n 工作/vn 报告/n  
 3月4日/t 国内/s 四/m 大/a 证券/n 报纸/n 头版/n 头条/n 内容/n 精华/n 摘要/n  
 淡季现/t “/wyz 十/m 年/qt 一/m 遇/v ”/wyy 的/ude1 行情/n ？/ww 南方/s 猪/n 价/n 突破/v 节前/t 高/a  
 日本/nsf 房地产/n 大/a 泡沫/n 的/ude1 教训/n  
 想/v 出逃/vi 的/ude1 人/n 必然/d 太/d 多/a 太/d 多/a  
 券商/n 成/v 大/a 股东/n 增/v 持/v 新/a 阵地/n   国泰君安/nt 大/a 股东/n 明确/ad 增/v  
 601211:/m 国泰君安/nt 2016年2月份/t 财务/n 数据/n 简报/n  
 QFII/n 投资/vn 上限/n 放宽/v   外资/n 进场/vi 的/ude1 步伐/n 将/d 加快/v  
 国泰君安/nt 控股股东/n_new 累计/vd 增/v 持/v 近/a 3940万/m 股/q  
 3月4日/t 早/a 盘/qv 内参/n ：/wp 六大/n 板块/n 迎来/v 利好/a  
 任泽平/nr ：/wp 股市/n 风险/n 将/d 集中/v 在/p 4月/t 到/p 6月/t   短期/b 应/v 回避/v  
 券商/n 观点/n 从/p 慢/a 牛/n 变调/vi 为/v 猴/ng 市/n   上/f 窜/vi 下/f 跳/vi 的/ude1 猴/ng 市/n 如何/ryv  
 国泰君安/nt 大/a 股东/n 延长/v 增/v 持/v 实施/v 期限/n   拟/v 增/v 持/v 不/d 超过/v  
 券商/n 行业/n 抱/v 团/n 松/ng 杠杆/n   融资/vd 融/vi 券/ng 冬去春来/dl ？/ww 
 2015年/t 三/m 季报/n 业绩/n 点评/v ：/wp 综合/vn 实力/n 强劲/a   财富/n 管理/vn  
 两/m 融/vi 杠杆/n 调整/v 或/c “/wyz 灵活/ad 化/v ”/wyy   部分/m 规范化/vn 场/qv 外/f 配/v 资/ng  
 你们/rr 成本价/n 多少/ry 啊/y ？/ww 
 任泽平/nr ：/wp 坚定/v 中国/ns 经济/n 改革/vn 转型/vn 前景/n 光明/a 的/ude1 信心/n  
 3月3日/t 国内/s 四/m 大/a 证券/n 报纸/n 头版/n 头条/n 内容/n 精华/n 摘要/n  
 2016.3.3/m 周四/t 大盘/n 精/a 准/a 点/n 位/q 预测/vn 与/cc 操/v 盘/qv 策略/n ！/wt 
 暴涨/vi 后/f 看/v 这里/rzs ：/wp 逻辑/n 是/vshi 什么/ry   后市/n 怎样/ryv 走/v  
 国泰君安/nt 上调/v 两/m 融/vi 担保/vn 证券/n 折算/vi 率/v  
 601211:/m 国泰君安/nt 关于/p 收到/v 中国/ns 证券/n 监督管理/n_new 委员/n  
 601211:/m 国泰君安/nt 关于/p 中国/ns 证券/n 监督管理/n_new 委员会/n 上/f  
 国泰君安/nt 被/pbei 限制/v 新增/v 做/v 市/n 业务/n 三/m 个/q 月/n  
 关注/v 两会/n 机会/n   2016年/t 以/p 休养生息/vl 为主/vi  
 国泰君安/nt 被/pbei 全国/n 股/q 转/v 公司/n 处罚/vn   限制/vn 新增/v 做/v 市/n 业务/n  
 新/a 三板/n 首/m 现/tg “/wyz 命/n 案/ng ”/wyy ！/wt 公司/n 董事长/n 和/cc 所有/b 高/a 管/v 离职/vi  
 国泰君安/nt 做/v 市/n 业务/n 遭/v 罚/v   波及/v 新/a 三板/n 企业/n 定/v 增/v 业务/n  
 国泰君安/nt 席位/n “/wyz 见/v 跌/v 就/d 收/v ”/wyy 砍/v 掉/v 15%/m 空/ng 单/d  
 国泰君安/nt 新增/v 做/v 市/n 业务/n 29日/t 起/f 被/pbei 暂停/v  
 任泽平/nr ：/wp 十/m 次/qv 危机/n 九/m 次/qv 地产/n  
 不必/d 对/p 大盘/n 调整/vn 过于/d 恐慌/an  
 新/a 股/n 发行/vn 节奏/n 调整/vn   每日/r 申购/v 或/c 为/p 常态/n  
 巨/ag 阴/ng 暴跌/vi 后/f 一/m 现象/n 或/c 不可避免/vl  
 目前/t 精致/a 的/ude1 仓/ng 位/q 布局/n 是/vshi 这样/rzv 的/ude1 ！/wt 
 房/n 贷/v 16/m 个/q 月/n 来/vf 第五/m 次/qv 放松/v   新政/n 后/f A/rzv 股/n 涨/vi 多/ad 跌/v 少/a  
 辞旧迎新/vl ，/wd 追/v 梦/n 对/p 国泰君安/nt 的/ude1 个人/n 看法/n 及/cc 券商/n 板块/n  
 一/m 名/q 操/v 盘/qv 手/n 选/v 股/q 铁/n 律/ng ：/wp 写/v 给/p 所有/b 亏/vn 钱/n 的/ude1 散/a 户/ng   2016-/m  
 国泰君安/nt 今日/t 超大/b 单/b 流入/v 排名/vi 第10/m 名/q (/wkz 02-22/m )/wky  
 67/m 股/q 机构/n 首/m 次/qv 关注/v   鹿港科技/nt 涨幅/n 空间/n 最/d 大/a  
 做/v 市/n “/wyz 砸/v 盘/qv ”/wyy 曝/vg 国泰君安/nt 内控/vn 重大缺陷/n_new  
 风险/n 偏好/n 修复/v   把握/v 两会/n 维/vg 稳/a 行情/n  
 国泰君安/nt ：/wp 等待/v 更/d 有利/a 的/ude1 进攻/vn 时机/n  
 601211:/m 国泰君安/nt 关于/p 获准/v 调整/vn 同业/n 拆借/vn 限额/n 相关/vi  
 新/a 三板/n 交易/vn 乱/d 象/ng 曝光/vi   国泰君安/nt “/wyz 砸/v 盘/qv ”/wyy 吃/v 罚/v 单/ng  
 股市/n 如梦令/nz  
 国泰君安/nt 砸/v 盘/qv 新/a 三板/n 16/m 只/q 股票/n   被/pbei 限制/v 新增/v 做/v 市/n 业/ng  
 61/m 股/q 机构/n 首/m 次/qv 关注/v   共达电声/nt 涨幅/n 空间/n 最/d 大/a  
 601211:/m 国泰君安/nt 关于/p 收到/v 中国/ns 证券/n 监督管理/n_new 委员/n  
 今天/t 我/rr 傻/a 呼呼/o 买/v 到/v 满/a 仓/ng 了/y  
 中线/n 继续/v 看/v 空/ng ，/wd 目标/n 位/q 15/m 元/q ，/wd 极端/n 位/q 12/m 元/q 。/wj 立/v 帖/ng  
 反弹/vi 还/d 将/d 延续/v   继续/v 持/v 股/n 待/vi 涨/vi  
 我/rr 26.56/m 元/q 买/v 进/vf 的/ude1 ，/wd 怎么办/ryv ？/ww 怎么/ryv 办/v ！/wt 惨/a 了/y ！/wt ！/wt 所/n  
 任泽平/nr ：/wp 全球/n 市场/n 开启/v 避险/v 模式/n   A/rzv 股/n 两/m 板块/n 利好/a  
 春节/t 期间/f 重大/a 事件/n 及/cc 影响/vn  
 全球/n 休养生息/vl ——/wp 点评/v 全球/n 市场/n 动荡/an  
 任泽平/nr ：/wp 2016/m   破/v 茧/ng 重/d 生/v  
 腊/ng 八/m  
 →/w s/vshi →/w 证监会/n 一/m 枪/n 爆/v 头/q 垃圾/n 股/q 000025/m 特/ag 力/n A/rzv 操纵/v 者/k 被/d  
 缩量/n_new 调整/vn 别/d 羊年/t   蓄/v 势/ng 待/vi 发/v 迎/v 猴年/t  
 >/w >/w >/w 注册/vi 制/v ：/wp 证券/n 板块/n 有/vyou 实力/n 有/vyou 钱/n 大/a 券商/n  
 屮/w 屮/w 券商/n 是/vshi 开场/vi 子/ng 的/ude1 ，/wd 只/d 买/v 大/a 券商/n ~/w 市场/n 是/vshi 有/vyou 融资/vn  
 ≡＞/m 深/a 港/n 通/v +/m 沪/b 台/b 通/v +/m 沪/b 伦/ng 通/v =/m 中国/ns 大/a 券商/n 走向/v 世界/n  
 ≧/w 审批/v 制/v 下/f 的/ude1 “/wyz 估/v 值/v 泡沫/n ”/wyy 即将/d 破灭/vi ，/wd 市场/n 回归/v 价/n  
 李迅/nr 雷/n ：/wp 中国/ns 股市/n 的/ude1 潜/vg 规则/n 还/d 未/d 变/v   选/v 股/q 策略/n 就/d 这/rzv  
 国泰君安/nt 1月/t 利/n 降/v 九/m 成/q   获准/v 设立/v 62/m 家/q 营业部/n  
 国泰君安/nt 不要/d 慌/a ，/wd 好戏/n 才/d 刚刚/d 开始/v ！/wt 
 巴菲特/nrf 再/d 抄/v 底/f 油/n 企/ng   油价/n 反弹/vn 空间/n 几何/n  
 601211:/m 国泰君安/nt 关于/p 获准/v 设立/v 62/m 家/q 证券/n 营业部/n 的/ude1  
 601211:/m 国泰君安/nt 2016年1月份/t 财务/n 数据/n 简报/n  
 中/f 签/v 投资者/n 或/c “/wyz 忘记/v ”/wyy 缴/v 款/n   承销/v 商/vg 见/v 机/ng 捡/v 漏/v  
 任泽平/nr ：/wp 股票/n 质押/vn 理论/n 上/f 有/vyou 造成/v 市场/n 雪崩/n 的/ude1 风险/n  
 但/c 斌/n VS/n 李大霄/nr ：/wp A/rzv 股/n 惨/ad 跌/v 到/v 底/f 要/v 不/d 要/v 国家队/n 救/v 市/n  
 砸/v 盘/qv 新/a 三板/n 16/m 只/q 股票/n   股/q 转/v 系统/n 怒斥/v 国泰君安/nt  
 国泰君安/nt ：/wp 楼市/n 注入/v 强心针/n   一/m 系列/q 政策/n 将/d 加速/vd 落/v  
 国泰君安/nt ：/wp 首/m 付/v 降低/v 加快/v 楼市/n 去/vf 库存/n   投资/vn 端/v 企稳/n_new  
 国泰君安/nt 为何/ryv 砸/v 自家/rr 做/v 市/n 股票/n ？/ww 为了/p 2016/m 的/ude1 年终奖/n  
 李大霄/nr ：/wp 2692/m 是/vshi 婴儿/n 底/f 2/m 的/ude1 胎记/n   5/m 理由/n 证实/v 这/rzv 就是/v  
 国泰君安/nt 怎么/ryv 了/y ，/wd 我/rr 个人/n 看法/n ，/wd 不/d 让/v 发/v ？/ww 
 因/p “/wyz 砸/v 盘/qv ”/wyy 新/a 三板/n   国泰君安/nt 受到/v 股/n 转/v 公司/n 处分/n  
 601211:/m 国泰君安/nt 关于/p 受到/v 全国/n 中小企业/n 股份/n 转让/v  
 国泰君安/nt 砸/v 盘/qv 16/m 股/q   新/a 三板/n 四大/n 交易/vn 乱/d 象/ng 曝光/vi  
 央行/n 打响/v 汇率/n 保卫/v 战/ng   万亿/m 公开/a 市场/n 操作/v 成/v 降/v 准/a 替/p  
 97年/t 亚洲/ns 金融/n 风暴/n 会/v 否/vg 卷土重来/vl ？/ww 
 国泰君安/nt 去年/t 净利润/n 高/ad 达/v 157亿/m  
 全国/n 股/q 转/v 公司/n ：/wp 就/d 国泰君安/nt 异常/a 报价/vn 事件/n 做出/v 处分/n  
 全国/n 股/q 转/v 公司/n 公开/ad 谴责/v 国泰君安/nt  
 央行/n 1月/t 公开/v 净/d 投放/v 超/h 万亿/m   不/d 需/v 降/v 准/a 春节/t 资金/n 已/d 可/v  
 新/a 三板/n 自律/vd 规范/v 升级/vi   国泰君安/nt 领/v 处分/n  
 现在/t 是/vshi 买/v 券商/n 股/n 的/ude1 最佳/z 时机/n  
 用心/ad 做/v 好/a 一/m 只/q 票/n ！/wt 
 最近/t 抄/v 到/v 的/ude1 伙伴/n 们/k 装/v 在/p 自己/rr 口袋/n 里/f 的/ude1 才/d 是/vshi 真/d 金/nr1 白银/n  
 任泽平/nr ：/wp 农行/n 票据/n 违规/vn 事件/n 短期/d 对/p 流动性/n 有/vyou 一定/d 影/ng  
 就/d 算/v 在/p 困难/an 面前/f ，/wd 我们/rr 依然/d 要/v 保持/v 一个/mq 良好/a 的/ude1 心态/n  
 一/m 号/q 文件/n 聚焦/vn 农业/n 现代化/vn   国泰君安/nt 踩/v 正/b 节拍/n 引/v 争/v  
 老/a 法师/n 看/v 盘/qv ：/wp 探/v 底/f 回升/v 之后/f 有/vyou 几/m 件/q 事/n 值得/v 关注/v  
 汇丰/nz ：/wp 中国/ns 股市/n 下跌/vi 有/vyou 前兆/n   这个/rz 指标/n 发出/v 五/m 次/qv 卖/v  
 【/wkz 讨论/v 】/wky 为何/ryv 如此/rzv 靓/w 丽/vg 的/ude1 业绩/n 股价/n 却/d 屡/d 创/vg 新/a 低/a ？/ww 
 这/rzv 是/vshi 支/q 绩/ng 优/ag 股/n  
 数/m 个/q 技术/n 指标/n 显示/v 中国/ns 股市/n 的/ude1 底部/f 位置/n  
 我/rr 的/ude1 追/v 涨/vi 不/d 被/pbei 套/v 4/m 绝招/n     小/ad 散/v 必/d 看/v  
 国泰君安/nt 去年/t 盈利/vi 157亿/m 元/q   增/v 1.32/m 倍/q  
 专家/n 们/k 看看/v ，/wd 亏/v 成/v 这样/rzv 还/d 能/v 回/qv 本/n 吗/y ？/ww [/wkz 为什么/ryv ]/wky  
 国泰君安/nt 2015年/t 净利润/n 157亿/m 元/q 同比/n 增长/v 1.3/m 倍/q  
 任泽平/nr ：/wp 捍卫/v 金融/n 国土/n  
 601211:/m 国泰君安/nt 2015/m 年度/n 业绩/n 快报/nthk 公告/n  
 股指/n 今年/t 将/d 在/p 这个/rz 点/n 位/q 触/v 底/f  
 李大霄/nr ：/wp 婴儿/n 底/f 稳当/a 当/v   做/v 空/a 的/ude1 人/n 千万/m 不/d 要/v 跟/p 央行/n  
 美/b 银/b 美林/nz ：/wp 上证/n 综/ng 指/v 今年/t 会/v 这样/rzv 走/v  
 国泰君安/nt ：/wp 风格/n 已/d 切换/v   绝对/a 收益/n 的/ude1 黎明/t 可/v 期待/v  
 股市/n 逐步/d 回归/v 正常/a 市/n  
 瑞银/nr2 ：/wp A/rzv 股/n 今年/t 要/v 跌/v 到/v 这个/rz 点/n ？/ww 然后/c 将/d 微弱/a 反弹/vn  
 vv/n (/wkz 发/v 上/f )/wky 总结/v 下/vf 本/n 周/nr1 首/ng 开/v 三/m 个/q 交易日/n 的/ude1 收获/n （/wkz 把握/v  
 李大霄/nr ：/wp 国家队/n 应该/v 入/v 市/n   养老金/n 此时/r 应该/v 进场/vi  
 去年/t 8/m 家/q 上市/vn 券商/n 盈利/vi 超/v 100亿/m 元/q   谁/ry 是/vshi 中国/ns 证券/n 行/ng  
 经济/n L/o 型/k 汇率/n 暂/d 稳/a   股市/n 逐步/d 回归/v 正常/a 市/n  
 万万/al 没/d 想到/v   国君/n 内讧/vn 还/d 有/vyou 第二/m 季/q  
 目前/t 进攻/v 防守/v 都/d 有/vyou 办法/n 最/d 好/a ==/m 国泰君安/nt  
 沪/b 指/v 暴跌/vi   市场/n 悲观/a 情绪/n 渐/d 增/v  
 央行/n 重/a 拳/n 维/vg 稳/a   任泽平/nr 建议/n 两会/n 前/f 不/d 要/v 大幅/d 卖/v 出/vf  
 沪/b 指/v 跌/v 近/a 4%/m   创业板/n_new 跌/v 逾/vg 5%/m  
 沪/b 指/v 跌/v 逾/vg 4%/m   创业板/n_new 大/d 跌/v 6%/m  
 1.1万亿/m 解禁/vn 市值/n 蠢蠢欲动/vl   机构/n 呼吁/v 出/vf 新政/n 应对/v 减/v  
 国泰君安/nt ：/wp 背/v 靠/p 上海/ns 国资/n 委/ng   将/d 分享/v 上海/ns 金融/n 发展/vn  
 国泰君安/nt ：/wp 人民币/n 汇率/n 短期/d 暂/d 稳/a   A/rzv 股/n 回归/v 正常/a  
 供给/v 侧/vd 改革/v 酝酿/v   股市/n 逐步/d 释放/v 风险/n  
 七/m 年/qt 之/uzhi 痒/a   改革/vn 破/v 冰/n  
 记得/v 比亚迪/nt 刚/d 上市/vi 那/rzv 阵/ng ，/wd 股价/n 在/p 30/m 左右/m 晃荡/vi 。/wj 有/vyou 朋/ng  
 任泽平/nr ：/wp 全球/n 股市/n 暴跌/vi   市场/n 进入/v 七/m 年/qt 之/uzhi 痒/a 周期/n  
 券商/n 要/v 创新/vi 低/a ：/wp 熊市/n IPO/n 停/vi 交易/vn 佣金/n 缩水/vi ，/wd 自/p 营/n 亏/v  
 任泽平/nr ：/wp 全球/n 股市/n 暴跌/vi   根本/a 原因/n 在/p 这/rzv  
 大/a 金融/n 板块/n 暴涨/vn 原因/n 分析/v ：/wp 两/m 利好/a 背书/vn   券商/n 力/n 荐/vg  
 国泰君安/nt 决定/n 向/p 国泰君安/nt 创新/vi 增资/v 27亿/m 元/q  
 任泽平/nr ：/wp A/rzv 股/n 逐步/d 调整/v 到位/vi   去/vf 泡沫/n 进入/v 尾声/n  
 解读/v ：/wp 注册/vi 制/v 这/rzv 一/m 次/qv 真/a 的/ude1 要/v 来/vf 了/y ！/wt 6/m 个/q 误解/n 必须/d 了/y  
 601211:/m 国泰君安/nt 第四/m 届/q 董事会/n 第三十三/m 次/qv 临时/d 会/v  
 2016/m 首/q 开/v ，/wd 熔断/v 机制/n 演绎/v A/rzv 股/n ，/wd 是/vshi 股/q 灾/n 3.0/m 的/ude1 来/vf 袭/v 还是/v  
 国泰君安/nt 去年/t 净赚/v 逾/vg 137亿/m  
 601211:/m 国泰君安/nt 2016/m 年度/n 第一/m 期/qv 短期/b 融资券/n 发行/v  
 601211:/m 国泰君安/nt 关于/p 信息/n 技术/n 管理/vn 体系/n 通过/p CMMI/n  
 取消/v 自营/vn 净/d 买入/v 限制/v   21/m 家/q “/wyz 联合/v 公告/n ”/wyy 券商/n 反应/vn  
 ?/ww 王东明/nr 退出/v 中信/nz 的/ude1 市场/n 霸主/n 地位/n ≥/m 倪润峰/nr 退出/v 四/m  
 敢/dg 问/v 大盘/n 底/f 在/p 何方/nr   2850/m 点/qt 能否/v 成为/v 最后/f 一/m 根/q 稻草/n  
 资本/n 市场/n 在/p 供给/v 侧/vd 改革/v 中/f 承担/v 重要/a 使命/n  
 11月20日/t 基金/n 卖/v 空/ng 仓/ng ，/wd   自驾/nr2 游/v （/wkz 15/m ）/wky  
 总结/v 了/ule 一些/mq 简单/a 的/ude1 炒股/vn 技巧/n 和/cc 心得/n  
 国泰君安/nt 母公司/n 12月/t 净利润/n 15.2亿/m 环/q 比/p 增/v 33%/m  
 601211:/m 国泰君安/nt 2015年/t 第三/m 季度/n 季报/n  
 国泰君安/nt 10月/新增 净利/n 8.91亿/m 环/q 比/p 增/v 87%/m  
 国泰君安/nt 11月/t 净利润/n 11.39亿/m 环/q 比/p 增/v 28%/m  
 国泰君安/nt ，/wd 此起彼伏/vl ，/wd 来/vf 论/v 如何/ryv 拿下/v 它/rr ！/wt 
 券商/n ：/wp 冲击/v 过后/t A/rzv 股/n 将/d 震荡/vi 企稳/n_new  
 国泰君安/nt ：/wp 明年/t A/rzv 股/n 会/v 爆发/v   可能/v 涨/vi 到/v 4500/m 点/qt  
 2015/m 净利/n 超/h 百亿/m 券商/n 升/v 至/p 5/m 家/q ！/wt 国信/nz 超/v 海通/nz 排名/vi 第/m  
 601211:/m 国泰君安/nt 2015年12月份/t 财务/n 数据/n 简报/n  
 业绩/n 快报/nthk ：/wp 12月/t 净利润/n 30亿/m 元/q （/wkz 合并/v ）/wky ，/wd 年报/n 每/rz 股/n  
 A/rzv 股/n 十/m 大/a 雷区/n 全/d 扫描/v ：/wp 哪些/ry 地雷/n 已/d 拆除/v   哪些/ry 即将/d 引/v  
 任泽平/nr ：/wp 提出/v 三点/t   A/rzv 股/n 2016年/t 是/vshi 做/v 主题/n 投资/vn 的/ude1 时代/n  
 国泰君安/nt 宏观/n 周报/n ：/wp 休养生息/vl  
 股市/n 免/v 套/q 八/m 诀窍/n   老/a 股民/n 一辈子/mq 的/ude1 成绩/n  
 47/m 股/q 机构/n 首/m 次/qv 关注/v     奥拓电子/nt 涨幅/n 空间/n 最/d 大/a  
 老/a 股民/n 对/p 股票/n 投资/vn 的/ude1 理解/vn 以及/cc 一些/mq 技巧/n  
 影响/v A/rzv 股/n 十/m 大/a 雷区/n 全/d 扫描/v ：/wp 哪些/ry 地雷/n 已/d 拆除/v   哪些/ry 即/v  
 逆/vg 回/v 购/vg 无法/v 取代/v 降/v 准/a   最/d 快/a 或/c 本/rz 周末/t 将/d 有/vyou 定论/n  
 CPI/n 略/d 升/v PPI/n 通/v 缩/vi   降/v 准/h 降息/vn 可/v 期/qv  
 会/v 当/v 凌/nr1 绝顶/n ，/wd 一/m 小/a 览/vg 众/ag 山/n --/wp 国泰君安/nt  
 煤炭/n 板块/n 发/v 力/n 多/m 股/q 涨/vi 停/vi   机构/n 们/k 推荐/v 了/ule 哪些/ry 股/n (/wkz 附/v 股/n  
 国泰君安/nt 2016/m 策略/n 会/v ：/wp 推/v 35/m 行业/n 龙头/n 股/n (/wkz 名单/n )/wky  
 沪/b 指/v 午后/t 暴力/n 拉/v 升/v   资源/n 股/q 强势/n 依旧/z  
 史玉柱/nr 威风/a 大/a 了/y ，/wd 马云/nr 肯定/v 不/d 服输/vi 啊/y ，/wd 中海科技/nt 定/v  
 券商/n ：/wp 一月/t 震荡/vi 为主/vi   大/d 跌/v 不/d 会/v 延续/v 不必/d 过于/d 悲观/a  
 国泰君安/nt 国际/n ：/wp 董事会/n 主席/n 阎峰/nr 失/v 联/vg  
 2016/m 首/q 开/v ，/wd 熔断/v 机制/n 演绎/v A/rzv 股/n ，/wd 一/m 图/n 看/v 懂/v 熔断/v 机制/n 是/vshi  
 沪/b 指/v 涨/vi 0.69%/m 收复/v 3300/m 点/qt  
 国泰君安/nt 今日/t 超大/b 单/b 流出/v 排名/vi 第20/m 名/q (/wkz 01-05/m )/wky  
 题材/n 股/n 退潮/vi   沪/b 指/v 小幅/d 收/v 跌/v  
 券商/n 看/v 2016：/m 沪/b 指/v 3000/m 为/v 底/f 4500/m 见/v 顶/v  
 601211:/m 国泰君安/nt 关于/p 控股股东/n_new 增/v 持/v 公司/n 股份/n 的/ude1 公/ng  
 林采宜/nr ：/wp 熔断/v 机制/n 加剧/v 市场/n 暴跌/vi  
 突然/ad 暴跌/vi 式/k 杀/v 跌/v 是/vshi A/rzv 股/n 固有/b 的/ude1 特色/n  
 任泽平/nr ：/wp 2016年/t 的/ude1 几/m 个/q 关键性/n 问题/n  
 6/m 大/a 券商/n 评/v 注册/vi 制/k 要/v 来/vf 了/ule ：/wp 将/d 开启/v A/rzv 股/n 真正/b 牛市/n  
 国泰君安/nt 的/ude1 自身/rr 股价/n 搞/v 成/v 这样/rzv ，/wd 国泰/nz 的/ude1 分析师/n_new 还/d 好/a  
 国泰君安/nt ：/wp A/rzv 股/n 常态/n 化/k 有助于/v 改善/v 微观/n 结构/n  
 注册/vi 制/v 来/vf 了/y   IPO/n 不/d 会/v 大/a 规模/n 扩容/v  
 稳/ad 稳/v 稳/a ！/wt ！/wt 大盘/n 趋势/n 之/uzhi 国泰君安/nt ！/wt ！/wt  
 国泰君安/nt 合理/ad 估/v 值/n 多少/ry 呀/y ？/ww 怎么/ryv 庄/nr1 还/d 在/p 出/vf 货/n ？/ww ？/ww ？/ww  
 券商/n 变/v 局/n ：/wp 最/d 好/a 的/ude1 时代/n 正在/d 走/v 来/vf  
 国泰/nz 不/d 涨/vi 的/ude1 理由/n  
 601211:/m 国泰君安/nt 关于/p 更换/v 持续/vd 督导/v 保荐/vn 代表/n 人/n 的/ude1  
 发/v 审/v 皇帝/n 姚刚/nr 的/ude1 朋友/n 圈/qv   妻子/n 任职/v 律/vg 所/n IPO/n 业务/n 年/qt 增/v  
 两/m 市/n 震荡/vi 回落/vi   沪/b 指/v 再度/d 考验/v 3600/m 点/qt  
 周/nr1 一/m ，/wd 择/v 机/ng 低/a 吸/v 601211/m  
 世界/n 唯一/b 的/ude1 3d/n 生物/n 打印/vn 股/n ，/wd 蓝光发展/nt 集/vg 云/vg 数据/n 、/wn 大/a  
 注册/vi 制/k 渐/d 近/a   市场/n 资金/n 充裕/a   明年/t 新/a 股/n 或/c 达/v 420/m 只/q  
 74/m 股/q 机构/n 首/m 次/qv 关注/v     青海/nt 明胶/n 涨幅/n 空间/n 最/d 大/a  
 买/v 券商/n 只/d 能/v 买/v 太君/n ，/wd 从/p 投资/v 所有/b 券商/n 的/ude1 角度/n 看/v [/wkz 鼓/v  
 国泰君安/nt 香港/ns 价格/n 2.8/m 元/q ，/wd 大陆/n 24/m 元/q ，/wd 请/v 高手/n 指教/v  
 国泰君安/nt 董事长/n ：/wp 通过/p 并购/vn 和/cc 资本/n 运作/vn 提升/vn 能力/n  
 宝能/nr2 系/v 持/v 股/n 升/v 至/p 24.26%/m   万科/nt 牵/v 手/n 安邦/nrf “/wyz 讲/v 故事/n ”/wyy  
 今日/t 继续/v 加/v 仓/ng 买入/v 太君/n ，/wd 明日/t 爆发/v ！/wt [/wkz 胜利/nz ]/wky [/wkz 胜利/nz ]/wky  
 万亿/m 打/v 新/a 资金/n 将/d 回笼/vi   市场/n 或/c 再次/d 走/v 高/a  
 国泰君安/nt ，/wd 后市/n 将/d 何去何从/vl ？/ww ！/wt  
 【/wkz 讨论/v 】/wky 午后/t 极/d 速/ag 拉/v 升/v   国泰君安/nt 将/d 引领/n_new 大盘/n 冲破/v 3/m  
 “/wyz 中西部/f 城市/n 群/ng ”/wyy 概念/n 出炉/v   “/wyz 春季/t 大/a 切换/vn ”/wyy 大戏/n  
 国泰君安/nt   个人/n 看法/n 及/cc 分析/vn  
 2015/m 游资/n 席位/n “/wyz 兵器/n 谱/ng ”/wyy   这些/rz 营业部/n 持续/vd 制造/v 牛/n  
 [/wkz 好/a 困惑/an ]/wky 再也/d 不/d 追/v 高/a 了/ule 26.4/m 成本/n [/wkz 哭/v ]/wky  
 国泰君安/nt 国际/n ：/wp 阎峰/nr 以/p 个人/n 身份/n 配合/vd 调查/v   已/d 恢复/v  
 龚德雄/nr 将/d 出任/v 国泰君安/nt 资/ng 管/v 董事长/n  
 科学/n 数据/n 预测/v 12月/t 热点板块/n_new 及/cc 走势/n  
 国泰君安/nt 资/ng 管/v 人事/n 变动/v 尘埃落定/vl   上海/ns 证券/n 总经理/n  
 国泰君安/nt 明/vg 后/f 天/qt 必/d 有/vyou 涨/vi 停/vi ！/wt 今天/t 继续/v 加/v 仓/ng 哈哈/o ！/wt [/wkz  
 为/p 券商/n 股/q 说/v 公道/a 话/n 之后/f ，/wd 12月13日/t 一/m 商/tg 再/d 为/v 投/v 行/ng 股/n  
 今日/t 35/m 股/q 获/v 券商/n 买入/vn 评级/vn   南都电源/nt 预计/v 涨幅/n 大/a  
 国泰君安/nt 资/ng 管/v 人事/n 变动/v 落/v 定/v   上海/ns 证券/n 总经理/n 接任/v  
 下/f 周/nr1 券商/n 必定/d 高/a 开/v ，/wd 启动/v 一/m 波/b 行情/n 。/wj 
 券商/n 龙头/n ，/wd 说/v 个/q 跌/v 的/ude1 理由/n ！/wt 
 43/m 股/q 机构/n 首/m 次/qv 关注/v   中科创达/nt 涨幅/n 空间/n 最/d 大/a  
 券商/n 10月/新增 业绩/n 快报/nthk 出炉/v   业绩/n 环/v 比/p 猛增/v  
 券商/n 11月/t 业绩/n 大/a 阅兵/vn ：/wp 业绩/n 分化/vi   国泰君安/nt 净利/n 第/m  
 11月27日/t 盘/ng 后/f ：/wp 12月/t 将/d 开启/v A/rzv 股/n 市场/n 新/a 一/m 轮/qv 的/ude1 上涨/vn  
 国泰君安/nt 策略/n 会/v 喊/v 你/rr 去/vf 买/v 银行/n 股/n :/wp 年底/t 前/f 银行/n 板块/n  
 国泰/nz ：/wp 柏堡龙/nt 002776/m 有望/v 成为/v 两/m 市/n 最高/a 分红/n 分配/vn 的/ude1  
 国泰君安/nt 是/vshi 券商/n ？/ww 被/pbei 两/m 个/q 小丑/n 搞/v 成/v 跑/v 江湖/n 的/ude1 耍猴/v 团/n  
 49/m 股/q 获/v 买入/v 评级/vn   信威集团/nt 预计/v 空间/n 最/d 大/a  
 国泰君安/nt “/wyz 任林/nr 之/uzhi 争/ng ”/wyy 再/d 出/vf 2.0/m 版/n   联合/vd 声明/v 终于/d 不/d  
 超/v 5000亿/m 自/p 营盘/n 摘掉/v 卖出/v 紧箍咒/n   券商/n 年终奖/n 就/d 靠/v  
 国泰君安/nt 今日/t 超大/b 单/b 流出/v 排名/vi 第4/m 名/q (/wkz 12-15/m )/wky  
 传任/nr2 泽平/nr2 将/d 出走/vi 东吴/nt 证券/n   本人/rr 不予/v 回应/v  
 开盘/vi 26/m ，/wd 收盘/vi 28.85/m 。/wj 
 国泰君安/nt ，/wd 几/m 日/qt 行情/n 有/vyou 没/d 有/vyou 吓/v 到/v 你/rr ？/ww 再/d 看/v 不/d 准/a 机会/n  
 国泰君安/nt 今日/t 超大/b 单/b 流入/v 排名/vi 第19/m 名/q (/wkz 12-14/m )/wky  
 朋友/n ，/wd 一/m 支/q 具备/v 翻/v 倍/q 潜力/n 的/ude1 股票/n ，/wd 呈现/v 在/p 你/rr 的/ude1 眼前/s  
 聚焦/vi 巴黎/nsf 气候/n 大会/n   三/m 大/a 主题/n 值得/v 关注/v  
 闲人/n 来看/v 国泰君安/nt 请/v 各位/rr 多/d 多/ad 关注/v 予/vg 支持/v ！/wt 
 国泰君安/nt ，/wd 第一/m 目标/n 位/q 30/m 元/q  
 国泰君安/nt ——/wp 内在/b 价值/n 最高/a 的/ude1 券商/n 股/n ！/wt 
 今天/t 开始/v 向/p 国泰君安/nt 进驻/v  
 冲/v 着/uzhe 传闻/n 中/f 的/ude1 高/a 送/v 配/v ，/wd 我/rr 继续/v 加/v 仓/ng 太君/n ！/wt 
 国泰君安/nt ：/wp “/wyz 春季/t 大/a 切换/vn ”/wyy 迹象/n 增多/v  
 私/ag 募/vg 传闻/n ：/wp 太君/n 2015/m 年度/n 业绩/n 2.22/m 元/q ，/wd 10/m 送/v 10/m 转/v 5/m  
 10/m 大/a 券商/n 猴年/t 投资/v 策略/n ：/wp 平安/nz 证券/n 看/v 高/a 至/p 4600/m 点/qt  
 沪/b 指/v 小幅/d 收/v 涨/vi   创业板/n_new 指/v 大/a 涨/vi 近/v 3%/m 创/vg 4/m 个/q 月/n 新高/n  
 国泰君安/nt 今日/t 超大/b 单/b 流入/v 排名/vi 第1/m 名/q (/wkz 12-11/m )/wky  
 601211:/m 国泰君安/nt 关于/p 挂牌/vd 转让/v 海/n 际/ng 证券/n 有限/a 责任/n  
 一/m 线/q 投/v 行/ng 人士/n ：/wp 注册/vi 制/v 四不/n 原则/n 最/d 有/vyou 揣摩/v 空间/n  
 注册/vi 制/v 来/vf 了/y ！/wt 股市/n 会/v 怎样/ryv ？/ww 
 22.79/m 成功/ad 吸/v 筹/v 2万/m 股/q [/wkz 胜利/nz ]/wky [/wkz 胜利/nz ]/wky [/wkz 胜利/nz ]/wky  
 名字/n 今天/t 起/f 正式/ad 更/d 改为/v 国泰君安/nt 藏/b 金/b 宝/n ！/wt [/wkz 胜利/nz ]/wky  
 两/m 点/qt 半/m 行情/n 成/v A/rzv 股/n “/wyz 魔/ag 咒/ng ”/wyy  
 3500/m 点/qt 昙花一现/vl  
 看/v 好/a 下/f 周/nr1  
 “/wyz 发/v 审/v 皇帝/n ”/wyy 姚刚/nr 的/ude1 朋友/n 圈/qv   妻子/n 曾/d 就职/vi IPO/n 项目/n 大/a  
 月/n 考/v 成绩单/n ：/wp 国泰君安/nt 11月份/t 净利润/n 夺冠/vi  
 伸/v 购/vg 新/a 股/n 还/d 不如/v 买/v 国泰君安/nt  
 国泰君安/nt ：/wp 利润/n 降/v 货币/n 松/ng   股市/n 不/d 会/v 再现/v 6-7/m 月/n 大幅/d  
 早上/t 推/v 得/ude3 万向德农/nt 和/cc 新开普/nt 对得起/v 直播/vn 室/n 的/ude1 粉丝/n 了/y  
 下联/n 是/vshi ：/wp 首席/n 内讧/vn 太君/n 跌/v 跌/v 不休/vi 茅房/n 里/f 两/m 抔/w 尿/n  
 上联/n 是/vshi ：/wp 新/a 股/n 重/d 发/v 券商/n 涨势/n 如/v 潮/n 冬天/t 里/f 一/m 把/pba 火/n ！/wt 
 穆迪/nz 标/v 普/ag 首次/m 评级/vn 国泰君安/nt   国资/n 金融/n 改革/v 助力/b 展/ng  
 国资/n 改革/v 助力/b   国泰君安/nt 首/m 获/v 国际/n 信用/n 评级/vn  
 任泽平/nr :/wp 大/a 蓝/a 筹/v 连续/ad 上涨/vi 难/a   方向/n 还是/c 在/p 中小/b 票/n 上/f  
 券商/n 自营/vn 股/n ：/wp 机会/n 大于/v 风险/n  
 20/m 家/q 上市/vn 券商/n 11月/t 净利/n 79.48亿/m 元/q   环/v 比/p 微/ag 跌/v 2.4%/m  
 601211:/m 国泰君安/nt 2015年11月份/t 财务/n 数据/n 简报/n  
 穆迪/nz 标/v 普/ag 首次/m 评级/vn 国泰君安/nt   与/cc 花旗/n 美林/nz 同级/vn  
 沪/b 指/v 涨/vi 逾/vg 2%/m 收复/v 3500/m 点/qt   福建/ns 本地/rzs 股/n 和/cc 券商/n 股/q 狂飙/n  
 市场/n 风格/n 切/d 不/d 切/v   买/v 什么/ry ？/ww 任泽平/nr ：/wp 改革/v 牛/n 2.0/m 兑现/v  
 红三兵/nr 后/f 上/f 拉/v 诱/vg 多/m ！/wt 
 今天/t 我/rr 把/pba 国泰/nz 清仓/vi 了/y ./wj  
 今日/t 个/q 股/n 应/v 存在/v 行情/n  
 环保/n 业/k 进入/v 政策/n 期/qv   中/b 长线/n 机会/n 再现/v  
 有/vyou 反弹/vi 都/d 是/vshi 逃命/v 的/ude1 机会/n  
 习近平/nr 对/p 股市/n 提/v 4点/t 新/a 要求/n   投资者/n 保护/v 是/vshi 重中之重/nl  
 风格/n 切换/vn 迹象/n 已/d 现/tg ？/ww 地产/n 异/ag 动/v   下/vf 一个/mq 是/vshi 谁/ry ？/ww 
 速/ag 看/v ！/wt 国泰君安/nt 及/cc 申万宏源/nt 2016/m 策略/n 会/v 推荐/v 了/ule N/o 多/m  
 国泰君安/nt 乔/ng 永远/d ：/wp 增/v 持/v 地产/n 水泥/n 金融/n 三/m 剑客/n  
 这次/r 没/d 有/vyou 千/m 股/q 跌/v 停/vi   多/m 头/q 为/v 啥/ry 又/d 吓/v 尿/n 了/y  
 A/rzv 股/n 11月/t 深/d V/n 反弹/vi 收/v 官/n   12月/t 投资/v 迎/v 五/m 大新/ns 期待/vn  
 申/vg 万/m 人士/n 解读/v 国泰君安/nt 内/f 斗/v ：/wp 研究所/n 所长/n 黄燕铭/nr 或/c  
 已/d 是/vshi 悬崖/n 百/m 丈/q 冰/n ，/wd 它/rr 不/d 动/v ，/wd 你/rr 敢/v 动/v 吗/y ？/ww 
 7/m 名/q 高/a 管/v 离职/vi 将/d 致/v 业务/n 断层/n   国泰君安/nt 后遗症/n 风险/n 暗/a  
 券商/n ：/wp 继续/v 履行/v “/wyz 自/p 营盘/n 不/d 减/v 持/v ”/wyy 承诺/vn  
 国泰君安/nt ：/wp 继续/v 履行/v “/wyz 自/p 营盘/n 不/d 减/v 持/v ”/wyy 承诺/vn  
 国泰君安/nt ：/wp 被/pbei 围观/vi  
 大/d 跌/v 或/c 挖/v 出/vf 黄金/n 坑/n   市场/n 趋势/n 未/d 变/v  
 7/m 名/q 高/a 管/v 离职/vi 将/d 致/v 业务/n 断层/n   国泰君安/nt 后遗症/n 风险/n 暗/a  
 老鼠/n 仓/ng 在/p 逃跑/v  
 政策/n 暖/a 风/n 或/c 吹/v 醒/v 沉睡/vi 地产/n 股/n   7/m 只/q 转型/vn 主题/n 值得/v 关注/v  
 维/b 稳/a 券商/n 再/d 抛/v “/wyz 股市/n 定心丸/n ”/wyy ：/wp 并/d 未/d 减/v 持/v 自/p 营盘/n    
 明年/t A/rzv 股/n 在/p 3200/m 点/qt -/wp 4500/m 点/qt 震荡/vi  
 干货/n ：/wp 如何/ryv 布局/v 明年/t 投资/v 机会/n   看看/v 最佳/z 分析师/n_new 怎/ryv  
 久违/vi 暴跌/vi 重现/v A/rzv 股/n   下/f 周/nr1 关注/v 支撑/v 力度/n  
 散/v 户/ng 必/d 看/v  
 中/b 金/b 预计/v 沪/b 深/a 300/m 指数/n 个/q 股/n 调整/vn 公告/n 日/ng 在/p 11月30日/t  
 林采宜/nr ：/wp   明年/t 大/a 类/q 资产/n 配置/vn 核心/n 观点/n 是/vshi 资产/n 为/p 王/n  
 A/rzv 股/n 坚挺/a 机构/n 乐观/a   来年/t 行情/n 齐/d 被/pbei 看好/v  
 庄家/n 的/ude1 酒后/t 自白/n  
 内讧/vn 风波/n 中/f   国泰君安/nt 任/v 泽平/nr2 、/wn 林采宜/nr 同台/vd 演讲/vi 明/ag  
 军/n 改/v 即将/d 启动/v   两/m 大/a 路径/n 挖掘/v 军工/n 概念/n 股/n （/wkz 附/v 名单/n  
 【/wkz 讨论/v 】/wky 国泰君安/nt 认为/v 明年/t 会/v 到/v 4500/m 点/qt ，/wd 你/rr 觉得/v 呢/y  
 机构/n ：/wp 上行/vi 仍/d 是/vshi 大势所趋/nl   4000/m 点/qt 应该/v 不/d 会/v 太/d 远/a  
 A/rzv 股/n 下/f 一/m 站/q :/wp 两/m 大/a 券商/n 看/v 高/a 明年/t 股指/n 到/v 4500/m 点/qt  
 A/rzv 股/n 年末/t 行情/n 酝酿/v 中/f   主/ag 板/ng 小/a 盘/qv 股/n 有/vyou 补/v 涨/vi 机会/n  
 任泽平/nr 出席/v 国泰君安/nt 2016/m 策略/n 会/v  
 今日/t 主/ag 板/ng 修复/v 行情/n  
 两/m 首席/n “/wyz 互/d 掐/v ”/wyy   国泰君安/nt 称/v 不/d 置评/v  
 任泽平/nr 出席/v 国泰君安/nt 2016/m 策略/n 会/v   称/v 熊市/n 已/d 结束/v  
 林采宜/nr 任泽平/nr 同时/c 现身/v 策略/n 会/v   黄燕铭/nr 现场/s “/wyz 调停/vi  
 【/wkz 干货/n 】/wky 券商/n 2016年/t 投资/v 策略/n 研讨会/n 观点/n 汇总/v  
 国泰君安/nt 内讧/vn   首席/n 为什么/ryv 掐/v 首席/n ？/ww 
 券商/n 静候/v IPO/n 新政/n 实施/v   大/d 投/v 行/ng 多/m 元/q 布局/n 垫/v 厚/a 业绩/n  
 国泰君安/nt 上市/vi 半/m 年/qt 风波/n 不断/d :/wp 高/ad 管/v 失/v 联/vg   宏观/n 团队/n 互/d  
 网/n 传/v 国泰君安/nt 开除/v 任泽平/nr   后者/rzv 回应/v 称/v 25/m 号/q 策略/n 会/v  
 大家/rr 帮/v 看/v 下/vf ./wj 国泰/nz 算/v 岛/n 形/ng 反/vi 转/v 吗/y ？/ww 
 国泰君安/nt 国际/n ：/wp 阎峰/nr 失/v 联/vg 是/vshi 非常/d 好/a 的/ude1 压力/n 测试/vn  
 国泰君安/nt 内部/f 团队/n 爆发/v 内/f 斗/v   任泽平/nr 称/v 厌倦/v 斗争/vn  
 上海/ns 市委/n 巡视/vn 组/n 启动/v 对/p 电气/n 集团/n 和/cc 国泰君安/nt 等/udeng 10/m 个/q  
 经济学家/n 评选/v 引发/v 国泰君安/nt 分析师/n_new 内讧/vi ？/ww 
 国泰君安/nt 多事之秋/nl ：/wp 两/m 大/a 首席/n 陡/ad 生/v 龃龉/n   国君/n 国际/n  
 【/wkz 讨论/v 】/wky 任/v 泽平/nr2 会/v 离开/v 国泰君安/nt 吗/y ？/ww 
 同/p 是/vshi 国君/n 人/n   撕/v 逼/v 何/ry 太/d 急/v  
 晚间/t 影响/v 市场/n 的/ude1 重要/a 政策/n 消息/n 速递/vn (/wkz 11/m //w 23/m )/wky  
 三/m 方/q 回应/v 国泰君安/nt 内讧/vn 事件/n   林采宜/nr 称/v 君子/n 不/d 出/vf 恶/a  
 开/v 撕/v 啦/y ！/wt 深/a 八/m 国泰君安/nt 宏观/n 大宫/ns 斗/v 背后/f 的/ude1 一/m 局/qv 大/a 棋/n  
 林/ng 采/v 宜/ag 回应/v 任泽平/nr ：/wp 我/rr 对/p 他/rr 挺/d 好/a   今后/t 也/d 不/d 会/v 攻击/v  
 国泰君安/nt 国际/n 低/ad 开/v 14.46%/m   公司/n 董事会/n 主席/n 失/v 联/vg  
 任泽平/nr ：/wp 房地产/n 时代/n 已/d 结束/v   再/d 怎么/ryv 刺激/v 也/d 没用/vi  
 周五/t 收/v 评/v ：/wp 下/f 周/nr1 总体/n 趋势/n 看/v 好/a  
 姚刚/nr 其/rz 人/n ：/wp 留/v 日/b 经济学/n 博士/n   36/m 岁/qt 掌管/v 国泰君安/nt  
 国泰君安/nt 601211/m 周/qt 分析/v  
 国君/n 今年/t 目标/n 40/m ，/wd 明年/t 100/m ，/wd 后/f 年/qt 200/m ，/wd 立/v 帖/ng 为/p 证/n 。/wj 
 券商/n 报告/n 卖出/v 评级/vn 为何/ryv 屈指可数/vl ：/wp 怕/v 遭/v 上市公司/n_new 封/q  
 姚刚/nr 出/vf 事/n   A/rzv 股/n 会/v 大/a 涨/vi 吗/y ？/ww 
 日/b 线/n 金/nr1 叉/n 若/c 形成/v 将/d 开启/v 继续/v 一/m 轮/qv 上涨/vi （/wkz 早/ad 评/v ）/wky  
 任泽平/nr ：/wp 改革/v 牛/n 2.0/m 明年/t 出现/v   留意/v 两/m 件/q 事/n  
 601211:/m 国泰君安/nt 关于/p 公司/n 发行/v 短期/b 融资券/n 获得/v 中/f  
 三/m 大/a 明星/n 分析师/n_new 集中/ad 提示/v 风险/n   私/ag 募/vg 操/v 盘/qv 偏向/n 防守/vn  
 IPO/n “/wyz 堰/ng 塞/v 湖/n ”/wyy 水位/n 暴涨/vi   关注/v “/wyz 泄洪/vi ”/wyy 先行/vi 指标/n  
 国泰君安/nt 发行/v 172亿/m 元/q 短期/b 融资券/n 获/v 人民银行/n_new 备案/vi  
 任泽平/nr ：/wp 要/v 有/vyou 炸掉/v 钢铁/n 炉子/n 的/ude1 魄力/n 来/vf 迎接/v 新/a 牛市/n  
 601211:/m 国泰君安/nt 2015年/t 公司/n 债券/n (/wkz 第一/m 期/qv )/wky 发行/v 结/v  
 选/v 股/n 的/ude1 时候/n 多/ad 注意/v 个/q 股/n 风格/n 的/ude1 转换/vn  
 十三五/m 规划/n 重/d 燃/vg A/rzv 股/n 热情/an   八/m 大/a 主题/n 投资/vn 站/n 上/f 风口/n  
 国泰/nz 证券/n 这/rzv 几/m 天/qt 马上/d 要/v 涨/vi 起来/vf ！/wt 有/vyou 顶/ng 就/d 会/v 挣/vi 大/a 钱/n ！/wt 
 601211:/m 国泰君安/nt 2015年/t 公司/n 债券/n (/wkz 第一/m 期/qv )/wky 票面/n 利/n  
 国泰君安/nt 评/v 五中全会/n :/wp 时隔/v 五/m 百年/mq 或/c 重/d 回/v 世界/n 之/uzhi 巅/ng  
 高位/n 站岗/vi 了/ule 完蛋/vi 了/y 啊/y 26/m 元/q 买/v 了/ule 5000/m 股/q  
 【/wkz 散/v 户/q 代表大会/n 】/wky 国泰君安/nt 啥/ry 时候/n 能/v 起/vf 被窝/n ？/ww 
 国泰君安/nt 今日/t 超大/b 单/b 流出/v 排名/vi 第17/m 名/q (/wkz 11-16/m )/wky  
 601211:/m 国泰君安/nt 公开/ad 发行/v 2015年/t 公司/n 债券/n (/wkz 第一/m 期/qv  
 国泰君安/nt ：/wp 2016/m 将/d 遇/v A/rzv 股/n 好/a 买/v 点/qt   主题/n 追/v “/wyz 美/b 体/ng 教/v ”/wyy  
 国泰君安/nt ，/wd 操作/v 策略/n （/wkz 个/q 人/n 意见/n ）/wky ！/wt 
 逼/v 空/ng 上涨/vi ，/wd 调整/v 是否/v 已经/d 慢慢/d 到来/vi ？/ww 
 国泰君安/nt 策略/n ：/wp 风险/n 爆发/v 孕育/v 更/d 高/a 回报/vn   2016/m 将/d 遇/v A/rzv  
 国泰君安/nt ：/wp 成长/vn 股/n 望/v 获/v 资金/n 青睐/v   三维/mq 度/qv 精选/v 23/m 股/q  
 国泰君安/nt   （/wkz 个人/n 观点/n ）/wky 附/v 个/q 股/n 分析/v ！/wt 
 十三五时/t 期/ng 养老/vn 政策/n 加码/vi   医疗/n 等/udeng 6/m 大/a 行业/n 受益/vi  
 经历/v 21/m 年/qt 监管/v 层/qv 生涯/n   姚刚/nr 涉嫌/v 严重/ad 违纪/vi 接受/v 调查/v (/wkz  
 国务院/nt 力促/v 医/ng 养/v 融合/v   养老/vn 概念/n 股/n 再/d 迎/v “/wyz 风口/n ”/wyy  
 国泰君安/nt   近期/t 走势/n 及/cc 操作/vn 策略/n （/wkz 个人/n 观点/n 分析/v ）/wky  
 网/n 传/v 警方/n 进入/v 国泰君安/nt 总部/n   国泰君安/nt 否认/v  
 为什么/ryv ？/ww  
 股民/n ：/wp 想/v 买/v 就/d 买/v   不要/d 怀疑/v 自己/rr 的/ude1 良心/n  
 任泽平/nr 新/d 提/v 改革/vn 牛/n 2.0/m 版/n ：/wp 战/vg 熊/n 团队/n 重/v 出/vf 江湖/n  
 逼/v 空/ng 上涨/vi ，/wd 短/a 线/n 注意/v 落/v 袋/ng 为/v 安/v ！/wt 
 IPO/n 一/m 石/ng 二/m 鸟/n   A/rzv 股/n 气势如虹/nl  
 任泽平/nr ：/wp IPO/n 重/d 启/v 对/p 股市/n 和/cc 券商/n 总体/n 偏/d 利好/a  
 请问/v 各位/rr 老师/n 26.80/m 满/a 仑/ng 买/v 的/ude1 国泰/nz 明天/t 会/v 跌/v 惨/a 吗/y ？/ww 
 IPO/n 的/ude1 重启/nr2 对/p 后市/n 影响/vn 几何/n ？/ww 究竟/d 是/vshi 利好/a 还/d 是/vshi 利/n 空/ng  
 国君/n 数学/n 做/v 得/ude3 真/d 好/a  
 复/dg 盘/v 徐翔/nr “/wyz 炼金术/n ”/wyy   三/m 大/a 模式/n 成就/n “/wyz 股/n 神/n ”/wyy  
 后市/n 研/v 判/v  
 挡/v 不/d 住/vi 的/ude1 科技/n 股/q 行情/n ！/wt 关注/v 002288/m 超华科技/nt ！/wt 
 数/n 过/uguo K/vf 线/n 之后/f  
 长线/n 牛/nr1 股/n 中海/nz 网络/n 科技/n ，/wd 未来/t 两百/m 元/q 牛/n 股/n ！/wt 大/a 上海/ns  
 美/b 非农/b 超/h 预期/vn   12月/t 大/a 概率/n 加息/n_new  
 IPO/n 重/d 启/v 8/m 次/qv 股市/n 跌/v 了/ule 6/m 次/qv   下/vf 周/n A/rzv 股/n 怎么/ryv 走/v ？/ww 
 【/wkz 讨论/v 】/wky 股价/n 接近/v 牛市/n 开始/v 时/ng ，/wd 该/rz 不/d 该/v 继续/v 持有/v ？/ww 
 国泰君安/nt 倒数/v 第一/m 揭秘/v  
 券商/n 股/n 一飞冲天/vl   牛市/n 预期/vn 又/d 抬头/vi  
 601211:/m 国泰君安/nt 2015年10月份/t 财务/n 数据/n 简报/n  
 【/wkz 讨论/v 】/wky 主力/n 封/q 板/ng 不/d 坚决/a   是否/v 该/rz 落/v 袋/ng 为/v 安/ag 了/y ？/ww 
 ！/wt   大盘/n 回/qv 调/v 或是/c 加/v 仓/ng 良机/n  
 周四/t 市场/n 会/v 继续/v 吹/v 响/a 冲锋号/n  
 【/wkz 讨论/v 】/wky 强势/n 涨/vi 停/vi   国泰君安/nt 的/ude1 逆/vg 袭/v 好戏/n 即将/d 开演/vi  
 复/dg 盘/v ：/wp 徐翔/nr “/wyz 炼金术/n ”/wyy  
 受伤/vi 的/ude1 股民/n 都/d 来/vf 看看/v  
 没有/v IPO/n 的/ude1 日子/n 里/f ：/wp 国泰君安/nt 三/m 季度/n 投/v 行/ng 业务/n 逆/vg 袭/v  
 泽熙/nr2 被/pbei 查/v 市场/n 出现/v “/wyz 余震/n ”/wyy   券商/n 策略/n 开始/v 提示/vn 风/n  
 周二/t 机构/n 一致/an 最/d 看好/v 的/ude1 十/m 大/a 金/b 股/n  
 创新/vn 能力/n 突出/a ，/wd 业绩/n 保持/v 高/a 增长/vn  
 近期/t 趋势/n 依然/d 看好/v  
 十一月/t 的/ude1 牛/n 股/q 600322/m 天/qt 房/n ！/wt 证/n 金/ng 新/a 进/vf ，/wd 净资产/n 价/n 4./m  
 任泽平/nr 新/d 提/v 改革/vn 牛/n 2.0/m 版/n ：/wp 两/m 个/q 条件/n 开启/v 新/a 一/m 轮/qv 波/n  
 下/f 周/qt 出/vf 调调/n  
 行情/n 在/p 犹疑/a 中/f 上行/vi   A/rzv 股/n 面临/v 重大/a 技术性/n 冲/v 关/n  
 众多/m 券/ng 业/ng 高/a 管/v 竟然/d 在/p 公司/n 巅峰/n 时刻/n 离职/vi   究竟/d 所/usuo 为/v  
 机构/n 揭示/v 8/m 只/q 黑马/n 股/n   值得/v 满/a 仓/ng 布局/n (/wkz 10/m //w 21/m )/wky  
 券商/n 资/ng 管/v 规模/n 再/d 增/v 7000亿/m   广发/nz 中银/nz 国际/n 国泰君安/nt  
 综合/vn 实力/n 强劲/a ，/wd 业绩/n 表现/v 亮/a 眼/n  
 国泰君安/nt 前/f 三/m 季/q 业绩/n 超/h 海通/nz   四/m 券商/n 现身/v 前/f 十/m 大/a 流/v  
 2万亿/m 养老金/n 投入/vn 股市/n 系/v 误解/n   你/rr 还/v 等/udeng 养老金/n 来/vf 救/v 市/n  
 国泰君安/nt 前/f 三/m 季度/n 净利/n 119.6亿/m 增/v 逾/vg 两/m 倍/q  
 国泰君安/nt 前/f 3/m 季/q 净利/n 119.6亿/m   增长/v 204%/m  
 全世界/n 都/d 在/p 关注/v 000818/m 。/wj 低价/n 低位/n 业绩/n 大幅/d 增长/v ！/wt 
 我/rr 就/d 放/v 里面/f 了/y ，/wd 反正/d 都/d 破/v 发/v 了/y ，/wd 再/d 惨/a 点/qt 腰斩/v ？/ww 我/rr 不/d  
 利/n 空/ng 已/d 有/vyou 极大/a 的/ude1 出/vf 尽/vi ，/wd 减少/v 了/ule 午/tg 盘/ng 多方/d 上/vf 攻/v 的/ude1 阻力/n  
 十三五/m 规划/n 显/v 大国/n 雄心/n   四/m 大/a 板块/n 成/v 重点/n  
 机构/n 怎么/ryv 看/v 十八/m 届/q 五中全会/n   该/rz 关注/v 哪些/ry 股票/n (/wkz 附/v 股/n  
 券商/n 高层/n 辞职/vn 密度/n 加大/v  
 十八/m 届/q 五中全会/n 26日/t 召开/v   概念/n 股/n 全/d 梳理/v (/wkz 名单/n )/wky  
 “/wyz 十三五/m ”/wyy 规划/n 投资/vn 图谱/n ：/wp 机构/n 看好/v 46/m 股/q  
 证券/n 行业/n 出现/v 离职/vi 潮/n   近/a 1/m 个/q 月/n 4/m 位/q 券商/n 高层/n 辞职/vi  
 海/n 际/ng 证券/n 66.67%/m 股权/n 被/pbei 挂/v 牌/n 转让/v   前/f 三/m 季度/n 亏损/v 166/m  
 601211:/m 国泰君安/nt 关于/p 监事/n 任职/v 的/ude1 公告/n  
 股指/n 反弹/vi 引/v 猜想/v   多头/n 司令/n 国泰君安/nt 看/v 4000/m 点/qt  
 “/wyz 霜降/t ”/wyy 超/v 预期/v   利好/a 经济/n 房/n 市/n 股市/n  
 【/wkz 讨论/v 】/wky 国泰君安/nt 为何/ryv 老/d 是/vshi 在/p 发行价/n 附近/f 徘徊/vi ？/ww 
 3373/m 是/vshi 一个/mq 重要/a 的/ude1 转折点/n ？/ww 
 沪/b 指/v 震荡/vi 整理/v   “/wyz 健康/a 中国/ns ”/wyy 概念/n 股/n 暴涨/vi  
 老/a 牌/n 明星/n 重/d 装/v 上阵/vi   财富/n 管理/vn 空间/n 广阔/a  
 暴跌/vi 之后/f 在/p 哪里/rys 刹车/vi  
 熊市/n 已经/d 结束/v 了/y   宜/ag 将/d 剩/v 勇/ag 追/v 穷/a 冦/w  
 机构/n 称/v 现在/t 到/p 12月/t 底/f 将/d 出现/v 一/m 波/n 15%/m 幅度/n 反弹/vi  
 【/wkz 讨论/v 】/wky 市/n 盈/vg 率/v 仅/d 7/m 倍/q 的/ude1 国泰君安/nt 可否/v 值得/v 拥有/v ？/ww 
 国泰君安/nt ：/wp 熊市/n 已经/d 结束/v 了/y   中国/ns 股民/n 从此/d 站/vi 起来/vf  
 国泰君安/nt 今日/t 超大/b 单/b 流入/v 排名/vi 第10/m 名/q (/wkz 10-19/m )/wky  
 A/rzv 股/n 牛市/n 回来/v 了/y ？/ww 中国/ns 投资者/n 异常/d 乐观/a  
 周/nr1 一/m ，/wd 22/m 之上/f 。/wj 上证/n 3456/m 之上/f 。/wj 
 券商/n ，/wd 新/a 的/ude1 ，/wd 生不逢时/vl 一路/mq 下跌/vi ，/wd 此时/r ，/wd 该/rz 弄/v 点种/vi  
 牛市/n 旗手/n 高呼/v ：/wp 不要/d 停/vi   行情/n 还/d 没/d 到/v 高潮/n ！/wt 
 周五/t 没/d 下/vf 车/n 的/ude1 ，/wd 周/nr1 一/m 全部/m 打/v 到/v 2800/m 以下/f  
 本轮/r 行情/n 还/d 没/d 到/v 高潮/n  
 3400/m 点/qt 之上/f 到/v 哪/ry 掘金/n_new ？/ww 券商/n 看/v 好/a 五/m 大/a 主题/n  
 国泰君安/nt   早间/t 市场/n 利好/a  
 任泽平/nr ：/wp 不要/d 停/vi   本轮/r 行情/n 还/d 没/d 到/v 高潮/n ！/wt 
 国泰君安/nt 今日/t 超大/b 单/b 流入/v 排名/vi 第17/m 名/q (/wkz 10-15/m )/wky  
 601211:/m 国泰君安/nt 2015年/t 中期/f 利润/n 分配/vn 实施/vn 公告/n  
 601211:/m 国泰君安/nt 2015年9月份/t 财务/n 数据/n 简报/n  
 601211/m 能/v 到/v 9.70/m 元/q 吗/y ？/ww 
 关注/v 002587/m 奥拓电子/nt ！/wt 底部/f 小/a 盘/qv ！/wt ！/wt 
 明日/t 交易/vn 价值/n 中枢/n  
 昨天/t 老婆/n 买/v 了/ule 50万/m 股/q 国泰君安/nt ，/wd 气/n 得/ude3 我/rr 打断/v 了/ule 她/rr 的/ude1  
 周/nr1 一/m ，/wd 上证/n ，/wd 3139./m 之下/f 。/wj 
 暖/a 风/n 频/ag 吹/v 迎/v 政策/n 利好/a 期/qv   四/m 角度/n 剖析/v 四/m 季度/n “/wyz 吃饭/vi  
 机构/n 12/m 字/n 建/v 言/vg A/rzv 股/n 投资/v ：/wp 存量/n 博弈/vn   适者生存/vl   或者/c  
 国泰君安/nt 高/ad 管/v 掀/v 离任/vn 潮/n   资/ng 管/v 研究/vn 团队/n 动荡/an 股价/n 腰/n  
 国泰君安/nt 跟进/v 清理/v 配/v 资/ng   要求/v 信托/b 限期/vd 处置/v  
 国泰君安/nt ：/wp 新/a 一/m 轮/qv 微/ag 刺激/v 开启/v   Q4/n 将/d 再/d 降/v 息/ng 降/v 准/a  
 汽车/n ：/wp 汽车/n 行业/n 照耀/v 政策/n 暖/a 风/n   推荐/v 18/m 股/q  
 国泰君安/nt 副/b 总裁/n 顾/v 颉/nr1 辞职/vi   曾/d 被/pbei 传/v 为/p 总裁/n 人选/n  
 601211:/m 国泰君安/nt 关于/p 副/b 总裁/n 辞职/vi 的/ude1 公告/n  
 【/wkz 讨论/v 】/wky 跌破/v 发行价/n 买进/v 一定/d 能/v 赚/v 钱/n 吗/y ？/ww 
 周三/t 机构/n 一致/an 最/d 看好/v 的/ude1 10/m 金/b 股/n  
 国泰君安/nt 半/m 年/qt 内/f 保证/v 到/v 10/m 元/q 。/wj 你们/rr 别/d 和/cc 中/b 石油/n 比/v ！/wt 
 打开/v 所有/b 券商/n 股/n 的/ude1 K/vf 线/n 图/n ，/wd 在/p 05/m 年/qt ，/wd 13/m 年/qt ，/wd 两/m 次/qv 熊/n  
 据说/v 国泰君安/nt 有/vyou 大/a 资金/n 介入/v ，/wd 坐等/v 回暖/vi 。/wj 
 18/m 次/qv 新/a 股/q 跌幅/n 超/h 六/m 成/q   抓住/v 跌/v 出来/vf 的/ude1 机会/n  
 恒生/nz 等/udeng 被/pbei 罚/v 停止/v 接口/n 服务/vn   券商/n PB/v 业务/n 正/d 待/vi 逆/ng 袭/v  
 军工/n 股/n 再/d 迎/v 催化/vn 行情/n  
 18.6/m 元/q ，/wd 星期三/t 5万/m 股/q 买入/v 国泰君安/nt ，/wd 因/c 破/v 发/v 及/cc 业/ng  
 国泰君安/nt 证券/n ：/wp 军工/n 将/d 迎来/v “/wyz 金/b 九/m 红/a 十/m ”/wyy 好/a 行情/n  
 不/d 破除/v 这/rzv 两/m 个/q 死结/n 中国/ns 股市/n 将/d 永无宁日/al ！/wt 
 国泰君安/nt ：/wp 三/m 因素/n 或/c 致/v 创业板/n_new 连续/ad 走/v 强/ng  
 沪/b 指/v 跳水/vn 下跌/vi 1.76%/m 失守/vi 3100/m 点/qt  
 601211:/m 国泰君安/nt 关于/p 向/p 国泰君安/nt 创新/vi 投资/v 有限/a 公/ng  
 国泰君安/nt 今日/t 超大/b 单/b 流出/v 排名/vi 第10/m 名/q (/wkz 09-23/m )/wky  
 为/p 你/rr 分析/v 国泰君安/nt 为什么/ryv 不/d 是/vshi 又/d 一个/mq 中/b 石油/n  
 【/wkz 讨论/v 】/wky 国泰君安/nt 明日/t 能否/v 继续/v 大/a 涨/vi ？/ww 
 国泰君安/nt 今日/t 超大/b 单/b 流入/v 排名/vi 第2/m 名/q (/wkz 09-22/m )/wky  
 现在/t 不/d 进场/vi 明显/ad 是/vshi 一生/n 重大/a 的/ude1 失误/vn  
 国泰君安/nt ：/wp 市场/n 已/d 进入/v 稳定/an 阶段/n   正/d 寻找/v 新/a 的/ude1 底部/f  
 周/nr1 一/m ，/wd 上证/n ，/wd 3110/m 之上/f 。/wj 记得/v 点/qt 我/rr 赞/v 哦/e ，/wd 谢谢/v 大家/rr  
 国泰君安/nt 4亿/m 挂牌/vd 转让/v 海/n 际/ng 证券/n 66.67%/m 股权/n  
 601211:/m 国泰君安/nt 关于/p 挂牌/vd 转让/v 海/n 际/ng 证券/n 有限/a 责任/n  
 国泰君安/nt 清理/v 信托/b 配/v 资/ng  
 周三/t ，/wd 上证/n 2940/m 之下/f ，/wd 国泰/nz 新/a 低/a 。/wj 记得/v 点/qt 我/rr 赞/v \/w (/wkz ≧/w  
 流动性/n 缺乏/v   股市/n 成交/v 低迷/a  
 601211:/m 国泰君安/nt 关于/p 向/p 合格/vi 投资者/n 公开/ad 发行/v 公司/n  
 大/a 资金/n 介入/v 国泰君安/nt 了/y ，/wd 坐等/v 回暖/vi 。/wj 
 【/wkz 讨论/v 】/wky 国泰君安/nt 清理/v 完/vi 配/v 资/ng 大盘/n 就/d 会/v 企稳/n_new ？/ww 
 信托/b 券商/n 对/p 掐/v ：/wp 云南/ns 信托/b 加入/v 对抗/vn 阵营/n  
 券商/n 中期/f 策略/n 多/m 被/pbei “/wyz 打/v 脸/n ”/wyy   一起/s 来/vf 看/v 本/n 周/nr1 策略/n 靠/v  
 机构/n 强烈/ad 看好/v   4/m 股/q 被/pbei 严重/ad 错/v 杀/v  
 周二/t 机构/n 一致/an 最/d 看好/v 的/ude1 10/m 金/b 股/n  
 传闻/n 国泰君安/nt 合并/v 重组/v 中信证券/n_new ，/wd 可信/a 吗/y ？/ww 
 最新/a 买入/vn 评级/vn 股/n 曝光/vi   3/m 股/q 有/vyou 翻/v 倍/q 潜力/n  
 次/qv 新/a 股/n 掀/v 涨/vi 停/vi   后市/n 这些/rz 最/d 有/vyou 机会/n (/wkz 附/v 名单/n )/wky  
 46/m 股/q 机构/n 首/m 次/qv 关注/v     天顺/nt 风能/n 涨幅/n 空间/n 最/d 大/a  
 68/m 股/q 机构/n 首/m 次/qv 关注/v     引力传媒/nt 涨幅/n 空间/n 最/d 大/a  
 20.4/m 加/v 仓/ng 1万/m 股/q ，/wd 感觉/v 追/v 高/a 了/y ，/wd 哎/e  
 国泰君安/nt 今日/t 超大/b 单/b 流入/v 排名/vi 第19/m 名/q (/wkz 09-08/m )/wky  
 周二/t ，/wd 国泰/nz ，/wd 新/d 低/a 。/wj 
 国泰君安/nt 控股股东/n_new 增/v 持/v 270万/m 股/q 股份/n  
 601211:/m 国泰君安/nt 2015年8月份/t 财务/n 数据/n 简报/n  
 金融/n 股/n 大幅/d 回/v 调/v 拖累/v A/rzv 股/n   最/d 艰难/a 时期/n 即将/d 过去/vf ？/ww 
 9月/t 行情/n 展望/v 之/uzhi 机会/n 研/v 判/v ：/wp 国企/n 改革/vn 最/d 有/vyou 活力/n  
 申万宏源/nt ：/wp 关注/v 小/a 盘/qv 质/ng 优/ag 次/qv 新/a 股/q 阶段性/n 反弹/vn 机会/n  
 601211:/m 国泰君安/nt 公司/n 章程/n (/wkz 2015/m 修订/v )/wky  
 客观/n 看/v 国泰/nz ，/wd 理性/n 对/p 君安/nz ！/wt 
 国泰君安/nt 拟/v 按/p 净资产/n 20%/m 提高/v 自营/vn 规模/n   上市/vn 券商/n 自/p  
 【/wkz 讨论/v 】/wky 国泰君安/nt 能否/v 在/p 发行价/n 附近/f 企稳/n_new 回升/v ？/ww 
 50/m 家/q 券商/n 集资/vi 交给/v 证/n 金/ng 统一/ad 投/v 蓝/a 筹/v   逾/vg 千亿/m 资金/n 驰/vg  
 券商/n 联手/vd 救/v 市/n 第二/m 季/q ：/wp 数百亿/m 护/v 盘/qv 金/b 整装待发/vl  
 国君/n 率先/d 响应/v   21/m 券商/n 或/c 再/d 输血/vi 400亿/m  
 国泰君安/nt 同意/v 按/p 净资产/n 20%/m 比例/n 投资/vn 权益/n 证券/n  
 9.3/m 之后/f 原来/b 大盘/n 尽/vi 然/c 这样/rzv 走/v 了/y  
 晚间/t 影响/v 市场/n 的/ude1 重要/a 政策/n 消息/n 速递/vn (/wkz 9/m //w 1/m )/wky  
 601211:/m 国泰君安/nt 第四/m 届/q 董事会/n 第三十/m 次/qv 临时/b 会议/n  
 银行/n 券商/n 股/q 强势/n 护/v 盘/qv   三/m 大/a 股指/n 企稳/n_new 回升/v  
 周/nr1 一/m ，/wd 上证/n 3300/m 之上/f ，/wd 继续/v 反弹/vi ，/wd 持/v 股/n 的/ude1 应该/v 继续/v  
 真正/d 做/v 空/ng 中国/ns 股市/n 的/ude1 是/vshi 国泰君安/nt ！/wt 
 任泽平/nr ：/wp 市场/n 出/vf 清/a 近/a 尾声/n   国企/n 改革/vn 会/v 重/d 启/v 牛市/n  
 牛市/n 重/d 启/v 取决/vi 改革/v 是否/v 超/h 预期/vn  
 601211:/m 国泰君安/nt 2015年/t 半/m 年/qt 报/n  
 上市/vn 券商/n 系/v 期货/n 公司/n 业绩/n 爆发/v   21/m 家/q 公司/n 净利/n 13.6/m  
 机构/n ：/wp 大盘/n 反弹/vi 暴露/v 两/m 大/a 问题/n  
 【/wkz 讨论/v 】/wky 国泰君安/nt 能否/v 引领/n_new 大盘/n 走/v 出/vf 一/m 波/n 大/a 行情/n ？/ww 
 今天/t 看/v 空/ng ，/wd 我/rr 错/v 了/y ，/wd 应该/v 看/v 多/ad 到/v 3210/m 之上/f 。/wj 
 国泰君安/nt 破/v 发/v 促/v 市场/n 见/v 底/f ？/ww 
 【/wkz 讨论/v 】/wky 国泰君安/nt 何时/ryt 才/d 能/v 回到/v 发行价/n 上方/f ？/ww 
 底部/f 多/a 震荡/vn ，/wd 选/v 股/q 逻辑/n 已/d 现/tg  
 国泰君安/nt ，/wd 今天/t 终于/d 破/v 发/v 了/y ；/wf 貌似/v 大/a 家伙/n 都/d 挺/d 开心/a  
 如何/ryv 应对/v 目前/t 大/d 跌/v ？/ww 
 国泰君安/nt 破/v 发/v   券商/n 股/n 底/f 在/p 何方/r ？/ww 
 国泰君安/nt “/wyz 躺/v 枪/n ”/wyy 破/v 发/v     分析师/n_new 称/v 破/v 发/v 新/a 股/n 可/v 择/v 机/ng  
 【/wkz 讨论/v 】/wky 中/f 签/v 的/ude1 谁/ry 还/d 没/d 卖/v ？/ww 没/v 中/f 签/v 的/ude1 你/rr 会/v 买/v 吗/y ？/ww 
 国君/n 成/v 今年/t 首/m 只/q 破/v 发/v 新/a 股/n  
 上海市/ns 互联网/n 金融/n 行业/n 协会/n 成立/vi   券商/n 争/v 战/vg 移动/vn 互/d  
 半数/m 上市/vn 券商/n 市/n 盈/vg 率/v 低于/v 10/m 倍/q   国君/n 成年/vn 内/f 首/m 只/q 破/v  
 2015/m 中报/n 点评/v ：/wp 业务/n 快速/d 平稳/a 发展/vn ，/wd 盈利/vn 能力/n 稳/ad 居/v  
 上市/vn 券商/n 盈利/vn 增速/n 下滑/vi   国泰君安/nt 成/v 今年/t 首/m 只/q 破/v 发/v  
 机构/n 一致/ad 看好/v 十/m 大/a 金/b 股/n  
 劵/w 商/vg 股/n ！/wt 空头/b 量/n 能/v 累积/v 状态/n ！/wt 不要/d 接/v 盘/qv ，/wd 逢/v 高/a 清仓/vi  
 中期/f 下跌/vi 目/ng 标价/v 14.5/m 元/q ～/ws 15.5/m 元/q  
 从/p 国泰君安/nt 破/v 发/v 判断/v 市场/n 底部/f 靠/v 谱/v 吗/y ？/ww 
 国泰君安/nt 上半年/t 净赚/v 96亿/m  
 国泰君安/nt 中期/f 利/n 增/v 348%/m   营/vg 收/v 行业/n 第一/m  
 上市/vi 两/m 月/n 股价/n 破/v 发/v   国泰君安/nt 成/v 今年/t 最/d 弱/a 新/a 股/n  
 多/m 元/q 展/vg 业/ng 棋局/n 渐/d 现/tg ，/wd 稳中求进/vl 巨轮/n 远航/v  
 2015年/t 半/m 年/qt 报/n 业绩/n 点评/v ：/wp 业务/n 无/v 短/a 板/ng   综合/vn 财富/n 管/v  
 国泰君安/nt 上半年/t 盈利/vi 增长/v 超/h 3/m 倍/q  
 国泰君安/nt 午后/t 跌/v 停/vi   成为/v 年/qt 内/f 首/m 只/q 破/v 发/v 新/a 股/n  
 大家/rr 千万/m 小心/a ，/wd C/o 浪/n 下跌/vi 基本/ad 可以/v 认定/v 开始/v 了/y ！/wt 
 国泰君安/nt 跌/v 逾/vg 7%/m   跌破/v 发行价/n  
 A/rzv 股/n 创/vg 8/m 年/qt 最/d 大/a 跌幅/n   国泰君安/nt 席位/n 增/v 持/v 多/m 单/ng  
 国泰君安/nt 跌破/v 发行价/n   发行价/n 为/p 19.71/m 元/q  
 国泰君安/nt 盘/ng 中/f 逼近/v 跌/v 停/vi   跌破/v 发行价/n  
 一/m 文/ng 洞悉/v 824/m 股市/n 汇市/n 大宗/m 商品/n 市场/n 危局/n (/wkz 内部/f 纪要/n  
 沪/b 指/v 创/vg 8/m 年/qt 来/f 最/d 大/a 单日/b 跌幅/n   谁/ry 是/vshi 背后/f 杀/v 跌/v 黑手/n ？/ww 
 期/ng 指/v 三/m 品种/n 全/d 跌/v 停/vi   国泰君安/nt 加码/vi 多/m 单/ng  
 国泰君安/nt 上半年/t 营/n 收/v 领/v 跑/v 行业/n  
 国泰君安/nt ：/wp 3400/m 点/qt 未来/t 面临/v 压力/n   揭/v 震荡/vn 市/n 三/m 大选/vi  
 恭喜/v 国泰君安/nt 破/v 发/v ！/wt 此/rzs 轮/qv 暴跌/vi 的/ude1 罪魁祸首/nl ，/wd 看到/v 你/rr  
 券商/n 中报/v 陆续/d 出炉/v ：/wp 6/m 家/q 券商/n 净利/n 增/v 4/m 倍/q  
 管理层/n 释放/v 重磅/b 信号/n   A/rzv 股/n 再现/v “/wyz 大/a 奇迹/n 日/ng ”/wyy (/wkz 后市/n  
 任泽平/nr ：/wp 山雨/n 欲/vg 来/vf   近期/t 关注/v 8/m 件/q 大事/n  
 五/m 大/a 券商/n 又/d 在/p 呼吁/v 降/v 准/a 了/y 。/wj 按照/p 当前/t 的/ude1 流动性/n 情况/n  
 国泰君安/nt 获/v 上海/ns 黄金/n 交易/n 所/q 会员/n 资格/n  
 601211:/m 国泰君安/nt 关于/p 获得/v 上海/ns 黄金/n 交易/n 所/q 国际/n 会/v  
 叶/nr1 檀/ng ：/wp 此/rzs 轮/qv 国企/n 改革/vn 股/n 有/vyou 业绩/n 支撑/v   将/d 筑/v 成/v A/rzv 股/n 长/a 牛/n  
 明天/t 能/v 到/v 23.8/m 就/d 动/v 手/n 了/y ！/wt 
 期/ng 指/v 强势/n 反弹/vi   IF/c 主力/n 合约/n 涨/vi 1.63%/m  
 改革/vn 牛/n 已/d 结束/v ？/ww 国泰君安/nt 紧急/ad 辟谣/v ：/wp 没/d 说/v 过/vf  
 明日/t 股市/n 三/m 大/a 猜想/vn 及/cc 应对/v 策略/n (/wkz 8/m //w 10/m )/wky  
 