炒股/vi 炒/v 证券/n 新/a 股/n 2017年/t 上市/vi 601881/m 一/m 600909/m 一/m 6018/m  
 价/n 高/a 位/q 出/vf 不/d 如/v 现/tg 起/vf 全/d 转/v 低价/n 大/a 底/f 黑马/n 600162/m 香江/ns 控/v  
 山金/nrf --/wp 全球/n 顶级/b 抗癌/vn 药/n ，/wd 中国/ns 拥有/v 自主/vd 研发/v 产权/n  
 大/d 笑/v   呆子/n 都/d 抢/v   瞎子/n 也/d 狂笑/vi   业绩/n 翻/v 倍/q   股/q 0.99/m 今年/t  
 加大/v 探矿/vn 增/v 储/vg 力度/n ，/wd 进一步/d 夯实/v 行业/n 地位/n  
 契机/n 再次/d 到来/vi ，/wd 明天/t 应当/v 爆发/v ！/wt 
 600547:/m 山东/nt 黄金/n 关于/p 全资/n 子公司/n 收购/vn 资产/n 及/cc 探矿/vn  
 山东/nt 黄金/n (/wkz 600547/m )/wky 融资/vi 融/vi 券/ng 信息/n (/wkz 08-22/m )/wky  
 技术/n 分析/vn ，/wd 现/tg 在/p 全球/n 降/v ，/wd 美国/nsf 今晚/t 必/d 降/v ，/wd 明天/t 看/v 美/b  
 静观/v 其/rz 变/v  
 量/n 不/d 够/v 吗/y n/o  
 600547:/m 山东/nt 黄金/n :/wp 山东/nt 黄金/n 矿业/n (/wkz 鑫/nr1 汇/ng )/wky 有限公司/n 拟/v  
 还/d 是/vshi 高/a 开/v 低/a 走/v ，/wd 技术/n 面/n 还/d 没/d 调整/v 好/a ，/wd 最/d 少/a 得/ude3 下/vf 周启/nr  
 600547:/m 山东/nt 黄金/n 关于/p 控股股东/n_new 部分/m 股份/n 质押/vn 的/ude1 公/ng  
 基本/ad 持平/vi 1点/t 指数/n 高/a 点/qt 价格/n  
 山东/nt 黄金/n (/wkz 600547/m )/wky 融资/vi 融/vi 券/ng 信息/n (/wkz 09-22/m )/wky  
 投资/v 价值/n 凸显/v   山东/nt 黄金/n 跻身/v 恒生/nz A/rzv 股/n 行业/n 龙头/n 指数/n  
 大盘/n 微/ag 跌/v ，/wd 山东/nt 黄金/n 收盘/vi 前/f 会/v 上涨/vi  
 开盘/vi 急/ad 跌/v 又/d 进入/v  
 美/b 黄金/n 期/qv 探/v 一下/mq 1300/m 美元/q 上方/f 会/v 疯狂/a 大/a 跌/v 下/vf 探/v ，/wd 就/d  
 预测/v 2017年/t 山东/nt 黄金/n 最高点/n 是/vshi 38/m 元/q 左右/m ，/wd 最低点/n 居/v  
 ~/w ~/w 最新/a 游资/n 内参/n 外泄/v  
 明天/t 高/ad 开/v 涨/vi 停/vi  
 不少/m 人/n 琢磨/v 要/v T/rzt 了/vi  
 山东/nt 黄金/n (/wkz 600547/m )/wky 融资/vi 融/vi 券/ng 信息/n (/wkz 09-07/m )/wky  
 山东/nt 黄金/n (/wkz 600547/m )/wky 融资/vi 融/vi 券/ng 信息/n (/wkz 09-14/m )/wky  
 山/n 金/nr1 路线/n   new/a  
 黄金/n 股/q 不如/v 钢铁/n ，/wd 不如/v 水泥/n ，/wd 极大/a 的/ude1 讽刺/vn 。/wj 
 此/rzs 服/v 跟/p 造假/v  
 金矿/n 快/d 开采/v 没/v 了/ule 你/rr 那/rzv 啥/ry 砸/v 盘/qv     拿/v 铁嘎达/nrf 砸/v 盘/qv 啊/y     愚/an  
 山东/nt 黄金/n 被/pbei 纳入/v 恒生/nz A/rzv 股/n 行业/n 龙头/n 指数/n  
 600547:/m 山东/nt 黄金/n :/wp 中信证券/n_new 股份有限公司/n_new 关于/p 山东/ns  
 中国/ns 拟/v 推出/v 人民币计价/n_new 原油/n 期货/n   可/c 兑换/v 成/v 黄金/n  
 山东/nt 黄金/n ，/wd 现价/n 比/p 去年/t 牛/n 市价/n 还/d 高/a ，/wd 定/v 增/v 价/n 又/d 太/d 低/a  
 举例/vi ：/wp 假如/c 以前/f 1g/n 黄金/n 要/v 10/m 美元/q ，/wd 美元/n ：/wp 人民币/n =1/m  
 9月9日/t 阿/b 3/m 会/v 不/d 会/v 在/p 国庆/t 日/ng 放/v 个/q 烟花/n ？/ww 
 黄金/n 大战/n 中国/ns 还/d 是/vshi 输家/n 啊/y   加快/vd 储备/v 吧/y   不/d 多/a 了/y  
 大/a 资金/n 偷偷/d 跑/v 了/ule [/wkz 好/a 困惑/an ]/wky  
 有色/b 趋势/n 行情/n 延续/v ，/wd 关注/v 还/d 没/d 启动/v 的/ude1 黄金/n 个/q 股/n ，/wd 如/v  
 山东/nt 黄金/n (/wkz 600547/m )/wky 融资/vi 融/vi 券/ng 信息/n (/wkz 09-01/m )/wky  
 美国/nsf 劳工/n 部/q 公布/v 的/ude1 数据/n 显示/v ，/wd 美国/nsf 8月/t 非农/b 就业/vn 人/n  
 黄金/n 现货/n 价格/n 高位/n 震荡/vn ，/wd 为什么/ryv 山东/nt 黄金/n 会/v 连续/ad 下/vf  
 山东/nt 黄金/n 半/m 年/qt 报/n 增/v 两/m 成/q   证/vg 金/ng 买入/v  
 600547:/m 山东/nt 黄金/n 2017年/t 半/m 年度/n 报告/n  
 可以/v 关注/v 牛/nr1 股/n 600791/m 一/m 300419/m 一000/m 958/m 一/m 600531/m 一/m  
 这么/rz 大/a 的/ude1 利好/a ，/wd 估计/v 明天/t 复/vg 牌/n 后/f 先/d 两/m 到/v 三/m 个/q 涨/vi 停/vi 板/ng  
 山东/nt 黄金/n (/wkz 600547/m )/wky 融资/vi 融/vi 券/ng 信息/n (/wkz 08-25/m )/wky  
 600547:/m 山东/nt 黄金/n 2013年/t 公司/n 债券/n (/wkz 第一/m 期/qv )/wky 2017年/t  
 今天/t 是/vshi 买/v 入/v 黄金/n 股/n 的/ude1 机会/n ！/wt 
 301/m 条/q 约/d ～/ws 黄金/n 涨/vi 不/d 涨/vi ？/ww 
 600547:/m 山东/nt 黄金/n 关于/p 收购/v 阿根廷/nsf 贝拉德罗/nrf (/wkz Velade/n  
 中国/ns 股民/n 喜欢/vi 大/d 跌/v 卖/v 股票/n 更/d 喜欢/vi 卖/v 跌/v 停/vi 板/ng 看好/v 锁/v 仓/ng  
 我/rr 靠/v 啊/y  
 山东/nt 黄金/n (/wkz 600547/m )/wky 融资/vi 融/vi 券/ng 信息/n (/wkz 08-18/m )/wky  
 山东省/ns 国资/n 委/ng :/wp 山东/nt 黄金/n 海外/s 并购/vn 业绩/n 初/f 显/v   首/m 月报/n  
 山东/nt 黄金/n 表面/n 调整/v 完毕/vi 貌似/v 可/v 入场/vi 抄/v 低/a ，/wd 但是/c 主力/n  
 重大/a 利好/n ：/wp 在/p A/rzv 股/n 收盘/vi 时/ng ，/wd 国际/n 黄金/n 冲破/v 1300/m ！/wt 下/f  
 别/d 再/d 跌/v 了/y ，/wd 我/rr 求/v 求/v 您/rr 了/y ，/wd 黄金/n 大爷/n ，/wd 我/rr 刚/d 买/v 了/ule 三/m 天/qt  
 以后/f 到处/d 发/v 这个/rz ！/wt 有/vyou 补充/vn 的/ude1 吗/y ？/ww   一个/mq 超/v 跌/v 的/ude1 MSCI/n  
 今天/t 这个/rz 底/f 抄/v 的/ude1 爽/ag 歪/v 歪/a ，/wd 上周/t 36/m 清仓/vi ，/wd 今天/t 33.15/m  
 极度/d 混乱/a ，/wd 异常/d 迷茫/a ，/wd 步步/q 诡异/a --/wp 最后/f 的/ude1 帖子/n_new  
 公告/n ：/wp MSCI/n 指数/n 股/q 601958/m   金钼股份/nt 正/d 创/vg 历史/n 新/a 低/a  
 国际/n 金价/n 否/vg 极/d 泰/b 来/f 必将/d 逆/vg 袭/v ，/wd 当心/v 黄金/n 股/q 集体/n 上演/v  
 到/p 公司/n 调研/vn   ，/wd 详细/ad 了解/v 公司/n 的/ude1 经营/vn 发展/vn 情况/n ，/wd  
 SB/n 大/a 板牙/n ，/wd 你/rr 认为/v 你/rr 发/v 个/q 贴/v 山/n 金/ng 就/d 能/v 涨/vi 了/y ？/ww 你/rr 永远/d  
 朕/w 的/ude1 项链/n 280/m 个/q 小时/n 涨/vi 了/ule 2648/m 元/q 人民币/n  
 做/v 投资/vn ，/wd 就是/d 玩/v 概率/n ，/wd 在/p 此/rzs 给/v 你/rr 说/v 说/v 脱/v 欧/b 的/ude1 概率/n  
 哈哈/o ！/wt 非农/b 大大/d 好/a 于/p 预期/vn ，/wd   黄金/n 直/d 跌/v   若/c 该/rz 股/n   明/ag  
 山东/nt 黄金/n (/wkz 600547/m )/wky 大宗/m 交易/vn 数据/n 一览/n (/wkz 02-28/m )/wky  
 散/v 户/ng 必/d 看/v 炒股/vi 格言/n ，/wd 现金/n 策略/n ！/wt       孙子云/nr ：/wp 先/d  
 在/p 这种/r 宏观/n 背景/n 下/f  
 [/wkz 微笑/vi ]/wky [/wkz 微笑/vi ]/wky  
 基金/n 抱/v 团/n 炒/v 个/q 股/n 是/vshi 中国式/n 庞/nr1 氏/ng 骗局/n ，/wd 隐患/n 危害/v 大/a 54/m  
 布局/n 有色/b 、/wn 黄金/n 类/n 个/q 股/n  
 感谢/v 主力/n 在/p 31/m 以上/f 将/d 傻/a 逼/v 散/v 户/ng 套/v 死/v 2000万/m 股/q 了/y ，/wd 千/m  
 600547:/m 山东/nt 黄金/n 独立董事/n_new 关于/p 公司/n 发行/v H/o 股/n 并/cc 上市/vn  
 600547:/m 山东/nt 黄金/n 第四/m 届/q 董事会/n 第四十/m 次/qv 会议/n 决议/n  
 山/n 金/ng 会/v 到/v 25/m 左右/m ，/wd 千万/m 不/d 要/v 买/v 。/wj 
 仙/ng 命/vg 女王/n ：/wp 黄金/n 原油/n  
 回忆/v 西/b 杭/b  
 抗议/v 山/n 金/ng 耍/v 大/a 牌/n  
 600547:/m 山东/nt 黄金/n 关于/p 终止/v 筹划/v 非公开/n_new 发行/v 股票/n 事/n  
 日/b 线/n 收/v 十字/b 星/n  
 下半年/t 山/n 金/ng 要是/c 不/d 崩/v 盘/qv ，/wd 朕/w 送/v 你/rr 黄金/n 一两/m  
 用/p 力/n 砸/v 啊/y 收盘/vi 前/f 买/v 点/qt  
 金/ng 要/v 涨/vi 了/y  
 山/n 金/b 特大/b 利好/n 半/m 年/qt 上/f 50/m 元/q ！/wt ！/wt ！/wt ！/wt 今天/t 是/vshi 买/v 入/v 黄金/n  
 看看/v 金贵银业/nt 怎么/ryv 走/v 的/ude1 ！/wt ！/wt  
 对/p “/wyz 金/ng ”/wyy 的/ude1 一/m 周/qt 回顾/v 和/cc 展望/v  
 【/wkz 联/vg 讯/ng 有色/b 公司/n 点评/v 】/wky 山东/nt 黄金/n ：/wp 最/d 优/ag 黄金/n 资源/n 龙/n  
 周二/t 坐/v 看/v 天/qt 齐/d 拖/v 怎么/ryv 唱/v  
 600547/m 大家/rr 互相/d 转告/v 锁仓/nr2 做/v 长线/n 300419/m 一/m 600533/m 一/m  
 开始/v 技术性/n 调整/vn 。/wj 盘/ng 中/f 多/m  
 600547:/m 山东/nt 黄金/n 关于/p 收购/v 阿根廷/nsf 贝拉德罗/nrf (/wkz Velade/n  
 真/a 的/ude1 想/v 骂/v 人/n 啊/y ！/wt 就/p 你/rr 一/m 绿帽子/n ！/wt 
 再/d 谈/v 中国/nt 建筑/n （/wkz 601668/m ）/wky 是否/v 该/rz 道/qv 再见/vi   (/wkz 附/v 黄金/n 概/ng  
 联/vg 储/ng 加息/n_new 前/f 现/tg 不祥之兆/nl   黄金/n 企稳/n_new 再次/d 等待/v 升空/vi  
 三点三/m 结论/n ：/wp 1./m 社会/n 去/vf 产能/vn 任重道远/vl 2./m 股票/n 发行/vn ，/wd  
 买/v 入/v 的/ude1 人/n 就/d 像/v 赴汤蹈火/vl 上/f 战场/n ，/wd 卖/v 出/vf 的/ude1 人/n 从/p 阵地/n 突/vg  
 房价/n 蹭/vi 蹭/vi 上涨/vi ，/wd 普通/a 老百姓/nt 究竟/d 是/vshi 该/rz 买/v 房产/n 还/d 是/vshi 买/v  
 一/m 线/q 城市/n 地主/n 股/q 遭/v 资金/n 哄抢/v   安邦/nr2 系/v 增/v 持/v 金融街/nt 逼/v  
 大家/rr 不要/d 买/v 山东/nt 黄金/n ，/wd 进入/v 垃圾/n 时/ng 段/ng 。/wj 不/d 要/v 听/v 股/n 吧/y  
 能/v 上涨/vi 吗/y  
 跟着/v 大帝/n 再次/d 抄/v 底/f ，/wd 全/a 仓/ng 杀/v 入/v ，/wd 目标/n 200/m 元/q 。/wj 
 今天/t 可以/v 买/v 山东/nt 黄金/n ！/wt 
 金光/n  
 大盘/n 暴跌/vi 它/rr 才/d 会/v 涨/vi ！/wt 
 周一巨/nr 阳/ag 包/v 数/m 阴/a  
 是否/v  
 黄金/n 股/n 的/ude1 中级/b 调整/vn 正在/d 进行/vx  
 600547:/m 山东/nt 黄金/n 关于/p 召开/v 2017年/t 第三/m 次/qv 临时/b 股东/n  
 山东/nt 黄金/n   ，/wd 今天/t 压力/n 位/q   41.46/m   ，/wd 支撑/v 位/q   39.84/m    
 实在/d 看/v 不/d 下去/vf 很多/m 人/n 乱/d 说/v 。/wj 回/v 回/qv 海/n 一/m 句/q 话/n 解释/vn 。/wj   1/m  
 股市/n 是/vshi 单向/d 盈利/vi ，/wd 只有/c 上涨/vi 了/ule 才/d 可能/v 获利/v ，/wd 股市/n 不/d  
 600547:/m 山东/nt 黄金/n 2017年/t 第二/m 次/qv 临时/b 股东大会/n_new 决议/n  
 符合/v 预料/v ，/wd 不符/v 期望/vn 。/wj   原来/b 的/ude1 帖子/n_new 对/p 涨跌/v 都/d 有/vyou 预/d  
 黄金/n 股/n 涨/vi 得/ude3 怀疑/v 人生/n ！/wt 美/b 股/n 崩溃/vi 了/ule 今晚/t ！/wt 
 山东/nt 黄金/n 怎么样/ryv ？/ww 
 600547:/m 山东/nt 黄金/n 关于/p 收购/v 阿根廷/nsf 贝拉德罗/nrf (/wkz Velade/n  
 2017/m 谨防/v 37.5/m 之上/f 诱/vg 多/a 。/wj 
 几/m 件/q 小事/n 的/ude1 补遗/v  
 急/ad 跌/v ，/wd 弱/a 反弹/vn 。/wj 再/d 跌/v ，/wd 起/vf 稳/a ，/wd 杀/v 跌/v ，/wd 进场/vi ～/ws     再/d 过/vf  
 山东/nt 黄金/n 近期/t 暴跌/vi 之/uzhi 谜/ng   别/d 给/p 庄家/n 利用/v  
 600547:/m 山东/nt 黄金/n 2017年/t 第二/m 次/qv 临时/b 股东大会/n_new 会议/n  
 山金/nrf 的/ude1 勇士/n 们/k ，/wd 冲/v 冲/v 冲/v 买入/v 等待/v H/o 股/n 公告/n 定/v 上/vf 38/m 元/q  
 600547:/m 山东/nt 黄金/n 第四/m 届/q 董事会/n 第三十八/m 次/qv 会议/n 决/vg  
 美国/nsf 三/m 大/a 股指/n  
 就/p 你/rr 这个/rz 傻/a 股/n 不/d 涨/vi  
 狗庄/nr 你/rr 还/d 洗/v 盘/qv ？/ww 
 这/rzv 股/q 坑/n 爹/n 啊/y  
 祈求/v 一个/mq 平/a 开/v 的/ude1 机会/n  
 黄金/n 多头/n 川普/nrf 被捕/vi  
 27/m 元/q 来/f 抄/v 底/f  
 28/m 块/q 97/m 卖/v 了/y ，/wd 不知/v 对/p 错/v ？/ww 
 明天/t 跌/v 多少/ry ？/ww 
 山东/nt 黄金/n ：/wp 香港/ns 子公司/n 拟/v 向/p 境外/s 银行/n 贷款/n 12.6亿/m 美/ng  
 不/d 跌破/v 28/m 能/v 转/v 势/ng 的/ude1 话/n  
 明天/t 三/m 金/ng 爆/v 涨/vi 。/wj 
 控告/v GRD/n 山东/nt 黄金/n  
 600547:/m 山东/nt 黄金/n 关于/p 公司/n 股票/n 复/vg 牌/n 的/ude1 提示/vn 性/ng 公告/n  
 600547:/m 山东/nt 黄金/n 2016年/t 年度/n 权益/n 分派/v 实施/v 公告/n  
 啥/ry 时候/n 到/v 20/m ？/ww 
 这/rzv 栋/q 别墅/n 外观/n 怎样/ryv  
 600547:/m 山东/nt 黄金/n 重大/a 事项/n 停/vi 牌/n 公告/n  
 600547:/m 山东/nt 黄金/n 关于/p 终止/v 筹划/v 非公开/n_new 发行/v 股票/n 事/n  
 著名/a 经济学家/n 沙/n 黾/n 农/ng 先生/n 在/p 他/rr 的/ude1 博客/nz 中/f 写道/v ：/wp “/wyz 60/m  
 早/ad 清仓/vi ，/wd 别/d 彷徨/vi ！/wt   十/m 年/qt 炒股/vi 两/m 茫茫/z ，/wd 先/d 亏/v 车/n ，/wd 再/d  
 山东/nt 黄金/n (/wkz 600547/m )/wky 大宗/m 交易/vn 数据/n 一览/n (/wkz 05-26/m )/wky  
 在/p 玩/v 什么/ry 呢/y ？/ww 没/v 气/n 了/y 吗/y ？/ww  
 宁波/nt 港/n 601018/m 重大/a 事项/n 复/vg 牌/n 联手/vi 山东/ns  
 50.98/m 元/q 就/d 是/vshi 2016年/t 的/ude1 最高点/n  
 山东/nt 黄金/n 复/vg 牌/n 暴跌/vi 之/uzhi 谜/ng   山东/nt 黄金/n 年报/n 时/ng 公告/n 发现/v  
 请/v 大家/rr 善意/n 赐教/vi                     山/n 金/ng 到/v 座/q 了/y 吗/y ？/ww ？/ww   为/v  
 山东/nt 黄金/n (/wkz 600547/m )/wky 大宗/m 交易/vn 数据/n 一览/n (/wkz 05-23/m )/wky  
 [/wkz 成交/v ]/wky IPO/n 常态/n 化/k ，/wd 养老金/n 入市/v 长期/d 化/v ，/wd 漂亮/a 50/m 永远/d  
 紧急/a 通告/n ：/wp 立即/d 抢购/v 处于/v 历史/n 低价/n 的/ude1 金钼股份/nt 6019/m  
 山东/nt 黄金/n 终止/v 定/v 增/v 不/d 影响/v 收购/v 阿根廷/nsf 金矿/n  
 600547:/m 山东/nt 黄金/n 出售/v 资产/n 暨/cc 关联/vn 交易/vn 公告/n  
 山/n 金/ng                     从/p 50.98/m 暴跌/vi 至/p 今天/t 的/ude1 30.3/m  
 600547:/m 山东/nt 黄金/n 关于/p 筹划/v 非公开/n_new 发行/v 股票/n 事项/n 进/vf  
 做/v 山/n 金/nr1 这种/r 长线/n 股/q ，/wd 最/d 关键/a …/ws …/ws  
 底部/f 确认/v  
 黄金/n 人民币/n 报价/vn 三/m 年/qt 内/f 到/v 500/m 元/q 之/uzhi 上/f ！/wt 那时/rzt 山东/ns 黄/a  
 三十/m 多/m 元/q 一/m 股/q ，/wd 每股/r 才/d 分/v 一/m 毛/nr1 钱/n ?/ww 再/d 跌/v 一半/m 都/d 太/d 贵/a  
 服/v 自己/rr 啊/y ，/wd 竟然/d 上午/t 没/d 卖/v ，/wd 下午/t 不/d 好看/a 了/y ，/wd 竟然/d 停/vi  
 我/rr 朋友/n 说/v 这/rzv 次/qv 大盘/n 能/v 跌/v 到/v 800/m 点/qt 为什么/ryv 有些/rz 股民/n 不/d  
 山东/nt 黄金/n 36/m 的/ude1 本/rz 5000/m 股/n 何时/ryt 能/v 解/v 套/q 啊/y ？/ww 此/rzs 股/n 还/d 能/v 持/v  
 白宫/ns 政治/n 危机/n 致/v 6月/t 加息/n_new 概率/n 大跌/v ?/ww   伯南克/nrf 称/v 特朗/nrf  
 特/ag 朗/ag 普/ag 深陷/v 弹劾/v 危机/n   金价/n “/wyz 火箭/n 式/k ”/wyy 飙升/v     2017/m  
 山/n 黄/a ，/wd 忽悠/z 式/ng 收购/v ，/wd 很/d 黄/a 很/d 暴力/n 。/wj 
 山东/nt 黄金/n (/wkz 600547/m )/wky 融资/vi 融/vi 券/ng 信息/n (/wkz 05-18/m )/wky  
 34.3/m 卖/v ，/wd 32.51/m 买/v 回/qv 。/wj 
 等/v 跌/v 停/vi 了/y 。/wj ，/wd  
 黄金/n 之/uzhi 轮回/vn  
 我/rr 的/ude1 成本/n 39.9/m [/wkz 哭/v ]/wky [/wkz 哭/v ]/wky 加/v 仓/ng 了/vi 还/d 这么/rz 高/a  
 山东/nt 黄金/n (/wkz 600547/m )/wky 融资/vi 融/vi 券/ng 信息/n (/wkz 05-17/m )/wky  
 山东/nt 黄金/n 终止/v 定/v 增/v 收购/v 阿根廷/nsf 金矿/n  
 最新/a 数据/n ：/wp 我国/n 从/p 去年10月/t 至/p 今/tg 黄金/n 储备/vn 已/d 停滞/vi  
 符合/v 预期/v :/wp 提前/v 半/m 年/qt ，/wd 看/v 空/a 黄金/n ，/wd 看/v 多/a 铜/n 铝/n 大宗/m 商/n  
 山东/nt 黄金/n ：/wp 明天/t 复/vg 牌/n 了/y ！/wt 
 停/vi 牌/n 当天/t 金价/n 最低/a 1243.8USD/n  
 请/v 大家/rr 稍/d 安/v 勿/d 躁/ag ，/wd 重点/d 关注/v  
 估计/v 还/d 得/ude3 停/vi 一个/mq 月/n  
 请/v 记住/v 下星期/t 15/m 号/q 投/v 议案/n 3/m 反对/v 一/m 票/n ！/wt ！/wt 要求/v 复/vg 牌/n  
 600547:/m 山东/nt 黄金/n 关于/p 召开/v 终止/v 筹划/v 非公开/n_new 发行/v 股/n  
 山东/nt 黄金/n 周三/t 若/v 复/vg 牌/n 至少/d 涨/vi 20%/m  
 600547:/m 山东/nt 黄金/n 《/wkz 关于/p 筹划/v 非公开/n_new 发行/v 股票/n 事项/n  
 山东/nt 黄金/n ：/wp 终止/v 定/v 增/v 收购/v 阿根廷/nsf 金矿/n   尽快/d 启动/v H/o 股/n  
 山东/nt 黄金/n 终止/v 定/v 增/v 收购/v 阿根廷/nsf 金矿/n   称/ng 将/d 尽快/d 启动/v H/o  
 现在/t 最/d 有/vyou 潜力/n 的/ude1 黄金/n 股/n 是/vshi 紫金/nt 矿业/n  
 明天/t 开始/v 数/m 板/q ！/wt 
 600547:/m 山东/nt 黄金/n 2017年/t 第一/m 次/qv 临时/b 股东大会/n_new 决议/n  
 重磅/n ！/wt 山东/nt 黄金/n 将/d 斥资/v 9.6亿/m 美元/q 收购/v 巴里克/nrf 金矿/n  
 600547:/m 山东/nt 黄金/n 关于/p 筹划/v 非公开/n_new 发行/v 股票/n 事项/n 进/vf  
 山东/nt 黄金/n 短/a 线/n 变/v 长线/n ，/wd 做/v 好/a 当/p 股东/n 的/ude1 心里/s 准备/v 哦/e ！/wt 
 600547:/m 山东/nt 黄金/n 2017年/t 第一/m 次/qv 临时/b 股东大会/n_new 会议/n  
 ≈/m 华泰证券/nt +/m 美国/nsf 金融/n 科技/n 企业/n 颠覆/v “/wyz 金融/n 系统/n ”/wyy  
 啥/ry 时候/n 复/dg 盘/ng ，/wd 给/v 个/q 信/n 啊/y  
 仰天/d 大笑/v 出门/vi 去/vf ！/wt 我辈/rr 岂/d 是/vshi 蓬蒿/nr2 人/n ？/ww 
 me/rzv   OS/n 的/ude1 市场/n 份额/n 达到/v 58%/m 。/wj 
 老子/n 打电话/vi 问/v 的/ude1 ，/wd 后天/n 复/vg 牌/n ，/wd 傻/an 逼/v 们/k 竟然/d 不/d 相信/v  
 伟大/a 的/ude1 山/n 金/ng ，/wd 四月/t 后/f 走势/n 早/ad 知道/v  
 600547:/m 山东/nt 黄金/n 关于/p 筹划/v 非公开/n_new 发行/v 股票/n 事项/n 进/vf  
 明天/t 山/n 金/ng 涨/vi 停/vi  
 今晚/t 开战/vi 打/v 流氓/n ，/wd 黄金/n 持续/vd 暴涨/vi  
 2017年/t 全/a 仓/ng 买进/v 黄金/n 股/n 的/ude1 九/m 大/a 理由/n ：/wp  
 山东/nt 黄金/n 一/m 季度/n 利润/n 增/v 6/m 成/q   资产/n 重组/v 注入/v 公司/n 业绩/n  
 财神/n 点/qt 金/ng ：/wp 金价/n 跌破/v 1280/m 关口/n     后市/n 只/d 看/v 空/ng  
 600547:/m 山东/nt 黄金/n 关于/p 筹划/v 非公开/n_new 发行/v 股票/n 事项/n 停/vi  
 600547:/m 山东/nt 黄金/n :/wp 山东省/ns 国资/n 委/ng 关于/p 贯彻/v 落实/v 《/wkz 国/n  
 600547:/m 山东/nt 黄金/n 关于/p 非公开/n_new 发行/v 股票/n 审批/vn 事项/n 的/ude1  
 600547:/m 山东/nt 黄金/n 2013年/t 公司/n 债券/n (/wkz 第一/m 期/qv )/wky 受/v 托管/v  
 强烈要求/n_new 19/m 号/q 之前/f 复/vg 牌/n 。/wj 支持/v 的/ude1 顶/v 一下/mq  
 山东/nt 黄金/n 将/d 超过/v 茅台/nz 成为/v 两/m 市/n 最/d 贵/a 的/ude1 股票/n 。/wj 中国/ns 人/n  
 简单/ad 说说/v 局势/n  
 600547:/m 山东/nt 黄金/n 关于/p 筹划/v 非公开/n_new 发行/v 股票/n 停/vi 牌/n 进/vf  
 复/vg 牌/n 时/ng 美/b 黄金/n 只要/c 在/p 1280/m 以上/f ，/wd 山/n 黄/nr1 三/m 个/q 板/ng 至少/d 的/ude1  
 疯狂/ad 涌出/v 买/v 黄金/n  
 今/tg 个/q 老百姓/nt 呀/y 真/a 丫/n 真/a 呀/y 真/d 高兴/a ！/wt 
 祈求/v 别/d 再/d 延期/vi  
 奶奶/n 的/ude1 ，/wd 到底/d 怎么/ryv 说/v 的/ude1 了/ule 东方财富/nt 尊敬/v 的/ude1 …/ws …/ws ，/wd 您/rr  
 600547:/m 山东/nt 黄金/n 2016年/t 年度/n 股东大会/n_new 决议/n 公告/n  
 山东/nt 黄金/n 明天/t 必须/d 涨/vi 停/vi 板/ng ，/wd 如果/c 不/d 是/vshi 我/rr 吃/v 大便/n 。/wj 
 今天/t 感觉/n 做/v 什么/ry 都/d 顺顺/v 利利/nr 的/ude1 ！/wt 
 山东/nt 黄金/n 的/ude1 主力/n 庄家/n 反复/vi 的/ude1 训练/vn 散/v 民/ng ，/wd 叫/vi 你/rr 看/v 有利/a  
 山东/nt 黄金/n 躲/v 过/uguo 美国/nsf 导弹/n 躲/v 过/uguo 黄金/n 涨/vi 停/vi ，/wd 开盘/vi 要/v 不/d 补/v  
 600547/m 从/p 147/m 跌/v 一/m 140/m 一/m 130/m 一/m 120/m 一/m 110/m 一/m 100/m 一/m 90/m 一/m  
 操/v 他/rr 妈/n ，/wd 昨天/t 打电话/vi 给/p 山东/nt 黄金/n ，/wd 告诉/v 老子/n 明天/t 复/vg  
 黄金/n 股/n 下/f 周/nr1 扬帆/vi 起航/vi   美金/q 现货/n 上涨/vi 三月/t 有余/vi ，/wd 幅/q  
 复/dg 盘/v 能/v 几/m 个/q 涨/vi 停/vi 板/ng ？/ww 大家/rr 猜猜/v  
 求/v 分析/vn ，/wd 山/n 金/ng 复/vg 牌/n 会/v 跌/v 多少/ry ？/ww 
 反对/v 增发/v ，/wd 因为/c 有/vyou 猫腻/n ！/wt 十/m 配/v 三/m ，/wd 配股/v 每股/r 15/m 元/q ，/wd  
 山东/nt 黄金/n ：/wp 筹划/v 重大/a 事项/n   6日/t 起/f 停/vi 牌/n  
 重磅/n ，/wd 山东/nt 黄金/n 牵/v 手/n 世界/n 最/d 大/a 黄金/n 生产商/n ，/wd 打开/v 世/ng  
 朕/w 买/v 了/ule 点/qt 金条/n ，/wd 回头/d 一/d 算/v ，/wd 跑/v 赢/v 人民币/n ，/wd 还/d 跑/v 赢/v 了/y  
 按/p 今天/t 的/ude1 黄金/n 走势/n ，/wd 开盘/vi 的/ude1 山金/nrf 是/vshi 涨/vi 停/vi 板/ng ，/wd 3/m 个/q 一/m  
 600547:/m 山东/nt 黄金/n 关于/p 筹划/v 非公开/n_new 发行/v 股票/n 事项/n 继/vg  
 周一/t 涨/vi 5/m 个/q 点/n  
 发布/v 发现/v 大/a 金矿/n 连/ulian 跌/v 跌/v 两/m 天/qt ，/wd 发布/v 规划/n 新区/n 建设/vn 涨/vi  
 天/qt 降/v 雨露/n 皇/ng 恩/ng 浩荡/vi  
 山东/nt 黄金/n ：/wp 拟定/v 增/v 募/vg 资/ng 入股/vi 阿根廷/nsf 金矿/n   继续/v 停/vi 牌/n  
 哪个/ry 告诉/v 你/rr 明天/t 要/v 停/vi 牌/n 的/ude1 ？/ww 就/p 你们/rr 这/rzv 小学生/n 水平/n ？/ww 
 特/ag 朗/ag 普/ag 轰/v 的/ude1 不/d 是/vshi 叙利亚/nsf ，/wd 是/vshi 金矿/n 啊/y  
 发现/v 1万亿/m 金矿/n 也/d 无法/v 阻止/v 山/n 金/ng 下跌/vi 的/ude1 铁/n 轮/qv  
 36.2/m 姐/n 进场/vi 了/y  
 4月21日/t 收盘/vi 28.5/m 元/q  
 今天/t 涨/vi 停/vi  
 最/d 搞/v 笑/v 的/ude1 就/d 是/vshi 按照/p 消息/n 炒股/vi  
 从/p 51/m 元/q 到/v 上/vf 上周/t ，/wd 一直/d 是/vshi 跌势/n  
 周/nr1 一/m 高/a 开/v  
 下/f 周/nr1 缩量/n_new 冲击/v 32/m 元/q  
 1500亿3/m 个/q 涨/vi 停/vi 板/ng 有的/rz   明天/t 一/m 字/n 板/ng 开启/v  
 35.15/m 元/q 我/rr 买/v 了/ule 14万/m 股/q 山东/nt 黄金/n  
 山东/nt 黄金/n 集团/n 探/v 获/v 世界级/b 金矿/n 床/n   潜在/b 价值/n 1500/m 多/m  
 600547:/m 山东/nt 黄金/n 关于/p 控股股东/n_new 下属/v 子公司/n 探/v 获/v 大/a  
 600547:/m 山东/nt 黄金/n 2016年/t 年度/n 报告/n  
 创/vg 新高/n 后/f 跳水/vi 怕/v 不/d 怕/v ？/ww         今日/t 上证/n 指数/n 在/p 铁/n  
 这/rzv 局面/n ，/wd 近日/t 有望/v 开启/v 上涨/vi 机会/n …/ws …/ws  
 600547:/m 山东/nt 黄金/n 2016年/t 年度/n 报告/n 摘要/n  
 600547/m 本来/d 就/d 是/vshi 底部/f ，/wd 看/v 空/a 的/ude1 人/n 意欲/v 何/ry 为/v 。/wj 
 特/ag 朗/ag 普/ag 认/v 栽/v 放弃/v 医/ng 改/v 投票/vi   擦/v 干/v 眼泪/n 转向/vi 税收/n 改革/vn  
 山东/nt 黄金/n ：/wp 子公司/n 拟/v 8.92亿/m 收购/vn 金矿/n 勘探/vn 探矿/vn 权/n  
 600547/m 从/p 157/m 下来/vf 以/p 套/q 牢/a 全国/n 股民/n 140/m 一/m 130/m 一/m 120/m 一/m  
 600547:/m 山东/nt 黄金/n 关于/p 购买/v 山东省莱州市/ns 前/f 陈/nr1 -/wp 上/f 杨/nr1  
 38/m 的/ude1 本/n ，/wd 谁/ry 有/vyou 我/rr 站/vi 得/ude3 高/a  
 业绩/n 预/d 增/v 略/d 超/h 预期/vn ，/wd 持续/vd 看好/v 金价/n ，/wd 维持/v 买入/v 评级/vn  
 两/m 市/n 白酒/n 板块/n 将/d 成为/v 唯一/b 的/ude1 亮点/n ，/wd 耀眼/a 的/ude1 明星/n  
 今/tg 以/p 35/m ，/wd 53/m 元/q 买/v 了/ule 7百/m 股/q （/wkz 同时/n 还/d 买/v 了/ule 2716/m ）/wky ，/wd 想/v  
 山金/nrf 32/m 元/q 以上/f 能/v 转/v 势/ng 的/ude1 话/n  
 今明/t 两/m 年/qt 山/n 金/ng 怎么/ryv 走/v  
 本次/r 月/n 线/n 、/wn 季/nr1 线/n 同/p 收/v 32.5/m 元/q  
 明天/t 开始/v 建/v 仓/ng 山东/nt 黄金/n  
 部分/m 人/n 持/v 股/q 黄金/n 股/n 的/ude1 原因/n ，/wd 你/rr 或许/d 还/d 不/d 知道/v  
 个人/n 对/p 山东/nt 黄金/n 的/ude1 一点/mq 看法/n ，/wd 不/d 喜/v 勿/d 喷/v  
 2点/t 准时/a   w/n 手/n 单/d     暴力/n ！/wt ！/wt ！/wt  
 下面/f 的/ude1 缺口/n 留/v 的/ude1 很/d 艺术/n     资金/n 刻意/d 守/v 几/m 天/qt 了/y   明白/an  
 600547/m 大家/rr 互相/d 转告/v 锁仓/nr2 等/udeng 解/v 套/q 36/m 一/m 37/m 一/m 38/m 一/m 40/m 一/m  
 贸易/vn 战/ng ，/wd 将/d 狂/dg 推/v 山/n 金/nr1 股价/n 明年六月/t 底/f 前/f 破/v 180/m 元/q ！/wt 
 再次/d 逐渐/d 进入/v ，/wd 做/v 个/q 波段/n 死/v 多/m 头/q  
 美元/n 似乎/d 有/vyou 短期/b 顶部/f 的/ude1 迹象/n ，/wd 黄金/n 股/q 大/a 涨/vi ！/wt 
 内地/s 第二/m 大/a 黄金/n 矿/n 商/vg 山东/nt 黄金/n 拟/v 赴/v 港/n 上市/vi   筹资/vi 78/m  
 夜/tg 盘/qv 黄金/n 暴涨/vi ！/wt 暴涨/vi ！/wt 暴涨/vi ！/wt ！/wt 恭喜/v 今天/t 杀/v 入/v 的/ude1 朋/ng  
 说/v 句/q 客观/a 话/n     山东/nt 黄金/n 早已/d 透支/v 黄金/n 到/v 1400/m 美元/q 了/y  
 600547:/m 山东/nt 黄金/n 发行/vn 股份/n 购买/v 资产/n 并/cc 募集/v 配套/a 资/ng  
 周五/t 我/rr 唱/v 多/ad 做/v 空/ng （/wkz 附/v 上/f 成交/v 单/b ）/wky  
 山东/nt 黄金/n 短期/d 有/vyou 近/a 20%/m 的/ude1 相对/b 收益/n 空间/n （/wkz 精华/n +分/t 析/vg  
 600547:/m 山东/nt 黄金/n 关于/p 拟/v 在/p 香港/ns 设立/v 全资/n 子公司/n 的/ude1  
 终于/d 突破/v 几/m 个/q 月/n 来/vf 压/v 在/p 头顶/n 的/ude1 60日/t 线/n ！/wt 山金/nrf 开始/v 重/a  
 山东/nt 黄金/n 之/uzhi 炒/v 金/ng 记/v  
 从/p kdj/n 看/v 示/vg 出/vf 改变/v ，/wd 有/vyou 起/q 升势/n 之/uzhi 意/ng :/wp  
 莫/d 怕/v ，/wd 大帝/n 大大/d 来/vf 看/v 你们/rr 了/y 。/wj 
 恭祝/v 山东/nt 黄金/n 吧/y 朋友/n ：/wp  
 600547:/m 山东/nt 黄金/n 2016年/t 年度/n 业绩/n 预/d 增/v 公告/n  
 山东/nt 黄金/n 年/qt 内/f 39.5/m 以上/f 概率/n 乐观/an ，/wd 因为/c 回/v 调/v 后/f ，/wd 拉/v  
 600547:/m 山东/nt 黄金/n 关于/p 控股股东/n_new 部分/m 股份/n 质押/vn 的/ude1 公/ng  
 金价/n 持续/vd 上涨/vi   这些/rz 黄金/n 股/q 值得/v 关注/v    
 川普/nrf 大/d 统领/v 登基/vi 之/uzhi 日/ng ，/wd 即/d 是/vshi 黄金/n 利好/a 兑现/v 结束/v  
 山金/nr2 帅哥/nr ，/wd   一路/mq 走/v 好/a   !/wt 
 明天/t 又/d 要/v 割/v 肉/n 了/y ，/wd 今天/t 买/v 个/q 最高点/n ，/wd 以为/v 能/v 飙升/v 反/vi  
 大/a 三/m 浪/n ，/wd 1/m 浪子/n 浪/n 3/m ，/wd 即/d 将/d 上演/v  
 知道/v 山金/nrf 为什么/ryv 冲/v 高/a 回落/vi 吗/y ，/wd 我/rr 给/v 出/vf 答案/n  
 黄金/n 三/m 年/qt  
 金/b 股/n 要/v 倒行逆施/vl ？/ww 美元/n 跌/v 期/qv 金/b 涨/vi ，/wd 金/b 股/n 想/v 下行/vi 。/wj 
 趋势/n 涨/vi 停战/vn 法/n :/wp 中科电气/nt 复制/v 5月/t 18/m 号/q 走势/n 短/a 线/n 翻天/vi  
 风险/n 中/f 暗藏/v 机会/n  
 现在/t 只/d 能/v 说/v 黄金/n 有/vyou 一个/mq 12/m 美金/q 级别/n 的/ude1 下跌/vi  
 山东/nt 黄金/n “/wyz 三/m 阴/ng 灭/v 不/d 了/ule 一/m 阳/ag ”/wyy 3/m  
 山东/nt 黄金/n 2017/m 女兵/n 带/v 你/rr 走/v 上/vf 阳光/n 道/qv  
 [/wkz 献花/vi ]/wky [/wkz 献花/vi ]/wky [/wkz 献花/vi ]/wky [/wkz 献花/vi ]/wky [/wkz 献花/vi ]/wky 敬/v 祝/v 山东/nt 黄金/n 吧/y  
 今天/t 谁/ry 不/d 把/pba 货/n 给/p 主力/n ，/wd 谁/ry 真的/d 是/vshi 傻/a  
 2017年/t 美联储/nt 将/d 加息/n_new 3/m 次/qv ，/wd 必须/d 买进/v 黄金/n 股/q 锁/n 仓/ng 的/ude1  
 山东/nt 黄金/n 已经/d 回/v 踩/v 年/qt 线/n ，/wd 后市/n 何去何从/vl fd/n  
 感觉/n 今天/t 山/n 金/ng 要/v 涨/vi 停/vi ！/wt 哈哈/o ！/wt  
 不/d 忘/v 初/f 心/n ，/wd 扬帆/vi 起航/vi  
 12月12日/t ：/wp 山东/nt 黄金/n 正式/ad 进入/v 上证/n 50/m 成分股/n  
 买/v 黄金/n 股/n 的/ude1 人/n 最/d 辛苦/a ，/wd 白天/t 要/v 看/v A/rzv 股/n ，/wd 晚上/t 要/v 看/v 外/f  
 调查/v ：/wp 亏/v 钱/n 还是/d 挣钱/vi ？/ww 亏/v 0-10万/m   2/m ）/wky   亏/ng 10-50万/m  
 不/d 要/v 被/pbei 庄家/n 恶意/d 打/v 压/v 所/usuo 迷惑/v ，/wd 山东/nt 黄金/n 已/d 跌/v 到/v 底部/f  
 600547/m 大家/rr 互相/d 转告/v 锁仓/nr2 45/m  
 少/ad 买/v 一点/mq 玩玩/v ，/wd 黄金/n 要/v 反弹/vi 了/y 。/wj   第一/m 次/qv 买/v 山东/ns 黄/a  
 小弟/n 我/rr 自/d 从/p 买/v 了/ule 黄金/n 股/q ，/wd 就/d 巴不得/v 哪里/rys 打仗/vi ，/wd 唯恐/v  
 劝/v 大家/rr 一/m 句/q ，/wd 没/v 事/n 别/d 买/v 山东/nt 黄金/n ，/wd 44/m 的/ude1 本/n [/wkz 哭/v ]/wky  
 通过/p 统计/v 买/v 黄金/n 股/n 的/ude1 股/n 友/ng 们/k 百分之/m 九十八/m 的/ude1 人/n 都/d 被/pbei  
 有/vyou 没/d 有/vyou 对/p 山东/nt 黄金/n 熟悉/v 的/ude1 朋友/n  
 600547:/m 山东/nt 黄金/n 独立董事/n_new 关于/p 鑫/nr1 意/b 公司/n 、/wn 金博公/nr  
 下午/t 不/d 跌/v 停/vi 俺/rr 吃/v 5万/m 吨/q 大便/n  
 昨天/t 进/vf 的/ude1 ，/wd 又/d 亏/v 了/y  
 逃命/v  
 总/d 有/vyou 一些/mq 不/d 知/v 死活/n 的/ude1 小/a 散/ad 买/v 黄金/n ，/wd 明明/d 知道/v 明天/t 要/v  
 我/rr 说/v 明年一月/t 山东/nt 黄金/n 能/v 跌/v 到/v 25/m 元/q 有/vyou 同意/v 的/ude1 朋友/n 吗/y  
 我/rr 判断/v 的/ude1 没/d 错/v ，/wd 美联储/nt 加息/n_new 利好/a 黄金/n 。/wj 周四凌晨/t 3/m  
 终于/d 解/v 套/q 了/y ！/wt 39.19/m 卖/v 完/vi ./wj ./wj [/wkz 鼓掌/vi ]/wky [/wkz 鼓掌/vi ]/wky [/wkz 鼓掌/vi ]/wky [/wkz 鼓/v  
 43/m 元/q 的/ude1 本/n ，/wd 怎么办/ryv 啊/y ？/ww 
 远离/v 毒品/n ，/wd 拒绝/v A/rzv 股/n  
 昨天/t 赔/v 了/ule 八万/m 多/m 在/p 38.48/m 的/ude1 价位/n 卖/v 光/n 了/ule 山东/nt 黄金/n 。/wj 
 我/rr 朋友/n 说/v 这/rzv 次/qv 大盘/n 能/v 跌/v 到/v 800/m 点/qt ，/wd 山东/nt 黄金/n 能/v 跌/v 到/v 1/m  
 大/a 皇帝/n 重/a 仓/ng 股/n 周末/t 通告/n 被/pbei 举/v 牌/n  
 妈/n 的/ude1   满/a 仓/ng 被套/n  
 朋友/n 们/k 明天/t 开始/v 赶紧/d 清仓/vi 山东/nt 黄金/n ，/wd 明年一月份/t 山/n  
 [/wkz 献花/vi ]/wky [/wkz 献花/vi ]/wky [/wkz 献花/vi ]/wky 山东/nt 黄金/n 数据/n 提示/v [/wkz 献花/vi ]/wky [/wkz 献/v  
 山东/nt 黄金/n 这/rzv K/vf 线/n 看/v ，/wd 是/vshi 要/v 进入/v 月/n 线/n 级别/n 的/ude1 下跌/vn 通道/n  
 本月12日/t 开始/v 山/n 黄/nr1 将/d 被/pbei 纳入/v 上证/n 50/m 指数/n 成分股/n ！/wt 
 再/d 发/v 山/n 金/ng 的/ude1 技术/n 分析/vn 。/wj 
 切/d 勿/d 跟进/v ！/wt  
 本月/t 第一/m 只/q 黑/a 天鹅/n 4/m 号/q 飘/v 过/vf ！/wt 
 断头台/n ，/wd 跑/v ！/wt 
 几/m 个/q 点/qt 会/v 让/v 你/rr 满意/v ?/ww 
 [/wkz 献花/vi ]/wky [/wkz 献花/vi ]/wky [/wkz 献花/vi ]/wky 恭请/v 共同/d 评判/v 山东/nt 黄金/n [/wkz 献花/vi ]/wky  
 晕/vi ，/wd 最高点/n 冲/v 进/vf 被/pbei 套/v 了/y  
 人民币/n 暴跌/vi ，/wd 153万亿/m 天/qt 量/n M2/n 将/d 追逐/v 稀缺/a 黄金/n 保值/vn  
 山东/nt 黄金/n  
 走/v 出/vf 误区/n ：/wp 不/d 能/v 单/d 依靠/v 期货/n 价格/n 升/v 跌/v 来/vf 购买/v 黄金/n 股/n  
 今晚/t 期/ng 金/ng 大/d 跌/v ！/wt 幸好/d 卖/v 了/y ！/wt [/wkz 鼓掌/vi ]/wky [/wkz 鼓掌/vi ]/wky [/wkz 鼓掌/vi ]/wky [/wkz  
 人民币/n 贬值/vi ，/wd 到底/d 欠/v 黄金/n 多少/ry 涨幅/n  
 小小/z 非农/b 数据/n 这么/rz 好/a ，/wd 美元/q 都/d 上/f 不/d 去/vf ，/wd 黄金/n 已经/d 开/v  
 尾/n 盘/qv 清仓/vi 走人/vi ，/wd 亏/v 了/ule 7/m 个/q 点/qt ，/wd 再/d 也/d 不/d 买/v 大盘/n 股/n 了/y ，/wd  
 金价/n 上涨/vi ，/wd 业绩/n 大/d 增/v  
 38/m 元/q 37-38/m 元/q 4分/t 批/q 卖/v 完/vi ，/wd 亏/v 了/ule 近/a 5万/m ！/wt 不/d 玩/v 了/y ！/wt 换/v  
 晚/tg 盘/qv 黄金/n 期货/n 大/a 涨/vi ，/wd 明早/t 山东/nt 黄金/n 跳/vi 空/d 高/a 开/v 高位/n 震/vi  
 重要/a 预测/vn ，/wd 明日/t 早/ad 盘/v 十点/t 半/m 山东/nt 黄金/n 强势/n 封/q 板/n ！/wt 
 今天午后/t 必/d 大/a 阳/nr1 线/n ！/wt 
 周末/t 分/v 了/ule 点/n 红/a 。/wj 
 还/d 剩/v 最后/f 一点/mq 钱/n ，/wd 元旦/t 后/f 来/vf 买/v 山/n 金/ng  
 今天/t 大/d 涨/vi 5%/m 以上/f ！/wt 
 现在/t 山东/nt 黄金/n 600547/m 的/ude1 合理/a 股价/n 到底/d 是/vshi 多少/ry ？/ww 
 明年/t 180/m 元/q 以上/f 的/ude1 股票/n 山东/nt 黄金/n 600547/m ，/wd 买/v 不/d 买/v 自/p  
 美国/nsf 真/a 的/ude1 要/v 重新/d 计票/v 了/y 。/wj 
 42.2/m 的/ude1 本/rz 还/d 有/vyou 谁/ry  
 明天/t 必/d 涨/vi ，/wd 立/v 贴/v 为/p 证/n 。/wj 
 600547:/m 山东/nt 黄金/n 2016年/t 第三/m 季度/n 报告/n  
 38.66/m 进来/vf 的/ude1   怎么/ryv 感觉/v 又/d 是/vshi 成功/a 被套/n  
 下/f 周/nr1 可能/n 是/vshi 黄金/n 股/n 的/ude1 起飞/vn 时间/n 周/qt ，/wd 美/b 金价/n 在/p 未来/t 几/m  
 重新/d 计票/v   美国/nsf 动荡/an ，/wd 黄金/n 期货/n 又/d 会/v 飚/ng 涨/vi ，/wd 强烈/ad 震/vi  
 600547:/m 山东/nt 黄金/n 关于/p 召开/v 2016年/t 第一/m 次/qv 临时/b 股东/n  
 600547:/m 山东/nt 黄金/n 独立董事/n_new 意见/n  
 [/wkz 大便/n ]/wky 米/q 国/n 佬/ng 泄/vg 完/vi 火/n 之后/f ，/wd 老子/n 还/d 会/v 回来/v 的/ude1 ，/wd 临走/vi  
 这时候/rzt 不/d 敢/v 抄/v 底/f 就/d 别/d 玩/v 股票/n 了/y ！/wt 
 精算师/n 的/ude1 游戏/n  
 大连/ns -/wp =/m 黑庄/nr =-：/m 今天/t 赚钱/v 清仓/vi 万科/nt 买入/v 山东/nt 黄金/n 明/ag  
 奶奶/n 的/ude1 ，/wd 满/v 仓/ng 美元/n ，/wd 这/rzv 可/v 肿/vi 么/y 办/v 好/a 哩/y ？/ww 
 黄金/n 季/nr1 线/n 反弹/vi 结束/v  
 不/d 知道/v 今晚/t 国际/n 黄金/n 撑/v 不/d 撑/v 得/ude3 住/vi  
 下/f 周/nr1 就/d 到/v 30/m  
 国际/n 黄金/n 跌破/v 1200/m 心理/n 防线/n 也/d 就/d 破/v 了/y ，/wd 跌/v 跌/v 不休/vi  
 今天/t 山/n 金/ng 必/d 涨/vi ，/wd 立/v 帖/ng 为/p 证/n ！/wt 
 近期/t 有望/v 走过/v 42.3/m 以上/f  
 [/wkz 图片/n ]/wky  
 明天/t 依然/d 暴跌/vi [/wkz 摊/n 手/n ]/wky [/wkz 摊/n 手/n ]/wky [/wkz 摊/n 手/n ]/wky  
 [/wkz 献花/vi ]/wky [/wkz 献花/vi ]/wky [/wkz 献花/vi ]/wky 隔夜/b 美元/n 指数/n 10/m 连/n 阳/ag ，/wd 黄金/n 5/m  
 山东/nt 黄金/n 跨境/vn 金融/n 控股/vi 平/v 台/q “/wyz 首战告捷/vl ”/wyy  
 四两拨千斤/vl ，/wd 该/rz 股/q 走势/n 显示/v 证监会/n 的/ude1 态度/n  
 朕/w 对/p 山/n 金/ng 已然/d 仁至义尽/vl 也/d  
 上半年/t 业绩/n 高/a 增长/vn ，/wd 最大化/v 受益/vi 金价/n 上涨/vi  
 加/v 仓/ng 山东/nt 黄金/n ，/wd 等/v 着/uzhe 捞钱/vi  
 50.3/m 左右/m 成本/n 的/ude1 ～/ws 还有/v 多少/ry ？/ww ？/ww ？/ww ？/ww  
 山东/nt 黄金/n ，/wd 今日/t 有望/v 收/v 中阳/ns  
 [/wkz 极度/d 震撼/v 大宗/m 交易/n ]/wky ·/w 600547:/m 山东/nt 黄金/n 2015年/t 第三/m  
 什么/ry 呀/y ，/wd 山东/nt 黄金/n  
 主力/n 真/d 有/vyou 毛病/n ?/ww 川普/nrf 上台/vi 了/y ！/wt 操/v 盘/qv 手/n 们/k ！/wt 卖/v 菜/n 老/a 奶/n  
 龙/n 一/m ，/wd 金贵/nr ，/wd 龙/n 二/m 中/f 金/ng ，/wd 秋林/nz 山/n 金/ng 跟/p 风/n ，/wd 周末/t 印度/nsf  
 你/rr 们/k 玩/v 吧/y ，/wd 1000/m 手/n   赚/v 爽/ag 了/y ，/wd 看/v 谁/ry 替/p 我/rr 站岗/vi  
 大连/ns -/wp =/m 黑庄/nr =-：/m 山东/nt 黄金/n 下/f 周/nr1 爆/v 涨/vi 已/d 满/a 仓/ng  
 大前天/t 追/v 高/a 的/ude1 报/n 个/q 到/v ！/wt 
 [/wkz 献花/vi ]/wky 周一/t 收市/v 说/v 山东/nt 黄金/n [/wkz 献花/vi ]/wky   今日/t 资金/n 净/d 流/v  
 山东/nt 黄金/n 今日/t 超大/b 单/b 流出/v 排名/vi 第6/m 名/q (/wkz 11-14/m )/wky  
 山东/nt 黄金/n   连续/a 3/m 天/qt 低/a 开/v 是/vshi 什么/ry 意思/n ？/ww 大/a 神/n 指点/v 一下/mq  
 [/wkz 献花/vi ]/wky [/wkz 献花/vi ]/wky [/wkz 献花/vi ]/wky 怎样/ryv 看待/v 黄金/n 避险/v [/wkz 献花/vi ]/wky [/wkz 献/v  
 什么/ry 主力/n ，/wd 不/d 带/v 这么/rz 玩/v 的/ude1  
 [/wkz 献花/vi ]/wky [/wkz 献花/vi ]/wky [/wkz 献花/vi ]/wky 周六/t 说/v 山东/nt 黄金/n [/wkz 献花/vi ]/wky [/wkz 献花/vi ]/wky  
 昨日/t 灌/v 鸡汤/nms ，/wd 今日/t 上/f 毒药/n  
 山金/nrf 乃/v 大帝/n 八/m 王/n 之/uzhi 首/ng  
 速度/n 清仓/vi 次/qv 新/a ，/wd 黄金/n ，/wd 有/vyou 色/ng ，/wd 万科/nt 股/n ！/wt 不/d 接/v 盘/qv ！/wt  
 今天/t 不/d 跑/v   痛苦/an 五/m 天/qt  
 都/d 说/v 要/v 跌/v 。/wj 看来/v 黄金/n 买/v 对/p 了/y  
 预言/v 什么/ry 时候/n 买入/v  
 42.60/m 的/ude1 本/n ，/wd 补/v 仓/ng 还是/d 割/v 了/ule 跑/v ？/ww 
 山东/nt 黄金/n 下/f 周/nr1 可能/n 暴涨/vi ，/wd 空/v 仓/ng 的/ude1 我/rr 很/d 可能/v 踏/v 空/ng  
 利好/n  
 美/b 期/qv 金/ng ，/wd 今晚/t 跌破/v 1300/m 了/y ；/wf 下/f 周/nr1 开盘/vi ，/wd 要/v 不/d 要/v 买/v 点/qt  
 周/nr1 一/m 跌/v 停/vi 开盘/vi 无/v 悬念/n  
 下/f 周/nr1 黄金/n 股/n 将/d 展开/v 报复/v 性/ng 反弹/vi  
 今日/t 操作/v （/wkz 11.10/m 日/qt ）/wky ：/wp 深/a 华发/n A/rzv ，/wd 大西洋/nt  
 下/vf 周二/t 美国/nsf 大选/vn 结果/n 对/p 山东/nt 黄金/n 600547/m 的/ude1 影响/vn  
 山东/nt 黄金/n   心情/n 不好/a 就/d 来/vf 这/rzv 看看/v ，/wd 跌/v 成/v 这样/rzv 还/d 融资/vi  
 今天/t 是/vshi 洗/v 盘/qv 而已/y ，/wd 连/ulian 五日/t 线/n 都/d 没/d 破/v ，/wd 你们/rr 在/p 怕/v 什么/ry  
 大家/rr 看/v 我/rr 的/ude1 新/a 朋友/n 如何/ryv ？/ww 
 山东/nt 黄金/n 今日/t 超大/b 单/b 流出/v 排名/vi 第6/m 名/q (/wkz 11-10/m )/wky  
 山东/nt 黄金/n (/wkz 600547/m )/wky 大宗/m 交易/vn 数据/n 一览/n (/wkz 11-09/m )/wky  
 山东/nt 黄金/n (/wkz 600547/m )/wky 融资/vi 融/vi 券/ng 信息/n (/wkz 11-09/m )/wky  
 从/p 黄金/n 走势/n 可以/v 简单/ad 判断/v 出/vf 美国/nsf 大选/vn 结果/n  
 黄金/n 股/q 投资者/n 必/d 看/v ：/wp 到底/d 是否/v 该/rz 长线/n 持有/v 黄金/n 股/n ？/ww 
 从/p 指标/n 来/vf 看/v 断/v 线/n 看/v 60/m 元/q ！/wt 中线/n 看/v 90/m 元/q ！/wt 长线/n 看/v 130/m  
 都/d 在/p 自/rr 以为/v 聪明/a ，/wd 一窝蜂/nl 的/ude1 上去/vf ，/wd 地球/n 人/n 都/d 知道/v 这/rzv  
 英国/ns 脱/v 欧/b ，/wd 美国/nsf 大选/vi ，/wd 接/v 下来/vf ，/wd 意大利/nsf 公/ng 投/v 。/wj 
 黄金/n 暴跌/vi 啦/y  
 下/vf 周二/t 半/m 仓/ng 山东/nt 黄金/n 600547/m 迎接/v 美/b 大选/vn 结果/n ！/wt 
 周末/t 白/d 左/a 奥巴马/n_new 将/d 公布/v 黄金/n 惊/v 天/qt 利/n 多/m  
 美/b 黄金/n 期货/n 连续/a 三/m 天/qt 收/v 于/p 1300/m 之上/f ，/wd 年末/t 黄金/n 盛宴/n  
 黄金/n 期货/n 再次/d 探/v 底/f $/w 1250/m 成功/an ，/wd 会/v 掀起/v 一/m 波/n 更/d 大/a 的/ude1  
 山东/nt 黄金/n (/wkz 600547/m )/wky 融资/vi 融/vi 券/ng 信息/n (/wkz 11-08/m )/wky  
 黄金/n 关键/a 时刻/n ，/wd 力挽狂澜/vl 者/k 必/d 大帝/n 也/y ！/wt 
 利/n 空/a 因素/n 彻底/ad 释放/v ，/wd 今天/t 山/n 金/ng 大/a 阳/ag 或/c 涨/vi 停/vi 可/v 期/qv ！/wt 
 周五/t 进/vf 的/ude1 山东/nt 黄金/n 大家/rr 都/d 发财/vi 了/y 吧/y  
 价/n 高/ad 估/v 位/q 出/vf 了/ule */w 现/tg 起/vf 全/a 仓/ng 转/v 买/v 000731/m 四川/nt 美/b 丰/ag 10/m 年/qt  
 成/v 也/d FBI/n 败/vi 也/d FBI/n ，/wd 最/d 多/a 就/d 调整/v 到/v 调查/vn 门/n 的/ude1 上方/f ，/wd 也/d  
 主力/n 有/vyou 毛病/n ?/ww 竟然/d 还/d 低/a 开/v ，/wd 就/d 不/d 怕/v 别的/rzv 机构/n 瞬间/t 抢/v  
 山东/nt 黄金/n 今日/t 超大/b 单/b 流出/v 排名/vi 第16/m 名/q (/wkz 11-07/m )/wky  
 明天/t 美国/nsf 大选/vi ，/wd 山东/nt 黄金/n 下午/t 会/v 出现/v 抢/v 筹码/n 避险/v ，/wd  
 47/m 元/q 成本/n ，/wd 今年/t 解/v 套/q 无望/vi 了/y  
 跑/v 啊/y ！/wt ！/wt ！/wt 大盘/n 调整/v 了/y ！/wt ！/wt  
 从/p 现在/t 到/p 年尾/t ，/wd 资金/n 将/d 追逐/v 黄金/n 保值/vn ，/wd 首选/v 山东/ns 黄/a  
 如果/c 黄金/n 期货/n 来回/vi 三/m 天/qt 在/p $/w 1300/m 震荡/vn 站/n 稳/a ，/wd 将/d 迎来/v  
 今晚/t 两/m 件/q 大事/n ，/wd 一/m 件/q 是/vshi 非农/b ，/wd 一/m 件/q 是/vshi 阿桑奇/nrf 为/p 庆祝/v  
 全国/n 人民/n 将/d 来/vf 都/d 会/v 疯/vi 抢/v 黄金/n 股票/n ，/wd 没有/v 人/n 会/v 甘于/v 落/v  
 周四/t 操/v 盘/qv 技巧/n ：/wp 大盘/n 将/d 向/p 下/f 寻找/v 支撑/v ，/wd 资金/n 将/d 继续/v  
 黄金才/nr 是/vshi 钱/n ，/wd 其他/rzv 都/d 不/d 算/v 。/wj 
 周一山/nr 金/ng 又/d 要/v 高/ad 开/v 4-5/m 个/q 点/n 了/y 。/wj 
 今天/t 期/ng 金/ng 的/ude1 直线/n 跌/v ，/wd 和/cc 以往/t 2/m 次/qv 不同/a 了/y  
 期/vg 金/ng 点评/v  
 周/nr1 一/m 开始/v ，/wd 向/p 80/m 元/q 进军/v  
 大/a 皇帝/n 酒足饭饱/vl ，/wd 抹/v 抹/v 嘴/n  
 山/n 金/ng 今天/t 跌/v 停/vi  
 山金/nrf 是/vshi 如何/ryv 混/v 到/v 90/m 元/q 的/ude1 ？/ww 
 朕/w 真心/n 不/d 想/v 告诉/v 尔/Rg 等/v 何/ry 价/n 该/rz 吸/v 山/n 金/ng  
 山/n 金/nr1 值/n 这个/rz 价/n  
 自从/p 买/v 了/ule 山/n 金/ng 后/f ，/wd 连/ulian 自尽/vi 的/ude1 心情/n 都/d 没有/v 了/y  
 朕/w 驾/v 崩/v  
 山金/nrf 已/d 见/v 底/f ，/wd 狗/n 散/v 速/ag 跳楼/v  
 洗/v 完了/vi ，/wd 明天/t 开始/v 冲/v 100./m  
 山东/nt 黄金/n 今日/t 超大/b 单/b 流出/v 排名/vi 第11/m 名/q (/wkz 11-03/m )/wky  
 好/a 想念/v 250/m 元/q ，/wd 啥/ry 时候/n 能/v 到/v 啊/y  
 山东/nt 黄金/n 和/cc 科林环保/nt  
 今天/t 加/v 仓/ng 加/v 仓/ng 了/y ，/wd 怎么办/ryv ？/ww 
 山东/nt 黄金/n 从/p 政治/n 事件/n 里/f 找/v 一点/mq 短/a 线/n 机会/n  
 不/d 贪/v 不/d 悲/ag 方/ng 能/v 稳健/ad 获利/v  
 山东/nt 黄金/n (/wkz 600547/m )/wky 融资/vi 融/vi 券/ng 信息/n (/wkz 10-31/m )/wky  
 英国/ns 迎来/v 史无前例/bl 的/ude1 黄金/n 抢购/v 潮/n ，/wd 很快/d 会/v 迎来/v 中国/ns  
 山东/nt 黄金/n 万科/nt 周一/t 复/vg 牌/n ，/wd 散/v 户/ng 受难/vi 日/ng ！/wt   2016-07-0/m  
 我/rr 感觉/v 现在/t 很多/m 股/q 都/d 是/vshi 泡沫/n ，/wd 股价/n 都/d 将/d 跌/v 至/p 15/m 年/qt 9/m  
 600547:/m 山东/nt 黄金/n 发行/vn 股份/n 购买/v 资产/n 并/cc 募集/v 配套/a 资/ng  
 历史/n 见证/n ：/wp 美联储/nt 的/ude1 加息/n_new 只/d 会/v 导致/v 后期/f 黄金/n 的/ude1 暴涨/vn  
 黄金/n 是/vshi 两/m 市/n 保值/vi 的/ude1 稀缺/a 资源/n ，/wd 下午/t 抢/v 筹/v 开始/v ！/wt 
 人民币/n 大幅/d 贬值/vi ，/wd 金价/n 跌/v 无可/d 跌/v ，/wd 全/a 仓/ng 买入/v ！/wt 
 老夫/nr 之前/f 加/v 仓/ng ，/wd 加高/v 了/y ，/wd 现在/t 10万/m 股/q 了/y 。/wj 。/wj 39/m 元/q 74/m  
 怎么/ryv 没/d 公布/v 三/m 季报/n 呀/y ？/ww 
 美/b 黄金/n 期货/n 收/v 报/n $/w 1266.60/m ，/wd 此时/r 正是/v 加/v 仓山/ns 金/nr1 良机/n  
 下午/t 应该/v 要/v 拉/v ！/wt 
 有色/b  
 上/f 40/m 才/d 卖/v ！/wt  
 得/v 瑟/ng 了/vi 2/m 小时/n 不/d 到/v  
 大家/rr 晒/v 晒/v 本/rz ，/wd 老夫/nr 心里/s 也/d 舒服/a 舒服/a ./wj ./wj ./wj 老夫/nr 62000/m 股/q  
 幸好/d 没/d 卖/v ！/wt 明天/t 大/d 涨/vi ！/wt 
 年/qt 内/f 破/v 30/m  
 机/n 大家/rr 都/d 杀/v 入/v 了/ule 吧/y ，/wd 表现/v 还/d 不错/a   静/ad 等/v 我/rr 给/v  
 再/d 出/vf 1.5万/m 手/n 就/d 清仓/vi 了/y ，/wd 主力/n 吃/v 了/ule 吧/y  
 人民币/n 大幅/d 贬值/vi 之/uzhi 路/n 开启/v ，/wd 此时/r 正是/v 买入/v 黄金/n 的/ude1 良/ag  
 国际/n 概念/n 股/n ！/wt 停/vi 牌/n 王/nr1   000553/m  
 黄金/n 期货/n 价格/n 重新/d 步入/v 上升/vi 通道/n ，/wd 已经/d 摆脱/v 了/ule 强/a 美/b  
 600547:/m 山东/nt 黄金/n 关于/p 发行/v 股份/n 购买/v 资产/n 并/cc 募集/v 配/v  
 600547:/m 山东/nt 黄金/n 北京市/ns 华联/nz 律师/n 事务所/n 关于/p 山东/ns  
 山东/nt 黄金/n 现在/t 潜伏/v 的/ude1 最/d 好/a 机会/n  
 山东/nt 黄金/n 新/d 立/v 方向/n ，/wd 39.65/m 以上/f 期待/v 中/f …/ws …/ws  
 天/qt 量/n 的/ude1 M2/n 超/v 发/v 153万亿/m 人民币/n ，/wd 将来/t 将/d 追逐/v 实物/n 黄/a  
 期待/v 黄金/n 第二/m 波/n  
 山东/nt 黄金/n 可能/v 是/vshi 16/m 年/qt 最/d 大/a 一/m 块/q 肉/n  
 底/f 到/v 了/y ！/wt 抢/v 筹/v  
 600547:/m 山东/nt 黄金/n 关于/p 重大/a 资产/n 重组/v 完成/v 资产/n 交割/vn  
 草/n 泥/n 马/n 的/ude1 山/n 金/ng ，/wd 金价/n 涨/vi 它/rr 也/d 跌/v ，/wd 都/d 不/d 敢/v 抄/v 底/f 了/y ，/wd 越/d  
 600547:/m 山东/nt 黄金/n :/wp 中信证券/n_new 股份有限公司/n_new 关于/p 山东/ns  
 致命/vn 错误/n 2：/m 数/m 钱/n  
 年/qt 内/f 重/v 上/vf 50/m 元/q 好/a 不好/a  
 金价/n 每/rz 跌/v 30/m 美元/q ，/wd 股价/n 就/d 一个/mq 跌/v 停/vi  
 黄金/n 股票/n 涨跌/v 应该/v 参照/v 人民币/n 离岸/vn 价/n ！/wt 
 山/n 金/nr1 中枢/n 回/qv 撤/v 至/p 28/m 元/q 附近/f  
 9月30日/t 收盘价/n 是/vshi 38.10/m ，/wd 囯/w 庆/vg 放假/vi 十/m 天/qt 根本/d 无/v 交/v 昜/w  
 来/vf 唱/v 空/a 黄金/n 股/n ？/ww 就/d 因为/p 黄金/n 期货/n 跌/v 了/ule 5%/m ？/ww   全国/n 黄/a  
 周/nr1 一/m 是/vshi 加仓山金/nrf 的/ude1 绝/d 佳/a 机会/n ，/wd 36/m 元/q 以下/f 毫不犹豫/dl 满/v  
 如果/c 人民币/n 大幅/d 贬值/vi 的/ude1 趋势/n 都/d 不/d 敢/v 买/v 山东/nt 黄金/n ，/wd 那/rzv  
 山东/nt 黄金/n ，/wd 国庆/t 以前/f 抄/v 底/f  
 [/wkz 图片/n ]/wky  
 机遇/n  
 今天/t 加/v 仓/ng 了/y ，/wd 怎么办/ryv ？/ww 
 今天/t 被/pbei 洗/v 出/vf 的/ude1 散/a 户/ng 和/cc 机构/n 都/d 会/v 后悔莫及/vl ！/wt 
 假期/t 中/f 黄金/n 走势/n 确实/ad 令人堪忧/al  
 10月/新增 10日/t ，/wd 如果/c 山/n 金/ng 开盘/vi 低/a 开/v 三/m 个/q 点/qt ，/wd 该/v 怎么办/ryv ？/ww 
 山东/nt 黄金/n 今日/t 超大/b 单/b 流出/v 排名/vi 第5/m 名/q (/wkz 09-28/m )/wky  
 有/vyou 多少/ry 人/n 栽/v 在/p 山东/nt 黄金/n 垃圾/n 股/n 里/f ？/ww 
 大盘/n 涨/vi ，/wd 山/n 金/ng 跌/v  
 英国/ns 退/v 欧/b 成功/an ，/wd 利/n 空转/vn 变成/v 利好/a ，/wd 机会/n 来临/vi 莫/d 仿/v 徨/n  
 山/n 金/ng 第一/m 目标/n 70/m ，/wd 第二/m 目标/n 90/m  
 周二/t 开盘价/n 指南/n  
 狗/n 散/v 都/d 得/ude3 净/d 胜/v 错乱/a 了/y  
 山东/nt 黄金/n 主力/n 真/d 是/vshi 个/q 混蛋/n   畜生/n 不如/v 的/ude1 东西/n     国外/s  
 杀/v 到/v  
 意大利/nsf 脱/v 欧/b ，/wd 看看/v 新闻/n  
 国庆/t 长假/n 将/d 至/v ，/wd 估计/v 下/vf 周/nr1 大盘/n 还/d 在/p 横/n 盘/qv 老/a 上/f ，/wd 金/b 股/n  
 意大利/nsf 公/ng 投/v 脱/v 欧/b ，/wd 看看/v 新闻/n  
 股/n 海/n 跟进/vn 就/d 好/a 了/y  
 周四/t 收市/v 评/v 山东/nt 黄金/n 。/wj   美联储/nt 的/ude1 “/wyz 不/d 加息/n_new ”/wyy 的/ude1 意/ng  
 明日/t 操/v 盘/qv ：/wp   今天/t 大盘/n 创/vg 了/ule 一/m 项/q 纪录/n ，/wd 上下/n 波动/vn 仅/d 1/m  
 先/d 发/v 提示/vn 资讯/n ：/wp   据/p 国外/s 有关/vn 报道/v ：/wp 美联储/nt 如果/c 今/tg  
 美联储/nt 没/d 能/v 抓住/v 机会/n 向/p 市场/n 传递/v 加息/n_new 讯息/n ，/wd 这/rzv 暗示/v  
 山东/nt 黄金/n 下/f 探/v 37/m ，/wd 下/vf 半/m 月/n 走过/v 43/m 仍/d 是/vshi 大/a 概率/n 事件/n …/ws  
 金价/n 企稳/n_new ，/wd 人民币/n 贬值/vi ，/wd 山东/nt 黄金/n 将/d 大幅/d 上涨/vi ！/wt 
 耐/v 得/ude3 住/vi 寂寞/an ，/wd 守/v 得/ude3 住/vi 繁华/a  
 日/b 死/v 叉/n ，/wd 周/nr1 死/v 叉/n ，/wd 月/n 圆/vg 顶/ng ，/wd 18/m 相见/vi [/wkz 胜利/nz ]/wky  
 周四/t 谈/v 趋势/n 。/wj   美联储/nt 潜/vg 加息/n_new 的/ude1 担忧/vn 加剧/v 了/ule 市场/n 的/ude1  
 山东/nt 黄金/n ，/wd 短期/d 还/d 将/d 继续/v 向/p 下/f 寻求/v 支撑/v ，/wd 暂时/d 观望/v  
 下/f 周/nr1 三/m 连/n 板/ng  
 财富/n 网/n 今晚/t 21：54：08/m 报道/v 。/wj   法国/nsf 农业/n 信贷/n 银行/n  
 39.50/m 元/q 到/v 了/y ，/wd 阶段性/n 底部/f 到/v 了/ule 吗/y ？/ww 
 8月/t 底/f ，/wd 期/qv 金/b 1400/m ，/wd 山金/nrf 60/m 元/q 。/wj 
 明天中秋节/t ，/wd 祝人月/nr 同/p 圆/a ，/wd 快乐/an 永远/d ！/wt   [/wkz 献花/vi ]/wky [/wkz 献/v  
 是/vshi 是/vshi 是/vshi  
 割/v 了/y ！/wt 41/m 的/ude1 本/n ！/wt [/wkz 哭/v ]/wky  
 600178/m   东安动力/nt   可/v 适量/ad 关注/v 。/wj 
 山东/nt 黄金/n ，/wd 多/d 空/a 胶/n 着/uzhe 待/vi 破/v 局/n   控/vg 仓/ng 灵活/ad 应对/v  
 心/n 真/d 金/nr1 白银/n 入股/vi  
 市场/n 资金/n 流向/v 低价/n 绩/ng 优/ag ！/wt 关注/v 600159/m 大龙地产/nt ，/wd 40/m  
 明天/t 山/n 金/ng 涨/vi 停/vi  
 周六/t 评/v 山东/nt 黄金/n 。/wj   美/b “/wyz 鹰/n 派/nms ”/wyy 加息/n_new 言论/n ，/wd 引发/v 周/nr1  
 今日/t 操作/v  
 600547:/m 山东/nt 黄金/n 关于/p 发行/v 股份/n 购买/v 资产/n 并/cc 募集/v 配/v  
 2016年/t 的/ude1 黄金/n 年/qt ，/wd 不管/c 如何/ryv 下跌/vi ，/wd 黄金/n 都/d 是/vshi 你/rr 最/d 保/v  
 即将/d 上演/v 的/ude1 暑期/t 强/ng 档/ng 大/a 片/q  
 东旭光电/nt   000413/m   每日/r 一/m 股/q  
 山东/nt 黄金/n 周一/t 收市/v 评/v 。/wj   美联储/nt 是否/v 加息/n_new 未/d 明/tg ，/wd 加/v  
 山东/nt 黄金/n (/wkz 600547/m )/wky 融资/vi 融/vi 券/ng 信息/n (/wkz 09-05/m )/wky  
 600547:/m 山东/nt 黄金/n 关于/p “/wyz 13/m 鲁金/nrf 01/m ”/wyy 公司/n 债券/n 回/qv 售/v  
 周四/t 收市/v 评/v 山东/nt 黄金/n 。/wj   山/n 金/ng 今日/t 涨幅/n 1/m ，/wd 49%/m ，/wd 资金/n  
 期/vg 金/ng 见/v 底/f 的/ude1 唯一/b 指/v 征/v  
 说说/v 天/qt 齐/d 大/a 皇帝/n 吧/y  
 尾/ng 盘/v 加仓/nr2 ，/wd 决战/vi 非农/b 。/wj 
 山东/nt 黄金/n 今日/t 超大/b 单/b 流入/v 排名/vi 第19/m 名/q (/wkz 09-01/m )/wky  
 山东/nt 黄金/n ，/wd 黄金/n 中/f 的/ude1 战斗机/n ！/wt [/wkz 俏皮/a ]/wky [/wkz 俏皮/a ]/wky [/wkz 俏皮/a ]/wky  
 预测/v 一下/mq ，/wd 山东/nt 黄金/n   今天/t 有/vyou 多少/ry 人/n 看好/v 。/wj 
 金价/n 上升/vi 推动/v 业绩/n 大幅/d 增长/v  
 东方财富网/ntcj 08-31：20：15/m 报道/v ：/wp   美国/nsf 8月/t “/wyz 小非/nr2  
 2016年8月30日/t 21：33：57/m   诺贝尔/nrf 经济学/n 奖/n 得/ude3 主席/n  
 山金/nrf 离/v 最低价/n 才/d 20%/m 多/m 一点/mq ，/wd 上证/n 也/d 上涨/vi 了/ule 50%/m 吧/y  
 今天/t 是/vshi 资金/n 自救/vi ，/wd 因为/c 机构/n 之前/f 普遍/ad 认为/v 留/v 欧/b 概率/n  
 山/n 金/nr1 主力/n 反其道而行之/vl  
 2016-2018/m 黄金/n 三/m 年/qt 大/a 牛市/n  
 明天/t 跌/v 停/vi  
 朕/w 也/d 要/v 讲/v 讲话/n 了/y  
 山东/nt 黄金/n (/wkz 600547/m )/wky 融资/vi 融/vi 券/ng 信息/n (/wkz 08-30/m )/wky  
 价格/n 上涨/vi 导致/v 收入/n 利润/n 大幅/d 增长/v  
 业绩/n 同比/n 增/v 10/m 倍/q ，/wd 前景/n 依然/d 可观/a  
 家/n ，/wd 因/c 包容/v 而/cc 幸福/a ！/wt 
 周二/t 山/n 金/nr1 走势/n 早/ad 知道/v  
 大/a 皇帝/n 手谕/n ：/wp 再次/d 上调/v 山/n 金/nr1 目标/n 价/n  
 悲观/ad 看/v ，/wd 国庆/t 前/f 山/n 金/ng 创/vg 历史/n 新高/n  
 期/vg 金/b 强势/n 反弹/vi  
 600547:/m 山东/nt 黄金/n 2016年/t 半/m 年度/n 报告/n  
 山东/nt 黄金/n 半/m 年/qt 报/n 净利润/n 同比/n 增长/v 逾/vg 十/m 倍/q  
 赞同/v 天/qt 齐/d 大/a 黄/nr1 狗/n   是/vshi 一/m 条/q 疯狗/n 的/ude1 顶/v 起来/vf 。/wj 
 [/wkz 献花/vi ]/wky [/wkz 献花/vi ]/wky [/wkz 献花/vi ]/wky [/wkz 献花/vi ]/wky [/wkz 献花/vi ]/wky 山东/nt 黄金/n 喜报/n [/wkz  
 山东/nt 黄金/n ：/wp 半/m 年度/n 净利/n 5.54亿/m 元/q   同比/n 增长/v 10.5/m 倍/q  
 600547:/m 山东/nt 黄金/n 2016年/t 半/m 年度/n 报告/n 摘要/n  
 即/v 然/rz 金库/n 都/d 满/a 了/y  
 夜市/n 摆地摊/vl 收购/v 山/n 金/ng  
 均/ag 线/n 无序/vd 排列/v ，/wd 借/v 力/n 非农/b 数据/n 强力/ad 洗/v 盘/qv  
 瞎扯/v 淡/a 的/ude1 人/n 真/d 多/a ~/w ~/w ！/wt 加息/n_new 是/vshi 吧/y ！/wt 有/vyou diao/n 影响/vn ！/wt 看看/v  
 炒股/vi 心得/n 。/wj   (/wkz 一/m ，/wd 二/m ，/wd 三/m ，/wd 四/m ，/wd 在/p 点评/v 栏/n 内/f 补/v 入/v )/wky  
 耶/b 伦/ng “/wyz 讲话/n ”/wyy 提/v 振/vg 了/ule 年/qt 内/f 加息/n_new 预期/v ，/wd 美元/q 再现/v 强势/n  
 山东/nt 黄金/n (/wkz 600547/m )/wky 融资/vi 融/vi 券/ng 信息/n (/wkz 08-26/m )/wky  
 加息/n_new 调调/n 面世/vi ，/wd 画风/n 却/d 突然/ad 转换/v  
 期/vg 金/b 60K/n 底/f 背离/v  
 周四/t 收市/v 评/v 山东/nt 黄金/n 。/wj   由于/p 近期/t 美联储/nt 多/m 位/q 官员/n  
 科普/b 贴/v   -/wp 买/v 黄金/n 保值/vi 吗/y  
 大盘/n 完/vi 犊/ng 子/ng ，/wd 金价/n 涨/vi 不/d 涨/vi 都/d 没/v 关系/n  
 百/m 元/q 以下/f 任何/rz 价位/n 买进/v ，/wd 都/d 是/vshi 正确/a 的/ude1 。/wj 
 山东/nt 黄金/n ：/wp 2016年/t 创/vg 历史/n 新高/n  
 山金/nrf ：/wp 周五/t 跌/v 停/vi 变/v 涨/vi 停/vi  
 期/vg 金/ng 已/d 死/v ，/wd 有事/vi 烧纸/vi  
 周三/t 收市/v 评/v 山东/nt 黄金/n 。/wj   美联储/nt 主席/n 耶伦/nrf ，/wd 将/d 于/p 8月/t  
 新加坡/nsf 金库/n 堆满/v 了/ule 全球/n 富人/n 的/ude1 金条/n 银锭/n  
 下/f 周/nr1 黄金/n 暴跌/vi  
 重要/a 通知/n  
 山金/nrf 将/d 步/qv 欣泰电气/nt 后尘/n ，/wd 明日/t 摘/v 牌/n  
 55日/t 线/n 上/f 红/a 三/m 兵/n ，/wd 狗/n 散/ad 驱逐/v 殆尽/vi  
 明天/t 完/vi 了/y ！/wt 大/d 跌/v ！/wt [/wkz 哭/v ]/wky [/wkz 哭/v ]/wky [/wkz 哭/v ]/wky [/wkz 哭/v ]/wky  
 现价/n 40/m 多/m ，/wd 朕/w 每股/r 加/v 100/m 元/q 等/udeng 着/n 尔/Rg 等/v 来/vf 接/v 盘/qv  
 写/v 在/p 山金/nrf 240/m 元/q 之/uzhi 时/ng  
 朕/w 牵/v 来/vf 两/m 头/q 中国/ns 仙/ng ，/wd 继续/v 给/p 黄金/n 增益/v 。/wj 
 （/wkz 干货/n ）/wky 地球/n 人均/a 黄金/n 占有量/n 多少/ry ？/ww 
 周一/t 收市/v 评/v 山东/nt 黄金/n 。/wj   因/p 人们/n 陷入/v 了/ule 美联储/nt 官员/n  
 黄金/n 行情/n ～/ws ～/ws ～/ws 山东/nt 黄金/n 下/f 周/nr1 如果/c 敢/v 砸/v 到/v 42/m 以下/f ，/wd  
 2016年8月19日/t 23：55/m 消息/n ：/wp   巴克/nrf 莱/q ：/wp 预计/v 8月/t 非/b  
 山东/nt 黄金/n (/wkz 600547/m )/wky 融资/vi 融/vi 券/ng 信息/n (/wkz 08-19/m )/wky  
 山东/nt 黄金/n ：/wp 横/v 有/vyou 多/m 长/a 竖/n 有/vyou 多/m 高/a  
 现价/n 28/m 元/q ，/wd 朕/w 驻守/v 至/p 93/m 元/q 撤退/vi 。/wj 
 火山口/n 的/ude1 黄金/n 龙头/n  
 山/n 金/ng 周一/t 走势/n 早/ad 知道/v  
 江湖骗子/n 一/m 出来/vf 忽悠/z ，/wd 第二/m 天/qt 即刻/d 啪啪/o 啪/o 打/v 脸/n 。/wj 它/rr  
 周二/t 收市/v 评/v 山东/nt 黄金/n 。/wj   因/p 上周/t 美国/nsf 多/m 项/q 经济/n 数据/n  
 山/n 金/ng 今日/t 开盘价/n 指南/n  
 今晚/t 20：22/m 传来/v 中国/ns 黄金/n 网/n 消息/n 供/vi 大家/rr 参考/v 。/wj   8月/t  
 42.1/m 买/v 了/ule 全/a 天/qt 最低价/n 2万/m 手/n 、/wn 有/vyou 本事/n 再/d 跌/v 我/rr 现在/t 三/m  
 明日/t 走着瞧/vl ！/wt 山/n 金/ng 必须/d 好/a 的/ude1 不/d 要/v 不/d 要/v 的/ude1 …/ws  
 猜测/v   ，/wd 猜测/v :/wp 山东/nt 黄金/n 到/p 月底/t 最少/d 三/m 次/qv 回/v 调/v 之后/f 又/d  
 600547:/m 山东/nt 黄金/n 关于/p 增加/v 指定/vn 信息/n 披露/v 媒体/n 的/ude1 公/ng  
 山金/nrf 的/ude1 高危/a 期/qv 在/p 哪里/rys  
 天/n 齐/nr1 大帝/n 就/d 是/vshi 机构/n 的/ude1 托/ng ，/wd 如果/c 朋友/n 们/k 听/v 它/rr 的/ude1 就/d 会/v 死/v  
 急/ad 死/v 我/rr 了/y 、/wn 现/tg 化/v 黄金/n 在/p 暴涨/vi 。/wj 
 9月/t 光头/n 钓鱼/vn 线/n  
 周一/t 收市/v 评/v 山东/nt 黄金/n 。/wj   山/n 金/ng 今日/t 龙头/n 不/d 现/tg ，/wd 涨幅/n  
 明天/t 高/ad 开/v 3/m 个/q 点/qt 以上/f ，/wd 目标/n 价/n 500/m 元/q  
 周六/t 评/v 山东/nt 黄金/n 。/wj   美国/nsf 三/m 大/a 股指/n 触及/v 记录/v 高位/n ，/wd  
 真/d 好/a ，/wd 明天/t 继续/v 低/a 开/v ！/wt 今天/t 进/vf 的/ude1 都/d 死/v ！/wt 
 虽然/c 被/pbei 大帝/n 拉/v 黑/a 了/y ，/wd 但/c 依然/d 感谢/v 大帝/n  
 金价/n 维持/v 在/p 1350/m 美元/q 下方/f 震荡/vi ，/wd 美元/q 低/a 信/n 回升/v 今/tg 黄/a  
 写/v 在/p 山金/nrf 120/m 元/q 时/ng  
 十七/m 条/q 看/v 牛/nr1 黄金/n 的/ude1 理由/n ：/wp   1/m 那些/rz 看/v 到/v 亚洲/ns 国家/n 囤积/v  
 山东/nt 黄金/n (/wkz 600547/m )/wky 融资/vi 融/vi 券/ng 信息/n (/wkz 08-11/m )/wky  
 山东/nt 黄金/n 的/ude1 股/n 友/ng 们/k 好/a ！/wt 需要/v 我/rr 做/v 点/qt 什么/ry 吗/y ？/ww 
 周三/t 收市/v 评/v 山东/nt 黄金/n   山/n 金/nr1 龙头/n 风/n 笵/w 今/tg 又/d 现/tg ，/wd 今日/t  
 山东/nt 黄金/n 今日/t 超大/b 单/b 流入/v 排名/vi 第6/m 名/q (/wkz 08-10/m )/wky  
 山东/nt 黄金/n (/wkz 600547/m )/wky 融资/vi 融/vi 券/ng 信息/n (/wkz 08-09/m )/wky  
 朕/w 招来/v 1.15/m 公斤/q 金/b 菩萨/n ，/wd 只求/v 周一/t 能/v 吃/v 到/v 便宜货/n  
 山东/nt 黄金/n 今日/t 超大/b 单/b 流出/v 排名/vi 第9/m 名/q (/wkz 08-09/m )/wky  
 今天/t 买/v 的/ude1 明天/t 都/d 跌/v 惨/a 了/y ，/wd 今晚/t 黄金/n 暴跌/vi ，/wd 明天/t 开盘/vi  
 今天/t 亏/v 了/ule 600/m 多/m ，/wd 晚上/t 喝酒/vi 解闷/v !/wt 
 买/v 入/v 山东/nt 黄金/n 就/d 要/v 拿/v 稳/a 了/y ，/wd 告诉/v 你/rr 为什么/ryv 要/v 拿/v 稳/a ，/wd  
 山东/nt 黄金/n (/wkz 600547/m )/wky 融资/vi 融/vi 券/ng 信息/n (/wkz 08-08/m )/wky  
 600547:/m 山东/nt 黄金/n 关于/p 发行/v 股份/n 购买/v 资产/n 并/cc 募集/v 配/v  
 靠/v …/ws …/ws 分配/v 给/p 山金/nrf 的/ude1 资金/n …/ws …/ws 全/a 仓/ng 了/y !/wt !/wt !/wt  
 【/wkz 热点/n 直/d 击/vg 】/wky 黄金/n 概念/n 股/n 今日/t 为何/ryv 集体/n 低迷/a ？/ww 
 山东/nt 黄金/n 今日/t 超大/b 单/b 流出/v 排名/vi 第1/m 名/q (/wkz 08-08/m )/wky  
 “/wyz 非农/b ”/wyy 祸及/v 金价/n ，/wd 金/b 股/n ，/wd 山/n 金/ng 今日/t 倒/vi 向/p 当/v 跌幅/n “/wyz  
 美国/nsf 7月/t 非农/b 就业/vn 人口/n 变动/v 25/m ，/wd 5万/m ，/wd 大幅/d 强/a 于/p 预期/v  
 美联储/nt 九月/t 加息/n_new 可能/v 吗/y ？/ww   7月/t 非农/b 就业/vn 数据/n 表明/v ：/wp  
 如果/c 周一/t 上证/n 大/a 涨/vi ，/wd 山金/nrf 还/d 会/v 跌/v 吗/y  
 感觉/n 这个/rz 周末/t 特别/d 漫长/a ，/wd 只/d 因/p 手/n 持/v 200/m 股/q 炸弹/n !/wt 
 妈/n 逼/v 的/ude1 ，/wd 周一/t 完蛋/vi 了/y ，/wd 老/a 美/b 的/ude1 数据/n 太/d 好/a 了/y …/ws ！/wt 
 想/v 死/v 啊/y ，/wd 周五/t 卖/v 出/vf 15800/m 股/q ，/wd 还/d 留/v 了/ule 200/m 股/q 没/d 卖/v !/wt 
 国际/n 金价/n 调整/vn 目标/n 位/q  
 山东/nt 黄金/n (/wkz 600547/m )/wky 融资/vi 融/vi 券/ng 信息/n (/wkz 08-04/m )/wky  
 现在/t 换/v 恒邦股份/nt 还/d 来得/vi 急/v ，/wd 想/v 发财/vi 的/ude1 抓/v 紧/a 了/y ，/wd 山东/ns  
 大家/rr 论/v ：/wp   周五/t 美/ng 将/d 公布/v 非农/b 数据/n ，/wd 若/c 非农/b 数据/n 若/v  
 黄金/n 之/uzhi 花/n   静静/nr2 绽放/v     期待/vn 黄金/n 十/m 年/qt 牛市/n 之/uzhi 2/m  
 黄金/n 之/uzhi 花/n 静静/nr2 绽放/v     期待/vn 黄金/n 十/m 年/qt 牛市/n   之一/rz  
 储量/n 增/v 厚/a ，/wd 金价/n 上涨/vi  
 一点/mq 点/n 了/y 啦/y ，/wd  
 朋友/n 们/k ，/wd 请/v 关/v 晚间/t 的/ude1 ADP/n 数据/n ，/wd 若/c 大幅/d 增长/v ，/wd 黄金/n  
 47/m 块/q 追/v 高/a 了/y 吗/y ？/ww 
 上海/ns 国企/n 再/d 发/v 力/n   壳/ng 资源/n 身价/n 飙升/v   丰华股份/nt 时机/n 成/v  
 周/nr1 三山/nz 金/b 开盘价/n 指南/n  
 600547:/m 山东/nt 黄金/n 关于/p “/wyz 13/m 鲁金/nrf 01/m ”/wyy 投资者/n 回/qv 售/v 申/vg  
 山东/nt 黄金/n 吧/y ；/wf 以前/f 吹牛/vi ，/wd 喜欢/vi 截/v 图/n 假/a 帖/ng 的/ude1 ，/wd 对/p 号/n 入/v  
 45.34/m 买/v 了/y ，/wd 42/m 的/ude1 时候/n 期望/vn 会/v 跌/v 到/v 40/m 以下/f ，/wd 不过/c 今/tg  
 22/m 年/qt 前/f 的/ude1 1994年7月27日/t  
 已/d 发/v ：/wp 下半年/t 四/m 大/a 因素/n 可能/v 影响/vn 黄金/n 走势/n ，/wd 現/w 在建/v  
 山东/nt 黄金/n ；/wf t/rzt 下来/vf 5/m 个/q 点/qt 。/wj 。/wj 。/wj 很/d 简单/a  
 庆祝/v 国际/n 金价/n 上涨/vi ，/wd 山/n 金/ng 周二/t  
 本/rz 周/nr1 重点/n 关注/v 2938/m 的/ude1 得失/n  
 8月1日/t 22：20：29/m 报导/v “/wyz 美联储/nt 9月/t 升/v 息/ng 的/ude1 机/n 率/k 为/p 1/m  
 收盘/vi 必/d 在/p 46/m 以下/f  
 周日/t 评/v 山东/nt 黄金/n 。/wj   该/rz 票/n 龙头/n 尚/d 在/p ，/wd 但/c 连续/a 三/m 天/qt 无/v  
 大家/rr 共同/d 评/v ：/wp 期/vg 金/ng 收/v 报/n 1337/m ，/wd 7/m ，/wd 涨幅/n 0/m ，/wd 41/m ，/wd 这/rzv 对/p 山/n  
 猜猜/v 周一/t 山/n 金/ng 低/a 开/v 几/m 个/q 点/qt ，/wd 对/p 的/ude1 奖/n 苹果/n !/wt 
 山东/nt 黄金/n 今日/t 超大/b 单/b 流出/v 排名/vi 第13/m 名/q (/wkz 07-29/m )/wky  
 今晚/t 黄金/n 期货/n 大/a 涨/vi ，/wd 有/vyou 可能/n 突破/v 1350./m  
 山东/nt 黄金/n 吧/y ，/wd 龙头/n 股/q 圣地/n ，/wd 堂/q 山/n 网友/n 邪恶/an 未/d 改/v 不/d 准/a  
 卓越/a 推/v ：/wp 山东/nt 黄金/n  
 美国/nsf 第二/m 季/q GDP/n 初值/n 出炉/v ，/wd 大幅/d 低于/v 市场/n 预期/vn ，/wd 美/b  
 山东/nt 黄金/n 年底/t 涨/vi 到/v 100/m 元/q 应该/v 很/d 轻松/a 必须/d 的/ude1 。/wj [/wkz 大笑/v  
 山东/nt 黄金/n (/wkz 600547/m )/wky 融资/vi 融/vi 券/ng 信息/n (/wkz 07-29/m )/wky  
 凌晨二点/t 美/b “/wyz 息/vg 事/n ”/wyy 局/n 己/rr 定/v 。/wj 山东/nt 黄金/n 四十七/m 元/q 上/f  
 [/wkz 毛/nr1 估估/v ]/wky [/wkz 毛/nr1 估估/v ]/wky [/wkz 毛/nr1 估估/v ]/wky [/wkz 毛/nr1 估估/v ]/wky [/wkz 毛/nr1 估估/v ]/wky 山东/ns  
 600547:/m 山东/nt 黄金/n 关于/p “/wyz 13/m 鲁金/nrf 01/m ”/wyy 票面利率/n_new 不/d 调/v  
 我/rr 今日中午12点1分/t 、/wn 发出/v 提示/v ：/wp 在/p 诱/vg 空/ng 。/wj 在/p 今晚/t  
 恒邦股份/nt 是/vshi 明天/t 黄金/n 龙头/n ，/wd 只/d 说/v 一/m 遍/qv ！/wt ！/wt 想/v 发财/vi 趁/p  
 昨天/t 告诉/v 你们/rr 山/n 金/ng 不行/a 了/y ，/wd 让/v 你们/rr 买/v 恒邦股份/nt 不/d 听/v  
 山东/nt 黄金/n ，/wd 再/d 来/vf 一/m 波/n ？/ww 
 黄金/n 行情/n  
 山东/nt 黄金/n ，/wd 龙头/n 地位/n 不/d 容/v 猜疑/vn ，/wd 今日/t 放/v 量/n 上/f 攻/v ，/wd 涨/vi  
 注意/v 44.88/m 元/q 以上/f 我/rr 先/d 跑/v 了/y   留下/v 你们/rr 帮/v 国家队/n 断后/vi  
 1:50/m 黄金/n 股/n 在/p 山东/nt 黄金/n 带领/v 下/vf 暴力/n 拉/v 升/v ！/wt 拭目以待/vl  
 山东/nt 黄金/n 明天/t 还/d 有/vyou 戏/n ，/wd 我/rr 只/d 有/vyou 500/m 股/q ，/wd 后悔/v 买/v 少/a 了/y  
 600547:/m 山东/nt 黄金/n 关于/p “/wyz 13/m 鲁金/nrf 01/m ”/wyy 票面利率/n_new 不/d 调/v  
 【/wkz 讨论/v 】/wky 山东/nt 黄金/n 今日/t 为何/ryv 大/d 涨/vi ？/ww 
 中国/ns 国际/n 黄金/n 大会/n 今日/t 开幕/vi   黄金/n 中期/f 上涨/vi 逻辑/n 依/v  
 山东/nt 黄金/n 今日/t 超大/b 单/b 流入/v 排名/vi 第3/m 名/q (/wkz 07-26/m )/wky  
 9/m 次/qv 方/d  
 明天/t 40/m 后/f 天/qt 38/m ，/wd 股价/n 向/p 60日/t 线/n 靠拢/v !/wt 
 昨天/t 刚/d 卖/v ，/wd 你/rr 这个/rz 破烂/a 王/n  
 45/m 买入/v 待/vi 了/ule 好几/m 天/qt 了/y ，/wd 有/vyou 比/p 我/rr 高/a 的/ude1 么/y ·/w ·/w  
 哪些/ry 贵金属/n 股/q 含金量/n 最高/a ？/ww 
 600547:/m 山东/nt 黄金/n 关于/p “/wyz 13/m 鲁金/nrf 01/m ”/wyy 票面利率/n_new 不/d 调/v  
 3100/m 股/q 深/a 套/q 了/y ，/wd 买入价/n 50/m 元/q ，/wd 昨天/t 加/v 了/ule 1800/m 股/q 44.9/m  
 600547:/m 山东/nt 黄金/n 2016/m 年度/n 第一/m 期/qv 短期/b 融资券/n 发行/v  
 哪/ry 位/q 帮/v 我/rr 看/v 下/f ，/wd 今早/t 44.5/m 进/vf 的/ude1 ，/wd 接/v 下来/vf 怎么办/ryv ？/ww 
 600547:/m 山东/nt 黄金/n 2015年/t 年度/n 股东大会/n_new 的/ude1 法律/n 意见/n  
 本月/t 为/p 黄金/n 股/n 终结/vi 牛/n 步/qv 之/uzhi 月/n 、/wn 下月/t 起/vf 国际/n 局势/n 明朗/a  
 17/m 的/ude1 本/n   拿/v 了/ule 一/m 年/qt 多/m 了/y ，/wd 50/m   清仓/vi 走人/vi  
 中国/ns 高端/a 贵金属/n 核/n 级/n 锆/w 合金/n 电池/n 龙头/n 稀缺/a 钛/n 精矿/n 王/nr1  
 周二/t 收市/v 评/v 。/wj   一/m ，/wd 山东/nt 黄金/n ，/wd 今日/t 该/rz 票/n 交易量/n 极/d  
 山东/nt 黄金/n (/wkz 600547/m )/wky 融资/vi 融/vi 券/ng 信息/n (/wkz 07-19/m )/wky  
 卓越/a 推/v ：/wp 山东/nt 黄金/n  
 周一/t 收市/v 评/v ：/wp   山东/nt 黄金/n ，/wd 中金黄金/nt ，/wd 两/m 股/q 今日/t 缩/vi  
 山东/nt 黄金/n 今日/t 超大/b 单/b 流出/v 排名/vi 第16/m 名/q (/wkz 07-14/m )/wky  
 受惠/vi 英国/ns 脱/v 欧/b 避险/v 情绪/n 及/cc 业绩/n 好转/vi  
 周日/t 评/v 山东/ns 金/ng ，/wd 中金黄金/nt 。/wj   据/p 专家/n 估计/v ，/wd 1300/m 美/ng  
 先/d 放/v 着/uzhe 吧/y ，/wd 黄金/n 慢/a 牛/n 行情/n 不/d 担心/v  
 国际/n 金价/n 在/p 中国/ns 股市/n 下午/t 收盘/vi 后/f ，/wd 再次/d 创出/v 日/qt 内/f 新/a  
 我/rr 朋友/n 说/v 大盘/n 这/rzv 次/qv 要/v 涨/vi 到/v 6000/m 点/qt  
 金价/n 大跌/v 明天/t 金/b 股/n 将/d 如何/ryv ？/ww (/wkz 本/rz 评论/n 适应/v 所有/b 金/b 股/n )/wky  
 如果/c 英国/ns 央行/n 降/v 息/ng ，/wd 对/p 黄金/n 是/vshi 利/n 好/a 吧/y ？/ww 为什么/ryv 现在/t  
 今天/t A/rzv 股/n 不/d 暴跌/vi 3/m 个/q 点/n 我/rr 吃/v 十/m 斤/q 屎/n 。/wj 
 周三/t 收/v 评/v 山东/nt 黄金/n ，/wd 中金黄金/nt 。/wj   山/n 金/ng 今日/t 低/ad 开/v 高/a  
 600547:/m 山东/nt 黄金/n 关于/p 公司/n 控股股东/n_new 之/uzhi 一致/an 行动/vn 人/n  
 书/n 中/b 自有/b 黄金屋/n  
 黄金/n +360+/m 移动/vn 医疗/n +/m 金融/n 互联网/n +/m 房地产/n  
 山东/nt 黄金/n  
 山东/nt 黄金/n 涨/vi 到/v 80/m 元/q 不/d 是/vshi 梦/n 。/wj 
 中国/ns 国际/n 黄金/n 大会/n 26日/t 开幕/vi   黄金/n 避险/v 作用/n 或/c 再/d 凸/ag  
 山东/nt 黄金/n (/wkz 600547/m )/wky 融资/vi 融/vi 券/ng 信息/n (/wkz 07-11/m )/wky  
 散/v 户/q 操作/vn 情况/n …/ws …/ws  
 周一/t 收市/v 评/v 山东/nt 黄金/n 。/wj   今日/t 量/n 增/v 价/n 温和/a 涨/vi 升/v ，/wd 不/d  
 “/wyz 7月/t 要/v 买/v 只/d 买/v 山东/nt 黄金/n ”/wyy  
 山/n 金/ng   远/ad 不止/v 这个/rz 价/n  
 开采/v 金/ng ，/wd 外购/v 金/ng ，/wd 受益/vi 英国/ns 脱/v 欧/b 避险/v 情绪/n 国际/n 金价/n  
 600547:/m 山东/nt 黄金/n 关于/p 发行/v 股份/n 购买/v 资产/n 并/cc 募集/v 配/v  
 山东/nt 黄金/n (/wkz 600547/m )/wky 融资/vi 融/vi 券/ng 信息/n (/wkz 07-08/m )/wky  
 美/b 國/w 非/b 農/w 就/d 業/w 大增/v ，/wd 超出/v 預/w 期/ng ，/wd 山/n 東/w 黃/w 金/ng 下/f 週/w 陰/w 跌/v  
 龙头/n ！/wt  
 期/vg 金/ng 收盘/vi 1367/m ，/wd 4/m ，/wd 漲/w 0/m ，/wd 39%/m 。/wj 
 2010年11月11日/t 打折/v 至/p 今/tg ，/wd 起码/d 反弹/vi 到/p 2016年8月/t  
 金价/n 上涨/vn 助推/vn 消费/vn 回升/vn   概念/n 股/n 受益/vi 明显/a  
 牛/n ，/wd 黄金/n 居然/d 跳水/vi 后/f 反而/d 又/d 涨/vi 了/y  
 山东/nt 黄金/n (/wkz 600547/m )/wky 融资/vi 融/vi 券/ng 信息/n (/wkz 07-07/m )/wky  
 山东/nt 黄金/n (/wkz 600547/m )/wky 融资/vi 融/vi 券/ng 信息/n (/wkz 07-06/m )/wky  
 山东/nt 黄金/n 今日/t 超大/b 单/b 流出/v 排名/vi 第16/m 名/q (/wkz 07-07/m )/wky  
 &/w 个人/n 对/p “/wyz 山东/nt 黄金/n ”/wyy 的/ude1 一点/mq 点/n 见解/n  
 国际/n 黄金/n 1500/m 美元/q 本月/t 见/v ！/wt 意大利/nsf 黑/a 天鹅/n   英国/ns 脱/v  
 山东/nt 黄金/n (/wkz 600547/m )/wky 融资/vi 融/vi 券/ng 信息/n (/wkz 07-05/m )/wky  
 听说/v 山东/ns 金/ng 要/v 把/pba 老/a 大/a 让位/vi 西部黄金/nt ，/wd 西/b 金/b 中报/n 700%/m  
 有/vyou 新闻/n 报道/v ，/wd ，/wd ，/wd 国内/s 的/ude1 大妈/n 又/d 开始/v 疯狂/ad 抢/v 买/v “/wyz 金/ng  
 关注/v 低价/n 净资产/n 价/n 600322/m 天/qt 房/n ！/wt 
 43.2/m   全清/nr2 了/y ，/wd 别/d 怪/v 我/rr 没/d 提醒/v 你/rr 哦/o ？/ww 
 山/n 金/ng 明显/a 的/ude1 过/vf 高/a ！/wt 谁/ry 买/v 谁/ry 被套/n  
 大盘/n 放/v 量/n 大/a 涨/vi 后/f 的/ude1 操作/vn 要点/n  
 今天/t 收盘/vi 前/f 二/m 十分/d 卖/v 的/ude1 。/wj   哎/e 。/wj 后悔/v 卖/v 了/y 。/wj 
 说/v 好/a 的/ude1 一/m 起/q 等/udeng 饭/n 来/f ，/wd 你/rr 却/d 偷偷/d 退/v 了/ule 席/ng   这/rzv 几/m 天/qt 都/d 没/v  
 期/vg 金/ng 收/v 报/n 1344/m ，/wd 9/m 己/rr 成/v 定局/n ，/wd 山东/nt 黄金/n 龙头/n 是否/v 舞/v 长/a  
 今晚/t 全球/n 重新/d 回到/v 现实/n ，/wd 美/b 股/n 期货/n 都/d 低/a 开/v 了/y  
 今/tg 与/p 实/ad 盘/v 同步/vd 操作/v 的/ude1 模拟/vn 收益/n ：/wp  
 600547:/m 山东/nt 黄金/n 关于/p 实施/v 2015/m 年度/n 利润/n 分配方案/n_new  
 下/f 周/nr1 开盘/vi 挂/v 40.79/m   能/v 买/v 到/v 吗/y     集合/v 竞价/vn 阶段/n  
 历史性/n 高/a 点/n …/ws …/ws 今天/t 见/v 顶/ng 。/wj 
 马/n 的/ude1 个/q 蛋/n ，/wd 41.88/m 满/a 仓/ng 杀/v 进/vf ，/wd 是/vshi 涨/vi 是/vshi 跌/v ，/wd 看/v 我/rr 仓/ng 位/q  
 维持/v 山东/nt 黄金/n 37.6/m 附近/f 的/ude1 判断/vn 不/d 变/v !/wt 
 600547:/m 山东/nt 黄金/n 2016年/t 第二/m 次/qv 临时/b 股东大会/n_new 决议/n  
 脱/v 欧/b 公/b 投/v 后/f 周一/t 金价/n 再/d 创/vg 两/m 年/qt 新高/n   黄金/n 概念/n 依然/z  
 股市/n 靠/v 的/ude1 是/vshi 心态/n  
 追求/v 收益/n 和/cc 风险/n 的/ude1 平衡/an  
 山东/nt 黄金/n 今日/t 超大/b 单/b 流出/v 排名/vi 第1/m 名/q (/wkz 06-27/m )/wky  
 【/wkz 讨论/v 】/wky 巨额/b 超大/b 单/b 流出/v ，/wd 主力/n 究竟/d 有/vyou 何/ry 意图/n ？/ww 
 高端/a 女装/n 破/v 局/n 者/k 维格娜丝/nt ：/wp 复兴/vn 中国/ns 工匠/n 精神/n  
 ，/wd ，/wd  
 持有/v 黄金/n 的/ude1 股/n 友/ng 们/k ，/wd 迎接/v 胜利/vi 吧/y ！/wt 
 利好/a 配合/vn 形态/n 双/m 击/vg ：/wp 山东/nt 黄金/n 迎来/v 今日/t 涨/vi 停/vi （/wkz 前/f 贴/v  
 山/n 金/ng ：/wp 边拉/nrf 边/d 洗/v ，/wd 加速/vd 在即/vi 。/wj 
 英国/ns 50万/m 人/n 请愿/vi 二/m 次/qv 公/ng 投/v 。/wj 
 山东/nt 黄金/n (/wkz 600547/m )/wky 龙虎榜/n 数据/n (/wkz 06-24/m )/wky  
 卓越/a 推/v ：/wp 山东/nt 黄金/n  
 “/wyz 未来/t 几/m 年/qt 内/f 金价/n 将/d 会/v 涨/vi 到/v 3000/m 美元/q //w 盎司/q ”/wyy  
 重仓山/nr 金/ng 后/f ，/wd 朕/w 连朝/nr2 会/v 都/d 懒得/v 开/v 了/y  
 山东/nt 黄金/n 目前/t 所/usuo 处/vi 位置/n  
 山东/nt 黄金/n (/wkz 600547/m )/wky 融资/vi 融/vi 券/ng 信息/n (/wkz 06-24/m )/wky  
 山东/nt 黄金/n 今日/t 超大/b 单/b 流入/v 排名/vi 第1/m 名/q (/wkz 06-24/m )/wky  
 6月24日/t 异/ag 动/v 股/n 点评/v   盘点/vn 四/m 牛/n 与/p 四/m 熊/n  
 周一/t 山东/nt 黄金/n 暴跌/vi ，/wd 割/v 韭菜/n 。/wj 恭喜/v 今天/t 打破/v 头/n 往/p 里/f  
 【/wkz 热点/n 直/d 击/vg 】/wky 英国/ns 退/v 欧/b 公/b 投/v 事件/n 助/v 黄金/n 概念/n 股/q 早/a 盘/qv  
 黄金/n 股/n 逆/vg 市/n 暴涨/vi   山东/nt 黄金/n 大/a 涨/vi 6%/m  
 期/vg 金/ng 暴跌/vi 了/y ，/wd 玩/v 完/vi 了/y ！/wt 脱/v 欧/b 是/vshi 场/qv 闹剧/n  
 伦敦/nsf 金库/n 可能/v 已经/d 空/a 了/y  
 山东/nt 黄金/n 下午/t 翻/v 绿/an ，/wd 立/v 帖/ng 为/p 证/n ！/wt 
 脱/v 欧/b 领先/vn   黄金/n 暴涨/vi   今天/t 山/n 金/ng 高/a 开/v 涨/vi 停/vi  
 大/a 皇帝/n 给/p 山/n 金/ng 持有/v 者/rz 定心丸/n  
 英国/ns 退/v 欧/b 事件/n 引起/v 的/ude1 黄金/n 暴涨/vi 已经/d 提前/vd 反应/vi ，/wd 遍/qv 股/n  
 明天/t 黄金/n 股/n 肯定/d 会/v 低/a 开/v 3/m 个/q 点/n 等/udeng 公/ng 投/v 结果/n !/wt 
 38/m 元/q 以上/f 套/v 着/uzhe 的/ude1 ，/wd 点/qt 一/m 下/f  
 周日/t 评/v 山东/nt 黄金/n 。/wj   山金/nrf 就/d 是/vshi 金/ng ，/wd 周末/t 虽/c 跌/v 3/m ，/wd 76%/m 收/v  
 星期一/t 只/d 买/v 山东/nt 黄金/n  
 6.14/m 早/a 盘/qv 温馨/a 提示/vn  
 黄金/n 行情/n 再次/d 开启/v  
 卓越/a 推/v ：/wp 山东/nt 黄金/n  
 山东/nt 黄金/n 必/d 上/vf 300/m 元/q 的/ude1 十/m 大/a 理由/n  
 600547:/m 山东/nt 黄金/n 2015/m 年度/n 利润/n 分配/vn 实施/vn 公告/n  
 真/d 倒霉/a   今天/t 买/v 了/y   山东/nt 黄金/n   结果/n 黄金/n 股/n 一日/t 游行/vi  
 全球/n 市场/n 按/p 下/f 避险/v 键/n   一/m 板块/n 成/v 主力/n 资金/n 首选/vn  
 营/n 收/v 结构/n 分析/vn 业绩/n 弹性/n ，/wd 看/v 哪些/ry 黄金/n 股/q 值得/v 博弈/vn  
 600547:/m 山东/nt 黄金/n 独立董事/n_new 关于/p 重大/a 资产/n 重组/vn 后续/vn  
 山东/nt 黄金/n ：/wp 巨大/a 机会/n 即将/d 爆发/v ，/wd 散/v 户/q 何去何从/vl  
 山东/nt 黄金/n ，/wd 可以/v 做/v 差价/n ，/wd 高/ad 抛/v 低/a 吸/v  
 端午节/t 期间/f ，/wd 国际/n 金价/n 将/d 疯狂/ad 暴涨/vi ，/wd 过节/vi 后山/n 金/nr1 连/n  
 这个/rz 还/d 能/v 解/v 套/q 吗/y ？/ww 全/d 绿/a 的/ude1 。/wj 直接/ad 上/vf 图/n 。/wj 
 【/wkz 热点/n 直/d 击/vg 】/wky 黄金/n 概念/n 股/q 多/m 股/q 大/a 涨/vi 的/ude1 原因/n 是/vshi ？/ww 
 6月3日/t 我们/rr 大户/n 室/n 卖/v 出/vf （/wkz 清单/n ）/wky  
 6月4日/t 3/m 家/q 电视台/n ：/wp 山东/nt 黄金/n 主力/n 无意/vd 做/v 多/a ，/wd 或/c 大/a  
 金价/n 与/p 山东/nt 黄金/n 。/wj   金价/n 的/ude1 漲/w 跌/v 与/p 黄金/n 慨/ag 念/v 股本/n 系/v  
 美元/n 突然/ad 暴跌/vi ，/wd 发生/v 什么/ry 了/y ？/ww 
 关灯/vi 流泪/vi 吃/v 着/uzhe 面/n 。/wj 直接/ad 来/vf 个/q 特写/n 的/ude1 图/n 。/wj 什么/ry 都/d 不/d 说/v  
 大家/rr 一定/d 要/v 看/v ，/wd 主动/ad 买/v 套/q 。/wj 直接/ad 上/vf 图/n 。/wj 还/d 能/v 解/v 套/q 吗/y  
 [/wkz 拜神/v ]/wky 举/v 头/m 三/m 尺/q 有/vyou 神明/n [/wkz 拜神/v ]/wky   做/v 好/a 自己/rr 吧/y ，/wd 怀/v 一/m  
 黄金/n 板块/n 还/d 有/vyou 希望/n ？/ww 
 山东/nt 黄金/n ，/wd 强者/n 自强/vi 耐心/ad 守候/v ！/wt 
 黄金/n 牛市/n 进入/v 扑朔迷离/vl 期/qv  
 国际/n 金价/n 多次/mq 攻击/v 1280-1300/m 一线/n ，/wd 未/d 能/v 有效/ad 站/vi 稳/a  
 密切/ad 关注/v 今天/t 的/ude1 山东/nt 黄金/n ！/wt ！/wt ！/wt  
 打/v 回/v 25/m 元/q ，/wd 清洗/v  
 山东/nt 黄金/n 近期/t 董事长/n 及/cc 高/a 管/v 密集/a 更替/vn  
 或许/d 下/vf 一/m 只/q 强势/n 龙头/n 就/d 在/p 你/rr 手里/s ！/wt 
 推算/v 山/n 金/ng 周三/t 结束/v 调整/v  
 山东/nt 黄金/n (/wkz 周六/t 评/v )/wky   五/m 个/q 交易日/n 現/w 三/m 阴/ng ，/wd 资金/n 流出/v  
 山东/nt 黄金/n 下/f 周/qt 后/f …/ws …/ws …/ws …/ws 将/d 有/vyou 今年/t 以来/f 新/a 的/ude1 突破/vn （/wkz  
 600547:/m 山东/nt 黄金/n 关于/p 董事长/n 辞职/vi 及/cc 选举/v 新任/b 董事/n  
 600547:/m 山东/nt 黄金/n 关于/p 部分/n 高/ad 管/v 辞职/vi 及/cc 聘任/v 部分/m 高/a  
 这/rzv 是/vshi 一个/mq 弱/a 市/n 避风港/n 吗/y ？/ww 这/rzv 个/q 品种/n 一/m 季度/n 的/ude1 需求/n 规/ng  
 卖/v 出/vf 的/ude1   你们/rr 明天/t 开始/v 后悔/v  
 猜猜/v 今天/t 大/d 涨/vi 几/m 个/q 点/qt ，/wd 对/p 的/ude1 奖/n 苹果/n !/wt 
 600547:/m 山东/nt 黄金/n 关于/p 发行/v 股份/n 购买/v 资产/n 并/cc 募集/v 配/v  
 炒作/v 股票/n 信心/n ，/wd 耐心/ad 缺一不可/vl 。/wj   就/p 山/n 金/b 而言/uls 持有/v  
 山金/nrf ，/wd 湖/n 金/ng ，/wd 中/f 金/ng ，/wd 赤金/n ，/wd 你/rr 看/v 好/a 那/rzv 金/b ？/ww 
 美元/q 指数/n 圆弧/n 顶/v 如果/c 形成/v 山东/nt 黄金/n 涨/vi 上/f 天/n ！/wt 
 美/b 黄金/n 强劲/a 飚/ng 升/v ，/wd 明天/t 高/ad 开/v 可/v 期/qv !/wt 
 国际/n 金价/n 创/vg 15/m 个/q 月/n 新高/n   关注/vn 黄金/n 股/n  
 !/wt !/wt !/wt 山东/nt 黄金/n  
 600547:/m 山东/nt 黄金/n 2016年/t 第一/m 季度/n 报告/n  
 山东/nt 黄金/n 。/wj   今日/t 走/v 强/a 板块/n ，/wd 涨幅/n 2/m 、/wn 69%/m ，/wd 资金/n 净/a  
 山东/nt 黄金/n ，/wd 将/d 会/v 出现/v 跌/v 停/vi ，/wd 六月份/t 美国/nsf 加息/n_new ，/wd 黄金/n  
 估计/v 下/vf 周/nr1 直接/ad 高/v 开/v ，/wd 不/d 让/v 上车/v 机会/n ，/wd 理由/n ：/wp 全球/n 股/n  
 卖/v 。/wj 卖/v ，/wd 一个/mq 叫/vi 毛利/n 狗/n 的/ude1 带/v 了/ule 一/m 群/q 散/a 户/ng 来/vf 短/a 线/n 套/q 利/n  
 美/b 黄金/n 大/a 涨/vi 创/vg 14/m 个/q 月/n 新高/n  
 射击/vi 之/uzhi 星/n ？/ww 还是/c 仙人/n 指/v 路/n ？/ww 那么/rz 高/a 的/ude1 位置/n ，/wd 闹/v 不/d 懂/v  
 庆祝/v 黄金/n 上涨/vi  
 猜猜/v 今天/t 山东/nt 黄金/n 涨/vi 几/m 个/q 点/qt ，/wd 对/p 的/ude1 奖/n 苹果/n !/wt 
 山金/nrf 4月6日/t 将/d 崛起/v  
 山东/nt 黄金/n  
 山东/nt 黄金/n 今日/t 超大/b 单/b 流出/v 排名/vi 第12/m 名/q (/wkz 04-22/m )/wky  
 山/n 金/ng 周五/t 预期/v 国际/n 黄金/n 要/v 跌/v ，/wd 提前/v 下/vf 蹲/v 了/y ，/wd 周/nr1 一/m 可/v  
 600547:/m 山东/nt 黄金/n 2015年/t 年度/n 股东大会/n_new 决议/n 公告/n  
 600547:/m 山东/nt 黄金/n 关于/p 新/a 立/v 探矿/vn 权/n 、/wn 齐家/nz 沟/n -/wp 虎/n 路线/n  
 今天/t 拿/v 不/d 下/vf 31.88/m ，/wd 每人/r 发/v 部/q 苹果/n 6S/n 给/p 大家/rr !/wt 
 189/m 只/q 个/q 股/n 今日/t 尾/n 盘/qv 资金/n 净/d 流入/v  
 清仓/vi 了/y ，/wd 操/v ，/wd 十万/m 挣/vi 了/ule 57/m 块/q 钱/n ，/wd 啥/ry 玩意/n  
 弱势/n 中/f ，/wd 妖/w 股/n 是/vshi 最/d 安全/a 的/ude1 ，/wd 也/d 是/vshi 涨幅/n 最/d 可观/a 的/ude1  
 国际/n 金价/n 已经/d 上扬/v ，/wd 山金/nrf 2点/t 半/m 后/f 拉/v 升/v !/wt 
 黄金/n 股/q 行情/n 知道/v 多少/ry 呢/y ？/ww …/ws …/ws …/ws …/ws …/ws …/ws …/ws …/ws 以/p */w 山/n  
 金价/n 已/d 抽风/v 15/m 分钟/qt  
 600547:/m 山东/nt 黄金/n 2015年/t 年度/n 股东大会/n_new 会议/n 资料/n  
 关注/v 603002/m 宏昌电子/nt 。/wj 
 中国/ns 金价/n 全球/n 影响力/n 提升/v   “/wyz 上海/ns 金/ng ”/wyy 定/v 盘/qv 价/n 下/f 周/nr1  
 “/wyz 上海/ns 金/ng ”/wyy 定/v 盘/qv 价/n 将/d 于/p 下/f 周/nr1 诞生/vi  
 12日/t 分析/v ！/wt  
 今天/t 山东/nt 黄金/n 第一/m 个/q 涨/vi 停/vi 板/ng 开始/v ，/wd 喜迎/v 人/n 氐/w 币/ng 自主/vi  
 山东/nt 黄金/n 根据/p 今天/t 的/ude1 走势/n 我/rr 的/ude1 看法/n 是/vshi  
 山东/nt 黄金/n 获/v 集团/n 资产/n 注入/v 和/cc 外延/n 并购/vn 支持/vn  
 黄金/n 板块/n 独领风骚/vl   逆/vg 市/n 大/a 涨/vi 逾/vg 2%/m  
 上周/t 经/p 朋友/n 要求/v 布置/v ，/wd 廊坊/nt 发展/v 、/wn 天目/nt 药业/n ，/wd 朋友/n  
 今日/t 开盘价/n 指南/n 兼/v 价值/n 中枢/n  
 真/a 的/ude1 后悔/vn 把/pba 你/rr 卖/v 了/y 。/wj 
 管理/v 改善/v   静候/v 佳音/n  
 【/wkz 热点/n 追踪/v 】/wky 山东/nt 黄金/n 突然/a 暴力/n 拉/v 升/v 背后/f 的/ude1 真相/n ？/ww 
 山东/nt 黄金/n 能/v 不能/v 追/v 啊/y ，/wd  
 600547:/m 山东/nt 黄金/n 关于/p 发行/v 股份/n 购买/v 资产/n 并/cc 募集/v 配/v  
 905/m 只/q 个/q 股/n 今日/t 尾/n 盘/qv 资金/n 净/d 流入/v  
 今天/t 山东/nt 黄金/n 好/a 棒/ng  
 周四/t 机构/n 强烈/ad 推荐/v 6/m 只/q 牛/n 股/n  
 业绩/n 将/d 迈/v 入/v 上升/vi 通道/n  
 博/ag 观/vg 而/cc 约/d 取/v ，/wd 厚/a 积/v 而/cc 发/v ！/wt 600547/m  
 112/m 只/q 社/n 保重/v 仓/ng 股/n 跑/v 赢/v 大盘/n   10/m 只/q 个/q 股/n 成/v 盈利/vn 王/n  
 悄悄/d 地/ude2 我/rr 来/vf 了/y 。/wj 。/wj 。/wj  
 公司/n 年报/n 点评/v ：/wp 黄金/n 龙头/n 静/ad 待/vi 金价/n 回暖/vi  
 低价/n 掘金/n_new ！/wt 关注/v 603002/m 。/wj 
 !/wt !/wt !/wt 山东/nt 黄金/n  
 重大/a 资产/n 重组/v 增/v 厚/a 储量/n ，/wd 金价/n 反弹/vi 将/p 助力/b 业绩/n 改善/v  
 山东/nt 黄金/n 2015年/t 业绩/n 好/a 于/p 预期/v  
 600547:/m 山东/nt 黄金/n :/wp 山东省蓬莱市/ns 齐家/v 沟/n ～/ws 虎/n 路线/n 矿/n  
 山东/nt 黄金/n 去年/t 净利/n 下滑/vi 29%/m   拟/v 10/m 派/nms 1/m 元/q  
 600547:/m 山东/nt 黄金/n 2015年/t 年报/n  
 600547:/m 山东/nt 黄金/n 关于/p 新/a 立/v 探矿/vn 权/n 、/wn 齐家/nz 沟/n -/wp 虎/n 路线/n  
 下/f 走/v 走势/n 财富/n 观点/n  
 年报/n 怎么/ryv 还/d 没/d 披露/v ？/ww 
 山东/nt 黄金/n 今日/t 超大/b 单/b 流出/v 排名/vi 第17/m 名/q (/wkz 03-30/m )/wky  
 山东/nt 黄金/n 今日/t 超大/b 单/b 流入/v 排名/vi 第9/m 名/q (/wkz 03-29/m )/wky  
 国际/n 金价/n 的/ude1 日/b 线/n 顶/ng 背离/v 是/vshi 如何/ryv 消失/vi 的/ude1  
 觉得/v 收盘/vi 能/v 涨/vi 5%/m 以上/f 的/ude1 顶/v 我/rr ！/wt 
 沪/b 股/n 通/v 连续/a 13日/t 净/d 流入/v   调/v 仓/ng 换/v 股/n 显现/v 三/m 大/a 特征/n  
 股/n 吧/y 潜水/vi 两/m 年/qt 了/y ，/wd 经历/v 鲁/b 泰/b ，/wd 林海/n ，/wd 新/d 能/v ，/wd 去年/t 进/vf  
 最新/a 消息/n ：/wp 人民币/n 又/d 出/vf 大事/n ，/wd 黄金/n 板块/n 要/v 注意/v 了/y !/wt 
 切记/v ，/wd 行情/n 急促/a ，/wd 上车/v 容易/ad 选/v 股/q 不易/a ，/wd 且/c 行/vi 且/c 珍惜/v  
 死/v 了/y ，/wd 死/v 了/y ，/wd 死/v 了/y ，/wd 刚/d 买/v 入/v 山东/nt 黄金/n 国际/n 金价/n 暴跌/vi  
 奉/v 上/vf 两/m 支/q 涨/vi 停/vi 股/n ，/wd 大家/rr 可以/v 满/a 仓/ng 杀/v 入/v 了/y 。/wj 跟/p 紧/a 咯/y  
 山东/nt 黄金/n 今日/t 超大/b 单/b 流出/v 排名/vi 第18/m 名/q (/wkz 03-23/m )/wky  
 600547:/m 山东/nt 黄金/n 2013年/t 公司/n 债券/n (/wkz 第二/m 期/qv )/wky 2016年/t  
 朕/w 今日/t 再/d 来/vf 免费/vd 解/v 盘/qv 国际/n 金价/n  
 美/b 黄金/n 暴跌/vi ！/wt ！/wt  
 27.99/m 元/q 追/v 高/a 了/y ！/wt 还有/v 比/p 我/rr 高/a 的/ude1 吗/y ？/ww 
 山金/nrf 和/cc 股民/n 共/d 赢/v 理念/n ，/wd 才/d 会/v 产生/v 不断/d 流淌/v 的/ude1 新/a 血液/n  
 山/n 金/ng 明日/t 收盘/vi 28.4/m 左右/m 。/wj 
 山东/nt 黄金/n 后续/vn 3/m 周/nr1 走势/n  
 山东/nt 黄金/n 明天/t 跌/v 停/vi  
 山东/nt 黄金/n ，/wd 反弹/vi 考虑/v 减/v 仓/ng  
 炫/vg 富/vg 了/ule 炫/vg 富/a 了/y 。/wj 
 天/qt 齐/d 这个/rz 勾/v 比/v ，/wd 二/m 笔/q 庄/ag 托/ng ，/wd 到/v 了/ule 28.40/m 没有/d 就/d 是/vshi 欠/v  
 关注/v 002636/m 。/wj  
 真/a 的/ude1 还/d 不错/a ，/wd 预示/v 猴年/t 红红火火/z  
 道/v 达/v 投资/vn 手记/n ：/wp A/rzv 股/n 又/d 见/v “/wyz 神秘/a 之/uzhi 手/n ”/wyy   国家队/n 进场/vi  
 黄金/n 牛市/n 已经/d 来/vf 了/y ，/wd 不论/c 怎样/ryv ，/wd 世界/n 经济/n 下行/vi 风险/n  
 观察/v ：/wp 山东/nt 黄金/n 周二/t 起/f 将/d 连续/ad 暴跌/vi !/wt 
 星期一/t 走/v 的/ude1 都/d 是/vshi 高手/n 啊/y ！/wt 
 下/f 周/nr1 这/rzv 几/m 只/q 股/n 具有/v 爆发力/n ，/wd 想/v 要/v 的/ude1 跟/v 来/vf 了/y 。/wj 
 缺口/n 补/v 不/d 补/v ？/ww 满/a 世界/n 的/ude1 “/wyz 高手/n “/wyz 都/d 等/v 着/uzhe 补/v 缺口/n ！/wt 1/m  
 贵金属/n 板块/n 活跃/v 走/v 强/ng   山东/nt 黄金/n 领/v 涨/vi  
 事实/n 证明/v ，/wd 真/d 金/ng 不怕/v 火/n 炼/v  
 主力/n 洗/v 盘/qv 常用/a 的/ude1 六/m 种/q 手法/n  
 光明/n 耀/vg 我/rr 东方/s 之/uzhi 珠/ng ！/wt 
 3月/t 山/n 金/nr1 收盘价/n  
 【/wkz 热点/n 追踪/v 】/wky 黄金/n 股/n 再度/d 走/v 强/a 的/ude1 原因/n 竟/d 是/vshi 它/rr ！/wt  
 已经/d 全/a 出/vf     等/udeng 下/f 一/m 波/n 绝/d 杀/v  
 600547:/m 山东/nt 黄金/n 关于/p 发行/v 股份/n 购买/v 资产/n 并/cc 募集/v 配/v  
 一直/d 感觉/v 黄金/n 股/q 要/v 有/vyou 调整/vn 洗/v 盘/qv 需要/v ，/wd 昨天/t 和/cc 大家/rr 一/m  
 尾/n 盘/qv 吃/v 了/ule 一万/m 手/n 大家/rr 怎么/ryv 看/v  
 山东/nt 黄金/n ：/wp 2016-2017/m 年度/n 走势/n 早/ad 知道/v  
 分析/v ：/wp 黄金/n 最/d 弱/a 股/n 山东/nt 黄金/n 打开/v 连续/ad 暴跌/vi 模式/n !/wt 
 为什么/ryv 要/v 逃/v ，/wd 牛/ag 势/ng 已/d 出/vf  
 黄金/n 或/c 处/n 牛市/n 起点/n   黄金/n 股/n 还/d 能/v 继续/v 爆发/v 吗/y ？/ww (/wkz 附/v 表/n  
 山金/nrf 的/ude1 利好/a 汇总/vn 如下/vn ：/wp   1./m 优质/b 资产/n 注入/v ，/wd 成为/v 龙/n  
 发/v 不/d 出来/vf ？/ww  
 懂得/v 技术/n 分析/vn 的/ude1 ，/wd 就/d 会/v 懂得/v 黄金/n 的/ude1 走势/n ，/wd 看/v 下/vf 图/n  
 上/f 星期五/t 高/a 点/qt 离开/v ，/wd 今天/t 重新/d 买入/v ；/wf 山东/nt 黄金/n  
 如果/c ETF/n 事情/n 是/vshi 真实/a 的/ude1 ，/wd 那么/c 表明/v 实体/n 黄金/n 不/d 够/v 用/v  
 山/n 金/ng 目前/t 状况/n 解剖/v  
 山/n 金/nr1 历史/n 数据/n 一览/n  
 目前/t 的/ude1 盘面/n 有/vyou 风格/n 转换/v 的/ude1 迹象/n ，/wd 个/q 股/n 愈发/d 的/ude1 分化/vn 明/ag  
 加/v 仓/ng 了/y ，/wd 坐等/v 起飞/vi  
 周一/t 山东/nt 黄金/n 一/m 字/n 涨/vi 停/vi 板/ng ，/wd 今夜/t 黄金/n 上/f 1300/m  
 事件/n 驱动/v 之/rz 山东/nt 黄金/n  
 全/d 买/v 上/vf 了/ule 山东/nt 黄金/n ，/wd 涨/vi 停/vi 买/v 的/ude1 ，/wd 能/v 套/q 住/vi 我/rr 吗/y  
 红/a 三/m 兵/n 上/f 拉/v 诱/vg 多/m 后/f 调整/v ！/wt 
 小小/z 技术/n 扫盲/vi 贴/v  
 山东/nt 黄金/n  
 黄金/n 技术性/n 牛市/n 有望/v 来临/vi   知名/a 牛/n 散/v 连续/a 四/m 季度/n 持/v  
 黄金/n 避险/v 价值/n 凸显/v   4/m 只/q 概念/n 股/q 望/v 成/v 安全/an 港/n  
 600547:/m 山东/nt 黄金/n 股票/n 交易/n 异常/a 波动/vn 公告/n  
 黄金/n 股/n 将/d 加速/vd 补/v 涨/vi   看/v 股价/n 与/cc 期货/n 走势/n 对/p 99日/t 线/n 的/ude1  
 期/vg 金/ng 暴涨/vi ，/wd 明天/t 到/v 30/m  
 昨天/t 买/v 入/v 的/ude1 中核钛白/nt 强势/n 涨/vi 停/vi ，/wd 两/m 天/qt 收益/n 接近/v 20%/m  
 把握/v 调整/v 低/a 吸/v 机会/n ，/wd 杀/v 入/v 中核钛白/nt 持/v 股/n 待/vi 涨/vi  
 600547:/m 山东/nt 黄金/n :/wp 关于/p 山东/nt 黄金/n 股票/n 交易/vn 异常/d 波动/vi  
 明天/t 山/n 金/ng 会/v 涨/vi 几/m 个/q 点/qt ，/wd 猜/v 对/p 的/ude1 1/m 部/q 苹果/n 6S/n  
 18.58/m 上下/m 一/m 元/q 的/ude1 区域/n 将/d 成为/v 山/n 金/ng 这/rzv 次/qv 暴跌/vi 爆/v 抢/vd 行/vi  
 沪/b 指/v 再/d 探/v 2638/m 点/qt   逾/vg 七/m 成/v 个/q 股/n 收盘/vi 破/v 前/f 低/a  
 黄金/n 概念/n 一马当先/dl   山东/nt 黄金/n 大/a 涨/vi 逾/vg 6%/m  
 大/a 讨论/vn ——/wp 如果/c 上证/n 指数/n 连续/ad 走/v 熊/n 3/m 年/qt 跌/v 向/p 千/m 点/qt  
 山东/nt 黄金/n ，/wd 短期/d 继续/v 冲/v 高/a ！/wt 
 论/v 黄金/n 期货/n 和/cc 黄金/n 股/n 的/ude1 关系/n  
 钟离/nr 看/v 盘/qv ：/wp 这/rzv 五/m 类/q 股/n 速/ag 速/ag 逢/v 高/ad 卖/v 出/vf  
 自从/p 买/v 了/ule 山东/nt 黄金/n ，/wd 每天/r 都/d 在/p 盼望/v 全球/n 股市/n 暴跌/vi !/wt 
 “/wyz 金/ng ”/wyy 猴/ng 闹/v 春/tg   黄金/n 股/q 集体/n 逆/vg 市/n 大/a 涨/vi  
 下/f 周/qt 上/f 30/m ，/wd 然后/c 回/v 调/v 到/v 28/m ，/wd 接着/c 直/d 上/vf 60/m  
 黄金/n 外/f 盘/qv 暴跌/vi ，/wd 下/vf 周一/t 挂/v 24/m 元/q 清仓/vi 逃命/v 吧/y ！/wt 
 山/n 金/ng 小/a 散/a 人均/a 持/v 筹/v 几/m 手/n ？/ww 
 狙击/v 68/m 只/q 涨/vi 停/vi 股/n ：/wp A/rzv 股/n 猴年/t 首/m 秀/ag   黄金/n 概念/n 股/q 活跃/a  
 寡人/n 以为/v ，/wd 猴年/t 山东/nt 黄金/n 将/d 持续/vd 上涨/vi 或/c 涨/vi 停/vi ！/wt 
 妖/w 股/n 是/vshi 最/d 安全/a 的/ude1 ，/wd 也/d 是/vshi 涨幅/n 最/d 可观/a 的/ude1  
 黄金/n 股/q ，/wd 熊市/n 中/f 的/ude1 牛/n ，/wd 打/v 爆/v 空头/b 舍我其谁/vl ！/wt 想/v 当年/t  
 龙虎榜/n 揭秘/v ：/wp 机构/n 净/d 卖/v 出/vf 1.39亿/m   抢/vd 筹/v 这/rzv 15/m 股/q (/wkz 附/v 表/n  
 国际/n 金价/n 45/m 年/qt 走势/n  
 山东/nt 黄金/n 完美/a 的/ude1 月/n K/vf   大家/rr 进/vf 来/vf 看/v  
 山东/nt 黄金/n (/wkz 600547/m )/wky 融资/vi 融/vi 券/ng 信息/n (/wkz 02-25/m )/wky  
 黄金/n 概念/n 股/n 逆/vg 市/n 大/a 涨/vi   山东/nt 黄金/n 等/udeng 5/m 股/q 涨/vi 停/vi  
 山东/nt 黄金/n (/wkz 600547/m )/wky 龙虎榜/n 数据/n (/wkz 02-15/m )/wky  
 现在/t 可以/v 进/vf 吗/y ？/ww 求/v 高手/n  
 今晚/t 期/ng 金/ng 要/v 向/p 上/f 突破/v 1280/m ，/wd 明天/t 黄金/n 股/n 开盘/vi 涨/vi 停/vi  
 【/wkz 热点/n 直/d 击/vg 】/wky 黄金/n 股/q 早/a 盘/qv 爆/v 涨/vi 的/ude1 原因/n 竟然/d 是/vshi ？/ww 
 A/rzv 股/n 猴年/t 喜获/v 开门红/vl  
 山东/nt 黄金/n (/wkz 600547/m )/wky 融资/vi 融/vi 券/ng 信息/n (/wkz 02-24/m )/wky  
 曾经/d 的/ude1 明星/n 股/q ，/wd 为何/ryv 如此/rzv 落/v 魄/ng 不堪/v ！/wt 
 【/wkz 热点/n 追踪/v 】/wky 午后/t 黄金/n 股/q 强势/n 崛起/v 的/ude1 原因/n 是/vshi ？/ww  
 亲/ng ，/wd 今天/t 你/rr 买/v 黄金/n 了/y 吗/y  
 目前/t 涨幅/n 超过/v 5%/m 的/ude1 黄金/n 股/n 有/vyou  
 山东/nt 黄金/n ；/wf 防止/v 短/a 线/n 的/ude1 冲/v 高/a 回头/vi ，/wd 规避风险/n_new 很/d 重要/a  
 沪/b 投资/n 品/ng 概念/n 股/q 近/a 三日/t 最/d 受/v 主力/n 资金/n 青睐/v  
 大部分/m 黄金/n 股/n （/wkz 主流/n ）/wky 都/d 是/vshi 日/b 线/n 3/m 浪/n 刚/d 开始/v 的/ude1 结构/n  
 山金/nrf 2016年/t 可以/v 这么/rz 玩/v  
 重要/a 通知/n  
 卖/v 了/ule 天齐锂业/nt ，/wd 火龙/n 资金/n 7000万+/m  
 山东/nt 黄金/n 今日/t 超大/b 单/b 流入/v 排名/vi 第8/m 名/q (/wkz 02-23/m )/wky  
 全球/n 都/d 在/p 等待/v A/rzv 股/n 开盘/vi  
 明日/t 的/ude1 涨跌/v 需要/v 留意/v 创业板/n_new 的/ude1 走势/n  
 全球/n 避险/v 情绪/n 升温/vi   黄金/n 股/q 成/v 安全/an 避风港/n  
 ！/wt ！/wt ！/wt 重磅/n ，/wd 暴跌/vi 之后/f 的/ude1 反弹/vn 行情/n 已经/d 开启/v ？/ww   恭/ag  
 明天/t 和/cc 下/vf 周一/t 随时/d 做好/v 准备/v 低/a 吸/v  
 周一进/nr 的/ude1 先导智能/nt 继续/v 强势/n 表现/vn ，/wd 华升股份/nt 也/d 是/vshi 如/v  
 愉快/a 过/uguo 周末/t ，/wd 准备/v 迎接/v 下/vf 周/nr1 行情/n  
 山东/nt 黄金/n 浅见/n ，/wd 一起/d 来/vf 看看/v  
 山东/nt 黄金/n 今日/t 超大/b 单/b 流出/v 排名/vi 第5/m 名/q (/wkz 02-19/m )/wky  
 周一/t 布局/n 的/ude1 先导智能/nt 收获/n 颇/d 丰/ag ，/wd 有/vyou 图/n 有/vyou 真相/n 大/d 喷/v 走/v  
 600547:/m 山东/nt 黄金/n 关于/p 发行/v 股份/n 购买/v 资产/n 并/cc 募集/v 配/v  
 下/f 周/nr1 开启/v 3/m 浪/n 模式/n  
 山东/nt 黄金/n (/wkz 600547/m )/wky 融资/vi 融/vi 券/ng 信息/n (/wkz 02-16/m )/wky  
 放/v 量/n 长阳/ns 预示/v 猴年/t 行情/n 来临/vi  
 中线/s 机会/n 在/p 何时/ryt 兼/v 谈/v 选/v 股/n  
 600547/m 黄金/n 板块/n 龙头/n 已/d 死/v   昨晚/t 国际/n 黄金/n 这么/rz 强/ng 走/v  
 星期一/t 挂/v 涨/vi 停/vi 板/ng 买入/v 看/v 能/v 不能/v 成交/vn ，/wd 大家/rr 讨论/v  
 金价/n 回/qv 调/v 结束/v ，/wd 涨/vi 涨/vi 涨/vi ，/wd PS/n 油价/n 又/d 挂/v 了/y  
 今天/t 早/a 盘/qv 说/v 的/ude1 新中基/nt 成功/ad 涨/vi 停/vi ，/wd 你/rr 把握/v 住/vi 了/y 吗/y ？/ww 
 马/nr1 哥/n 妙/a 股/n ：/wp 坚定/v 看/v 多/a ，/wd 反弹/vi 第一/m 目标/n 位/q 2887/m  
 华夏银行/nt （/wkz 600015/m ）/wky 盘/ng 小/a 绩/ng 优/ag ！/wt 上涨/vi 目标/n ：/wp 20/m 元/q ！/wt 
 年/qt 前/f 和/cc 新年/t 开门红/vl 。/wj 
 操/v 盘/qv 内参/n 多方/d 大/a 进攻/vn ，/wd 扫/v 清/a 一切/rz 利/n 空/ng ，/wd 站/vi 上/f 2800/m 点/qt  
 山东/nt 黄金/n 今日/t 超大/b 单/b 流出/v 排名/vi 第2/m 名/q (/wkz 02-16/m )/wky  
 山东/nt 黄金/n ！/wt ！/wt 黄金/n 板块/n 看好/v ，/wd 将/d 是/vshi 首选/v 概念/n  
 炒/v 矿业/n 股/q ，/wd 必需/vi 知道/v ：/wp 国土资源部/nt 直属/b 的/ude1 矿业/n 上市/vi  
 大/a 数据/n 掘金/n_new ：/wp 黄金/n 股/n 节后/t 有望/v 爆发/v   2月/t 来/f 主力/n 大肆/d  
 山东/nt 黄金/n 全部/m 出/vf 掉/v ！/wt ！/wt ！/wt  
 下/f 周/nr1 将/d 重点/d 关注/v 五/m 只/q 有/vyou 色/n 牛/nr1 股/n ：/wp 重组/v 涨价/vi 高/a 转送/v 实/a  
 今年/t 以来/f ，/wd 全球/n 金融/n 市场/n 动荡/an 等/udeng 因素/n 刺激/v 投资者/n 避/v  
 周一/t 开盘/vi 黄金/n A/rzv 股/n 会/v 有/vyou 三/m 个/q 以/p 上涨/vi 停/vi 板/ng  
 黄金/n 股/q 大/a 涨/vi 的/ude1 条件/n 并/cc 不/d 具备/v  
 三/m 大/a 因素/n 影响/v 节后/t A/rzv 股/n 走势/n   这些/rz 幺/nr1 蛾子/n 不得不/d 防/v  
 【/wkz 年鉴/n 】/wky 山东/nt 黄金/n 热点/n 事件/n   热门/a 人物/n 大/a 回/qv 看/v  
 全世界/n 所有/b 都/d 要/v 暴跌/vi ，/wd 只有/c 黄金亮/nr 金金/nr  
 下/f 周/nr1 涨/vi ，/wd 涨/vi ，/wd 涨/vi ，/wd 重要/a 的/ude1 事情/n 说/v 三/m 遍/qv ！/wt 同意/v 的/ude1 点/n 赞/vg  
 兔年/t 完美/ad 收/v 官/n ，/wd 猴年/t 直接/ad 冲/v 到/v 50/m ，/wd 恭喜发财/vl ！/wt 
 定/v 增/v 收购/v 优质/b 资产/n ，/wd 打造/v 黄金/n 龙头/n 企业/n  
 公司/n 半/m 年/qt 报/n ：/wp 优质/b 资产/n 注入/v 巩固/v 黄金/n 龙头/n 地位/n  
 27/m 元/q 。/wj 3月/t 。/wj  
 今晚/t 黄金/n 大/a 涨/vi  
 大盘/n 羊年/t 跌/v 了/ule 近/a 15%/m  
 【/wkz 热点/n 直/d 击/vg 】/wky 黄金/n 股/q 早/a 盘/qv 爆/v 涨/vi 的/ude1 原因/n 竟然/d 是/vshi ？/ww 
 美元/n 大/d 跌/v 黄金/n 创/vg 15/m 周/nr1 新高/n   黄金/n 股/n 或/c 受/v 追/v 捧/v  
 黄金/n 为何/ryv 一枝独秀/vl ？/ww 黄金/n 具有/v 国家/n 战略/n 价值/n  
 跌/v ！/wt 人工/b 黄金/n 研发/v 成功/a ！/wt   在/p 20151126/m 日/qt 下午4点/t 钟/n  
 美元/n 计价/vn 黄金/n 表现/v 可/v 圈/qv 可/v 点/qt   概念/n 股/q 活跃/a  
 大家/rr 都/d 上/vf 车/n 没/d ？/ww 我/rr 随时/d 准备/v 启动/v 了/y !/wt !/wt 倒/d 计时/vi 开始/v  
 庄家/n 成本/n 18.2/m 左右/m ，/wd 下午/t 收盘/vi 不/d 在/p 18.5/m 以上/f ，/wd 我/rr 直/d  
 600547:/m 山东/nt 黄金/n 关于/p 发行/v 股份/n 购买/v 资产/n 并/cc 募集/v 配/v  
 600547:/m 山东/nt 黄金/n 关于/p 短期/b 融资券/n 获准/v 注册/vi 的/ude1 公告/n  
 全球/n 都/d 在/p 跌/v 不/d 敢/v 抄/v 底/f ？/ww 这/rzv 类/q 资产/n 或/c 存/v 机会/n (/wkz 附/v 股/q )/wky  
 惊/v 天/qt 论断/vn */w 转/v 大/a 底/n （/wkz 000983/m ）/wky 西山/nt 煤/n 电/n 将/d 上/vf 100/m 元/q ，/wd  
 周一/t 大盘/n 预测/vn 与/cc 操/v 盘/qv 要点/n  
 大盘/n 将/d 展开/v 短期/b 反弹/vn ！/wt 
 呀/y 。/wj 17.97/m 能/v 成交/v 么/y ？/ww 希望/v 可以/v 买/v 到/v 呀/y ！/wt 我/rr 在/p 外面/f  
 资深/b 股民/n 由衷之言/n ，/wd 请/v 朋友/n 们/k 耐性/n 看/v 完/vi ，/wd 你/rr 一定/d 会/v  
 今天/t 的/ude1 山东/nt 黄金/n 跟/p 之前/f 我/rr 的/ude1 资讯/n 完全/ad 相同/a ，/wd 今天/t 新/a  
 几/m 杯/q 茶/n 之后/f 想到/v 的/ude1 只/d 涨/vi 不/d 跌/v 的/ude1 救/vn 市/n 策略/n  
 明日/t 早/a 盘/qv 抄/v 底/f 介入/v 山东/nt 黄金/n ，/wd 明日/t 看/v 好/a ！/wt 昨日/t 提示/v  
 黄金/n 市场/n 多/m 头/q 氛围/n 浓厚/a   7/m 龙头/n 股/n 异/ag 动/v 防御/v 性/ng 凸显/v  
 山东/nt 黄金/n (/wkz 600547/m )/wky 龙虎榜/n 数据/n (/wkz 01-12/m )/wky  
 写/v 了/ule 一/m 首/q 歌/n 。/wj 大家/rr 一起/d 唱/v :/wp   预备/vn ，/wd 唱/v ！/wt 熊/n 在/p 吼/vi ！/wt 牛/n  
 这/rzv 两/m 天/qt 都/d 是/vshi 震荡/vn 市/n ，/wd 不要/d 太/d 大/a 希望/vn 。/wj   2016/m 开门红/vl  
 今日/t 入住/v 山东/nt 黄金/n  
 山东/nt 黄金/n ！/wt ！/wt 熔断/v 后/f ，/wd 有望/v 迎来/v 戏剧性/n 大/a 动作/n  
 搞/v 这么/rz 久/ng ，/wd 还/d 在/p 23/m 元/q 徘徊/vi …/ws 呵呵/v  
 抛/v 美/b 债/n  
 持有/v 山东/nt 黄金/n 的/ude1 必将/d 大吃一惊/vl （/wkz 同/p 在/v ）/wky  
 辞掉/v 年薪/n 20w/n 的/ude1 工作/vn ，/wd 抛弃/v 年终奖/n ，/wd 今日/t 终/d 成/v 职业/n  
 [/wkz 献花/vi ]/wky [/wkz 献花/vi ]/wky [/wkz 献花/vi ]/wky  
 2016./m   山/n 金/ng 547:/m 第一/m 个/q 涨/vi 停/vi ！/wt 还/d 要/v 等/v 多久/ryt ？/ww 
 小/a 编/ng ，/wd 把/pba 骂/v 人/n 小号/n 封/v 了/y ！/wt 
 换/v 帖/ng (/wkz 技术/n 支持/vn ，/wd 探讨/v )/wky  
 重/d 开/v 帖/ng  
 今天/t 没/v 人/n 聊天/vi 么/y …/ws  
 目前/t 山/n 金/b 重组/vn 还/d 未/d 实施/v 完/vi ，/wd 大家/rr 自行/d 决定/v 仓/ng 位/q 。/wj 
 把/pba 9月16日/t 山/n 金/nr1 公告/n 好好/d 读读/v ！/wt 
 下/vf 周一/t 可以/v 建/v 一/m 成/q 仓/ng 。/wj 
 7/m 种/q 股票/n 坚决/ad 不/d 买/v  
 收盘/vi 前/f 最后/f 15/m 分钟/qt 竟然/d 能/v 决定/v 你/rr 是/vshi 赚/v 是/vshi 亏/v  
 600547:/m 山东/nt 黄金/n 关于/p 全资/n 子公司/n 竞/ag 购房/v 产/v 土地/n 的/ude1  
 山东/nt 黄金/n 你/rr 值得/v 拥有/v   暴涨/vi 即将/d 到来/vi   同意/v 请/v 点/qt 赞/vg  
 目前/t 大盘/n 的/ude1 这种/r 走势/n 已/d 成/v ！/wt 
 【/wkz 讨论/v 】/wky 山东/nt 黄金/n 涨/vi 停/vi 背后/f 的/ude1 秘密/n ，/wd 一起/d 来/vf 挖/v 挖/v 看/v  
 重大/a 利好/a ，/wd 明天/t 千/m 股/q 涨/vi 停/vi ，/wd 明年/t 上证/n 必/d 上万/m 点/qt ，/wd 现/tg  
 绝/d 不/d 放弃/v 山/n 金/ng 的/ude1 重组/vn 行情/n !/wt 
 周末/t 解答/v 山/n 金/ng ，/wd 先/d 点/qt 赞/ng ，/wd 后/f 关注/v 。/wj 2/m 货/n 绕/v 圈/qv 。/wj [/wkz 微笑/vi  
 双/m 色/q 百合/n 又/d 出来/vf 叫/vi 了/y ，/wd 兄弟/n 们/k ，/wd 我/rr 先/d 撤/v 了/ule 明天/t ，/wd 各/rz  
 600547:/m 山东/nt 黄金/n :/wp 北京市/ns 华联/nz 律师/n 事务所/n 关于/p 山东/ns  
 23/m 元/q ，/wd 要/v 有效/ad 站/vi 稳/a 。/wj 
 usdcny./n   走势/n 强劲/a 。/wj   明天/t 会/v 怎么样/ryv ？/ww 
 山东/nt 黄金/n   ！/wt 现在/t 这样/rzv 的/ude1 走势/n 我们/rr 该/v 如何/ryv 应对/v ？/ww 
 都/d 看/v 多/a ，/wd 你/rr 怎么/ryv 办/v ？/ww 
 美国/nsf 鬼子/n 加息/n_new 了/y ，/wd 哈哈哈/o  
 针对/p 美国/nsf 在/p 伊拉克/nsf 组建/v 10万/m 海湾/n 联军/n ，/wd 普京/nrf 发出/v 最/d  
 上涨/vi 无力/vi ，/wd 果断/ad 在/p 18.6/m 融/vi 空/ng 3000/m 股/q  
 外/f 盘/v 期/qv 金/ng 今夜/t 又/d 在/p 大/a 涨/vi 明日/t 山/n 金/ng 可以/v 放手/vd 拉/v 升/v 了/y ！/wt 
 明天/t 如果/c 继续/v 下跌/vi ，/wd 各位/rr 果断/ad 卖/v 出/vf 手/n 中/b 所有/b 的/ude1 票/n 。/wj 
 周/nr1 一/m 可能/v 跌/v 停/vi  
 黄金/n 概念/n 股/n 急/ad 拉/v   西部黄金/nt 涨/vi 停/vi  
 本人/rr 经历/v 股市/n ，/wd 十/m 多/m 年/qt 特此/d 来/vf 帮/v 各位/rr 分析/v 山东/nt 黄金/n  
 奔跑/vi 吧/y ，/wd 有/vyou 色/ng 。/wj 领/v 跑/v 吧/y ，/wd 黄金/n 。/wj 
 来/vf ，/wd 山金/nrf 老大/n ，/wd 装/v 个/q 逼/v ，/wd 一/m 起飞/vi ！/wt [/wkz 赞/vg ]/wky [/wkz 献花/vi ]/wky  
 现/tg 人民币/n 中间/f 价/n 6.429/m ，/wd 离/v 811/m 汇/ng 改/v 6.45/m 近在咫尺/vl 。/wj 
 买/v 好/a 了/ule 的/ude1 ，/wd 坐等/v 收/v 钱/n ！/wt 不/d 用/p 理/n 那些/rz 无聊/a 的/ude1 人/n 。/wj [/wkz 微/ag  
 黄金/n ，/wd 集结/v 号/n ！/wt   重要/a 的/ude1 话/n 说/v 三/m 遍/qv 。/wj   大家/rr 看/v 期/qv 金/b 吧/y  
 长线/n 资金/n 不断/d 入场/vi ，/wd 山东/nt 黄金/n 腾飞/vi 终/d 有/vyou 时/ng ！/wt 
 山东/nt 黄金/n ：/wp 大/a 浪淘沙/n   百/m 炼/v 成/v 金/ng   巨龙/nz 腾飞/vi   指/v 日/ng 可/v  
 今天/t 追/v 高/a 的/ude1 有/vyou 福/n 了/y  
 我/rr 想/v 问/v 一/m 下/f 唱/v 空/a 的/ude1 人/n 是/vshi 什么/ry 目的/n  
 哈/b ，/wd 好多/m 托/v 呀/y ，/wd 都/d 在/p 帮/v 山/n 金/ng 出/vf 货/n ，/wd 这么/rz 明显/a 的/ude1 出/vf 货/n  
 【/wkz 投资者/n 传闻/n 求证/v 】/wky ：/wp 莱州/ns 发现/v 的/ude1 大/a 金矿/n 位于/v 公司/n  
 biang/n !/wt 周五/t 这一下/d 真是/d 掷地有声/vl  
 黄金/n 股/q 拉/v 升/v   山东/nt 黄金/n 领/v 涨/vi  
 无论/c 涨跌/v ，/wd 持有/v ！/wt 多余/a 的/ude1 话/n 不/d 讲/v ～/ws  
 俄罗斯/nsf 战机/n 被/pbei 土耳其/nsf 击落/v  
 山东莱州/ns 再度/d 发现/v 一/m 处/q 328/m 吨/q 超级/b 大/a 金矿/n   6/m 股/q 或/c 受/v  
 抽风/v ？/ww 还是/c 抽搐/vi ？/ww [/wkz 微笑/vi ]/wky  
 山/n 金/nr1 真心/n 牛/n 逼/v …/ws A/rzv 股/n 里/f 能/v 有/vyou 几/m 只/q 和/cc 山/n 金/ng 媲美/vi 的/ude1  
 双/m 色/q 百合/n 2010/m 把/pba 你们/rr 骗/v 进来/vf  
 请问/v 股/n 友/ng ，/wd 这/rzv 两/m 天/qt 为什么/ryv 缩量/n_new ？/ww 
 我/rr 山/n 金/nr1 脸皮/n 丢/v 尽/vi 就/d 不要脸/a  
 周/nr1 一五点/t 以上/f 涨幅/n ，/wd 别/d 问/v 我/rr 为/v 啥/ry 。/wj 因为/p 我/rr 就/d 是/vshi 雷锋/nr  
 不/d 看/v 任何/rz 消息/n 面/n  
 山雨欲来风满楼/nl ？/ww 
 不/d 到/v 80/m ，/wd 绝/d 不/d 言/vg 撤/v 。/wj 
 核准/v 文/ng 下来/vf 了/y ，/wd 对/p 吧/y ！/wt 
 签/v 别/rz 信息/n 真伪/n ！/wt 明日/t 开盘/vi 便/d 知/v  
 大家/rr 都/d 被/pbei 山/n 金/ng 折磨/v 怕/v 了/ule 啊/y  
 600547:/m 山东/nt 黄金/n 关于/p 发行/v 股份/n 购买/v 资产/n 并/cc 募集/v 配/v  
 dalong45/n 关注/v 山东/nt 黄金/n ！/wt 是/vshi 金子/n 总会/d 发光/vi ！/wt   山东/ns  
 等/v 批文/n ，/wd 下来/vf 也/d 没用/vi 。/wj 趋势/n 反应/vn 预期/vn ，/wd 山金/nrf 是/vshi 比较/d  
 山东/nt 黄金/n 成功/ad 发行/v 3亿/m 美元/q 债券/n  
 山东/nt 黄金/n 集团/n 境外/s 发行/v 美元/q 债券/n 获/v 10/m 倍/q 认购/v  
 今天/t ，/wd 有/vyou 色/ng ，/wd 可以/v 进/vf 领/v 涨/vi 板块/n 麽/n 。/wj 
 托儿/n 又/d 忙碌/a 了/y ！/wt 光棍/n 鸡/n 儿/ng 床头/n 叭/o 叭/o 响/v  
 中国/ns 印/v 钞/ng 时代/n 来/vf 袭/v ，/wd 黄金/n 股/q 崛起/v ！/wt 
 各/rz 安/v 天命/n ！/wt 88/m  
 双/m 色/q 百合/n 2010/m 狗/n 托/v 不/d 叫/vi 了/ule 才/d 会/v 涨/vi  
 新/a 来/vf 的/ude1 股/n 友/ng 请/v 注意/v ！/wt 本/rz 吧/y 有/vyou 个/q :/wp 股东/n 参评/v 55858/m ，/wd 此/rzs  
 山金/nrf ，/wd 你/rr 会/v 涨/vi 停/vi 麽/n ？/ww 哎/e 。/wj  
 我/rr 想/v 提醒/v 各/rz 位/q ，/wd 本月/t 29/m 号/q 前/f 不要/d 轻易/d 清仓/vi 山/n 金/ng 。/wj 
 都/d 归来/vi 黄金/n 股/n 吧/y ，/wd 外面/f 好/a 乱/a ，/wd 这里/rzs 好/d 避风/v 雨/n 。/wj 
 我/rr 说/v 了/y ，/wd 稳/ad 坐/v 钓鱼台/ns ，/wd 你们/rr 爱/v 怎么/ryv 表演/v ，/wd 都/d 可以/v ！/wt 
 充分/ad 利用/v 资本/n 市场/n 助推/vn 山东/ns 国企/n 混合/vn 所有制/n 改革/vn  
 我/rr 在/v 等/udeng 。/wj   17.30/m   到/p 时候/n 再/d 看看/v ，/wd 形式/n 。/wj 是否/v 进/vf  
 山东/nt 黄金/n 火山/n 爆发/v 前夕/f ！/wt 耐心/ad 持有/v 必/d 有/vyou 厚/a 报/n ！/wt 
 山东/nt 黄金/n 前/f 3/m 季/q 净利/n 2.76亿/m   同比/n 降/v 53%/m  
 砸/v 车/n 卖/v 铁买山金/nrf ，/wd 哦/o 耶/y 。/wj [/wkz 胜利/nz ]/wky  
 终于/d 闲/v 了/ule 下来/vf ，/wd 山/n 金/ng 不/d 寂寞/a 了/y 。/wj 
 600547:/m 山东/nt 黄金/n 2015年/t 第三/m 季度/n 季报/n  
 哥/n 等/udeng 你们/rr 割/v 肉/n 。/wj 哥/n 有的是/dl 耐心/a ，/wd 不服/v 的/ude1 查/v 我/rr 呀/y 。/wj 
 山东/nt 黄金/n 一/m 铁矿/n 发生/v 地表/n 塌陷/vi 致/v 8/m 人/n 失/v 联/vg  
 横/v 盘/qv 六/m 天/qt ，/wd 七/m 上/f 八/m 下/f ？/ww 
 我/rr 可/v 是/vshi 开/v 着/uzhe 宝马/nz 来/f 山/n 金/ng 的/ude1 ，/wd 时间/n 一/d 到/v ，/wd 别/d 给/p 我/rr 辆/q 自/p  
 不/d 想/v 长线/n 的/ude1 ，/wd 可以/v 卖/v 了/y 。/wj 我/rr 也/d 减/v 致/v 1/m 成/q  
 国企/n 改革/vn 失败/vn 典型/n _/w ~/w ~/w ~/w 山东/nt 黄金/n 荣膺/v 2015十/m 大/a 熊/nr1 股/n  
 10月/新增   20日/t 山金/nrf 的/ude1 走势/n ，/wd 应该/v 是/vshi 洞房花烛/nl 夜/tg 。/wj 你/rr 猜/v  
 美/b 黄金/n 和/cc 沪/b 黄金/n 都/d 涨/vi 了/y ，/wd 所以/c 中午/t 山东/nt 黄金/n 给/p 我们/rr  
 山/n 金/ng 下/f 周/nr1 要/v 大/a 涨/vi ，/wd 信/n 不/d 信/v 由/p 你/rr  
 黄金/n a/rzv   股/q 现在/t 不/d 涨/vi 的/ude1 秘密/n ～/ws  
 世界性/n 硬通货/n 底部/f 区域/n ，/wd 尽可能/d 储备/v 便宜/a 筹码/n 吧/y ！/wt 
 讲/v 个/q 笑话/n  
 各位/rr 冷静/a ，/wd 别全仓/nr 冲/v 。/wj 三/m 层/qv 的/ude1 仓/ng ，/wd 攻守/n 兼备/vi 。/wj 少/ad 赚/v  
 明天/t 继续/v 抄/v 底/f ！/wt [/wkz 微笑/vi ]/wky  
 黄金/n 不/d 想/v 涨/vi ，/wd 据/p 我/rr 观察/v 是/vshi 对/p 金价/n 上涨/vi 存在/v 分歧/n ，/wd 但/c  
 山东/nt 黄金/n 今日/t 超大/b 单/b 流出/v 排名/vi 第10/m 名/q (/wkz 10-12/m )/wky  
 山/n 金/nr1 黄金/n 看/v 不/d 懂/v ，/wd 有人/r 懂/v 么/y ，/wd 呵呵/o 。/wj 
 如果/c 没有/v 突发/vn 利/n 空/ng 。/wj 洗/v 盘/qv 概率/n 大/a ，/wd 但是/c 大盘/n 强势/n 突/vg  
 十月/t 预测/v :/wp 原油/n 价格/n 会/v 大/a 涨/vi (/wkz 沙特/ns 和/cc 俄罗斯/nsf ，/wd 有/vyou 一个/mq  
 600547:/m 山东/nt 黄金/n 关于/p 公司/n 重大/a 资产/n 重组/vn 事项/n 获/v 中/f  
 “/wyz 民工/n 想/v 发财/vi ”/wyy ，/wd 股/n 友/ag 。/wj   我/rr 警告/v 你/rr ，/wd 不要/d 再/d 胡言/n  
 三/m 个/q 涨/vi 停/vi 有/vyou 没/d 有/vyou  
 山东/nt 黄金/n 重组/v 过/uguo 会/v   10月/新增 8日/t 复/vg 牌/n  
 不要/d 抱/v 着/uzhe 教科书/n 。/wj 美元/n 加息/n_new ，/wd 黄金/n 下跌/vi 。/wj   现在/t 黄/a  
 600547:/m 山东/nt 黄金/n 2015-09-23/m 全天/n 停/vi 牌/n  
 要/v 停/vi 牌/n 的/ude1 节奏/n 。/wj 
 恭喜/v 了/ule 持有/v 闪/vi 金/ng 的/ude1 朋友/n 们/k  
 600547:/m 山东/nt 黄金/n 关于/p 中国证监会/nt 并购/vn 重组/vn 委/ng 审核/v  
 真/d 无/v 语/ng ；/wf 利/n 空/ng 看成/v 利好/a ，/wd 停/vi 牌/n 是/vshi 因为/p 要/v 增发/v 新股/n 是/vshi  
 山东/nt 黄金/n 复/vg 牌/n 不/d 跌/v 停/vi 你/rr 打/v 我/rr 一百/m 个/q 嘴巴/n 子/ng ，/wd  
 刚/d 打电话/vi ，/wd 0531-67710376/m ，/wd 并购/vn 重组/vn 委员会/n 今天/t  
 山东/nt 黄金/n 停/vi 牌/n 系/v 因/p 重组/vn 上/f 会/v  
 山东/nt 黄金/n 藏/b 金/b 量/n 丰厚/a ，/wd 股东/n 增/v 持/v ，/wd 机构/n 控/v 盘/qv 度/v 高/a ，/wd  
 600547:/m 山东/nt 黄金/n 关于/p 收到/v 《/wkz 中国证监会/nt 行政/n 许可/vi  
 150827/m 建仓/nr2 （/wkz 不/d 是/vshi 减/v 仓/ng ）/wky 山东/nt 黄金/n 16.01/m 元/q ，/wd 希望/v  
 黄金/n 再次/d 大/a 涨/vi ，/wd 有/vyou 本事/n 庄家/n 周一/t 再/d 高/a 开/v 低/a 走/v  
 招金/nz 矿业/n 周五/t 尾/ng 盘/ng 几乎/d 涨/vi 停/vi ，/wd 山东/nt 黄金/n 的/ude1 主力/n ，/wd 还/d  
 山东/nt 黄金/n 庄家/n 融资/vd 做/v 空/v 期/qv 指/v ！/wt ！/wt ！/wt   山/n 金融/n 资/ng 额/n 十/m  
 600547:/m 山东/nt 黄金/n 关于/p 控股股东/n_new 一致/a 行动/vn 人/n 增/v 持/v 公/ng  
 600547:/m 山东/nt 黄金/n 关于/p 调整/vn 公司/n 发行/vn 股份/n 购买/v 资产/n  
 600547:/m 山东/nt 黄金/n 2015年/t 第三/m 次/qv 临时/b 股东大会/n_new 决议/n  
 靴子/n 效应/n 猜想/v ：/wp 找/v 谁/ry 来/vf 完成/v 这/rzv 最后/f 一/m 跌/v ？/ww 
 黄金/n 期货/n 暴跌/vi ，/wd 山/n 金/ng 下/f 周/nr1 大/a 跳水/vn  
 末日/n 博士/n 麦嘉华/nr ：/wp 考虑/v 投资/vn 金矿/n 股票/n   最近/t 应/v 远离/v  
 下/f 周/nr1 最/d 壮观/a 解读/v ：/wp 完/vi 爆/v 空头/b ！/wt 千/m 股/q 涨/vi 停/vi ？/ww  
 600547:/m 山东/nt 黄金/n 2015年/t 第三/m 次/qv 临时/b 股东大会/n_new 会议/n  
 黄/a 老/a 邪/ag  
 600547:/m 山东/nt 黄金/n 2013年/t 公司/n 债券/n (/wkz 第一/m 期/qv )/wky 2015年/t  
 请问/v ，/wd 美元/q 升值/vi 是否/v 意味着/v 人/n 币/ng 升值/vi ？/ww 人/n 币/ng 升值/vi 是/vshi  
 山东/nt 黄金/n ：/wp 三/m 费/n 骤减/v 难/ad 抵/v 金价/n 下挫/v  
 600547:/m 山东/nt 黄金/n 第四/m 届/q 董事会/n 第二十一/m 次/qv 会议/n 决/vg  
 山东/nt 黄金/n 中报/v 净利/n 逾/vg 4800万/m 下滑/vi 超/v 八/m 成/q  
 【/wkz 讨论/v 】/wky 在/p 熊市/n 中/f 你/rr 真/a 的/ude1 会/n 投资/vn 黄金/n 股/n 吗/y  
 周/nr1 一/m 跌/v 停/vi 五/m 大/a 原因/n   一/m 是/vshi 成交/v 萎缩/vi   二/m 是/vshi 主力/n 衰弱/an    
 黄金/n 股/n 逆势/vd 走/v 强/ng   西部黄金/nt 涨/vi 逾/vg 6%/m  
 【/wkz 讨论/v 帖/ng 】/wky 山东/nt 黄金/n 逆/vg 市/n 上涨/vi   底气/n 何在/vi ？/ww 
 金价/n 有望/v 持续/vd 上涨/vi   5/m 股/q 或/c 大大/d 受益/vi  
 山东/nt 黄金/n (/wkz 600547/m )/wky 融资/vi 融/vi 券/ng 信息/n (/wkz 08-20/m )/wky  
 山东/nt 黄金/n   ：/wp 近期/t 利好/n 轮番/d 出击/vi ，/wd 消息/n 面/n 获/v 提/v 振/vg  
 上证/n 指数/n 从/p 2007年/t 6000/m 点/qt 下跌/vi 到/p 2010年/t 3000/m 点/qt 期间/f  
 