雄/ag 安/v 未来/t 人才/n 需求/n 巨大/a ，/wd 科/n 锐/ag 国际/n 前景/n 广阔/a  
 002820/m ，/wd 桂花/n 祥/ag 、/wn 金/b 牛/n 开启/v ，/wd 399678/m ，/wd 月/n K/vf 金/b 叉/n ！/wt 
 嘿嘿/o 多/a 好/a 的/ude1 加/b 仓/ng 机会/n  
 ≥/m 华泰证券/nt +/m 美国/nsf 金融/n 科技/n 企业/n 颠覆/v “/wyz 金融/n 系统/n ”/wyy  
 本来/d 好好/d 的/ude1 ，/wd 下午/t 走/v 成/v 这样/rzv ，/wd 哎/e  
 往/p 市场/n 4000/m 点/qt 之前/f ，/wd 可/v 大胆/ad 进行/vx 低/a 吸/v 的/ude1 10/m 只/q 潜力/n 个/q  
 揭/v 密/a ：/wp 中/b 长线/n 必将/d 走/v 牛/n 的/ude1 小/a 盘/qv 潜力/n 成长/vn 个/q 股/n  
 眼下/t 可/v 底部/f 大胆/ad 建/v 仓/ng 的/ude1 超/h 跌/v 低价/n 潜力/n 黑马/n 个/q 股/n    
 取/v 市场/n 4000/m 点/qt 之前/f ，/wd 可/v 大胆/ad 进行/vx 低/a 吸/v 的/ude1 10/m 只/q 潜力/n 个/q  
 空/v 仓/ng 者/k 可/v 跑步/vd 进场/vi 的/ude1 潜力/n 低价/n 牛/nr1 票/n  
 上/f 市场/n 4000/m 点/qt 之前/f ，/wd 可/v 大胆/ad 进行/vx 低/a 吸/v 的/ude1 10/m 只/q 潜力/n 个/q  
 招商银行/nt 理财/vn 资金/n 可/v 投资/vn 智慧/n 路灯/n ppp/n 稳/a 收益/n   飞乐/nr2  
 道/n 琼斯/nrf 已经/d 翻/v 了/ule 三/m 倍/q 之/uzhi 多/a ！/wt 请/v 30万亿/m 国际/n 热/a 钱/n 扭/v 过/vf  
 加油/vi   把/pba 大盘/n 拉/v 红/a 喽/y ~/w  
 [/wkz 傲/a ]/wky 漂亮/a 50/m 英豪/n 300/m 必将/d 疯狂/a 展/vg 我/rr 中华/nz 5千/m 年/qt 大/a 帝国/n  
 [/wkz 震撼/v 人类/n ]/wky 公告/n 现/tg 重大/a 利好/a ，/wd 10/m 股/q 有望/v 突破/v 大/a 涨/vi ！/wt 
 招/v 行/ng --/wp 全球/n 顶级/b 抗癌/vn 药/n ，/wd 中国/ns 拥有/v 自主/vd 研发/v 产权/n  
 招/v 行/ng 虽/c 是/vshi 我/rr 第一/m 重/q 仓/ng 股/n ，/wd 但/c 我/rr 哪/ry 一/m 篇/q 帖子/n_new 鼓动/v 你们/rr  
 招商银行/nt 南昌/ns 分行/n 发放/v 虚假/a 按揭贷款/n_new 等/udeng 遭/v 银监/n_new 局/n 处/n  
 天/n 天/qt 资金/n 流/v 进/vf ，/wd 天天/d 跌/v ，/wd 真/d 也/d 是/vshi 奇葩/n  
 新/a 高/a ！/wt  
 ==/m 华泰证券/nt 第一/m 梯队/n 大/a 券商/n 绩/ng 优/ag 成长/vi 互联网/n 券商/n 龙/n  
 狂笑/vi   呆子/n 都会/n 抢/v   瞎子/n 也/d 狂笑/vi   业绩/n 翻/v 倍/q   股/q 0.99/m 今/tg  
 狂笑/vi   狂笑/vi   呆子/n 都会/n 抢/v   瞎子/n 也/d 狂笑/vi   业绩/n 翻/v 倍/q   股/q 0/m  
 咯咯/o 笑/v 狂笑/vi 咯咯/o 咯咯/o ，/wd 三/m 年/qt 利润/n 之/uzhi 和/cc 超/v 现/tg 公司/n 市值/n  
 咯咯/o 咯/y 咯咯/o   狂笑/vi   瞎子/n 狂笑/vi   连续/a 4/m 年/qt 业绩/n 翻/v 倍/q ，/wd 三/m  
 想/v 继续/v 上/f 拉/v 指数/n 营造/v 和谐/an ，/wd 只有/c 平安/a 招行/nr2 温氏/nr 同/p 花/n  
 不/d 买/v 还/d 涨/vi ~/w  
 《/wkz 商业银行/n_new 破产/vn 风险/n 处置/vn 条例/n 》/wky 对/p 股民/n 影响/v 大/a ，/wd 股/n  
 招商银行/nt 是/vshi 银行/n 板块/n 的/ude1 领头羊/nl ，/wd 要/v 买/v 就/d 买/v 领头羊/nl  
 核心/n 内参/n 泄露/v （/wkz 600785/m 新华百货/nt ）/wky 要/v 大/a 涨/vi  
 招行雄/nr 起/vf ./wj ./wj ./wj  
 招商银行/nt (/wkz 600036/m )/wky 融资/vi 融/vi 券/ng 信息/n (/wkz 09-20/m )/wky  
 安硕信息/nt 300380/m 曾经/d 474/m 元/q ，/wd 现在/t 21/m 元/q ，/wd 跌/v 多少/ry 自/d  
 招商银行/nt 应该/v 是/vshi 最/d 令/v 人/n 担心/v 的/ude1 银行/n  
 实战/n 炒股/vi 口/n 决/vg ：/wp   十四/m 工作/vn 线/n ，/wd 来回/vd 做/v 波段/n ；/wf 突破/v  
 散/v 户/ng 必/d 看/v 炒股/vi 格言/n 和/cc 现金/n 策略/n ！/wt   孙子云/nr ：/wp 先/d 立/v 于/p  
 实战/n 炒股/vi 口/n 决/vg ：/wp   十四/m 工作/vn 线/n ，/wd 来回/vd 做/v 波段/n ；/wf 突破/v  
 四/m 只/q 乌鸦/n  
 感谢/v 主力/n 拉/v 升/v 招/v 行/vi 这/rzv 顿/qv 大餐/n  
 综述/n :/wp   大盘/n 怎么/ryv 走/v ？/ww 买/v 点/qt 什么/ry 股/n ？/ww 
 休息/v 的/ude1 任务/n 就是/v 刷/o 屏/ng   [/wkz 摊/n 手/n ]/wky  
 你/rr 的/ude1 一/m 篇/q 文章/n   我/rr 的/ude1 158亿/m 没/v 了/y ！/wt 招/v 行/ng 很/d 受伤/vi  
 ~/w ~/w 奇虎/nt 360/m 借/v 壳/ng 中国/nt 中期/f  
 招商银行/nt 完成/v 发行/v 120亿/m 元/q 的/ude1 金融/n 债券/n  
 第四/m 批/q PPP/n 示范/vn 项目/n 将/d 破/v 冰/n 扩/vg 围/v   相关/vn 公司/n 望/v 受益/vi (/wkz  
 巨/ag 皇/ng 集合/v   傻/an 比/p 徐/nr1 翔/vg 接班人/n 。/wj 很/d 快/a 的/ude1 。/wj  
 龙头/n 是/vshi 招商银行/nt ，/wd 买/v 入/v  
 拓普集团/nt 601689/m 即将/d 大/a 涨/vi ！/wt 绩/ng 优/ag 高/a 成长/vn ！/wt 拓普集团/nt  
 这么/rz 恶意/d 炒作/v 不/d 停/vi 牌/n ？/ww 
 千万/m 小心/a   托子/n 骗人/vi 接/v 筹码/n 了/y ，/wd 他/rr 才/d 可以/v 顺利/ad 出/vf 货/n  
 8月2日/t 收盘/vi 猜想/v ：/wp 华泰/nz 广发/nz 中信/nz 三/m 证券/n 惊/v 天/qt 升/v 券商/n  
 沪/b S39475/n   你/rr 傻/a 比/n 。/wj 想/v 做/v 第二/m 个/q 徐翔/nr 了/vi 哈/b 。/wj 
 招行庄/nr ：/wp 银座股份/nt 上涨/vi 放/v 量/n 下跌/vi 缩量/n_new 何/ry 看/v ？/ww 
 以/p 出局/vi 为主/vi   涨/vi 不/d 动/v 了/ule ·/w 该/rz 股/n 已/d 成/v 鸡肋/n   而且/c 后市/n 会/v  
 招商银行/nt 的/ude1 盘面/n 变成/v 次/qv 新/a 股/n 了/y ，/wd 几百亿/m 的/ude1 盘子/n ，/wd 而/cc  
 中报/v 危机/n ！/wt 50/m 、/wn 300/m 股/q 面临/v 危险/an 触发/v 期/qv   随时/d 引/v 报/n ？/ww 
 注意/v   科大/nt 智能/n 长线/n 的/ude1 合理/a 价/n 是/vshi 50/m 元/q 以上/f   坚定/ad 持有/v  
 量/n 支持/v 蓝/a 筹/v 持久/a 性/n 吗/y ？/ww 南都电源/nt 可以/v 看看/v 嘛/y  
 继续/v 持/v 仓/ng 待/vi 涨/vi ，/wd 主/ag 板/ng 成交量/n 逐渐/d 放大/v ，/wd 进来/vf 的/ude1 傻子/n  
 坐/v 看/v 招/v 行/ng 拉/v 尾/ng 盘/ng 护/v 盘/qv  
 妈/n 卖/v 批/q ，/wd 招商银行/nt 一/m 涨/vi ，/wd 题材/n 股/n 就/d 跌/v ，/wd 我/rr 买/v 啥/ry 啥/ry 跌/v  
 VVV/n 不要/d 让/v 一日/t 游/v 的/ude1 创业板/n_new 动摇/v 咱们/rr 持有/v 的/ude1 信息/n VVV/n  
 看看/v 银行/n 都/d 跌/v 废/v 了/ule 招/n 行/ng 护/v 下午夜/t 跳/vi  
 正/d 所谓/v 成/v 也/d 萧/nr1 何/ry ，/wd 败/vi 也/d 萧/nr1 何/ry ，/wd 没有/d 蓝/a 筹/v 股/n 的/ude1 上涨/vn ，/wd  
 次/qv 新/a 股/n 0.98/m 元/q 业绩/n 江苏/ns 银行/n 仅/d 此/rzs 1/m 家/q 股价/n 不/d 到/v 10/m 块/q  
 证券时报/nthan   又/d 一个/mq 低估/v 值/v 行业/n 持续/vd 爆发/v   部分/m 股票/n 面/n  
 护/v 盘/qv 主力/n 开始/v 拉/v 尾/ng 盘/v 了/y  
 ==/m 奇虎/nt 360/m 借/v 壳/ng 中国/nt 中期/f  
 7月/t 底/f 天天/d 喊/v 哥们/n 融/vi 卷/ng ，/wd 你/rr 融/vi 了/y 吗/y  
 恐慌/an 指数/n 上天/n 台/q 、/wn 国家队/n 抄/v 底/f 断/v 无/v 猜/v ！/wt 笑/v 看/v 庄家/n 辱/vg  
 证监会/n ：/wp 请/v 执法必严/vl ！/wt 查处/v 庄/ag 操纵/v 股价/n 的/ude1 不法/b 行为/n  
 招商银行/nt 完成/v 发行/v 金融/n 债券/n 120亿/m 元/q  
 愿/v 招/v 行/ng 中/f 报/v 后/f 创/vg 新高/n [/wkz 鼓掌/vi ]/wky [/wkz 赚/v 大/a 了/y ]/wky [/wkz 献花/vi ]/wky  
 证监会/n 通报/vd 操纵/v 股价/n 的/ude1 四/m 种/q 方式/n ：/wp 关联/vn 账户/n ，/wd 自/rr 买/v  
 [/wkz 胜利/nz 牛/n ]/wky 女士/n 们/k 先生/n 们/k 朋友/n 们/k ！/wt 战胜/v 内心/n 的/ude1 恐惧/an ，/wd  
 银行/n 股/n 上涨/vi 除/p 估/v 值/n 相对/d 较/d 低/a 外/f ，/wd   另/rz 一个/mq 原因/n 是/vshi 大/a  
 揭穿/v 价值/n 投资/vn 的/ude1 鬼话/n ，/wd 如果/c 真/d 要/v 价值/n 投资/vn ，/wd 招商/vi 银/ng  
 核心/n 内参/n 泄露/v （/wkz 002199/m 东晶电子/nt ）/wky 要/v 大/a 涨/vi  
 招商银行/nt (/wkz 600036/m )/wky 融资/vi 融/vi 券/ng 信息/n (/wkz 09-11/m )/wky  
 二十/m 倍/q 冻结/v 乐/ng 视/vg 资产/n ，/wd 让/v 人/n 寒心/vn ！/wt 
 抛/v ！/wt 机构/n 连/ulian 拉/v 股价/n ，/wd 制造/v 概念/n ，/wd 用/p 人性/n 贪婪/an ，/wd 忽悠/z  
 招商银行/nt (/wkz 600036/m )/wky 大宗/m 交易/vn 数据/n 一览/n (/wkz 09-12/m )/wky  
 [/wkz 满/v 仓/ng ]/wky 险/ng 资/ng 定调/v 四/m 季度/n 投资/vn 策略/n   提前/vd “/wyz 埋伏/v ”/wyy 十/m  
 招商/vi 涨/vi 到/v 100/m 元/q ，/wd 兴/v 业/ng 跌倒/vi 10/m 元/q ！/wt 
 独自/d 做/v 决定/v ，/wd 独自/d 担/v 责任/n 。/wj 
 陕西/nt 煤/n 业/ng 三/m 天/qt 之内/f 应有/v 涨/vi 停/vi ！/wt 欢迎/v 光临/v ！/wt ！/wt 
 招商银行/nt (/wkz 600036/m )/wky 大宗/m 交易/vn 数据/n 一览/n (/wkz 09-04/m )/wky  
 招商银行/nt (/wkz 600036/m )/wky 大宗/m 交易/vn 数据/n 一览/n (/wkz 08-31/m )/wky  
 招商银行/nt (/wkz 600036/m )/wky 大宗/m 交易/vn 数据/n 一览/n (/wkz 08-30/m )/wky  
 招/v 行/ng 私/ag 行/ng 海外/s 布局/n 今年/t 连/ulian 下/f 两/m 城/n     香港/ns 中心/n 正式/ad 开/v  
 端午/t 后/f 继续/v 涨/vi ，/wd 3180/m 第一/m 阻力/n ，/wd 3300/m 见/v  
 进场/vi :/wp   怎么/ryv 跌/v 的/ude1 就/d 会/v 怎么/ryv 涨/vi 上去/vf （/wkz 荐/vg 股/n ）/wky  
 招商银行/nt 的/ude1 新/a 高/a 意义/n 重大/a ，/wd 小/a 牛/n 初/f 长成/v [/wkz 微笑/vi ]/wky  
 中报/v 公布/v 以后/f 市/n 盈/vg 率/v 怎么/ryv 没/d 变化/v  
 尾/n 盘/qv 拉/v 一/m 下/f  
 特别/d 通告/v ：/wp 601958/m   金钼股份/nt 正/d 创/vg 历史/n 新/a 低/a ，/wd 青菜/n  
 加油/vi 啊/y 保险/n 都/d 涨/vi 飞/vi 了/y  
 突破/v 了/y  
 招商银行/nt ：/wp 上半年/t 净利润/n 约/d 393亿/m 元/q   同比/n 增长/v 11.4/m  
 招商银行/nt 上半年/t 赚/v 392.59亿/m   更/d 扎/v 心/n 的/ude1 是/vshi 员工/n 人均/a  
 600036:/m 招商银行/nt 2017年/t 半/m 年度/n 业绩/n 快报/nthk  
 招/v 行/ng 上半年/t 净利润/n 增速/n 重/d 回/v 两/m 位/q 数/n  
 中报/n 速递/vn ：/wp 招商银行/nt 2017年上半年/t 盈利/vi 392.59亿/m 元/q  
 大鱼/n 海棠/n  
 银行/n 股/n 你/rr 不/d 护/v 盘/qv 能/v 死/v 啊/y ，/wd 让/v 股市/n 恢复/v 正常/ad 运行/vi ，/wd ok/n  
 出局/vi 出局/vi   该/rz 股/q 短/a 线/n 没戏/vi  
 等/v 了/ule 好久/m 终于/d 等/v 到/p 今天/t 。/wj 
 目标/n ：/wp 招/v 行/ng 50/m ！/wt 平安/a 100/m ！/wt 茅台/nz 1000/m   上证/n 4500/m ！/wt 
 招商银行/nt 发行/v 350亿/m 元/q 优先/vn 股/n 获/v 中国/ns 银监/n_new 会/v 批准/v  
 今天/t 不/d 拉/v 明天/t 大/a 阳/ag 突破/v  
 公告/n ：/wp MSCI/n 指数/n 标的/n 股/q 601958/m   金钼股份/nt 正/d 创/vg 历史/n  
 一/m 笔/q 9000亿/m ，/wd 还是/c 美元/n ！/wt 损失/n 由/p 谁/ry 承担/v ？/ww 呜呼/e 招商/vi  
 一/m 生/v 一佰/m 股/q 佰/m 元/q 招/n 行/ng [/wkz 赚/v 大/a 了/y ]/wky [/wkz 鼓掌/vi ]/wky  
 大/a 行/ng 个人/n 存款/n 双/m 降/v ，/wd 余额宝/nz 倒/d 逼/v 银行/n 提价/vi 揽/v 储/vg ！/wt 
 招商银行/nt 不/d 喜欢/vi 跟着/v 银行/n 板块/n 走/v  
 招/v 行/ng 否认/v 冻结/v 乐/ng 视/vg 8000万/m 工资/n 款/n ：/wp 乐/v 视/vg 不/d 发/v 工资/n 与/p  
 进场/vi :/wp   “/wyz 双重/b 改革/vn ”/wyy 受益/vi 股/n ，/wd 社保/vn 养老金/n 标的/n 股/n  
 600036:/m 招商银行/nt 2016年/t 半/m 年度/n 业绩/n 快报/nthk  
 今天/t 银行/n 板块/n   整体/n 下跌/vi ，/wd 也/d 不用/d 叫/vi 冤/an 。/wj 
 招商银行/nt (/wkz 600036/m )/wky 融资/vi 融/vi 券/ng 信息/n (/wkz 06-29/m )/wky  
 16/m 家/q 上市/vn 银行/n 分红/vi 缩水/vi 83亿/m   招行/nr2 最/d “/wyz 大/a 方/ng ”/wyy  
 广发证券/nt 半/m 年/qt 报/n 预/d 增/v 3/m 倍/q :/wp 主营/n 净利/n 88亿/m ，/wd 其中/rz 55亿/m  
 大/a C/o 浪/n 也许/d 会/v 来/vf ，/wd 但/c 绝不/d 是/vshi 在/p 今年/t ！/wt 本/rz 人/n 认为/v 5178/m  
 招商银行/nt (/wkz 600036/m )/wky 融资/vi 融/vi 券/ng 信息/n (/wkz 06-28/m )/wky  
 三/m 倍/q 也/d 低估/v   2017年2月/t ，/wd 违法/vn 所得/n 共计人民币/n_new 93亿/m  
 少/v 帅/nr1 接班/vi ，/wd 引领/n_new 恒宝股份/nt 002104/m 再/d 起/vf 辉煌/a  
 基金/n 抱/v 团/n 炒/v 个/q 股/n 是/vshi 中国式/n 庞/nr1 氏/ng 骗局/n ，/wd 隐患/n 危害/v 大/a 03/m  
 不/d 是/vshi 给/p 大家/rr 炒/v 的/ude1 。/wj 
 券商/n 高/a 预期/vn 股/n 策略/n 推荐/v 招商银行/nt  
 招/v 行/ng 揭开/v 银行/n 信贷/n 漏洞/n   乐/ng 视/vg 百亿/m 授信/vn 或/c 未/d 使用/v  
 超级/b 短/a 线/n 如何/ryv 玩/v 才/d 能/v 赚/v 到/v 钱/n ？/ww       所谓/v 超级/b 短/a 线/n  
 锂/n 电池/n   还要/d 涨/vi ！/wt 氢/n 氧化/vn 锂/n   更/d 疯狂/a ！/wt 赣/b 峰/ng 锂/n 业/ng   王/nr1  
 集中/v 资金/n 优势/n ，/wd 合谋/vd 买/v 几/m 只/q 股票/n ，/wd 拿/v 傻/a 民/ng 的/ude1 钱/n 不/d 断/v  
 快/d 跑/v ，/wd 走/v 弱/a 了/y  
 咯咯/o 咯/y ！/wt 抢/v 盘/qv 了/y ，/wd 抢/v 盘/qv 了/y ，/wd 黄金/n 砸/v 头/n ！/wt 晨鸣/nz 投资/vn 价/n  
 招/v 行/ng 披露/v 半/m 年度/n 业绩/n 预告/v ：/wp 增速/n 亮/a 眼/n ，/wd 不良/a 下降/vi  
 招商银行/nt 也/d 能/v 这么/rz 玩/v ？/ww 跟/p 小/a 盘/qv 股/n 一样/uyy ，/wd 佩服/v  
 2017年/t 半/m 年度/n 业绩/n 快报/nthk 点评/v ：/wp 业绩/n 超/h 预期/vn ，/wd 继续/v 推/v  
 低/a ？/ww 何谓/v 低/a ？/ww 何谓/v 高/a ？/ww 何谓/v 贵/a ？/ww 一目了然/vl  
 招/v 行/ng 净利/n 增速/n 重/d 回/v 两/m 位/q 数/n   不良/a 率/v 两/m 季/q 连/ulian 降/v  
 招商/vn 后市/n 继续/v 上涨/vi  
 唱/v 空/a 的/ude1 多/a 了/ule 我/rr 就/d 放心/v 了/y  
 小/a 招/n 的/ude1 年/qt 线/n 后/f 复权/nr2 图图/nr  
 最/d 能/v 套/q 住/vi 人/n 的/ude1 几/m 句/q 话/n :/wp   1/m 、/wn 目前/t 价位/n 接近/v 主力/n 成本/n  
 超过/v 10/m 倍/q 市/n 盈/vg 率/v 的/ude1 银行/n 股/q ，/wd 属于/v 全世界/n 最高/a ，/wd 未来/t  
 预告/v  
 听说/v 有/vyou 人/n 卖/v 了/ule 招商银行/nt ，/wd 去/vf 南京/nt 银行/n ？/ww 
 也/d 算是/v 老/a 散/a 户/ng 了/y ，/wd 亏/v 出/vf 了/ule 一些/mq 真理/n ，/wd 看/v 一/m 只/q 股/n 筹码/n  
 周一/t 涨/vi 停/vi ，/wd 兴/v 业/k 跌/v 停/vi  
 基金/n 抱/v 团/n 炒/v 个/q 股/n 是/vshi 中国式/n 庞/nr1 氏/ng 骗局/n ，/wd 危害/v 大/a  
 再/d 创/vg 新高/n ~/w  
 牛/n 逼/v ！/wt 真/d 要/v 上/vf 100/m 元/q 了/y ！/wt 
 盘面/n 上/f 并/d 无/v 强势/n 热点/n 出现/v  
 关灯/vi 吃/v 面/n  
 空/v 仓/ng 的/ude1 感觉/n 就/d 是/vshi 爽/ag ～/ws ～/ws 哈哈哈/o ！/wt ！/wt 再见/vi  
 招商银行/nt 刚刚/d 居然/d 有/vyou 个/q 8000/m 多/m 手/n 的/ude1 砸/v 到/v 23.6/m ，/wd 看来/v  
 25.07/m 元/q ！/wt 招商银行/nt 创/vg 历史/n 新高/n  
 震惊/v ：/wp 招/v 行/ng 无法无天/vl ，/wd 罪/n 不/d 可/v 赦/w ！/wt 
 全世界/n 都/d 在/p 等/v 招商银行/nt 翻/v 红/a  
 坏/a 帐/ng 大大/d 的/ude1  
 格力电器/nt 成为/v  
 招商银行/nt 的/ude1 新希望/nt  
 今天/t 招商银行/nt 日/b K/vf 线/n 估计/v 长上/n 影/ng ，/wd 有/vyou 短期/d 见/v 顶/v 的/ude1 迹/ng  
 "/wyz 粤/b 港/n 澳/b 大/a 湾/ng 区/n 正式/ad 上升/vi 为/p 国家/n 战略/n "/wyy "/wyz 一/m 带/v 一/m 路/n "/wyy "/wyz _/w _/w _/w _/w "/wyy  
 重点/n 关注/v   000507/m 珠海/nt 港/n 、/wn 601228/m 广州/ns 港/n 、/wn 600755/m  
 招商银行/nt 出现/v 顶/ng 背离/v  
 "/wyz 招商银行/nt 西安/ns 雁塔/ns 广场/n 支行/n 金/nr1 葵花/n 客户/n 470/m 多/m 万/m 元/q "/wyy "/wyz "/wyy  
 性/ng 价/n 比/p 已/d 高/a  
 招商银行/nt 芝麻/n 开花/vi 节/n 节/q 高/a ，/wd 一/m 夜/qt 暴富/v 不/d 可能/v 。/wj 中/f 长/v  
 600036:/m 招商银行/nt 第十/m 届/q 董事会/n 第十三/m 次/qv 会议/n 决议/n  
 现在/t ，/wd 敢/v 把/pba 钱/n 存入/v 银行/n 的/ude1 中国/ns 人/n ，/wd 基本/ad 都/d 是/vshi 吃/v 了/ule 熊/n  
 600036:/m 招商银行/nt 日常关联/n_new 交易/vn 公告/n  
 有/vyou 何/ry 意义/n ，/wd 真实/a 上证/n 掉/v 到/v 2300/m 点/qt 了/y ./wj 掩饰/v 繁荣/an ，/wd 一/m 帮/q  
 嘉欣丝绸/nt 总/b 分红/n 率/v 和/cc 净利润/n 增长率/n ，/wd 均/d 远远/d 超过/v 贵/a  
 吃/v 药/n  
 今日/t 关注/v 石墨/n 烯/n 江海股份/nt ，/wd 中超控股/nt  
 四川/nt 长虹/nz   严重/ad 低估/v 了/y ，/wd 营业额/n 都/d 比/p 市值/n 高/a 2/m 倍/q ，/wd 有/vyou  
 有的/rz 傻/a 比/p 不/d 点名/v 。/wj 又/d 想/v 犯/v 刑事/b 责任/n 了/ule 哈/b 。/wj 嘿嘿嘿/o 。/wj  
 银座/nt 股份/n 今晚/t 通告/n 4亿/m 保定/ns 裕华/nz 西/b 路/n 开/v 店/n 要/v 败/vi 家/n ？/ww 
 短期/d 筑/v 顶/ng ，/wd 今天/t 收/v 阴/ng 已/d 成/v 定居/v ，/wd 如果/c 尾/n 盘/qv 拉/v 升/v ，/wd 意/ng  
 招商/vi 系/v 有/vyou 重大/a 合并/vn 重组/vn 即将/d 公告/v  
 600516/m 
坏/a 帐/ng 有/vyou 多/m 12亿/m ，/wd 跑/v  
 宽松/a 周期/n 未/d 完/vi   中国/ns 明年/t 或/c 降息/v 2/m 至/p 3/m 次/qv  
 600036:/m 招商银行/nt 信息/n 披露/v 暂缓/v 与/cc 豁免/v 管理办法/n_new  
 招商银行/nt 股票/n 不/d 买/v 你/rr 还/d 抄/v 什么/ry 股/n ？/ww 
 大/a 癌/n 股/n 智/ag 障/ng 滞/vg 涨/vi ！/wt 
 高端/a 客户/n 的/ude1 待遇/n 就/d 是/vshi 好/a ，/wd 客户/n 经理/n 盯/v 上/vf 了/ule 就/d 麻烦/a 了/y  
 招商银行/nt 四/m 天/qt 三/m 起/q 烽烟/n   高端/a 客户/n 权益/n 该/v 如何/ryv 维护/v  
 招商银行/nt 放/v 量/n 拉/v 升/v   股价/n 创/vg 近/a 十/m 年/qt 新高/n  
 2点/t 钟/n 突然/ad 砸/v 工商银行/nt 的/ude1 是/vshi 什么/ry 人/n ？/ww 
 不/d 排除/v 有/vyou 机构/n 收购/v 招商银行/nt  
 肯定/d 是/vshi 国家/n 队/n 在/p 打/v 压/v 。/wj 前期/f 国家队/n 拉/v 上/f 去/vf ，/wd 现在/t 要/v  
 招/v 行/ng 金/ng 葵花/n 客户/n 470万/m 不翼而飞/vl   追/v 讨/v 无/v 门/n 维权/n 艰难/an  
 我/rr 打赌/v ：/wp 今天/t 招商银行/nt 一定/d 会/v 泛/ag 红/a ，/wd 一定/d 会/v 上涨/vi 收/v  
 价值/n 投资/v 首选/v 陕西/nt 煤/n 业/k ！/wt 分红/n 率/k 达/v 40%/m ，/wd 2017年/t 不得/vi  
 希望/v 多/m 头/q 完/vi 爆/v 空头/b  
 今天/t 买/v 的/ude1 与/cc 分红/n 有/vyou 关系/n 不/d ？/ww 
 加息/n_new 预期/v ，/wd 银行/n 赚/v 的/ude1 更/d 多/a 吧/y 啊/y  
 因此/c 在/p 空头/b 手中/s 仍/d 众多/m 王牌/n 下/f  
 招商银行/nt ，/wd 又/d 有/vyou 新/a 动作/n 了/y ！/wt 看/v 好/a 这/rzv 一/m 关键/n 位置/n ！/wt ！/wt  
 招商银行/nt ，/wd 重要/a 消息/n   明天/t 关键/n ！/wt 
 招/v 行/ng 红利/n 已/d 到/v 账/n ./wj ./wj ./wj  
 [/wkz 抄/v 底/f 满/v 仓/ng ]/wky 截止/vi 2017-03-31/m 上海/ns 银行/n 十/m 大/a 流通/vn 股东/n  
 招商银行/nt ：/wp 21/m 块/q 买/v 入/v 五万/m 股/q 。/wj 坐等/v ！/wt  
 真心/d 请教/v ～/ws ～/ws 600311/m 荣/ag 华/b 实业/n 短期/b 走势/n ？/ww ？/ww 谢谢/v ！/wt  
 招商银行/nt 现在/t 是/vshi 什么/ry 情况/n ，/wd 可以/v 继续/v 加/v 仓/ng 吗/y ？/ww 
 不论/c 上市公司/n_new 盈亏/n 如何/ryv  
 招商银行/nt (/wkz 600036/m )/wky 大宗/m 交易/vn 数据/n 一览/n (/wkz 05-31/m )/wky  
 风物/n 长/a 宜/ag 放眼/v 量/n ！/wt 
 证监会/n ：/wp 请/v 依法/d 常态/n 化/k 治/v 市/n ！/wt 查处/v 庄/ag 操纵/v 股价/n 的/ude1 不/d  
 招/v 行/ng 一月/t 两/m 曝/vg 信息/n 泄露/v 漏洞/n   每年/r IT/rzt 投入/v 50亿/m 花/n 哪/ry  
 什么/ry 时候/n 散/v 户/ng 不/d 去/vf 跟/v 投机/a 的/ude1 票/n 了/ule 就/d 成熟/a 了/y ，/wd 只有/c 监/vg  
 银行/n 股/q 发/v 力护/v 盘/qv   招商银行/nt 领/v 涨/vi  
 招/v 行/ng 网/n 银/ng 被/pbei 曝/vg 出现/v 严重/a 漏洞/n   个人/n 信息/n 存/v 泄漏/vn 风险/n  
 开盘/vi 抢/v 入/v 招商银行/nt ！/wt 
 600036/m   恭喜/v 买进/v 的/ude1 粉丝/n     明天/t 拉/v 升/v 出/vf 货/n     不要/d 追/v  
 金融/n 股/n 持续/vd 暴动/vi ：/wp 招/v 行/ng 涨幅/n 已/d 超/v 30%/m   现在/t 还/d 能/v 不能/v  
 招商银行/nt (/wkz 600036/m )/wky 融资/vi 融/vi 券/ng 信息/n (/wkz 05-02/m )/wky  
 现在/t 国家队/n 可以/v 出/vf 货/n 了/y ，/wd 要/v 快/a  
 [/wkz 牛/n ]/wky 养老金/n 入市/v 长期/d 化/v ，/wd 漂亮/a 50/m 永远/d 漂亮/a ！/wt 必将/d 涨/vi  
 著名/a 经济学家/n 沙/n 黾/n 农/ng 先生/n 在/p 他/rr 的/ude1 博客/nz 中/f 写道/v ：/wp “/wyz 60/m  
 2015年12月29日/t ，/wd 我/rr 为什么/ryv 买入/v 招商银行/nt ！/wt 
 招商银行/nt 上海/ns 分行/n 违规/vd 放款/vi  
 招商银行/nt (/wkz 600036/m )/wky 融资/vi 融/vi 券/ng 信息/n (/wkz 05-08/m )/wky  
 银行/n 板块/n 表现/v 抢眼/a   招商银行/nt 涨/vi 逾/vg 4%/m  
 2016年/t 年度/n 报告/n 点评/v ：/wp “/wyz 轻型/b ”/wyy 经营/v 稳健/a ，/wd 持续/vd 高/v  
 颤抖/vi 吧/y 五/m 大/a 银行/n ！/wt 30/m 年/qt 招/v 行/ng 打败/v 百年/mq 交/v 行/ng  
 招商银行/nt 盘/v 中/f 创/vg 2015年6月9日/t 以来/f 新高/n  
 招商银行/nt 无锡/ns 分行/n 涉嫌/v 侵犯/v 知识/n 产权/n 罪/n 被/pbei 无锡/ns 警方/n  
 清净/a 如/v 水/n ，/wd 耐心/ad 持有/v ，/wd 天天/d 念念/v 阿弥陀佛/n  
 你/rr 不/d 把/pba 小/a 散/a 套/q 进出/v 就/d 不/d 甘心/v 的/ude1 ，/wd 市场/n 没/v 那么/rz 大/a 的/ude1 资/ng  
 年/qt 线/n 高位/n   建议/n 买入/v  
 看/v 港股/n 下辈子/t 千万/m 别/d 做/v 中/b 锅/n 人/n  
 招商银行/nt 已经/d 调整/v 到位/vi ，/wd 主力/n 有/vyou 拉/v 升/v 的/ude1 迹象/n ，/wd 等待/v  
 高息/n 银行/n 股/n 春天/t 来/vf 了/y ？/ww 招商银行/nt AH/o 股/n 齐/d 大/a 涨/vi  
 持有/v 银行/n 分红/vi 打/v 新/a ，/wd 不/d 败/vi 的/ude1 神话/n ，/wd 等到/v 新股/n 破/v 发/v 了/y  
 在/p 股票/n 市场/n 上/f 摊子/n 铺/v 得/ude3 太/d 大/a 、/wn 四处/d 出击/vi 很/d 危险/a ！/wt 
 利润/n 总/d 能/v 自己/rr 照顾/v 自己/rr ，/wd 而/cc 亏损/vn 永远/d 不/d 会/v 自动/d 了结/v  
 告示/n ：/wp 立即/d 抢购/v 处于/v 历史/n 低价/n 附近/f 的/ude1 金钼股份/nt 6019/m  
 两/m 大/a 黑/a 科技/n 领域/n 中/f 能/v 率先/d 得到/v 实惠/an 的/ude1 上市公司/n_new  
 招商银行/nt ：/wp 一/m 季度/n 净利/n 增/v 8.9%/m   不良贷款/n_new 率/v 1.76%/m  
 智慧/n 健康/ad 服务/v 远程/b 医疗/n +/m 业绩/n 倍增/vi 现/tg 2/m 元/q 0725/m 京东方/nz  
 4.0/m 工业革命/nl 凸起/vi 黑/a 科技/n 受惠/vi 的/ude1 上市公司/n_new （/wkz 转/v 乘/v ）/wky  
 南京/nt 银行/n 与/cc 招/n 行/ng 银行/n 业绩/n 差不多/al ，/wd 南/b 行/ng 仍/d 高速/d 成长/vi  
 招商银行/nt ：/wp 逢/v 高/ad 减/v 仓/ng  
 月/n 线/n 大/d 顶/v   年/qt 线/n 大/d 顶/v   哈哈哈/o  
 %D%A/n 是/vshi 时候/n 表演/v 真正/b 的/ude1 技术/n 时刻/n 啦/y 。/wj 快/d 涨/vi ，/wd 呼叫/v 万/m  
 明日/t 起/vf 手里/s 有/vyou 高/a 送/v 转/v 的/ude1 票/n 建议/n 全部/m 清仓/vi  
 三/m 个/q 红小兵/n 多头/n 排列/v 成立/vi  
 A/rzv 股/n 是否/v 底部/f 要/v 看/v 啥/ry ？/ww 
 5/m 实战/n 炒股/vi 口/n 决/vg ：/wp   十四/m 工作/vn 线/n ，/wd 来回/vd 做/v 波段/n ；/wf 突破/v  
 %D%A/n 用户/n 2810094359035810/m 创建/v 了/ule 模拟/vn 组合/n  
 失守/vi 生命线/n ，/wd 短/a 线/n 怎么办/ryv ？/ww         今日/t 几/m 大/a 指数/n  
 明日/t 券商/n ，/wd 保险/n ，/wd 银行/n 齐/d 发/v 力/n 助力/b 大盘/n 稳/a 中/f 求/v 胜/v 。/wj 
 行情/n 尾声/n ，/wd 注意/v 风险/n ！/wt 经济/n 每况愈下/vl ，/wd 牛市/n 没/v 基础/n  
 招商银行/nt 拟/v 10/m 派/nms 7.40/m 元/q  
 表面/n 看/v 起来/vf 差不多/al 的/ude1 各家/rz 银行/n 股/q ，/wd 该/v 如何/ryv 选择/v 投资/v  
 ———/wp 招商银行/nt  
 我/rr 不/d 参与/v 这样/rzv 的/ude1 炒作/vn ，/wd  
 银行/n 投资者/n 看/v 过/uguo 来/f ，/wd 上市/vn 银行/n 年报/n 披露/v 时间表/n  
 招商/vi 行/ng ：/wp 优选/v IPO/n 新/a 股/n   银行/n 股/n 或/c 应试/vn 水/n T+0/n (/wkz 附/v 股/q )/wky  
 抛/v ！/wt 机构/n 连/ulian 拉/v 股价/n ，/wd 用/p 人性/n 贪婪/a 忽悠/z 小/a 股民/n 在/p 高位/n  
 美国/nsf 大/a 肥/n 猫/n 为/p 招商银行/nt 、/wn 招/n 粉/ag 招/v 财/n 啦/y ！/wt [/wkz 鼓掌/vi ]/wky [/wkz 兴/v  
 混/ad 改/v 是/vshi 重大/a 利/n 空/ng ，/wd 大幅/d 增发/v 新股/n ！/wt 快/d 跑/v ！/wt  
 银行/n 盈利/vi 的/ude1 增长/vn ，/wd 靠/v 轻/a 资本/n 运营/vn 还是/c 垒/v 规模/n ？/ww 
 招商银行/nt 主力/n 强势/n 介入/v ，/wd 日后/t 是/vshi 个/q 大/a 牛/n 股/q ，/wd 买/v 入/v 长/a  
 日月/n 股份/n 603218/m 即将/d 大/a 涨/vi ！/wt 次/qv 新/a 龙头/n ！/wt 日月/n 股份/n 即/v  
 黄金屋/n 和/cc 颜/ng 如/v 玉/n 兼得/v  
 招/v 行/ng 、/wn 浦发/nr2 及/cc 兴/v 业/ng 三/m 行/q 贷款/n 质量/n 走势/n 分析/vn ，/wd 谁/ry 的/ude1 贷/v  
 进场/vi :/wp 地方/n 国企/n 二线/n 蓝/a 筹/v 股/n ---/wp 跨/v 年/qt 行情/n 热点/n  
 又/d 是/vshi 冲/v 高/a 回落/vi ，/wd 18.47/m 的/ude1 套路/n 。/wj 我/rr 明了/v [/wkz 滴/v 汗/n ]/wky  
 《/wkz 大腕/n 》/wky 招商银行/nt 版/n  
 证监会/n ：/wp 请/v 依法/d 治/v 市/n ！/wt 无论/c 何/ry 机构/n 何/ry 目的/n ，/wd 只要/c 违/vg  
 007/m 私/ag 募/vg 操作/v 计划/n 之/uzhi 二：/m 潍柴重机/nt （/wkz 000880/m ）/wky  
 证监会/n ：/wp 请/v 请/v 依法/d 治/v 市/n ！/wt 查处/v 招/v 行/ng 建行/n 工行/n 等/udeng 操纵/v  
 抛/v ！/wt 机构/n 连/ulian 拉/v 股价/n ，/wd 制造/v 概念/n ，/wd 用/p 人性/n 贪婪/an ，/wd 忽悠/z  
 没/d 量/v 了/ule 呀/y ！/wt  
 明年/t 经济/n 更加/d 不行/a ！/wt 股市/n 靠/p 招/n 行/ng 硬撑/v 只/d 会/v 害人/vi ！/wt 
 加油/vi 冲/v 呀/y 。/wj  
 可以/v 进/vf 了/ule 吧/y  
 招商银行/nt (/wkz 600036/m )/wky 融资/vi 融/vi 券/ng 信息/n (/wkz 12-14/m )/wky  
 600036:/m 招商银行/nt 关于/p 与/p 安邦/nr 人寿/n 的/ude1 关联/vn 交易/vn 公告/n  
 厉害/a 了/ule Word/n 哥/n  
 拓展/v 主/ag 业务/n 风光/n 独/d 好/a   冲刺/vi 黑/a 科技/n 金光/n 灿烂/a （/wkz 共享/v  
 私/ag 募/vg 冠军/n 狂/dg 买/v 该/rz 股/n   又/d 一个/mq 高/a 送/v 转/v 个/q 股/n 要/v 飞奔/vi ？/ww 
 用/p 不/d 了/ule 几/m 天/qt ，/wd 大家/rr 又/d 要/v 温习/v 千/m 股/q 跌/v 停/vi 的/ude1 日子/n 了/ule 中国/ns  
 今日/t 深/a 港/n 通/v ，/wd 业绩/n 优良/z 的/ude1 银行/n ，/wd 抢/vd 入/v  
 招商银行/nt   ，/wd 下/f 个/q 交易日/n ，/wd 压力/n 位/q   18.86/m   ，/wd 支撑/v 位/q   18/m  
 银行/n AH/o 股/n ，/wd 估/v 值/n 及/cc 溢价/n_new 情况/n 如何/ryv ？/ww 
 辣椒/n   永远/d 比不上/vl 南京/nt 银行/n  
 高位/n 养老金/n 来/vf 接/v 盘/qv  
 壮士/n 腰/n 间/f 三/m 尺/q 剑/n ；/wf 男儿/n 腹/ng 中/f 五/m 车/q 书/n  
 没有/d 比/p 读书/vi 更/d 好/a 的/ude1 娱乐/vn 更/d 持久/a 的/ude1 满足/v 了/y  
 操/v 盘/qv 日记/n ：/wp   （/wkz 002661/m 克明面业/nt ）/wky 进入/v 攻击/vn 形态/n  
 沪/b 指/v 早/a 盘/qv 再/d 创/vg 反弹/vi 新高/n ，/wd 午后/t 震荡/vi 回落/vi  
 私/ag 募/vg 操/v 盘/qv 日记/n ：/wp 滨海能源/nt （/wkz 000695/m ）/wky 进入/v 攻击/vn 形态/n  
 [/wkz 大宗/m 交易/n 揭秘/v ]/wky ·/w 600036:/m 招商银行/nt 2015年/t 第三/m 季度/n  
 股票/n 随/v  
 [/wkz 重磅/b 震撼/vn ]/wky 招商银行/nt 2015年/t 三/m 季报/n 智能/n 点评/v [/wkz 点/n 击/vg  
 招商银行/nt 2015年/t 三/m 季报/n 智能/n 点评/v [/wkz 点/n 击/vg 查看/v 原文/n ]/wky [/wkz  
 明天/t 注意/v 这/rzv 几/m 点/qt 哦/o 1/m  
 招商银行/nt PK/n 兴业银行/nt ，/wd 谁/ry 更/d 优秀/a ？/ww 
 招/v 行/vi 连/ulian 失/v “/wyz 三/m 位/q 次/qv ”/wyy   质量/n 和/cc 规模/n 哪个/ry 更/d 重要/a ？/ww 
 聚焦/vi ：/wp “/wyz 健康/a 中国/ns 2030/m ”/wyy 出/vf 炉/ng ，/wd 大/d 健康/a 概念/n 引爆/v 市/n  
 上市/vn 银行/n 三/m 季报/n 探/v 秘/ng ：/wp 不良/a 率/k 回落/vi  
 不/d 到/v 2000/m 点/qt ！/wt 打/v 死/v 养老金/n 也/d 不/d 敢/v 入/v 市/n ！/wt 别/d 听/v 忽悠/z 什/ng  
 抛/v ！/wt 供给/v 侧/vd 改革/v 消/v 产能/vn 去/vf 库存/n 势必/d 增/v 银行/n 的/ude1 呆/a 坏/a 帐/ng  
 停/vi 牌/n 王/nr1   000553/m   沙隆达/nrf   本月17日/t 复/vg 牌/n   沙/n 隆/ag 达/v 十/m 大/a  
 招商银行/nt 平均/a 月薪/n 高/ad 达/v 3万5/m   四/m 大/a 行/ng 平均/a 月薪/n 逾/vg 2万/m  
 贵阳/ns 银行/n 5/m 个/q 亿/m 的/ude1 小/a 盘/qv 银行/n 股/q ./wj 已经/d 跌/v 了/ule 百分之/m 30/m 多/m  
 现在/t 你们/rr 关注/v 一下/mq 贵阳/ns 银行/n 601997./m 可以/v 买/v 了/y ./wj 5/m 个/q  
 无/v 德/b 操纵/v ？/ww 作/v 死/a 的/ude1 节奏/n ，/wd 真/a 垃圾/n 真/d 恶心/a 真/d 无耻/a ！/wt 
 让/v 你们/rr 看到/v 的/ude1 大/a 买/v 单/b 托盘/n   是/vshi 逼/v 你/rr 比/p 它/rr 更/d 高/a 价/n 接货/v ，/wd  
 这/rzv 次/qv 反/vi 抽/v 是/vshi 你/rr 最后/f 的/ude1 逃命/v 机会/n ！/wt 2500/m 点/qt 再/d 向/p 你/rr 招手/vi  
 下/vf 一个/mq 十/m 倍/q 飚/ng 涨/vi 股/n ，/wd 首创/v 证券/n 借/v 壳/ng 唯一/b 股/n 改/v 钉子户/n  
 上半年/t 内地/s 银行/n 大幅/d 减员/vi   招商银行/nt 减/v 逾/vg 七千/m 人/n  
 招商银行/nt (/wkz 600036/m )/wky 大宗/m 交易/vn 数据/n 一览/n (/wkz 03-21/m )/wky  
 招商银行/nt (/wkz 600036/m )/wky 融资/vi 融/vi 券/ng 信息/n (/wkz 09-05/m )/wky  
 一/m 组/q 半/m 年/qt 报/n 数据/n 让/v 人/n 醍醐灌顶/vl   茅塞顿开/vl 。/wj 
 股份/n 行/ng 中报/v ：/wp 光大/v 民生/n 增速/n 垫底/vi   招/v 行/ng 民生/n 不良/a 率/v  
 招商银行/nt 2016年/t 中报/v 点评/v  
 莫/d 道/v 昆明/ns 池水/n 浅/a ，/wd 观/vg 鱼/n 胜过/v 富春江/ns 。/wj 
 招/v 行/ng 澄清/vi ：/wp 暂停/v 部分/m 票据/n 交易/vn 并非/v 存在/v 重大/a 隐患/n  
 招商银行/nt 不良贷款/n_new 数据/n 简/ag 析/vg  
 招商/vi 中报/v 喜人/a ，/wd 适合/v 长期/b 投资/n ？/ww  
 招商银行/nt (/wkz 600036/m )/wky 融资/vi 融/vi 券/ng 信息/n (/wkz 08-19/m )/wky  
 应浦/nr2 发/v 吧/y 友/ng 在/p 此/rzs 冒/v 个/q 泡/n ，/wd 今天/t 起/f 加入/v 招商/vn 阵营/n 。/wj 
 点评/v 招/v 行/ng 中报/v ：/wp 王者/n 风范/n 依旧/z    
 招商银行/nt 上半年/t 净利润/n 352亿/m 元/q 同比/n 增长/v 6.8%/m  
 招/v 行/ng 今天/t 的/ude1 走势/n 强/ng 于/p 其他/rzv 银行/n 股/q ，/wd 是否/v 跟/p 今晚/t 出来/vf  
 上市/vn 股份/n 行/ng 中/f 不良/a 率/v 第一/m   招/v 行/ng 转型/v “/wyz 踩/v 钢丝/n ”/wyy  
 招商银行/nt 今日/t 超大/b 单/b 流入/v 排名/vi 第20/m 名/q (/wkz 08-12/m )/wky  
 招商银行/nt (/wkz 600036/m )/wky 融资/vi 融/vi 券/ng 信息/n (/wkz 08-09/m )/wky  
 业绩/n 快报/nthk 显示/v 手续费/n 收入/n 增长/v 推动/v 2016年上半年/t 税/n  
 招/v 行/ng 点评/v ：/wp 鹤立鸡群/vl 一如既往/vl  
 招商银行/nt (/wkz 600036/m )/wky 融资/vi 融/vi 券/ng 信息/n (/wkz 08-02/m )/wky  
 今天/t 真心/d 吃/v 饱/a 了/y ，/wd 哈哈/o 哈哈哈/o  
 迅猛/ad 布局/v 黑/a 科技/n 产业链/n 仅/d 此/rzs 一/m 家/q   将/d 成/v 未来/t 巨头/n  
 上半年/t 最后/f 一/m 贴/v  
 华夏银行/nt （/wkz 600015/m ）/wky 爆/v 股权/n 争夺/v ！/wt 上涨/vi 目标/n 20/m 元/q ！/wt 
 填/v 权/n 进行/vx 时/ng [/wkz 微笑/vi ]/wky [/wkz 献花/vi ]/wky [/wkz 赞/vg ]/wky  
 员工/n 持/v 股/q 计划/n +/m 战略/n 转型/vn 打造/v 新/a 辉煌/an  
 同业/n 中/f 的/ude1 冠军/n ，/wd 市场/n 上/f 的/ude1 翘/v 楚/tg  
 600036:/m 招商银行/nt A/rzv 股/n 2015/m 年度/n 分红/vi 派/nms 息/ng 实施/v 公告/n  
 袖珍/b 股/n 里/f 藏/b 黑马/n 企业/n ，/wd 洪水/n 背后/f 的/ude1 大/a 机会/n  
 招商银行/nt 储户/n 两百/m 多/m 万/m 存款/n 不翼而飞/vl   银行/n 称/v 未/d 违/vg  
 600036:/m 招商银行/nt 关于/p 股东/n 收到/v 中国证监会/nt 中止/v 审/v  
 什么/ry 叫/vi 丢人/a ，/wd 看看/v 这个/rz 就/d 知道/v 了/y 。/wj 直接/ad 上/vf 图/n 。/wj 全线/n  
 十八/m 元/q 見/w [/wkz 献花/vi ]/wky  
 这/rzv 一/m 轮/qv 牛/n 熊/nr1 中/b 银行/n 股/q 表现/vn 及/cc 展望/v  
 P2P/n 卷土重来/vl ？/ww 部分/m 银行/n 恢复/v P2P/n 第三/m 方/q 支付/vn 接口/n  
 不/d 亚于/v 降/v 杠杆/n 清/tg 配/v 资/ng 的/ude1 利/n 空/v ！/wt 保/v 监/vg 会/v 召开/v 险/ng 资/ng 风险/n  
 华夏银行/nt 600015：/m 第七/m 届/q 董事会/n 爆出/v 股权/n 争夺/v ！/wt 
 银行/n 股/q 一/m 季报/n 大/a PK/n ，/wd 谁/ry 更/d 强/a ？/ww 
 重大/a 利好/n ！/wt 4月19日/t 出/vf 年报/n 业绩/n 超/h 好/a ！/wt 极/d 具/vg 投资/n ！/wt  
 银行/n 年报/n 披露/v 高/a 净值/n 客户/n 家底/n   私人/n 银行/n 业务/n 逆势/vd  
 三/m 大/a 概念/n 受/v 48亿/m 主力/n 资金/n 追/v 捧/v  
 抛/v ！/wt 招商银行/nt A/rzv 股/n 价/n 高/ad 溢价/n_new H/o 股/n 19%/m 左右/m ，/wd 同/p 股/n 同/p 权/n  
 华夏银行/nt 600015/m 第七/m 届/q 董事会/n 爆/v 股权/n 争夺/v ！/wt 
 首/m 付/v 贷/v 换/v 身/ng 马甲/n 仍/d 混迹/v 江湖/n   贷款/vn 中介/n 假冒/vn 银行/n 放/v  
 a/rzv 严重/ad 低估/v 的/ude1 中国/ns 股市/n 将/d 会/v 合力/vd 拉/v 出/vf 一/m 波/n 具/vg 特色/n 气/n  
 利好/n ！/wt 华夏银行/nt 大/a 股东/n 集体/n 股权/n 质押/vn ！/wt 抢/v 权/n 大战/n 爆/v  
 别/d 买入/v ！/wt 耐心/ad 等待/v 融资/vn 盘/qv 被/pbei 强/ad 平/v 爆/v 仓/ng 时/ng 抄/v 底/f 不/d 迟/a 36/m  
 债/n 转/v 股/n 对/p 银行/n 一定/d 是/vshi 利/n 空/a 吗/y ？/ww 
 招商银行/nt 去年/t 利/n 增/v 3.2%/m   拟/v 每/rz 10/m 股/q 派/nms 6.9/m 元/q  
 10/m 派/nms 6.9/m 元/q (/wkz 含/v 税/n )/wky  
 幽灵/n ！/wt 一个/mq 黑色/n 幽灵/n ！/wt 一/m 种/q 黑/a 科技/n 将/d 在/p 东方/s 诞生/vi ！/wt 
 招商银行/nt 2015年/t 净利润/n 577亿/m 元/q 同比/n 增长/v 3%/m   拟/v 10/m 派/nms  
 14.80/m 重/q 仓/ng 招商银行/nt  
 上海/ns “/wyz 楼/n 疯/vi ”/wyy ：/wp 1700/m 套房/n 抢/v 在/p 新政/n 发布/v 前/f 成交/v  
 唱/v 空/a 的/ude1 真真/d 目的/n  
 16.40/m ，/wd 我/rr 在/p 减/v 仓/ng  
 请/v 给/p 我/rr 一个/mq 持/v 股/n 的/ude1 理由/n 吧/y ？/ww ！/wt 跪/v 求/v ！/wt ！/wt ！/wt 
 关注/v 低价/n 小/a 而/cc 美/b 300121/m 。/wj 
 强势/n 股/q 追踪/v   资金/n 连续/a 5日/t 净/d 流入/v 23/m 股/q  
 银行/n 类/q 概念/n 股/q 近/a 三日/t 受/v 14亿/m 主力/n 资金/n 追/v 捧/v  
 经济/n 不行/a ！/wt 你/rr 就是/d 再/d 护/v 盘/qv 有/vyou 啥/ry 用/v ！/wt 不过/c 是/vshi 害/v 人/n 之/uzhi 举/ng  
 从/p 安全性/n 角度/n 来看/u ，/wd 现在/t 的/ude1 招商/vn 更/d 好/a 。/wj 
 大/a 利/n 空/v ！/wt 外资/n 大举/d 撤退/vi 中国/ns ，/wd 险/ng 资/ng 成/v 华夏银行/nt 接/v 盘/qv  
 招商银行/nt 暴涨/vi 前夜/t  
 安/ag 邦/ng 概念/n 股/q 大/a 股东/n 暗中/d 发/v 力/n 增/v 持/v  
 银行/n 股/q 王者/n 归来/vi   上演/v 护/v 盘/qv 大戏/n  
 别/d 坐/v 电梯/n ，/wd 该/rz 抛/v 出/vf 了/y ！/wt A/rzv 股价/n 已/d 超/v H/o 股价/n 40%/m 以上/f ，/wd  
 降/v 准/a 是/vshi 因/p 资本/n 外流/vi 严重/a ，/wd 释放/v 流动性/n 对冲/vn ，/wd 经济/n 基/ng  
 招商银行/nt 的/ude1 表现/vn 已/d 不/d 错/v 了/y ，/wd  
 抛/v ！/wt 招商银行/nt A/rzv 股/n 价/n 高/ad 溢价/n_new H/o 股/n 15%/m 左右/m ，/wd 同/p 股/n 同/p 权/n  
 好像/v 有/vyou 人/n 知道/v 我/rr 增/v 持/v 一样/uyy ，/wd 买/v 到/v 好/a 价/n 也/d 照/v 套/q 。/wj 
 银行/n 资产/n 证券化/vn 试点/n 重/d 启/v   银行/n 股权/n 融资/vn 压力/n 有望/v  
 招商银行/nt 今天/t 起/f ，/wd 正式/ad 步入/v 净资产/n 以下/f 价格/n 。/wj 
 星期一/t 我/rr 将/d 继续/v 增/v 持/v 招/v 行/ng 。/wj 14.45/m  
 擅/vg 发/v 消息/n 扰乱/v 股市/n   自/p 媒体/n 致歉/vi 股民/n 不依/v  
 危险/a 动作/n ，/wd 再次/d 买入/v 招/v 行/ng 。/wj 
 猜/v 我/rr 下午/t 能/v 在/p 14.5/m 元/q 买/v 到/v 招商/vi 吗/y 。/wj 
 高盛/nt ：/wp 银行/n 股/n 将/d 度过/v 难关/n   力/vg 荐/vg 买入/v 招商银行/nt  
 15/m 元/q 以下/f 都/d 不/d 敢/v 买/v 入/v 招商/vi 行/ng ，/wd 你/rr 的/ude1 胆量/n 与/cc 气魄/n ？/ww 
 因/p 业绩/n 有所/v 下降/vi 而/cc 放弃/v 招商/vi 大/a 错/n 特/ag 错/v 。/wj 
 五/m 大/a 股份/n 行/ng 2015年/t 年报/n 业绩/n 快报/nthk 大/a PK/n  
 招/v 行/ng 成交量/n 极/d 低迷/a ，/wd 主力/n 机构/n 没/v 胆量/n 。/wj 14.94/m  
 招/v 行/ng 经过/p 这/rzv 次/qv 调整/vn 将/d 踏/v 入/v 最/d 猛烈/a 的/ude1 上升/vn 浪/n ，/wd 把/pba 股价/n  
 600036:/m 招商银行/nt 2015/m 年度/n 业绩/n 快报/nthk  
 招商银行/nt 2015年/t 净利润/n 576.5亿/m 同比/n 增长/v 3.11%/m  
 公司/n 深度/n 研究/v ：/wp 强者/n 恒/ag 强/ng   行业/n 领先/vn 地位/n 仍/d 将/d 延续/v  
 养老金/n 万亿/m 元/q 入/v 市/n ！/wt 首选/v ：/wp 华夏银行/nt （/wkz 600015/m ）/wky  
 大家/rr 扫/v 货/n 盘/qv 小/a 绩/ng 优/ag ：/wp 华夏银行/nt ！/wt 带/v 涨/vi 整/m 银行/n 板块/n  
 招商银行/nt 投资者/n ：/wp 扫/v 货/n 绩/ng 优/ag 能源/n 互联网/n 10/m 转/v 30/m 派/nms 6/m  
 抛/v ！/wt ！/wt ！/wt 经济/n 每况愈下/vl ，/wd 银行/n 和/cc 券商/n 离/v 倒闭/v 潮/n 不/d 远/a  
 招/n 行将/d 限制/v 第三/m 方/q 支付/v 涉/vg P2P/n 接口/n   多/m 家/q 银行/n 或/c 跟进/v  
 抛/v ！/wt ！/wt ！/wt 经济/n 每况愈下/vl ，/wd 银行/n 和/cc 券商/n 离/v 倒闭/v 潮/n 可能/v  
 沪/b 股/n 通/v 净/a 买入/vn 额/n 创/vg 新高/n   逾/vg 40亿/m 资金/n 北上/vi 现/tg 抄/v 底/f 迹/ng  
 招商银行/nt 将/d 入股/vi 滴/v 滴/v 出行/vi   成为/v 其/rz 战略/n 投资者/n  
 终/d 定/v 下决心/vi 成/v 职业/n 股民/n (/wkz 三/m 年/qt 思量/v )/wky 。/wj 
 招商银行伦敦/nt 分行/n 获/v 批/q 成立/vi  
 注册/vi 制/k 推出/v 的/ude1 先决条件/n 。/wj 否则/c 。/wj 必/d 失败/vi 。/wj 
 明日/t 大盘/n ：/wp 是/vshi 黎明/t 前/f 的/ude1 黑暗/a 还是/c 灾难/n 的/ude1 开始/v ？/ww 
 招商银行/nt 牵头/vi 奇虎/nt 360/m 私有化/v 34亿/m 美元/q 银团/n 贷款/n  
 招商银行/nt 只要/c 不/d 破/v 我/rr 的/ude1 成本/n ，/wd 我会/r 一路/mq 持有/v ！/wt 
 注意/v 点/qt   史玉柱/nr 威风/a 大/a 了/y ，/wd 马云/nr 肯定/v 不/d 服输/vi 啊/y ，/wd 中/f  
 机构/n 启动/v 岁末/t 布局/n   三/m 行业/n 成/v “/wyz 冬/tg 播/v ”/wyy 主流/n 品种/n  
 建设银行/nt 一/m 一流/b 通盘/d 和/cc 万科/nt 一样/uyy 大/a ，/wd 业绩/n 同样/d 都/d 很/d  
 银行/n 股/n 中/f 就/d 是/vshi 招/v 行/vi 的/ude1 走势/n 最/d 难/ad 看/v  
 要/v 把握/v 未来/t 的/ude1 百/m 元/q 牛/n 股/n   三五互联/nt 加/v 深圳/ns 道熙/nr2 ＝/w 网/n  
 招商/vn 福利/n ！/wt 周五/t 精选/v 热点板块/n_new 及/cc 个/q 股/n 分析/v （/wkz 附/v 股/q ）/wky  
 交/v 行/ng 广告/n 遭/v 查处/v   或/c 系/v 银行/n 违反/v 新/a 广告/n 法/b 首/m 例/q  
 极/d 不/d 正常/a  
 招商银行/nt 本身/rz 应该/v 有/vyou 大/a 利/n 空/ng   过/uguo 一/m 段/q 时间/n 应该/v 知道/v  
 沪/b 股/n 通/v 连续/a 8日/t 净/d 流入/v  
 银行/n 利/vg 空/ng ！/wt 放开/v 存款/n 利率/n 浮动/vn 上限/n ！/wt 必将/d 缩减/v 存贷/n  
 沪/b 股/n 通/v 连续/a 七日/t 净/d 流入/v   大盘/n 蓝/a 筹/v 仍/d 是/vshi 心头/s 好/a  
 下面/f 给/v 出/vf 一个/mq 段子/n ，/wd 可能/v 不/d 是/vshi 当下/t 的/ude1 最/d 现实/a 但是/c 很/d  
 机构/n 欲/d 搏/vg 吃饭/vi 行情/n   1750/m 只/q 个/q 股/n 受/v 关注/v 扎/v 堆/v 三/m 行业/n  
 跌/v 的/ude1 爽/ag 吗/y ？/ww 记住/v ，/wd 这/rzv 就/d 是/vshi 价值/n 投资/vn 的/ude1 后果/n ！/wt 
 招商银行/nt 与/cc 拍拍/v 贷/v 达成/v 资金/n 存/v 管/v 协议/n  
 招行增/nr 持/v “/wyz 反/vi 围剿/v ”/wyy  
 财/n 报/n 仔细/ad 看/v ，/wd 招/v 行为/n 啥/ry 估/v 值/v 高/a  
 利/n 空/v ！/wt 市值/n 配售/vn 是/vshi 证/n 金/ng 汇/v 金/ng 与/p 小/a 股民/n 争/v 利/vg 1/m  
 银行/n 股/q 长期/b 价值/n 分析/vn  
 蓝/a 筹/v 补/v 涨/vi 一触即发/vl   高盛/nt 看好/v 3/m 只/q 银行/n 股/n  
 买进/v 38000万/m 股/q  
 600036:/m 招商银行/nt 关于/p 李晓鹏/nr 先生/n 副/b 董事长/n 任职/v 资/ng  
 【/wkz 讨论/v 】/wky 招商银行/nt 成为/v 10月/新增 增/v 持/v 王/nr1 ，/wd 未来/t 走势/n 非常/d  
 太/d 倒霉/a 了/y ，/wd 追/v 高/a 6/m 个/q 点/n 进/vf 的/ude1 。/wj 这次/r 被/pbei 坑/n 了/y 。/wj 
 大/a 股东/n 增/v 持/v 像/v 定/v 投/v ，/wd 只/d 在乎/v 股份/n 数量/n 不在乎/v 价格/n 。/wj 
 外资/n 投/v 行/ng ：/wp “/wyz 深/a 港/n 通/v ”/wyy 辟谣/v 后/f A/rzv 股/n 任性/a 大/a 涨/vi 4/m 因素/n  
 九/m 只/q 银行/n 股/q 三/m 季报/n 点评/vn ，/wd 谁/ry 最/d 好/a ？/ww 
 股份/n 行/ng 资产/n 龙头/n 易/vg 主/n ：/wp   兴业/nr2 总/b 资产/n 超越/v 招商/vi   招行/nr2  
 银行/n 股/q 杠杆/n 企稳/n_new ：/wp 10月/新增 区间/n 融资/vn 净/d 买/v 入/v 6.47亿/m  
 600036:/m 招商银行/nt 2015年/t 第三/m 季度/n 季报/n  
 李大霄/nr ：/wp 股市/n 中/f 应该/v 冒/v 着/uzhe 敌人/n 的/ude1 炮火/n 前进/vi  
 全息/n 解读/v 估/v 值/v 溢价/n_new 的/ude1 来龙去脉/nl  
 机构/n 荐/vg 股/n ：/wp 8/m 股/q 成为/v 最/d 大/a 赢/v 家/n  
 招商银行/nt 今日/t 超大/b 单/b 流入/v 排名/vi 第9/m 名/q (/wkz 10-15/m )/wky  
 招商银行/nt 在/p 全国/n 三/m ，/wd 四/m 线/q 城市/n 网点/n 少/ad 服务/v 差/a ！/wt 
 招商银行/nt (/wkz 600036/m )/wky 融资/vi 融/vi 券/ng 信息/n (/wkz 10-14/m )/wky  
 产业资本/nl 增/v 持/v 凶猛/a ：/wp 10月/新增 来/f 已/d 公告/v 324亿/m 资金/n 抄/v 底/f A/rzv  
 招商/vn 局/n 大举/d 增/v 持/v 招/v 行/ng   持/v 股/n 26.8%/m 甩开/v 安/ag 邦/ng 保险/n  
 招商银行/nt 获/v 招商/vn 局/qv 集团/n 合计/v 增/v 持/v 14.77亿/m 股/q  
 我/rr 的/ude1 招/n 行/vi !/wt 招商/vn 局/n 今日/t 举/v 牌/n “/wyz 宣示/v 主权/n ”/wyy   持/v 股/n 远远/d  
 招商银行/nt 大/a 股东/n 招商/vn 局/n 增/v 持/v 14.77亿/m 股/q  
 A/rzv 股/n 上演/v 增/v 持/v 汹涌/ad 回/v 购/vg 潮/n   历史/n 印证/v 筑/v 底/f 中长期/n 信号/n  
 9/m //w 19/m     A/rzv 股/n 的/ude1 明天/t   （/wkz 上/f ）/wky  
 最新/a 公告/n 透露/v 重大/a 利好/n   14/m 股/q 今日/t 或/c 冲/v 涨/vi 停/vi  
 露天煤业/nt （/wkz 002128/m ）/wky 转型/v 新/a 能源/n ！/wt 煤/n 风/n 电/n 多/m 路/qv 并举/vi  
 600036:/m 招商银行/nt 关于/p 股东/n 权益/n 变动/vn 的/ude1 提示/vn 性/ng 公告/n  
 【/wkz 讨论/v 】/wky 现在/t 正是/v 买入/v 招商银行/nt 的/ude1 大好/a 时机/n ？/ww   
 招商银行/nt 国庆/t 后/f 一飞冲天/vl ，/wd 大盘/n 的/ude1 救星/n ！/wt 未来/t 的/ude1 龙/n  
 此/rzs 股/n 本月/t 剩下/v 时间/n 补/v 跌/v ，/wd 下月/t 破/v 12/m 元/q 止/v 跌/v 。/wj   下/vf 波/n  
 425亿/m 元/q 抄/v 底/f 700/m 只/q 个/q 股/n   银行/n 等/udeng 三/m 板块/n 有望/v 率先/d 爆/v  
 9月14日凌晨/t ，/wd 18/m 元/q 的/ude1 招商银行/nt 未来/t 会/v 被/pbei 腰斩/v  
 招商银行/nt 今日/t 超大/b 单/b 流入/v 排名/vi 第19/m 名/q (/wkz 09-18/m )/wky  
 招商银行/nt 进入/v “/wyz 网上/s 转账/vn 全/d 免费/vi ”/wyy 时代/n  
 【/wkz 讨论/v 】/wky 大盘/n 下跌/vi 买入/v 招商银行/nt 准/d 没/d 错/v ？/ww   
 招商银行/nt 宣布/v ：/wp 网上/s 转账/vn 全/d 免费/vi  
 招商银行/nt 今日/t 超大/b 单/b 流入/v 排名/vi 第3/m 名/q (/wkz 09-15/m )/wky  
 银行/n 股/n 为何/ryv 再次/d 逆势/vd 护/v 盘/qv ？/ww 有些/rz 基金/n 在/p “/wyz 哄抢/v ”/wyy  
 16.99/m 白菜/n 价/n （/wkz 两/m 点/qt ～/ws 三点/t ）/wky  
 周/nr1 一/m 市场/n 点评/vn 及/cc 明日/t 前瞻/n (/wkz 附/v 股/q )/wky  
 600036:/m 招商银行/nt 2015年/t 第一/m 次/qv 临时/b 股东大会/n_new 、/wn 201/m  
 招商银行/nt 今日/t 超大/b 单/b 流入/v 排名/vi 第1/m 名/q (/wkz 09-14/m )/wky  
 15.5/m 我/rr 等/v 着/uzhe  
 大/a 股东/n 增/v 持/v 佔/w 巳/Mg 發/w 行/ng 股本/n 之/uzhi 百分比/n 30.05/m （/wkz ％/wb ）/wky  
 9月7日/t 股市/n 早/a 盘/qv 内参/n ：/wp 周小川/nr 罕见/a 释放/vn 股市/n 底部/f 信/n  
 招/v 行/ng 向/p 深/a 结算/vn 开/v 了/ule 一/m 枪/n   结果/n 微/ag 众/ag 银行/n 倒下/v 了/y  
 600036:/m 招商银行/nt 职工/n 代表大会/n 决议/n 公告/n  
 招商银行/nt 启用/v 人脸/n 识别/vn 技术/n  
 600036/m 外资/n 疯狂/ad 抢/v 筹/v ，/wd 短/a 线/n 目标/n 突破/v 100/m 元/q ！/wt 
 600036万/m 里/q 长征/n 第一/m 步/qv ，/wd 一/m 年/qt 上/f 10000/m 元/q 无/v 悬念/n  
 17.8/m 元/q 满/a 仓/ng 买入/v 招商/vi ，/wd 下午/t 会/v 不/d 会/v 死/a 的/ude1 很/d 惨/a 啊/y  
 招/v 行/ng 不良/a 率/v 连/ulian 升/v 三/m 年/qt 至/p 1.5%/m   居/v 已/d 披露/v 股份/n 行/ng 之/uzhi 首/ng  
 明天/t 该/rz 到/v 招行发/nr 力/n  
 港资/n 、/wn QFII/n 大举/d 建/v 仓/ng 002333/m 罗普斯金/nt ！/wt 股价/n 要/v 翻番/vi  
 在/p 此/rzs 声明/n ：/wp 9月2日/t 招商银行/nt 大/d 涨/vi 6%/m  
 没收/v 筹码/n 进行/vx 中/f  
 【/wkz 讨论/v 】/wky 招商银行/nt 比/p 传统/n 四/m 大/a 行/ng 更/d 具/vg 投资/vn 价值/n ？/ww  
 为了/p 明天/t 的/ude1 国威/n ！/wt 招/v 行/ng 一定/d 要/v 再/d 当/p 金融/n 老/a 大/a ./wj ./wj ./wj  
 招商银行/nt 值/v 多少/ry 钱/n ?/ww   可能/v 只/d 有/vyou 少数/m 投资者/n 看/v 对/p 了/y  
 假期/t 资本/n 市场/n 要闻/n 回顾/v (/wkz 9/m //w 5/m )/wky  
 银行/n 利润/n 增速/n 因/p 何/ry 沦落/v ？/ww 
 600036:/m 招商银行/nt 关于/p 2015年/t 第一/m 次/qv 临时/b 股东大会/n_new  
 上周/t 股市/n 悲喜交加/vl   大/a 单/d 借机/d 狂/dg 吸/v 银行/n 等/udeng 三/m 行业/n  
 16/m 家/q 银行/n 全部/m 公布/v 了/ule 半/m 年/qt 报/n ，/wd 半/m 年/qt 报/n 就/d 显示/v 6月/t 低/a  
 沪/b 指/v 3000/m 点/qt “/wyz 得/v 而/cc 复/dg 失/v ”/wyy   私/ag 募/vg ：/wp 破/v 2500/m 点/qt 抄/v 底/f 才/d  
 巨资/n 涌入/v   金融/n 股/q 望/v 受益/vi  
 600036:/m 招商银行/nt A/rzv 股/n 股票/n 交易/n 异常/a 波动/vn 公告/n  
 招商银行/nt (/wkz 600036/m )/wky 龙虎榜/n 数据/n (/wkz 08-27/m )/wky  
 双/m 降/v 后/f 反弹/vi 乏力/a   机构/n 微/ag 建/v 仓/ng 摸索/v 趋势/n 性/ng 机会/n  
 招商银行/nt ，/wd 回/v 踩/v 历史/n 低点/n 只/d 是/vshi 时间/n 问题/n ！/wt 
 招商银行/nt 今日/t 超大/b 单/b 流入/v 排名/vi 第4/m 名/q (/wkz 08-27/m )/wky  
 招/v 行/ng 半/m 年/qt 报/n 解读/v ，/wd 有/vyou 哪些/ry 亮/a 点/n ？/ww 
 “/wyz 热门/a ”/wyy A/rzv 股/n 的/ude1 股指/n 期货/n “/wyz 中/b 证/n 500/m 指数/n ”/wyy 存在/v 巨大/a  
 招商银行/nt 今日/t 超大/b 单/b 流入/v 排名/vi 第1/m 名/q (/wkz 08-26/m )/wky  
 何时/ryt 可/v 抄/v 底/f ？/ww 
 招商银行/nt 上半年/t 净利润/n 329.76亿/m   同比/n 增/v 8.26%/m  
 净/d 流出/v 规模/n 缩减/v   尾/q 盘/qv 抄/v 底/f 资金/n 再现/v  
 99亿/m 元/q !/wt 盘整/v 期/qv 5/m 只/q 基金/n 重/a 仓/ng 股/n 吸金/n_new 最/d 猛/a  
 