江苏/ns 银行/n 你/rr 看跌/v 何不/d 回家/vi 休息/v   ？/ww 
 有/vyou 图/n 有/vyou 真/d 像/v ，/wd 江苏/ns 银行/n 2017年8月/t 2/m 号/q 解禁/vi 60/m 多/m 万/m 股/q  
 看/v 着/uzhe 合适/a 就/d 买/v ，/wd 觉着/v 不好/a 就/d 不/d 碰/v 。/wj 我/rr 买/v 了/y ！/wt  
 600919:/m 江苏/ns 银行/n 首/m 次/qv 公开/ad 发行/v 限售/n_new 股/n 上市/vi 流通/vi 公/ng  
 炒股/vi 炒/v 差价/n 不/d 炒/v 业/k 急/v 600531/m 一/m 600891/m 一/m 600909/m 一/m 30/m  
 善意/n 提醒/v ：/wp 别/d 小看/v 这/rzv 次/qv 大/a 解禁/vn ！/wt （/wkz 二/m ）/wky  
 沪/b 指/v 9月/t 必/d 到/v 3400/m ！/wt   10月/新增 必/d 过/uguo 3534/m ！/wt   立/v 帖/ng 为/p 证/n   20/m  
 京东/ns 金融/n 与/p 江苏/ns 银行/n 达成/v 战略/n 合作/vn  
 咱/rr 散/v 友/ng 就/p 今天/t 开/v 买/v ，/wd 越/d 跌/v 越/d 买/v [/wkz 傲/a ]/wky 买/v 得/ude3 庄家/n 怀疑/vn 人/n  
 沉/v 舟/n 侧/ng 畔/ng 千/m 帆/n 过/uguo  
 10/m 倍/q ！/wt  
 构建/v 新型/b 金融/n 科技/n 生态/n   江苏/ns 银行/n 与/p 京东/ns 金融/n 达成/v  
 放心/v 吧/y ！/wt 沾/v 上/vf 江苏/ns 银行/n 会/v 叫/vi 你/rr 一生/n 都/d 内/f 牛/n 满/a 面/n ！/wt 
 江苏/ns 银行/n 中报/v 点评/v ：/wp 同业/n 结构/n 调整/vn ，/wd 投资/v 收益/n 大/d 增/v  
 创新/vi 低/a !/wt !/wt !/wt 
 我/rr 建议/v 《/wkz 江苏/ns 银行/n 》/wky 改/v 成/v 《/wkz 僵尸/n 银行/n 》/wky ，/wd 赞成/v 的/ude1 点/n  
 江苏/ns 银行/n (/wkz 600919/m )/wky 融资/vi 融/vi 券/ng 信息/n (/wkz 09-26/m )/wky  
 江苏/ns 银行/n 三/m 阳/ag 开/v 泰/b 后/f 有/vyou 回/v 调/v 。/wj 回/v 调价/vi 位/q 是/vshi 多少/ry ？/ww 
 吧/y 里/f 有/vyou 人/n 傻/an 唱/v 多/a ，/wd 大家/rr 小心/v  
 坑/n 挖/v 完/vi 了/y ，/wd 电梯/n 上/f 行/vi  
 江苏/ns 银行/n (/wkz 600919/m )/wky 融资/vi 融/vi 券/ng 信息/n (/wkz 09-19/m )/wky  
 江苏/ns 银行/n 的/ude1 操作/vn 策略/n  
 江苏/ns 银行/n ，/wd 底部/f 盘整/v ，/wd 快/d 要/v 拉/v 升/v 了/y  
 哈哈/o ，/wd 就是/v 你/rr  
 江苏/ns 银行/n 为/v 何如/ryv 一潭死水/nl 阴/ad 跌/v 不/d 涨/vi ？/ww 面临/v 500亿/m 元/q  
 倒/vi 金字塔/n 法/n 买/v 入/v ，/wd 保/v 你/rr 稳/ad 赚/v  
 江苏/ns 银行/n (/wkz 600919/m )/wky 融资/vi 融/vi 券/ng 信息/n (/wkz 09-21/m )/wky  
 江苏/ns 银行/n (/wkz 600919/m )/wky 大宗/m 交易/vn 数据/n 一览/n (/wkz 09-21/m )/wky  
 600919:/m 江苏/ns 银行/n 关于/p 董事/n 及/cc 高级管理/n_new 人员/n 辞职/vi 的/ude1  
 江苏/ns 银行/n 你/rr 看跌/v 何不/d 回家/vi 休息/v   ？/ww 
 江苏/ns 银行/n (/wkz 600919/m )/wky 大宗/m 交易/vn 数据/n 一览/n (/wkz 09-20/m )/wky  
 次/qv 新/a 股/n 中/f 0.98/m 业绩/n ，/wd 股价/n 不/d 到/v 9/m 元/q 的/ude1 就/d 剩/v 江苏/ns 银行/n 了/y  
 小/a 散/a 亏/vn 钱/n 主因/n ：/wp 总/d 认为/v 下跌/vi 是/vshi 主力/n 打/v 压/v 吸/v 筹/v ！/wt 
 大/d 翻转/v ！/wt 江苏/ns 银行/n 突/d 传/v 利好/a ！/wt 连续/ad 涨/vi 停/vi ！/wt  
 918/m ?/ww 什么/ry 意思/n ?/ww 
 江苏/ns 银行/n (/wkz 600919/m )/wky 融资/vi 融/vi 券/ng 信息/n (/wkz 09-11/m )/wky  
 600919:/m 江苏/ns 银行/n 2017年/t 第一/m 次/qv 临时/b 股东大会/n_new 决议/n  
 次/qv 新/a 股/n 0.98/m 元/q 业绩/n 股价/n 不/d 到/v 10/m 块/q 仅/d 江苏/ns 银行/n ！/wt 
 江苏/ns 银行/n (/wkz 600919/m )/wky 融资/vi 融/vi 券/ng 信息/n (/wkz 09-14/m )/wky  
 江苏/ns 银行/n 业绩/n 一/m 年/qt 每股/r 盈利/vi 一/m 元/q 。/wj 拿/v 五/m 年/qt 。/wj 每股/r 净/a  
 有/vyou 谁/ry 是/vshi 10/m 元/q 5/m 以上/f 的/ude1 成本/n 报/n 上/f 名/q 来/f ，/wd 三/m 年/qt 之内/f 别/d 想/v  
 江苏/ns 银行/n 破/v 发/v 已/d 成/v 定局/n ，/wd 又/d 一个/mq 资本家/n 马上/d 要/v 离开/v  
 可以/v 关注/v 刚/d 上/f 巿/w 证券/n 股/q 601881/m 一/m 600909/m 一00/m 2500/m 一/m  
 立足/vi 江苏/ns     拓展/v 全国/n     比/p 肩/n 兴/v 业/ng     傲视/v 群雄/n 一一/d 城/n  
 江苏/ns 银行/n 最/d 大/a 的/ude1 利好/n 就/d 是/vshi 困扰/v 持/v 股/q 心态/n 的/ude1 主要/b 因素/n  
 江苏/ns 银行/n (/wkz 600919/m )/wky 融资/vi 融/vi 券/ng 信息/n (/wkz 09-12/m )/wky  
 600919:/m 江苏/ns 银行/n 关于/p 召开/v 2017年/t 第一/m 次/qv 临时/b 股东/n  
 国家队/n 掘金/n_new :/wp 地产/n 称霸/v 南京/ns ，/wd 医/v 美/b 雄/ag 冠/ng 亚洲/ns  
 江苏/ns 银行/n (/wkz 600919/m )/wky 融资/vi 融/vi 券/ng 信息/n (/wkz 09-08/m )/wky  
 江苏/ns 银行/n (/wkz 600919/m )/wky 融资/vi 融/vi 券/ng 信息/n (/wkz 09-06/m )/wky  
 江苏/ns 银行/n (/wkz 600919/m )/wky 解禁/vi 股/q 信息/n (/wkz 09-04/m )/wky  
 江苏/ns 银行/n (/wkz 600919/m )/wky 融资/vi 融/vi 券/ng 信息/n (/wkz 08-01/m )/wky  
 银行/n “/wyz 缩/vi 表/n ”/wyy 明显/a   江苏/ns 银行业/n 上半年/t 表/n 外/f 余额/n 同/p  
 600919:/m 江苏/ns 银行/n 2017年/t 第一/m 次/qv 临时/b 股东大会/n_new 会议/n  
 有/vyou 人/n 敢/dg 赌/v 吗/y ，/wd 周/nr1 一/m 大/a 涨/vi  
 有/vyou 没/v 人/n 给/p 我/rr 打赌/v ，/wd 老牛/nr 说/v 周一/t 低/ad 开/v 低/a 走/v ，/wd 有/vyou 反对/v 吗/y  
 600919:/m 江苏/ns 银行/n 关于/p 非公开/n_new 发行/v 优先/vd 股/v 申请/v 获得/v  
 老/a 牛/n 那个/rz 新希望/nt 木/ng 有/vyou 什么/ry 搞头/n ，/wd 那/rzv 股/q 尽/d 是/vshi 老鼠/n 仓/ng ，/wd  
 真正/d 决定/v 一/m 家/q 金融/n 机构/n 估/v 值/n 的/ude1   始终/d 是/vshi 募/vg 钱/n 和/cc 管/v 钱/n  
 江苏/ns 银行/n (/wkz 600919/m )/wky 融资/vi 融/vi 券/ng 信息/n (/wkz 08-31/m )/wky  
 江苏/ns 银行/n 半/m 年/qt 报/n 增长/v 一/m 成/q  
 600919:/m 江苏/ns 银行/n :/wp 中银/nz 国际/n 证券/n 有限/a 责任/n 公司/n 、/wn 华/b  
 中报/n 速递/vn ：/wp 江苏/ns 银行/n 2017年上半年/t 盈利/vi 61.77亿/m 元/q  
 600919:/m 江苏/ns 银行/n 首/m 次/qv 公开/ad 发行/v 限售/n_new 股/n 上市/vi 流通/vi 公/ng  
 江苏/ns 银行/n ：/wp 上半年/t 净利/n 近/a 62亿/m 元/q   同比/n 增/v 逾/vg 10%/m  
 600919/m 今晚/t 发布/v 半/m 年/qt 报/n 公告/n ：/wp 业绩/n 增长/v 10%/m ，/wd 不良/a  
 江苏/ns 银行/n 明天/t 不/d 涨/vi 到/v 9/m 元/q 3/m 我/rr 准备/v 吃/v 翔/vg 。/wj 
 老牛/nr 出/vf 江苏/ns 银行/n 加/v 仓/ng 新/a   希望/v  
 [/wkz 成交/v 满/a 仓/ng ]/wky 漂亮/a 50/m 中国/ns 股市/n 的/ude1 心脏/n ；/wf 沪/b 深/a 300/m 中国/ns  
 [/wkz 牛毛/n 估估/v ]/wky 女士/n 们/k 先生/n 们/k 朋友/n 们/k ！/wt 战胜/v 内心/n 的/ude1 恐惧/an  
 毫无/v 底线/n ，/wd 刘/nr1 主席/n 和/cc 江苏/ns 银行/n 都/d 毫无/v 底线/n ，/wd 谁/ry 是/vshi 妖/w  
 我/rr 才/d 开始/v 买/v ，/wd 就/d 疯/vi 了/ule 好多/m 人/n ，/wd 有意思/al ，/wd 本人/rr 准备/v 陆/ng  
 江苏/ns 银行/n (/wkz 600919/m )/wky 融资/vi 融/vi 券/ng 信息/n (/wkz 08-24/m )/wky  
 600919:/m 江苏/ns 银行/n 首/m 次/qv 公开/ad 发行/v 限售/n_new 股/n 上市/vi 流通/vi 的/ude1  
 江苏/ns 银行/n (/wkz 600919/m )/wky 大宗/m 交易/vn 数据/n 一览/n (/wkz 08-04/m )/wky  
 江苏/ns 银行/n (/wkz 600919/m )/wky 解禁/vi 股/q 信息/n (/wkz 08-02/m )/wky  
 江苏/ns 银行/n (/wkz 600919/m )/wky 大宗/m 交易/vn 数据/n 一览/n (/wkz 08-14/m )/wky  
 江苏/ns 银行/n (/wkz 600919/m )/wky 大宗/m 交易/vn 数据/n 一览/n (/wkz 08-22/m )/wky  
 江苏/ns 银行/n (/wkz 600919/m )/wky 大宗/m 交易/vn 数据/n 一览/n (/wkz 08-08/m )/wky  
 这个/rz 指标/n 你们/rr 会/v 用/v 吗/y ，/wd 好/a 严重/a 的/ude1 底/f 背离/v ，/wd 又/d 在/p 放/v 量/n ，/wd  
 华为/nz 销售额/n 5800亿/m 元/q 与/p 江苏/ns 银行/n 合作/vn 意义/n 重大/a ！/wt ！/wt  
 江苏/ns 银行/n (/wkz 600919/m )/wky 融资/vi 融/vi 券/ng 信息/n (/wkz 08-18/m )/wky  
 8月2日/t 后/f ，/wd 南京/nt 银行/n 将/d 比/p 江苏/ns 银行/n 高估/v 20％/m  
 涨/vi 时/ng 重/v 势/ng   跌/v 时/ng 重/v 质/ng  
 恭喜/v 大家/rr 没/d 被/pbei 新/d 增/v 40亿/m 流通/vn 股/n 吓/v 跑/v  
 给/p 大伙/rr 普及/v 一下/mq 我/rr 用/v 短短/z 2/m 个/q 月/n 时间/n 不/d 到/v 炒股/vi 从/p 10/m  
 江苏/ns 银行/n (/wkz 600919/m )/wky 融资/vi 融/vi 券/ng 信息/n (/wkz 08-11/m )/wky  
 社保/vn 加/v 仓/ng :/wp   怎么/ryv 跌/v 的/ude1 就/d 会/v 怎么/ryv 涨/vi 上去/vf （/wkz 荐/vg 股/n ）/wky  
 周/nr1 线/n MACD/n 下跌/vi 不/d 低于/v 前/f 低/a ，/wd 股价/n 创新/vi 低/a ，/wd 走/v 背/v 驰/vg ，/wd  
 江苏/ns 银行/n 是否/v 出事/vi 了/y ？/ww 
 进场/vi :/wp   “/wyz 双重/b 改革/vn ”/wyy 受益/vi 股/n ，/wd 社保/vn 养老金/n 标的/n 股/n  
 炒股/vi 有/vyou 三/m 大/a 好处/n ！/wt 
 周一/t 收盘/vi 在/p 8.5/m 元/q 以下/f 。/wj 
 10亿/m 融资/vi 客/ng +1/m 年/qt 套/q 牢/a 盘/qv +46亿/m 解禁/vi =/m 调整/v 2/m 年/qt ！/wt 
 这次/r 解禁/vi 近/a 市值/n 450亿/m ，/wd 按/p 每/rz 天/qt 成交/v 平均/a 6亿/m ，/wd 其中/rz  
 今天/t 买/v 了/ule 174/m 手/n ，/wd 不/d 看/v 了/y   年底/t 再说/vi  
 江苏/ns 银行/n 与/p 华夏银行/nt 比较/d 后/f   ：/wp 中线/n 破/v 净/a 资/ng 是/vshi 大概/d  
 江阴/ns 银行/n 请/v 看/v 人类/n 内燃机/n 工业/n 革命/vn 时期/n 美国/nsf 为/v 什么/ry  
 砸锅卖铁/vl 换/v 苏/b 行/ng ，/wd 新/a 车/n 新房/n 带/v 新娘/n ，/wd 冲锋号/n 吹/v 起/vf ，/wd  
 价钱/n 合适/a ，/wd 今天/t 买/v 了/ule 一点/mq 。/wj   主力/n 敢/dg 买/v ，/wd 咱/rr 为什么/ryv  
 善意/n 提醒/v ：/wp 别/d 小看/v 这/rzv 次/qv 大/a 解禁/vn ！/wt 
 江苏/ns 银行/n ，/wd 彻头彻尾/dl 就/d 是/vshi 个/q 骗子/n  
 江苏/ns 银行/n 明日/t 涨/vi 停/vi 板/ng ！/wt 
 8月/t 解禁/vi 规模/n 环/v 比/p 上升/vi 19.3%/m   江苏/ns 银行/n 解禁/vn 规模/n 最/d  
 反向/f 思维/n ，/wd 今天/t 应/v 大力/d 买进/v 江苏/ns 银行/n  
 我/rr 想/v 问/v 一/m 下/f ，/wd 今天/t 抢/v 的/ude1 筹码/n 是/vshi 为了/p 明天/t 砸/v 盘/qv 吗/y ，/wd 还/d  
 连续/ad 投诉/v 了/ule 几/m 天/qt 证监会/n 都/d 没有/v 任何/rz 回应/v ！/wt 骗子/n 江苏/ns  
 江苏/ns 银行/n 董/nr1 秘/ng 应该/v 下课/vi ，/wd 网友/n 在/p 询问/v 时/ng 为什么/ryv 不/d 能/v  
 举报/v 江苏/ns 银行/n 信息/n 披露/v 严重/ad 违规/v ！/wt ！/wt ！/wt 它们/rr 披露/v 的/ude1  
 2017年8月2日/t ，/wd 江苏/ns 银行/n 限售/n_new 股/n 解禁/vi 58亿/m 股/q  
 600919:/m 江苏/ns 银行/n 关于/p 2017年/t 第一/m 期/qv 金融/n 债券/n 发行/v  
 以/p 9.08/m 买/v 回/v 前/f 以/p 9.58/m 卖/v 出/vf 的/ude1 江苏/ns 银行/n ，/wd 可是/c 还是/d 掉/v  
 江苏/ns 银行/n 限售/n_new 股/n 解禁/vn 日期/n ，/wd 有/vyou 图/n 不/d 一定/d 有/vyou 真相/n  
 江苏/ns 银行/n ：/wp 短期/b 关注/vn 分/qt 时/ng 缺口/n 。/wj 
 江苏/ns 银行/n ：/wp 本人/rr 以/p 连续/ad 净/d 买/v 入/v 的/ude1 实际/n 行动/vn ，/wd 支持/v 下/vf  
 老/a 牛/n iliepr/n 的/ude1 新希望/nt  
 宁波/nt 港/n 601018/m 祝/v 江苏/ns 银行/n 涨/vi 停/vi 板/ng  
 麻烦/a 了/y ！/wt 猜想/v 系列/q 1：/m 在/p 当下/t 股东/n 套/q 现成/b 风/n 的/ude1 环境/n  
 麻烦/a 了/y ！/wt 猜想/v 系列/q 2：/m 本来/d 如果/c 没有/v 这/rzv 次/qv 解禁/vi 基本/a  
 下/vf 周一/t 江苏/ns 银行/n 不/d 是/vshi 跌/v 停/vi 板/ng 我/rr 准备/v 吃/v 狗/n 屎/n 和/cc 猪粪/n 。/wj 
 600919:/m 江苏/ns 银行/n :/wp 中银/nz 国际/n 证券/n 有限/a 责任/n 公司/n 、/wn 华/b  
 江苏/ns 银行/n 限售/n_new 股/n 解禁/vi 点评/v ：/wp 江苏/ns 银行/n 2018年/t 后/f 净/a 资/ng  
 江苏/ns 银行/n 解禁/vi 是/vshi 巨大/a 利好/n  
 割/v 肉/n 单/d 亮相/vi ！/wt 
 怎么/ryv 突然/ad 变成/v 解禁/vi 40亿/m 股/q 了/y ？/ww 还要/d 不要脸/a ！/wt 
 明天/t 江苏/ns 银行/n 不/d 是/vshi 涨/vi 停/vi 板/ng 我/rr 准备/v 吃/v 狗/n 屎/n 和/cc 猪粪/n 。/wj 
 江苏/ns 银行/n 股/n 这/rzv 两/m 天/qt 徘徊/vi 不/d 前/f ，/wd 原因/n 是/vshi 8月2日/t 限售/n_new 股/n  
 分析/v 一下/mq 周/n k/vf 线/n 。/wj 这/rzv 周/qt 大/a 概率/n 收/v 红/a ，/wd 我/rr 觉得/v 9.72/m 左/a  
 沪/b 指/v 大盘/n 前期/f 的/ude1 岛/n 形/ng 反/vi 转/v 形态/n 基本/ad 确立/v 本/rz 波/n 反弹/vi 已/d  
 走势/n 还/d 可以/v ，/wd 在/p 突破/vn 平台/n 后/f 回/v 抽/v ，/wd 从/p 10.19/m 下跌/vi 8/m 天/qt  
 周/nr1 1/m 收盘/vi 单/d --/wp 老牛/nr 老/a 牛/n 老/a 牛/n 老/a 牛/n 老/a 牛/n 老/a 牛/n 老/a 牛/n 老/a 牛/n  
 老牛/nr 周/nr1 3/m 收盘/vi 单/d 来/vf 了/y ，/wd  
 珍惜/v 你/rr 这/rzv 一生/n 唯一/b 的/ude1 解/v 套/q 机会/n ，/wd 解/v 套/q 就/d 走/v ，/wd 逃离/v 赌/v  
 有/vyou 启动/vn 迹象/n  
 怎么/ryv 突然/ad 冒/v 出/vf 来/vf 38%/m 的/ude1 解禁/vn ？/ww 怎么/ryv 提前/v 解禁/vi 不/d 出/vf 公/ng  
 江苏/ns 银行/n ：/wp 日/b 线/n K/vf 图/n  
 咬/vi 住/vi 青山/n 不/d 放松/v 。/wj 不/d 到/v 15/m 元/q ，/wd 就/d 不/d 出手/vi 。/wj 
 10.42/m 元/q  
 明天/t 江苏/ns 银行/n 不/d 跌破/v 9/m 元/q 我/rr 准备/v 吃/v 狗/n 屎/n 和/cc 猪粪/n 。/wj 
 明天/t 不/d 涨/vi 停/vi ，/wd 我/rr 直播/v 裸/ag 奔/v ，/wd 立/v 贴/v 为/p 证/n ！/wt 欢迎/v 见证/n ！/wt  
 七/m 大/a 牛/n 散/ad 坐镇/v 江苏/ns 银行/n  
 C919/n 正式/ad 启航/vi  
 士气/n 低落/an ，/wd 我/rr 来/vf 鼓励/v 下/f ，/wd 江苏/ns 银行/n 可/v 持/v 股/n 到/v 14/m 元/q ，/wd  
 江苏/ns 银行/n ：/wp 刚/d 做/v 的/ude1 日线图/n 。/wj 
 江苏/ns 银行/n 今天/t 必/d 帐/ng 三/m 个/q 点/qt 以上/f ，/wd 有/vyou 钱/n 开盘/vi 就/d 满/a 仓/ng ，/wd  
 为什么/ryv 说/v 江苏/ns 银行/n 能够/v 涨/vi 到/v 20/m 元/q 以上/f ？/ww ？/ww ？/ww  
 到处/d 都/d 有/vyou   张/nr1 银/ng 三/m 倍/q 反/vi 超/v ，/wd 我/rr 没有/v 江苏/ns 银行/n 到/v 我/rr 认/v  
 转发/v 自/p 股/n 友/ag 帖子/n_new ，/wd 值得/v 一/m 读/v ，/wd 值得/v 借鉴/v ！/wt 
 神/n 马/nr1 玩意/n ，/wd 全/d 是/vshi 骗子/n 。/wj 
 现在/t 买/v 江苏/ns 银行/n 10/m 个/q 交易日/n 不/d 涨/vi 到/v 10/m 元/q 5/m 我/rr 准备/v 把/qv  
 江苏/ns 银行/n 今年8月份/t 不/d 涨/vi 到/v 11/m 元/q 我/rr 准备/v 吃/v 狗/n 屎/n 和/cc 猪/n  
 目前/t 来/f 看/v   鸭子/n 上/f 翘/v 嘴/n   悬/ag 了/y ！/wt 
 江苏/ns 银行/n 股价/n ：/wp 破/v 9/m 加/v 仓/ng 。/wj 
 撤/v 吧/y ！/wt  
 600919:/m 江苏/ns 银行/n 关于/p 董事/n 辞职/vi 的/ude1 公告/n  
 沪/b 指/v 大盘/n 将/d 在/p 本/n 周/nr1 产生/v 阶段性/n （/wkz 从/p 3016/m 点/qt 反弹/vi 来/vf 中/f  
 江苏/ns 银行/n 你/rr 看跌/v 何不/d 回家/vi 休息/v   ？/ww 
 貌似/v 任务/n 已/d 完成/v   喝茶/vi 观/vg 虎/n 斗/v  
 更正/v ：/wp   6.21/m 周/qt 三/m   必/d 砸/v 8.71/m 元/q 附近/f   你/rr 丫/ng 信/n 不/d ？/ww 
 割/v 肉/n 的/ude1 小/a 散儿/nr2 发出/v 凄惨/a 的/ude1 嚎叫/v ！/wt 叫声/n 很/d 悲凉/a ！/wt 
 600919/m 收盘/vi 9.19/m ，/wd 明日/t 要/v 起飞/vi 。/wj 
 江/nr1 行/ng 还是/v 小姑娘/n ，/wd 南行己/nr 是/vshi 老太婆/n 了/y  
 散/v 户/ng 珍惜/v 自/rr 已/d 的/ude1 筹码/n ，/wd 不/d 要/v 被/pbei 机构/n 骗/v 走/v 了/y  
 江苏/ns 银行/n 不/d 涨/vi 之/uzhi 谜/ng 彻底/ad 被/pbei 我/rr 研究/v 透/v 了/y ！/wt 非常/d 钦佩/v ！/wt  
 尾/n 盘/qv 拉/v 涨/vi 停/vi ！/wt 10.70/m 元/q ！/wt  
 这/rzv 票/q 今天/t 如果/c 不/d 拉/v 板/ng 很/d 不/d 科学/a 。/wj 
 分红/vi 1.5%/m 之后/f   下/f 砸/v 10%/m   算/v 算账/vi 吧/y  
 尾/n 盘/qv 拉/v 涨/vi 停/vi 10.31/m 元/q ！/wt     AAAAA/n  
 明天/t 继续/v 下跌/vi  
 昨天/t 给/p 说/v   分/qt 1/m 个/q 跌/v 10/m 个/q   都/d 不/d 听/v 嘛/y  
 小/a 散/v 们/k 有/vyou 钱/n 就/d 加/v 仓/ng   ，/wd 等/udeng 到/v 15/m 元/q 出/vf 一半/m  
 今天/t 不/d 涨/vi 停/vi ，/wd 小/a 妹妹/n 随/p 你/rr 玩/v ！/wt 
 谁/ry 能/v 解释/v 哈/b ，/wd 分/v 了/ule 红/a 为什么/ryv 账户/n 上/f 的/ude1 钱/n 变/v 少/a 了/y ！/wt 
 被/pbei 限售/n_new 解禁/vi 吓/v 着/uzhe 的/ude1 ，/wd 这/rzv 回/qv ，/wd 上当/vi 了/y 吧/y ？/ww 
 600919:/m 江苏/ns 银行/n 2016年/t 年度/n 权益/n 分派/v 实施/v 公告/n  
 放/v 量/n 滞/vg 涨/vi 特征/n 明显/a ，/wd 走/v 人/n 了/y 。/wj 
 江苏/ns 第一/m 行/q [/wkz 大笑/v ]/wky [/wkz 大笑/v ]/wky [/wkz 大笑/v ]/wky 达/v 摩/b 之/uzhi 剑/n [/wkz 鼓掌/vi ]/wky [/wkz  
 银行/n 股/q 走/v 强/ng 领/v 涨/vi 两/m 市/n   江苏/ns 银行/n 涨/vi 近/v 3%/m  
 一日/t 行情/n ，/wd 此时/r 不/d 跑/v ，/wd 更/d 待/vi 何时/ryt  
 银行/n 龙/n 江苏/ns 银行/n  
 今天/t 江苏/ns 银行/n 能/v 收复/v 9.00/m ，/wd 哥/n 是/vshi 尽/vi 了/ule 一/m 份/q 力/n 的/ude1 ./wj ./wj ./wj  
 证监会/n ：/wp 请/v 依法/d 常态/n 化/k 监管/v 治/v 市/n ！/wt 查处/v 操纵/v 股价/n 的/ude1  
 不/d 玩/v 了/y ，/wd 9.21/m 跑/v !/wt 
 我/rr 的/ude1 交易/vn 软件/n 上/f 显示/v 江苏/ns 银行/n （/wkz 600919/m ）/wky 2017年/t 08/m  
 已/d 破/v 位/q 。/wj  
 不/d 知道/v 9.88/m 的/ude1 本能/n 不/d 能/v 解/v 套/q  
 江苏/ns 银行/n 需要/v 耐心/ad 等待/v 8/m 元/q 多/m  
 有/vyou 江苏/ns 的/ude1 朋友/n 没/d ？/ww 江苏/ns 银行/n 在/p 当地/s 口碑/n 怎样/ryv ？/ww 能否/v  
 江苏/ns 银行/n 流通/vn 市值/n 500亿/m 比较/d 合理/a ！/wt 
 江苏/ns 银行/n 这/rzv 一/m 波/n 反弹/vi 不/d 涨/vi 到/v 10/m 元/q 5/m 我/rr 直播/v 吃/v 狗/n 屎/n 和/cc  
 从/p 9.9/m 元/q 开始/v 买/v 的/ude1 5000/m 股/q ，/wd 再/d 每/rz 跌/v 一/m 毛/nr1 就/d 买/v 5000/m 股/q  
 周末/t ，/wd 经济学家/n 韩志国/nr 连/ulian 发/v 两/m 篇/q 文章/n ，/wd 揭露/v 新股/n 发/v  
 诉讼/vi 缠身/v 长期/d 应/v 收款/v 剧增/vi 5/m 倍/q   江苏/ns 银行/n 资产/n 质量/n 承/vg  
 江苏/ns 银行/n 永远/d 不/d 会/v 出现/v 9/m 元/q 以下/f 的/ude1 股价/n 了/y ，/wd 马上/d 分/v  
 上图/n 啥/ry 也/d 不/d 说/v 了/y  
 江苏/ns 银行/n 在/p 这个/rz 节点/n 一定/d 爆发/v ！/wt 排山倒海/bl ！/wt  
 江苏/ns 银行/n 必然/d 跌/v 到/v 4/m 元/q 的/ude1 原因/n 分析/vn  
 江苏/ns 银行/n 第一/m 目标/n 68/m 元/q   未来/t 的/ude1 深/a 发展/vn  
 江苏/ns 银行/n 最/d 大/a 利好/n 是/vshi 没有/d 真正/d 大/a 股东/n ！/wt 
 李志林/nr 本/n 周/nr1 周/ng 评/v 应/v 上/f 人民日报/ntqg  
 江苏/ns 银行/n 惊人/a 发现/vn ，/wd 流通/vn 股/n 10%/m ，/wd 十/m 大/a 流通/vn 股东/n 就/d  
 江苏/ns 银行/n ：/wp 2016年/t 净利润/n 同比/n 增/v 11.72%/m   三/m 只/q 社保/vn  
 同志/n 们/k ！/wt 我/rr 是/vshi 个/q 菜/n 鸟/n ，/wd 我/rr 想/v 咨询/v 一/m 下/f ：/wp 我/rr 10.00/m 的/ude1  
 妥/a 妥/a 的/ude1 了/y ，/wd 江苏/ns 银行/n 被/pbei 举/v 牌/n 了/y ！/wt 
 不少/m 次/qv 新/a 股/q 银行/n 类/q 股票/n 已/d 涨/vi 到/v 20/m 多/m ，/wd 可/v 江苏/ns 银行/n 才/d  
 江苏/ns 银行/n ：/wp 一/m 季度/n 净利/n 30亿/m 元/q   同比/n 增/v 11%/m  
 江苏/ns 银行/n 估/v 值/n 太/d 高/a ，/wd 只/d 值/v ６/m 元/q ！/wt 
 关于/p 江苏/ns 银行/n 限售/n_new 股/n 解禁/vi 的/ude1 时间/n 和/cc 数量/n ，/wd 到底/d 信/v 哪/ry  
 “/wyz 小/a ”/wyy 而/cc 美/a ，/wd “/wyz 变/v ”/wyy 则/d 优/ag  
 江苏/ns 银行/n 的/ude1 股价/n 到/v 了/ule 阶段性/n 顶部/f ，/wd 以/p 盘整/v 为主/vi ，/wd 建/v  
 f10/n 里/f 看到/v ：/wp   2017年8月2日/t ，/wd 限售/n_new 股/n 解禁/vi 58亿/m 股/q  
 江苏/ns 银行/n 确/d 确实/ad 实/ad 全面/ad 向/p 好/a ！/wt ！/wt ！/wt  
 做/v 多/a 资金/n 今日/t 提防/v 地位/n 反/vi 杀/v 局/qv ，/wd 目前/t 3/m 毛/nr1 钱/n 空间/n 空/ng  
 真/a 的/ude1 没/v 良心/n ，/wd 江苏/ns 银行/n 从/p 15/m 元/q 跌/v 到/v 9/m 元/q ，/wd 没/v 良心/n  
 0725/m 倒数/v 第一/m 股价/n 业绩/n 倍增/vi 半导体/n 显示/v 全球/n 领导者/n  
 一/m 季报/n 速递/vn ：/wp 江苏/ns 银行/n 2017年/t 一/m 季度/n 盈利/vi 29.88亿/m  
 息/ng 差/v 超/h 预期/vn ；/wf 拨/v 备/v 计提/n_new 稳健/a  
 600919:/m 江苏/ns 银行/n 2017年/t 第一/m 季度/n 报告/n  
 是/vshi 谁/ry 造就/v 了/ule 中国/ns 股市/n 熊/nr1 冠/ng 全球/n  
 大家/rr 看看/v 梅雁吉祥/nt 的/ude1 走势/n ，/wd 再/d 看看/v 本人/rr 在/p 吧/y 里/f 的/ude1 留/v  
 2016年/t 报/n 点评/v ：/wp 生息资产/n_new 、/wn 手续费/n 快/d 增/v ，/wd 资产/n 质量/n  
 急诊/n ！/wt ！/wt ！/wt 各位/rr 大哥/n 帮忙/vi 分析/v 一下/mq 该/v 怎么办/ryv  
 股/n 友/ng 们/k 大家/rr 算/v 一/m 笔/q 帐/ng ，/wd 比如/v 拉芳/nr2 603630/m 新/a 古/tg ，/wd 发行/v  
 600919:/m 江苏/ns 银行/n 关于/p 发起/v 设立/v 消费/vn 金融/n 公司/n 进展/vn  
 黎明/t 之前/f 的/ude1 黑暗/an 。/wj 
 2016/m 江苏/ns 银行/n 分红/vi 啦/y ！/wt ！/wt ！/wt ！/wt 每/rz 10/m 股/q 送/v 1.78/m 现金/n （/wkz  
 今天/t 在/p 割/v 在/p 地板/n 上/f 9.75/m 割/v 的/ude1 ，/wd 觉得/v 割/v 对/p 的/ude1 点/n 赞/vg  
 江苏/ns 银行/n 投资/vn 分析/vn  
 放行/vi 银行/n 股/n 就/d 是/vshi 为/p 权贵/n 的/ude1 帐/ng 面/n 收益/n 快速/d 变现/v  
 600919:/m 江苏/ns 银行/n 2016/m 年度/n 股东大会/n_new 会议/n 文件/n  
 静/ad 看/v 江苏/ns 银行/n 走势/n 。/wj 
 600919:/m 江苏/ns 银行/n :/wp 关于/p 江苏/ns 银行/n 股份有限公司/n_new 非/b 公/b  
 江苏/ns 银行/n 前/f 十/m 大/a 流通/vn 股/n 股东/n 变/v 阵/ng ：/wp 机构/n 替换/v “/wyz 牛/n 散/v  
 600919:/m 江苏/ns 银行/n 关于/p 非公开/n_new 发行/v 优先/vd 股/v 申请/v 文件/n  
 600919:/m 江苏/ns 银行/n 关于/p 签订/v 战略/n 合作/vn 协议/n 的/ude1 公告/n  
 江苏/ns 银行/n 公布/v 2016年/t 报/n ：/wp 以/p 绿色/n 金融/n 引领/n_new 战略/n 转型/vn  
 次/qv 新/a 银行/n 股/n 中/f   股价/n 最低/a 11/m 元/q 以下/f   业绩/n 最/d 优良/z   最/d  
 江苏/ns 银行/n ：/wp 与/p 华为/nz 签订/v 协议/n   正式/ad 建立/v 战略/n 合作/vn 关/n  
 江苏/ns 银行/n 2016年/t 净利润/n 同比/n 增/v 11.72%/m  
 我/rr 再/d 重复/v 第三/m 遍/qv ，/wd 你/rr 敢/v 跌破/v 9.91/m 我/rr 就/d 加/v 满/a 仓/ng ，/wd 快/d 跌/v  
 八/m 个/q 涨/vi 停/vi 板/ng  
 再次/c 善意/n 推荐/v 一/m 支/q 好/a 股/n ：/wp 现价/n 7.55/m 的/ude1 美菱电器/nt ，/wd 中/f  
 善意/n 提示/v ：/wp 火速/d 换/v 掉/v 银行/n 股/n   买/v 入/v 79/m 元/q 附近/f 的/ude1 移/v 为/v  
 600919:/m 江苏/ns 银行/n :/wp 中银/nz 国际/n 证券/n 有限/a 责任/n 公司/n 、/wn 华/b  
 600919:/m 江苏/ns 银行/n 2016/m 年度/n 业绩/n 说明/v 会/v 会议/n 纪要/n  
 下/f 周/nr1 跌破/v 9/m 元/q  
 规模/n 快速/d 增长/v ，/wd 不良/a 改善/v 可/v 期/qv  
 江苏/ns 银行/n 去年/t 净利/n 增/v 11.72%/m   三/m 只/q 社保/vn 基金/n 抱/v 团/n 入/v  
 手续费/n 增速/n 亮/a 眼/n ，/wd 关注/v 资金/n 条/q 线/n 转型/vn 升级/vn  
 600919:/m 江苏/ns 银行/n 2016年/t 年度/n 报告/n  
 600919:/m 江苏/ns 银行/n 董事会/n 决议/n 公告/n  
 看/v 图/n 说话/vi  
 江苏/ns 银行/n 9.83/m 成本价/n 随/p 我/rr 买/v 进/vf 5000/m 股/q 的/ude1 朋友/n 都/d 成绩/n  
 600919:/m 江苏/ns 银行/n 关于/p 收到/v 《/wkz 中国证监会/nt 行政/n 许可/vi  
 哪/ry 位/q 仙人/n 能/v 告诉/v 我/rr ，/wd 13.06/m 的/ude1 成本/n 还/d 能/v 回来/v 吗/y ？/ww 
 此/rzs 股/n 有/vyou 国家队/n 压/v 盘/qv ，/wd 不/d 碰/v 为/p 妙/a ！/wt 
 买/v 了/ule 就/d 压/v 箱底/n ，/wd 没有/v 一/m 只/q 次/qv 新/a 股/n 不/d 突破/v 第一/m 次/qv 的/ude1 高/a  
 江苏/ns 银行/n 正式/ad 入/v 局/n 刷/o 脸/n 取款/vi 增至/v 三/m 家/q  
 相/d 比较/d 别的/rzv 次/qv 新/a 银行/n 股/q ，/wd 江苏/ns 银行/n 应该/v 在/p 18/m 元/q 以上/f  
 安/v 安心/a 心/n 等待/v 年报/n 分红/n ！/wt 
 600919:/m 江苏/ns 银行/n 关于/p 聘任/v 高级管理/n_new 人员/n 的/ude1 公告/n  
 今天/t 次/qv 新/a 银行/n 大/d 跌/v ，/wd 希望/v 江苏/ns 这/rzv 垃圾/n 砸/v 到/v 10/m 元/q ，/wd 等/udeng  
 江苏/ns 银行/n 不仅/c 下跌/vi 而且/c 一直/d 操纵/v 下跌/vi   太/d 无耻/a  
 老/a 是/vshi 早上/t 拉/v 高/a ，/wd 后/f 下来/vf ，/wd 出/vf 货/n 概率/n 大/a ，/wd 准备/v 子弹/n ，/wd  
 银行/n 股/n 有/vyou 集体/n 出/vf 货/n 的/ude1 迹象/n ，/wd 尤其/d 是/vshi 江阴/ns ，/wd 量柱/nr2 拉/v 的/ude1  
 同/p 批次/n 新股/n 暴涨/vi ，/wd 滞/vg 涨/vi 的/ude1 江苏/ns 银行/n 会/v 否/vg 被/pbei 操/v 盘/qv 养老/vn  
 张家港/ns 银行/n 再次/d 涨/vi 停/vi ，/wd 难道/d 不/d 能/v 带动/v 你/rr 也/d 涨/vi 涨/vi ！/wt 
 季报/n 0.78/m 元/q ，/wd 9.6亿/m 元/q 参与/v 苏/b 银/b 金融/n 租赁/vn 公司/n 增资/v  
 不/d 看/v 别人/rr 赚/v 多少/ry ；/wf 不/d 攀/v 他/rr 股/n 涨/vi 几/m 板/q ；/wf 不/d 听/v 专家/n 怎么/ryv  
 大胆/ad 潜伏/v :/wp   怎么/ryv 跌/v 的/ude1 就/d 会/v 怎么/ryv 涨/vi 上去/vf （/wkz 荐/vg 股/n ）/wky  
 江苏/ns 银行/n 即/d 将/d 成为/v 妖/w 股/n ，/wd 验证/v 吧/y  
 从/p 大盘/n 惊魂/n 两/m 天/qt （/wkz 上/f 周四/t ，/wd 五两/m 天/qt ）/wky 看/v 江苏/ns 银行/n 表/n  
 布/n 依/nr1 现价/n 买入/v 600919/m  
 我/rr 查/v 了/ule 一下/mq 资料/n 发现/v 问题/n 主要/d 出/vf 在/p 董事长/n 夏平/nr 身上/s  
 江苏/ns 境内/s 的/ude1 好多/m 银行/n 都/d 涨/vi 停/vi 了/y ，/wd 你/rr 还/d 像/v 个/q 几/m 把/pba 那/rzv  
 昨天/t 10.08/m 元/q 清仓/vi 江苏/ns 银行/n 一/m 夜/qt 未/d 眠/vg ，/wd 昨晚/t 各地/rzs 新/a  
 数/m 只/q 江苏/ns 地方/n 银行/n 连续/ad 涨/vi 停/vi 600919/m 江苏/ns 银行/n 相对/d 低/a  
 其他/rzv 次/qv 新/a 银行/n 股/n 都/d 很/d 贵/a 了/y ，/wd 只/d 有/vyou 买/v 江苏/ns 银行/n 了/y  
 看看/v 江阴/ns 银行/n 股价/n 17/m 元/q 多/a ，/wd 再/d 瞧瞧/v 江苏/ns 银行/n 10/m 元/q 多/m  
 下午/t 要/v 是/vshi 再/d 跌/v 一点/mq ～/ws ～/ws  
 江苏/ns 银行/n 上/f 10/m 元/q 即可/v 到来/vi  
 下/vf 周一/t 长阳/ns 或/c 涨/vi 停/vi 600919/m 江苏/ns 银行/n [/wkz 大笑/v ]/wky  
 江苏/ns 银行/n 上市/vi 的/ude1 真实/a 政治/n 目的/n  
 明天/t 必/d 涨/vi 领头羊/nl ！/wt 
 今天上午/t 的/ude1 走/v 勢/w 说明/v 起跳/vi 前/f 下/vf 蹲/v ，/wd 下/f 蹲/v 越/d 低/a 弹跳/vn 越/d  
 死/v 了/ule 都/d 不/d 卖/v   不/d 给/p 我/rr 翻/v 倍/q 不/d 痛快/a   我们/rr 散/v 户/ng 只有/c 这样/rzv  
 开头/n 篇/q ：/wp   我/rr 喜欢/vi 你/rr 美貌/n （/wkz 次/qv 新/a ）/wky ；/wf 年轻/a （/wkz 市值/n ）/wky  
 吴江/ns 银行/n 低/ad 开/v 拉/v 涨/vi 停/vi ，/wd 估/v 值/v 最低/a 江苏/ns 银行/n 也/d 要/v 表现/v  
 江苏/ns 银行/n 最/d 大/a 优势/n 是/vshi 股价/n 最低/a 的/ude1 次/qv 新/a 股/n  
 2016年/t 快报/nthk 点评/v ：/wp 资产/n 总额/n 增速/n 较/d 快/a ，/wd 不良/a 率/k 持平/vi  
 前面/f 买/v 入/v 的/ude1 先/d 站岗/vi  
 啪啪/o 啪啪/o ！/wt 四/m 个/q 响亮/a 的/ude1 大/a 嘴巴/n 子/ng ！/wt 抽/v 得空/vi 狗/n 们/k 晕/vi 头/m  
 股价/n 最低/a 的/ude1 次/qv 新/a 股/n  
 江苏/ns 银行/n 原/b 党委/n 书记/n 王建华/nr 接受/v 组织/n 调查/vn  
 周/nr1 一/m 跌/v 停/vi  
 郑重/ad 宣布/v 本人/rr 持有/v 江苏/ns 银行/n 卖/v 出/vf ，/wd 看不到/v 希望/v 了/y ，/wd  
 江苏/ns 银行/n 向/p 9.6/m 元/q 目标/n 位/q 前进/vi ，/wd 前进/vi ，/wd 进/vf ！/wt 
 长期/d 看/v ，/wd 江苏/ns 银行/n 合理/a 价格/n 在/p 3/m 元/q 附近/f  
 黑色/n 星期四/t ，/wd 江苏/ns 银行/n 跌/v 停/vi  
 下/f 周/nr1 跌破/v 9/m 元/q ，/wd 拭目以待/vl  
 江苏/ns 银行/n 下/f 一/m 周/qt 见/v 8.22/m 元/q  
 明天/t 跌破/v 10/m 元/q 是/vshi 大/a 概率/n  
 很/d 好/a ，/wd 终于/d 等/v 到/v 加速/vd 下跌/vi 了/y ，/wd 耐心/ad 观察/v 底部/f 的/ude1 到来/vn  
 昨天/t 提前/vd 预警/vi 跌破/v 10/m 元/q ，/wd 套/q 住/vi 的/ude1  
 江苏/ns 银行/n 跌/v 停/vi ，/wd 呵呵/o 呵呵/o  
 多/m 头/q 不/d 死/v ，/wd 空头/b 不止/v  
 下午/t 跌/v 停/vi ，/wd 跌/v 停/vi ，/wd 跌/v 停/vi  
 留下/v 买/v 路/n 钱/n  
 谁/ry 是/vshi 股价/n 最低/a 的/ude1 次/qv 新/a 股/n ，/wd 最低/a 的/ude1 次/qv 新/a 银行/n 股/n  
 我/rr 只/d 9.6/m 元/q 等/v 着/uzhe ，/wd 呵呵/o 呵呵/o  
 提前/vd 预警/vi 下跌/vi ，/wd 市场/n 已经/d 验证/v  
 600919:/m 江苏/ns 银行/n 董事会/n 决议/n 公告/n  
 600919/m   后市/n 预测/vn  
 600919:/m 江苏/ns 银行/n 关于/p 变更/v 投资者/n 联系/vn 电话/n 的/ude1 公告/n  
 超/v 1100/m 家/q A/rzv 股/n 公司/n 预告/v 了/ule 今年/t 业绩/n   江苏/ns 银行/n 暂/d 列/v 赚/v  
 600919/m 分析/v  
 600919:/m 江苏/ns 银行/n 2016/m 年度/n 业绩/n 快报/nthk 公告/n  
 打/v 满/a  
 秦淮/ns 小/ad 散/v 不/d 走/v ，/wd 江银/nr 不/d 会/v 涨/vi ！/wt 
 600919:/m 江苏/ns 银行/n 关于/p 优先/v 股/n 发行/vn 方案/n 及/cc 公司/n 章程/n  
 吧/y 里/f 都/d 在/p 看涨/vi ，/wd 继续/v 下跌/vi  
 我/rr 前面/f 赚/v 了/ule 5/m 毛/nr1 不/d 舍得/v 卖/v 出/vf ，/wd 现在/t 是/vshi 套/v 了/ule 1.2/m 元/q 每/rz 股/n  
 最近/t 庄/ag 派出/v 不少/m 空/a 狗/n 叫/vi 空/ng   说明/v 该/rz 股/n 有/vyou 戏/n  
 600919:/m 江苏/ns 银行/n 关于/p 南京/ns 分行/n 开业/vi 的/ude1 公告/n  
 忽悠/z 买入/v 的/ude1 现在/t 站岗/vi ，/wd  
 空/d 方/d 认/v 怂/vg  
 600919:/m 江苏/ns 银行/n 关于/p 独立董事/n_new 任期/n 届满/vi 辞职/vi 的/ude1 公/ng  
 今天/t 破/v 9.5/m ，/wd 向/p 9/m 元/q 前进/vi  
 你/rr 还/d 想/v 在/p 更/d 低/a 的/ude1 位置/n 布局/n 江苏/ns 银行/n ？/ww 
 注意/v 江苏/ns 银行/n 3/m 个/q 重要/a 支撑/vn 位/q  
 业绩/n 增速/n 5/m 年/qt 缩水/vi 八成/m   江苏/ns 银行/n 不良/a 率/v 连/ulian 涨/vi 四/m 年/qt  
 资产/n 质量/n 持续/vd 改善/v 可/v 期/qv ，/wd 估/v 值/v 优势/n 明显/a  
 明天/t 江苏/ns 银行/n 跌破/v 9/m 元/q 5/m ，/wd 如果/c 不/d 跌/v 破/v 我/rr 吃/v 屎/n 给/p 大家/rr  
 再/d 跌/v 13/m 个/q 月/n ，/wd 跌/v 到/v 2.35/m 元/q 横/n 盘/qv ，/wd 反弹/vi 到/v 2.6/m 元/q 不错/a  
 我/rr 在/p 9.6/m 元/q 等/v 着/uzhe 您/rr  
 趋势/n 涨/vi 停战/vn 法/n :/wp 中科电气/nt 复制/v 5月/t 18/m 号/q 走势/n 短/a 线/n 翻/v 倍/q  
 做/v 空/ng 就/d 是/vshi 老/a 港/n 。/wj 是/vshi 庄/nr1 的/ude1 空/a 狗/n 。/wj 骗/v 散/v 户/q 筹码/n ，/wd 今后/t 爆/v  
 成本/n 12.36/m 请/v 高手/n 指点/vn 。/wj 
 不/d 听/v 劝/v ，/wd 今天/t 买/v 入/v 的/ude1 又/d 是/vshi 全军覆没/vl  
 买/v ！/wt 买/v ！/wt 买/v ！/wt 重要/a 事/n 说/v 3/m 遍/qv  
 成本/n 9.9/m ，/wd 不/d 知道/v 能/v 不能/v 解/v 套/q [/wkz 哭/v ]/wky  
 600919:/m 江苏/ns 银行/n 关于/p 南京/ns 分行/n 获准/v 筹建/v 的/ude1 公告/n  
 次/qv 新/a 股/n 江苏/ns 银行/n 下/f 周/nr1 补/v 跌/v  
 你/rr 割/v 肉/n   我/rr 成全/v 你/rr   买进/v ！/wt 
 打碎/v 低位/n 获取/v 廉价/ad 割/v 肉/n 盘/qv 的/ude1 阴谋/n 企图/v ，/wd 小/ad 散/v 们/k 请/v 联/vg  
 唱/v 空/ng 帖/ng 多/a 的/ude1 时候/n   正是/v 庄稼/n 打/v 压/v 吸/v 货/n 时/ng  
 600919:/m 江苏/ns 银行/n 董事会/n 决议/n 公告/n  
 今天/t 做/v 空/ng 没/v 出来/vf 滋/v 滋/vg 滋/v ？/ww 
 12.12/m 元/q 割/v 肉/n 走路/vi ！/wt 
 今天晚上/t 吃/v 狗肉/n   空/ng 狗/n   朋友/n 报名/vi  
 我/rr 在/p 9/m ，/wd 6/m 等/v 着/uzhe  
 江苏/ns 银行/n 创新/vi 低/a ，/wd 大家/rr 猜/v 得/ude3 出/vf 什么/ry 价/n 是/vshi 底/n 呢/y ？/ww 
 在/p 吧/y 里面/f 鼓动/v 买入/v 的/ude1 全军覆没/vl ！/wt 
 狗/n 托/v 在/p 股/n 吧/y 里/f 发言/vi  
 太/d 弱/a 了/y ，/wd 这里/rzs 绝对/d 不/d 是/vshi 底/f ，/wd 全/a 天线/n 下/f 运行/vi ，/wd 始终/d 都/d  
 今天/t 如果/c 暴跌/vi ，/wd 上周/t 五/m 狂/dg 买入/v 的/ude1 大/a 资金/n 都/d 傻子/n 吗/y ？/ww 
 现在/t 已经/d 一目了然/vl 了/y ，/wd 谁/ry 是/vshi 股/n 托/v  
 这个/rz 秦淮/ns 小/ad 散/v 是/vshi 哪里/rys 的/ude1 傻/an 逼/v ？/ww   人家/rr 卖/v 出/vf 就/d 是/vshi 二/m 逼/v  
 隐性/b 资产/n 高/ad 达/v 50亿/m 以上/f ！/wt 600919/m  
 我/rr 买/v 了/ule 点/qt ，/wd 看/v 明天/t 获利/v 多少/ry  
 江苏/ns 银行/n ，/wd 今非昔比/vl （/wkz 如今/t 有/vyou 融资/vn 盘/qv 了/y ）/wky 流通/vn 盘/qv 自/p  
 开心/a 开心/a ！/wt ！/wt 哈哈/o ！/wt ！/wt  
 我/rr 已经/d 中/v 了/ule 第四/m 签/n  
 人/n 弃/vg 我/rr 取/v  
 600919:/m 江苏/ns 银行/n 2016年/t 第二/m 次/qv 临时/b 股东大会/n_new 决议/n  
 江苏/ns 银行/n 是/vshi 一/m 家/q 不错/a 的/ude1 银行/n  
 苏/b 银/b 中长期/n 仍/d 将/d 处于/v 调整/vn 态势/n  
 八/m 大/a 理由/n 看/v 多/m 江苏/ns 银行/n ，/wd 周一/t 强力/n 反弹/vi 3%/m 以上/f ！/wt 
 我们/rr 无法/v 预料/v 涨跌/v ，/wd 但/c 我们/rr 可以/v 自己/rr 判断/v ！/wt 
 要/v 起来/vf 了/y ！/wt 江苏/ns 银行/n  
 10.50/m 买/v 入/v   11.07/m 元/q 卖/v 出/vf   傻/a 庄/ag   哈哈/o  
 16.09.28：/m 不/d 怕/v 不/d 识货/vi   就/d 怕/v 货/n 比/p 货/n  
 被/pbei 低估/v 20%/m  
 江苏/ns 银行/n 明天/t 跌/v 停/vi  
 下/f 个/q 星期/n 15/m 块/q 见/v  
 本月/t 肯定/d 会/v 举/v 牌/n 起码/b 3/m 个/q 板/ng ，/wd 上周/t 吸/v 筹/v 10/m 个/q 亿/m ，/wd 均/d  
 江苏/ns 银行/n 入选/v 融资/vi 融/vi 券/ng 了/y ，/wd 后面/f 会/v 有/vyou 增量/n 资金/n ，/wd 可/v  
 保险/n 举/ng 牌/n 的/ude1 标的/n ，/wd 必/d 是/vshi 江苏/ns 银行/n  
 今天/t 苏/b 银/b 的/ude1 猛/d 摔/v 初步/d 判定/v 为/v 假/ad 摔/v ，/wd 明天/t 大/a 概率/n 会/v 盘/qv  
 江苏/ns 银行/n ：/wp 拟/v 发行/v 优先/vd 股/v 不/d 超过/v 2亿/m 股/q   募/vg 资/ng 不/d 超过/v  
 600919:/m 江苏/ns 银行/n 关于/p 非公开/n_new 发行/v 优先/vd 股/v 预案/n 的/ude1 公/ng  
 可怜/v 的/ude1 散/a 户/q 为什么/ryv 要/v 去/vf 接/v 盘/qv 呢/y  
 牛市/n 不/d 作/v 短/a 、/wn   熊市/n 不/d 作/v 长/a ；/wf 牛市/n 不/d 杀/v 跌/v 、/wn 熊市/n 不/d  
 优先/v 股/n 的/ude1 意思/n  
 江苏/ns 银行/n 短期/d 又/d 进入/v 调整期/n 了/y  
 今天/t 教/v 你/rr 如何/ryv 识别/v 股/n 托/v ，/wd 险/ng 中/f 识别/v 股/n 托/v  
 提高/v 公司/n 资本/n 充足/a 率/v   江苏/ns 银行/n 拟/v 发行/v 优先/vd 股/v 募/vg 资/ng 2/m  
 江苏/ns 银行/n 啊/y 江苏/ns 银行/n 我/rr 已经/d 要/v 把/pba 您/rr 忘/v 了/y ，/wd 您/rr 怎么/ryv 今/tg  
 早/a 上进/a 的/ude1 被套/n 几/m 毛/q 了/y  
 11.47/m 追/v 高/a 10万/m 股/q ，/wd 强烈/ad 看好/v 后市/n ！/wt 
 一/m 周/qt 来/f 资金/n 持续/vd 流入/v 8/m 个/q 多/m 亿/m ，/wd 没有/v 一个/mq 涨/vi 停/vi 板/ng （/wkz  
 炒股/vi 要/v 明白/v 几/m 个/q 问题/n ：/wp   1/m ，/wd 有/vyou 没/d 有/vyou 主力/n （/wkz 引领/n_new 股价/n  
 据说/v 人品/n 好/a 的/ude1 容易/a 中/f 签/v ，/wd 不知/v 真/d 假/a ，/wd 你们/rr 说/v 呢/y ？/ww 反/vi  
 昨日/t 收盘/vi 说/v 了/y ，/wd 今日/t 会/v 围绕/v 11/m 元/q 整数/n 关口/n 震动/v 洗/v 筹/v  
 明天/t 继续/v 暴跌/vi ，/wd 第一/m 目标/n 9.6/m 元/q  
 蓄/v 势/ng ，/wd 冲/v 过/uguo 11.65/m 压力/n 位/q ，/wd 封/v 板/ng 就/d 是/vshi 大/a 概率/n 了/y ！/wt 
 江苏/ns 银行/n 调整/vn 马上/d 结束/v  
 以/p 我/rr 17/m 年/qt 的/ude1 经验/n ，/wd 上海/ns 银行/n 开/v 板/ng 日/ng ，/wd 就是/v 我/rr 大/a 江苏/ns  
 11.25/m 跑/v 了/y  
 这/rzv 个/q 星期/n 破/v 10/m 元/q ，/wd 拭/vg 目/ng  
 有/vyou 看/v 懂/v 的/ude1 吗/y  
 此/rzs 股/n 下午/t 加/v 仓/ng 8000/m 股/q ，/wd 大家/rr 感觉/v 怎么样/ryv ？/ww 
 今天/t 收盘价/n 预测/vn ，/wd 本人/rr 预测/v 价/n ：/wp 11:30/m  
 江苏/ns 银行/n 只有/c 到/v 11/m 元/q 才/d 有/vyou 参与/v 价值/n  
 江苏/ns 银行/n 8月15日/t 最高/a 14.84/m 元/q ，/wd 9月30日/t 最低/a 9.96/m  
 韭菜/n 的/ude1 操/n 盘/qv 水/n 贴/v ：/wp 久违/vi 了/y ，/wd 919/m 。/wj 
 今日/t 高/a 点/qt 10.99/m 成交量/n 能/v 177万/m 手/n 超越/v 了/ule 昨日/t ，/wd 但是/c  
 江苏/ns 银行/n 获/v 评/v “/wyz 2016/m 年度/n 第一/m 财经/n 金融/n 价值/n 榜/n ”/wyy 年/qt  
 江苏/ns 银行/n 暂/d 列/v 赚钱/v 榜/n 榜首/n  
 要/v 急/ad 涨/vi 至/p 22/m 元/q ，/wd 抢/vd 入/v ，/wd 戓/w 坚定/v 持有/v  
 呵/e 呵/e ！/wt 今天/t 尾/ng 盘/ng 再次/d 杀/v 回头/vi ！/wt 
 江苏/ns ，/wd 银行/n ，/wd 目测/v 价值/n 25/m 元/q 。/wj 开始/v 建/v 仓/ng 了/y ，/wd ，/wd 你们/rr  
 今天/t 很多/m 赔钱/vi 卖/v 掉/v 的/ude1 ！/wt 
 强势/n 涨/vi 停/vi 机构/n 敢死队/n 疯狂/ad 抢/v 筹/v 次/qv 新/a 高/a 送/v 转/vd 暴涨/vi 大/a 牛/n  
 强势/n 涨/vi 停/vi 机构/n 游资/n 敢死队/n 疯狂/ad 抢/v 筹/v 次/qv 新/a 高/a 送/v 转/vd 暴涨/vi  
 江苏/ns   13/m 元/q   有/vyou 在/p 的/ude1 吗/y   郁闷/a  
 主力/n 哥/n 若/c 能/v 缩量/n_new 收/v 10.52/m 足/a 矣/y ！/wt 
 收盘/vi 猜猜/v 猜/v  
 终于/d 炒/v 到/v 金融/n 银行/n 股/n 了/y  
 先知先觉/nl 者/k 会/v 持有/v 小/a 盘/qv 银行/n 股/n  
 今年/t 的/ude1 上证/n 难道/d 就/d 不/d 能/v 去/vf 摸/v 一下/mq 年/n k/vf 线/n 的/ude1 上影线/n ？/ww 
 看/v 好/a 了/y ！/wt 蛟龙/n 出/vf 水/n 了/y ！/wt 
 认清/v 狗/n 托/v 的/ude1 真面目/n  
 为/p 狗/n 托/v 画像/n  
 新/a 突破/vn ，/wd 低位/n 机会/n  
 昨天/t 10.43/m 挂/v 单/d 卖/v ，/wd 今天/t 10.13/m 又/d 挂/v 单/d 买/v 上/vf 了/y ，/wd 呵呵/o  
 有/vyou 个/q 北京/ns 网友/n 整天/d 胡说八道/vl ，/wd 必/d 是/vshi 狗/n 托/v ，/wd 务必/d 记/v 牢/a  
 苏/b 银/b 明天/t 大/a 概率/n 会/v 升起/v  
 今天/t 若/c 再/d 推/v 高/a   是/vshi 减/v 仓/ng 良机/n  
 我/rr 清仓/vi 了/ule 苏银/nr ，/wd 感觉/v 四/m 号/q 到/v 八/m 号/q 会/v 断/v 崖/ng ，/wd 我/rr 只/d 是/vshi 个/q  
 前天/t 挂/v 10.43/m 卖/v 昨/tg 挂/v 10.13/m 买/v 今/tg 挂/v 10.43/m 卖/v 都/d 全/a 成交/vn  
 靴子/n 落地/vi 了/y ！/wt 买/v 入/v 再说/vi  
 那些/rz 吆喝/v 20/m 元/q 的/ude1 人/n 哪里/rys 去/vf 了/y  
 赢/v 富/vg 网/n 查/v 到/v 中/f 签/v 了/y ，/wd 中签号/n 是/vshi 618/m  
 江苏/ns 银行/n 今日/t 超大/b 单/b 流入/v 排名/vi 第10/m 名/q (/wkz 11-08/m )/wky  
 这/rzv 是/vshi 什么/ry 路子/n  
 进场/vi 就/d 是/vshi 现在/t ，/wd 此处/s 献/v 上/f 有望/v 涨/vi 停/vi 两/m 票/q ，/wd 没/d 买/v 入/v 的/ude1  
 蛟龙/n 出海/vi ！/wt  
 第一/m 步/qv 11/m 元/q ，/wd 其后/t 是/vshi 8/m 元/q ，/wd 最后/f 是/vshi 3/m 元/q  
 600919:/m 江苏/ns 银行/n 关于/p 董事/n 任职/vn 资格/n 获得/v 核准/v 的/ude1 公/ng  
 600919/m 江苏/ns 银行/n 处于/v 底部/f 区域/n ，/wd 可以/v 适量/ad 吸纳/v ！/wt 
 此/rzs 股/n 有/vyou 一点/mq 值得/v 我们/rr 深思/vi ，/wd 有/vyou 个/q 机构/n 的/ude1 分析师/n_new 在/p 视/vg  
 国家/n 控制/vn 股价/n ，/wd 银行/n 是/vshi 定盘星/n ，/wd 汇/v 金/b 国家队/n 现在/t 回/v  
 昨天上午/t 开盘/vi 走人/vi ，/wd 现在/t 回过/v 头/n 来/vf 看/v 走势/n 。/wj 
 江苏/ns 银行/n 只要/c 跌破/v 10/m 元/q 我/rr 就/d 加/v 仓/ng  
 不良/a 持续/vn 企稳/n_new ；/wf 非/b 息/ng 占/v 比/p 回升/v  
 不/d 留/v 遗憾/a ！/wt 全/a 仓/ng 杀/v 入/v ！/wt 不/d 留/v 遗憾/a ！/wt 全/a 仓/ng 杀/v 入/v ！/wt 
 11.6/m 进/vf 了/ule 1万/m 股/q ，/wd 能/v 解/v 套/q 吗/y  
 一旦/d 原始/a 股/n 解禁/vi ，/wd 江苏/ns 银行/n 最高/a 不/d 会/v 有/vyou 6.50/m 元/q 。/wj 
 强烈/ad 控/v 盘/qv 独立/a 行情/n 就要/d 开始/v  
 31/m 号/q 季报/n 就/d 是/vshi 涨/vi 停/vi 日/ng  
 江苏/ns 银行/n 合理/a 价格/n 在/p 3/m 元/q 附近/f  
 第一/m 次/qv 想/v 骂/v 人/n 。/wj 
 苏/b 银/b 短期/b 需/v 调/v 概率/n 大/a  
 600919:/m 江苏/ns 银行/n 关于/p 2016年/t 第三/m 季度/n 报告/n 补充/vn 更/d  
 江苏/ns 银行/n 的/ude1 主力/n 没/v 钱/n ，/wd 是/vshi 个/q 大/a 穷/a 逼/v 。/wj 
 600919:/m 江苏/ns 银行/n 2016年/t 第三/m 季度/n 报告/n (/wkz 更正/v 版/n )/wky  
 有史以来/dl 本人/rr 见/v 过/uguo 最/d 差/a 的/ude1 新/a 股/n ！/wt 8.2/m 号/q 才/d 上市/vi ，/wd 一/m  
 业绩/n 快速/d 增长/v ，/wd 不良/a 率/k 保持/v 平稳/a  
 下午/t 江苏/ns 银行/n 跌/v 停/vi  
 江苏/ns 银行/n 从/p 14.84/m 元/q 下跌/vi 和/cc 调整/vn 已经/d 有/vyou 47/m 个/q 交易日/n  
 这/rzv 一/m 次/qv 10/m 元/q 可能/n 守/v 不/d 住/vi 了/y  
 昨天/t 抢/v 着/uzhe 买/v 入/v 的/ude1 大户/n 们/k ，/wd 今天/t 先/d 站岗/vi  
 江苏/ns 银行/n 资产/n 规模/n 前/f 三/m 季/ng 猛增/v  
 真/d 没出息/a ，/wd 杭州/ns 银行/n 人家/rr 20/m 多/m 元/q 收盘/vi ，/wd 我们/rr 大/a 江苏/ns  
 600919:/m 江苏/ns 银行/n 2016年/t 第三/m 季度/n 报告/n  
 下午/t 跌/v 停/vi ，/wd 拭目以待/vl  
 下/f 周/nr1 连续/ad 跌/v 停/vi  
 不错/a 所/usuo 料/v ，/wd 尾/q 盘/qv 暴跌/vi  
 江苏/ns 银行/n 资产/n 规模/n 前/f 三/m 季度/n 猛增/v   拟/v 发行/v 200亿/m 元/q 绿/a  
 贵阳/ns 银行/n 第三/m 季度/n 业绩/n 每股/r 1.46/m 元/q 。/wj 
 12/m 元/q 第一/m 目标/n 位/q 已经/d 到达/v ，/wd 12.21/m 元/q 今天/t 先/d 买/v 入/v 一/m  
 强烈要求/n_new 停/vi 发/v 新/a 股/n  
 10.6/m 元/q 进/vf 的/ude1 怎么办/ryv 啊/y 。/wj 。/wj  
 追/v 高/a 了/y  
 我/rr 是/vshi 姑苏/ns 刘宏/nr ，/wd 我/rr 看/v 好/a 江苏/ns 银行/n ！/wt ！/wt ！/wt  
 杭州/ns 银行/n 14.39/m 元/q 上市/vn 就/d 是/vshi 江苏/ns 银行/n 爆发/v  
 我/rr 来/vf 设/v 场/qv 赌局/n ：/wp 我/rr 赌/v 江苏/ns 银行/n 10月/新增 底/f 站稳/v 12/m 元/q 。/wj 输/v  
 理论/n 上/f ，/wd 江苏/ns 银行/n 会/v 被/pbei 炒作/v 至/p 68．88/m 元/q ！/wt 
 江苏/ns 要/v 入仓/v 了/y  
 日/b 你/rr 妹/n ./wj 买/v 了/ule 你/rr 就/d 翻/v 不/d 了/ule 身/ng 了/y  
 本/rz 姑娘/n 追/v 高/a 了/y ，/wd 今天/t 的/ude1 最高价/n ！/wt 
 绿能宝/nr 4.8/m 兆瓦/q 光/n 伏/q 项目/n 获/v 江苏/ns 银行/n 8/m 年/qt 期/qv 项目/n 融资/vn  
 10.10/m 买/v 入/v ，/wd 能/v 赚/v 钱/n 吗/y  
 掐/v 指/v 一/m 算/v ，/wd 江苏/ns 银行/n 2019年9月/t 开始/v 有/vyou 大/a 行情/n ，/wd 东/f  
 江苏/ns 银行/n 不/d 涨/vi 原因/n 分析/v ！/wt 
 江苏/ns 银行/n 今日/t 超大/b 单/b 流入/v 排名/vi 第12/m 名/q (/wkz 10-24/m )/wky  
 苏/b 行/n 这个/rz 位置/n 还/d 能/v 追/v 吗/y ，/wd 踏/v 空/v 者/k 问/v ？/ww 
 坚决/ad 不/d 卖/v ，/wd 继续/v 吸纳/v !/wt 
 下/vf 周一/t 仍/d 应/v 以/p 防范/v 风险/n 为主/vi  
 我们/rr 要求/v 停/vi 发/v 新/a 股/n ！/wt 停/vi 发/v 新/a 股/n ！/wt 停/vi 发/v 新/a 股/n ！/wt 
 10/m 元/q 以下/f 买/v 入/v ，/wd 放/v 那/rzv 比/p 存/v 银行/n 安全/an  
 江苏/ns 银行/n 暂时/d 看/v 9.19/m 元/q  
 预计/v 周五/t 主力/n 会/v 继续/v 出/vf 货/n ，/wd 且/c 股价/n 继续/v 下跌/vi 。/wj 
 江苏/ns 银行/n 今日/t 超大/b 单/b 流出/v 排名/vi 第14/m 名/q (/wkz 10-17/m )/wky  
 江苏/ns 银行/n   大/a 暴跌/vi 开始/v 了/y ！/wt 
 无/v 任何/rz 理由/n 看好/v 中期/f 市场/n  
 大霄/nr2 哥/n 谈/v 股/n 论/v 金/ng ：/wp 江苏/ns 银行/n 必将/d 崛起/v ，/wd 江银/nr 将/d 带领/v  
 上联/n ；/wf 今/tg 跌/v 明/tg 跌/v 天天/d 跌/v ，/wd 下联/n ；/wf 你/rr 割/v 我/rr 割/v 人人/n 割/v 。/wj 
 明天/t 跌/v 44%/m  
 亏/v 8/m 个/q 点/qt 的/ude1 进来/vf ！/wt 给/p 这/rzv 股/q 套/q 残/a 了/y ！/wt 什么/ry 时候/n 解/v 套/q 呀/y  
 都/d 是/vshi 有/vyou 才华/n 的/ude1 人/n ，/wd 大家/rr 回家/vi 洗洗/v 睡/v 吧/y ！/wt ！/wt ！/wt  
 江苏/ns 银行/n 是/vshi 个/q 畜生/n ，/wd 天天/d 跌/v 你/rr 妈/n 个/q B/o 的/ude1  
 预计/v 周二/t 主力/n 仍/d 会/v 以/p 出/vf 货/n 为主/vi  
 此时/r 唱/v 空/a 愚昧/an  
 快要/d 爆发/v 了/y 。/wj 
 14.82/m 成本/n ，/wd 求解/vi 套/v 放/v 人/n 。/wj 
 破/v 十/m 加/v 仓/ng  
 10.09/m 元/q 买/v 了/ule 江苏/ns 银行/n ，/wd 大家/rr 祝/v 幅/q 我/rr 吧/y  
 下/vf 周一/t 需/v 防/v 回落/vi 风险/n  
 今天/t 挂/v 单/b 10.09/m 买/v 100/m 股/q 试/v 盘/qv ，/wd 又/d 被/pbei 套/v 了/y ，/wd 靠/v  
 苏银/nr 今天/t 出/vf 货/n 概率/n 大/a  
 今天/t 没/d 清仓/vi 的/ude1 朋友/n ，/wd 明天/t 会/v 后悔/v 的/ude1  
 我/rr 是/vshi 次/qv 新/a 股/n 之/uzhi 王/n ，/wd 只要/c 我/rr 进/vf 的/ude1 股/n 必须/d 涨/vi ，/wd 今天/t 我/rr 进/vf  
 600919:/m 江苏/ns 银行/n 关于/p 变更/v 注册/vn 资本/n 及/cc 公司/n 章程/n 获/v  
 江苏/ns 银行/n ：/wp 鄂武商/nr A000501/n 业绩/n 艳/a 极/d 八/m 方/q ，/wd 每股/r 收/v  
 今天/t 又/d 把/pba 昨天/t 试探/v 买/v 的/ude1 100/m 股/q 10.08/m 的/ude1 卖/v 了/y ，/wd 看/v 这/rzv 情/n  
 江苏/ns 银行/n   路/qv 在/p 何方/r 底/f 在/p 何方/nr   ，/wd 底/f 在/p 脚下/f 哈哈/o ！/wt 
 两/m 个/q 月/n 来/vf 第七/m 签/v ！/wt 
 看看/v 我/rr 这/rzv 几/m 天/qt 的/ude1 成果/n ，/wd 羡慕/v 还是/c 嫉妒/v 了/y ?/ww 
 周五/t 主力/n 继续/v 出/vf 货/n 的/ude1 概率/n 更/d 大/a 一点/mq  
 昨天/t 试探/v 10.08/m 买/v 100/m 股/q 今天/t 不/d 小心/a 的/ude1 挂/v 10.22/m 卖/v 了/y  
 不要/d 指望/v 卖/v 到/v 最高价/n 买/v 到/v 最低价/n  
 终于/d 要/v 涨/vi 啦/y 。/wj 上/f 央/vg 视/vg 新闻/n 啦/y  
 预计/v 黑/a 周四/t 跌幅/n 会/v 超过/v 今天/t  
 江苏/ns 银行/n 还/d 要/v 跌/v ！/wt 哈哈哈/o ，/wd 跌/v 到/v 7/m 元/q 就/d 可以/v 进/vf 了/y ！/wt 
 坚决/ad 不/d 碰/v 银行/n 股/n  
 同志/n 们/k ！/wt 俺/rr 不服/v 又/d 回来/v 咯/y ！/wt 狗庄/nr ！/wt  
 上联/n ：/wp 七/m 贱/a 下/vf 天山/ns ，/wd 求/v 下联/n 和/cc 横批/n  
 江苏/ns 银行/n 盘子/n 小/a 效益/n 好/a 一定/d 会/v 爆炒/v 目/ng 标价/v 40/m 元/q //w 每/rz  
 不好意思/vl ，/wd 今天/t 把/pba 中/f 签/v 的/ude1 2000/m 股/q 出/vf 了/y  
 江苏/ns 银行/n 上市/vn 转型/vn 存/v 隐忧/n   不良/a 率/k 连年/d 高/a 企/ng 资产/n 承/vg  
 江苏/ns 银行/n 最佳/z 买入/v 点/qt 是/vshi 4.5/m 元/q  
 今天/t 试探/v 挂/v 单/b 10.17/m 买/v 100/m 股/q ，/wd 昨天/t 卖/v 的/ude1 只/d 剩/v 200/m 股/q  
 下午/t 跌破/v 10.8/m 拭目以待/vl  
 已经/d 下跌/vi 很/d 久/a ，/wd 现在/t 跌/v 无可/d 跌/v  
 江苏/ns 银行/n 是否/v 已/d 调整/v 到位/vi ？/ww 
 今/tg 跌/v 明/tg 跌/v 天天/d 跌/v ，/wd 下联/n ；/wf 你/rr 割/v 我/rr 割/v 人人/n 割/v 。/wj   横批/n :/wp  
 不/d 看/v 好/a 江苏/ns 银行/n ，/wd 兔子/n 的/ude1 尾巴/n 一样/uyy  
 业绩/n 表现/v 稳健/a ，/wd 继续/v 领/v 跑/v 银行/n 股/n  
 打/v 新/a 中/f 签/v 了/ule 吗/y ？/ww 中/f 了/y ！/wt 今天/t 中/f 了/ule 江苏/ns 银行/n 。/wj 
 今天/t 涨/vi 停/vi ，/wd 不/d 要/v 问/v 我/rr 为什么/ryv …/ws  
 14.6/m 元/q 的/ude1 本/n ，/wd 2w/n 股/n  
 江苏/ns 银行/n 暴跌/vi 开始/v ，/wd 目标/n 位/q ６/m 元/q ，/wd 大盘/n 暴跌/vn 目标/n 位/q 25/m  
 银行/n 股/n 不/d 会/v 涨/vi ，/wd 会/v 继续/v 跌/v ！/wt 沪/b 深/d 是/vshi 个/q 垃圾/n 市/n ，/wd 你/rr 看/v  
 600919:/m 江苏/ns 银行/n 关于/p 董事会秘书/n_new 任职/vn 资格/n 获得/v 核/n  
 猜/v 收盘价/n ：/wp 猜中/v 有/vyou 红包/n [/wkz 牛/n ]/wky [/wkz 牛/n ]/wky  
 草/n 泥/n 马/nr1 节奏/n ，/wd 劳资/n 13.78/m 得/v 成本/n ，/wd 两/m 周/qt 不/d 看/v 你/rr 跌/v 成/v  
 龙虎榜/n 数据/n 又/d 打/v 了/ule “/wyz 武汉汉口/ns 股/n 神/n ”/wyy 一/m 大/a 嘴巴/n  
 换/v 手/n 才/d 21%/m ，/wd 抓紧/vd 买/v 回/v  
 “/wyz 武汉汉口/ns 股/n 神/n ”/wyy 你/rr 就/d 是/vshi 凤姐/nr2  
 江苏/ns 银行/n …/ws …/ws 银行/n 板块/n 的/ude1 出头/m 椽子/n ！/wt   银行/n 股/n 中/f 的/ude1  
 江苏/ns 银行/n 提醒/v ，/wd   昨天/t 下跌/vi 中继/vn   逆势/vd 回/v 抽/v ，/wd   今天/t  
 与/p 华夏银行/nt 做/v 个/q 比较/d ！/wt 
 江苏/ns 银行/n   个人/n 观点/n  
 刚/d 才/d 卖/v 了/ule 个/q 近/a 最高点/n  
 [/wkz 微笑/vi ]/wky [/wkz 微笑/vi ]/wky [/wkz 微笑/vi ]/wky 600919/m 哥/n 早/ad 告诉/v 你们/rr 要/v 跌/v 到/v 1./m  
 10月/新增 1日/t 加入/v SDR/n 了/vi ，/wd 利好/a 银行/n ，/wd 10月/新增 10日/t 必/d 涨/vi 停/vi  
 柳暗花明/vl 又/d 一/m 村/n …/ws …/ws ！/wt   2016年9月30日/t (/wkz 华盛顿/nsf 时/ng  
 今天/t 9.7/m 买/v 入/v 5000/m 股/q ，/wd 过/vf 了/ule 节能/vn 捡/v 一个/mq 便宜/a 吗/y ，/wd 过/d  
 600919:/m 江苏/ns 银行/n 2016年/t 第一/m 次/qv 临时/b 股东大会/n_new 决议/n  
 江苏/ns 银行/n 价值/n 几何/n ？/ww 
 为了/p 能/v 打/v 新/a ，/wd 刚刚/d 特地/d 配/v 了/ule 点/n 江/nr1 行/ng  
 江苏/ns 银行/n ：/wp 短短/z 32/m 个/q 交易日/n ，/wd 下跌/vi 了/ule 48%/m 的/ude1 小/a 盘/qv 绩/ng  
 13/m 块/q 2/m 毛/nr1 的/ude1 成本/n ，/wd 同志/n 们/k 山上/s 好/a 冷/a ，/wd 来/m 些/q 人/n 抱/v 团/n 取/v  
 10/m 元/q 是/vshi 铁/n 底/f       买/v [/wkz 买入/v ]/wky [/wkz 抄/v 底/f ]/wky  
 有人/r 说/v 十几/m 二十/m 个/q 涨/vi 停/vi 板/ng ？/ww 我/rr 笑/v 了/y 。/wj 能/v 撑/v 过/uguo 五/m 个/q 都/d  
 江苏/ns 银行/n ：/wp 20/m 元/q 以下/f 坚决/ad 不/d 卖/v 签/v 到处/d [/wkz 看/v 多/m ]/wky  
 谁/ry 看/v 多/m 谁/ry 买/v ，/wd 老子/n 走/v 了/ule 亏/v 2.9万/m 。/wj 服/v 了/y  
 江苏/ns 银行/n 和/cc 以前/f 16/m 只/q 银行/n 股/n 的/ude1 比价/n 分析/v （/wkz 大家/rr 探讨/v  
 600919:/m 江苏/ns 银行/n 2016年/t 第一/m 次/qv 临时/b 股东大会/n_new 的/ude1 法/n  
 江苏/ns 银行/n 上市/vi 首日/t 涨幅/n 44%/m ，/wd 概率/n 能/v 有/vyou 多/m 大/a ？/ww 
 全国/n 才/d 几/m 家/q 上市/vn 银行/n ？/ww ？/ww 江苏/ns 就/d 占/v 了/ule 5/m 个/q ，/wd 江苏/ns 银/ng  
 苏银/nr 下/vf 周一/t 可能/v 会/v 开启/v 暴/ad 走/v 行情/n ！/wt 
 江苏/ns 银行/n   一/m 帮/q 人/n 都/d 在/p 唱/v 空/ng ，/wd 单/d 从/p 缺口/n 而言/uls ，/wd 昨天/t  
 历史/n 新/a 低/a ，/wd 抄/v 底/f 机会/n 来/vf 了/y  
 :/wp 抄/v 底/f 正当/v 时/ng  
 眼巴巴/z 的/ude1 看/v 着/uzhe 机构/n 的/ude1 仓/ng 转嫁/v 给/v 了/ule 散/a 户/q ！/wt 呵呵/o  
 今天/t 100%/m 补缺/vn 口/n 10.66/m ，/wd 涨/vi 停/vi 有/vyou 一定/b 几率/n ，/wd 买/v [/wkz 买入/v  
 公开/ad 发/v 消息/n 说/v 上海/ns 银行/n 新/a 股/n 可能/v 破/v 净/a ，/wd 证明/v 江苏/ns 银/ng  
 福/n ？/ww 祸/n ？/ww  
 10.08/m 进/vf 了/ule 70/m 手/n ，/wd 没有/d 只/d 跌/v 不/d 涨/vi 票/n ，/wd 该/rz 股/q 高位/n 成交/v  
 因为/p k/vf 线/n 离/v 5日/t 线/n 太/d 远/a ，/wd 修正/v 再/d 杀/v ，/wd  
 你/rr 赢/v 了/y ./wj  
 江苏/ns 银行/n 是/vshi 个/q 典型/a 的/ude1 操纵/vn 股价/n 欺诈/vn 市场/n 行为/n !/wt 强烈/a  
 感觉/n 此/rzs 股/n 要/v 暴涨/vi 了/y  
 建议/n 广大/b 的/ude1 小/a 散/a ，/wd 除了/p 这/rzv 次/qv 上当/vi 受骗/vi 买/v 了/ule 江苏/ns 银行/n  
 一/m 股/q 不/d 卖/v ，/wd 给/p 儿子/n 留/v 着/uzhe  
 当心/vd 拉/v 涨/vi 停/vi  
 10/m 元/q 必/d 破/v ！/wt 这/rzv 是/vshi 我/rr 对/p 江苏/ns 银行/n 的/ude1 基本/a 判断/vn 。/wj 
 10/m 元/q 次/qv 新/a 股/n ，/wd 还/d 抛/v ，/wd 市场/n 內/w 人/n 都/d 变/v 大/a 傻/a 了/y  
 看似/v 好转/vi ，/wd 实/a 则/c 骗局/n 。/wj 
 卖/v 的/ude1 傻/an 逼/v ，/wd 我/rr 就/d 想/v 知道/v ，/wd 你们/rr 是/vshi 挣/vi 到/v 钱/n 了/y ？/ww 
 12.60/m 冲动/an 买进/vn 。/wj 有/vyou 谁/ry 能/v 理解/v 我/rr 现在/t 的/ude1 心情/n ！/wt 姐姐/n  
 庄家/n 进入/v 最后/f 的/ude1 丧心病狂/al 中/f ，/wd 千万/m 不/d 要/v 倒/vi 在/p 黎明/t 前/f  
 此/rzs 股/n 明天/t 涨/vi 停/vi  
 抢/v 呀/y ，/wd 机不可失/vl ，/wd 即将/d 急/v 涨/vi 到/v 16/m 元/q  
 600919:/m 江苏/ns 银行/n 关于/p 召开/v 2016年/t 第一/m 次/qv 临时/b 股东/n  
 请问/v 上市/vi 就是/v 为了/p 圈/qv 钱/n 吗/y ？/ww 
 今天/t 买/v 这/rzv 货/n 亏/v 了/ule 100/m 多/m 万/m ，/wd 惨/a 。/wj 
 江苏/ns 银行/n 下跌/vi 近/v 30%/m ，/wd 可以/v 进驻/v 了/y  
 放/v 量/n 下跌/vi ，/wd 还/d 有人/r 买/v ，/wd 明天/t 继续/v 砸/v ！/wt 不屑/v  
 买/v 了/ule 的/ude1 别/d 哭/v 哦/e ，/wd 看看/v 其他/rzv 银行/n 股/n 的/ude1 pE/n 你/rr 就/d 知/v 买/v 入/v 江/nr1  
 一个/mq 字/n ，/wd 买/v  
 什么/ry 是/vshi 尽头/f ，/wd 越/d 补/v 越/d 低/a ，/wd 谁/ry 能/v 告诉/v 我/rr 哪里/rys 是/vshi 底/n ？/ww 
 这/rzv 支/q 股票/n 让/v 我/rr 亏/v 了/ule 12000/m 。/wj 割/v 不/d 割/v ？/ww  
 越/d 跌/v 越/d 买/v ，/wd 坚定/ad 持/v 股/n  
 江苏/ns 银行/n 价格/n 应该/v 比/p 江阴/ns 银行/n 高/a  
 操/v 它/rr ，/wd 操/v 低/a ./wj ./wj ./wj ./wj 江苏/ns 银行/n  
 江苏/ns 银行/n 已经/d 到/v 了/ule 阶段性/n 底部/f ，/wd 大家/rr 耐心/a 等/udeng 耐/v 几/m 曰/vg  
 600919:/m 江苏/ns 银行/n 董事会/n 决议/n 公告/n  
 明天/t 主力/n 大/a 概率/n 会/v 继续/v 出/vf 货/n  
 请/v 大家/rr 明天/t 开盘/vi 清仓/vi ，/wd 江苏/ns 银行/n 行长/n 心脏/n 启/v 死/v 了/y  
 气/n 得/ude3 江苏/ns 银行/n 直/d 翻/v 白眼/n  
 在/p 江苏/ns 银行/n 上/f 亏损/v 超过/v 2万/m 的/ude1 出来/vf 冒/v 个/q 泡/n ！/wt 
 哎/e ，/wd 12.6/m 的/ude1 本/n 怎么/ryv 搞/v ，/wd 愁/v 死/v 我/rr 了/y ！/wt ！/wt  
 江苏/ns 银行/n 必/d 破/v 10/m 元/q  
 坚决/ad 反对/v 不断/d 发行/v 新/a 股/n  
 教/v 大家/rr 一/m 招/q ，/wd 如何/ryv 江苏/ns 银行/n 如何/ryv 打/v 新/a 中/f 签/v 率/v 高/a ，/wd 以/p  
 同志/n 们/k 不/d 到/v 9/m 元/q 勿/d 进/vf ，/wd 免得/v 被套/n  
 江苏/ns 银行/n 称/v 未/d 出示/v 过/uguo 证明/v   中/b 欧/b 体育/n 否认/v 为/p 购买/v AC/n  
 应/v 铁/n 粉/ag ，/wd 解答/v 江苏/ns 银行/n 。/wj   1250亿/m 市值/n 已/d 止/v 跌/v ，/wd 箱/q  
 一百万/m 买/v 了/ule 你/rr ，/wd 本来/d 想/v 买房/v 的/ude1 ，/wd 现在/t 厕所/n 不见/v 了/y ，/wd  
 通达股份/nt (/wkz 002560/m )/wky 是/vshi 超/v 低估/v 直/a 军工/n 腾飞/vi 在即/vi 坚定/v 挖/v  
 今天/t 的/ude1 下跌/vn ，/wd 使得/vi 不/d 坚定/a 的/ude1 筹码/n 继续/v 流出/v ，/wd 血淋淋/z  
 江苏/ns 银行/n 回/qv 应/v “/wyz AC/n 米兰/ns 收购/v ”/wyy ：/wp 未/d 提供/v 相关/vi 证明/v  
 谁/ry 14/m 块/q 买/v 的/ude1 ，/wd 哭/v 死/v  
 江苏/ns 银行/n 随时/d 可能/v 直线/d 拉/v 升/v  
 江苏/ns 银行/n 是/vshi 目前/t 所有/b 银行/n 里/f 最/d 好/a 的/ude1 ，/wd 流通/vn 市值/n 100/m  
 下/f 周/nr1 题材/n 股/q 有望/v 成为/v 短/a 线/n 主角/n  
 十/m 一/m 块/q 以下/f 割/v 肉/n 的/ude1 都/d 是/vshi 傻/a 比/p  
 江苏/ns 银行/n 首/m 次/qv 回/v 应/v “/wyz AC/n 米兰/ns 收购/v ”/wyy ：/wp 从/p 未/d 提供/v 相关/vi  
 情况/n 不妙/a 啊/y ！/wt 换/v 手/n 率/k 都/d 0.93%/m 了/y  
 今天/t 证明/v 了/ule 我/rr 昨天/t ：/wp 主力/n 继续/v 出/vf 货/n 的/ude1 判断/n 了/y 。/wj 
 江苏/ns 银行/n 600919/m 预估/v 60/m 元/q 可/v 期/qv ！/wt 中/f 签/v 不易/a ，/wd 抛/v 掉/v 可/v  
 11/m 元/q 买/v 入/v 2万/m 股/q ，/wd 试试/v 运气/n 。/wj [/wkz 拜神/v ]/wky  
 今天/t 别/d 去/vf 砸/v ，/wd 否则/c 可能/v 价/n 砸/v 不/d 下来/vf 还/d 白白/d 丟/w 筹码/n  
 探/v 底/f 成功/an   ，/wd 反/vi 转向/vi 上/f  
 江苏/ns 银行/n 明天/t 大/d 跌/v  
 不消/v 停/vi 成为/v 一/m 代/q 摸/v 股/q 王/n 。/wj 
 11.76/m 的/ude1 本/rz 被套/n 了/ule 咋/ryv 办/v 啊/y ？/ww 
 江苏/ns 银行/n 下流/s 已经/d 养成/v 习惯/n ，/wd 每次/r 反弹/vi 都/d 是/vshi 卖/v 出/vf 的/ude1  
 现在/t 买/v 还是/c 有/vyou 风险/n 的/ude1  
 我/rr 已经/d 失去/v 了/ule 方向/n ，/wd 自从/p 买/v 了/ule 江苏/ns 银行/n 这/rzv 垃圾/n 股/n 每/rz  
 从/p K/vf 线/n 形态/n 看/v ，/wd 江苏/ns 银行/n 基本/ad 跌/v 到/v 位/q 了/y 。/wj 
 给/p 江苏/ns 主力/n 资金/n 吸/v 筹/v 的/ude1 时间/n 不/d 多/a 了/y  
 江阴/ns 银行/n 的/ude1 磅礴/vn 走势/n 气/n 得/ude3 江苏/ns 银行/n 直/d 翻/v 白眼/n  
 不/d 到/v 11.5/m 谁/ry 也/d 别/d 买/v ，/wd 谁/ry 买/v 水/n 谁/ry 傻/an 。/wj [/wkz 大笑/v ]/wky [/wkz 大笑/v ]/wky  
 看/v 江阴/ns 银行/n 大胆/ad 买/v 江苏/ns 银行/n 和/cc 贵阳/ns 银行/n  
 600919/m 经过/p 努力/ad 克服/v 压力/n ，/wd 不久/m 总/b 市值/n 有望/v 突破/v 17/m  
 昨天/t 布/n 依/v 悄悄/d 来/vf 了/y ，/wd 主力/n 你/rr 砸/v 600919/m 太/d 过/uguo 份/q 了/y ，/wd 布/n  
 光头/n 佬/ng 有/vyou 好/a 嘢/w :/wp 祝/v 大家/rr 中秋节/t 快乐/an ，/wd 江苏/ns 银行/n 节后/t  
 16.8.20/m 浅/ad 谈/v 江苏/ns 银行/n  
 融资/vn 及时雨/n ，/wd 向/p 规模/n 要/v 回报/v  
 16.8.26/m 
跌/v 到/v 10/m 元/q ，/wd 我/rr 来/vf 买/v 100/m 股/q 玩玩/v  
 一/m 股/q 亏/v 2.7/m 块/q ，/wd 坚决/ad 割/v ，/wd 扶贫/vi 没有/v 底限/n ，/wd 呵呵/o  
 我/rr 今年/t 76/m 岁/qt 了/y ，/wd 14.55/m 买入/v 江苏/ns 银行/n 2200/m 股/q ，/wd 拜/v 问/v  
 江苏/ns 银行/n 明天/t 继续/v 下跌/vi 5%/m  
 谁/ry 在/p 江苏/ns 银行/n 身上/s 赚/v 到/v 钱/n 了/y ？/ww 
 越/d 是/vshi 这么/rz 下跌/vi 凶狠/a ，/wd 说明/v 庄家/n 要/v 这/rzv 股票/n 。/wj 如/v 庄家/n 真/d  
 （/wkz 江苏/ns 银行/n ）/wky 跌/v 时/ng 不/d 敢/v 买/v ，/wd 拉/v 起/vf 拼命/d 追/v ，/wd 谁/ry 都/d 想/v 天/qt  
 江苏/ns 银行/n :/wp （/wkz 综合/vn 分析/vn 布局/n 之/uzhi 振荡/vn 整理/v ）/wky  
 难得/a 的/ude1 袖珍/b 银行/n 股/n （/wkz 一百亿/m 锁定/v 三/m 年/qt ）/wky ，/wd 必/d 暴/a 漲/w  
 江苏/ns 银行/n :/wp （/wkz 任凭/v 狂风恶浪/nl 冲击/vn 都/d 屹立/vi 不/d 倒/vi ，/wd 坚持/v  
 现在/t 才/d 是/vshi 爆/v 跌/v 的/ude1 开始/vn ，/wd 我/rr 14.27/m 全/a 仓/ng 的/ude1 ，/wd 今天/t 11.05/m  
 个/q 股/n 研/v 判/v ：/wp 江苏/ns 银行/n  
 昨天/t 下跌/vi 时/ng ，/wd 江苏/ns 银行/n 放/v 量/n 了/y ，/wd 由/p 前/f 一日/t 的/ude1 成交量/n  
 苏/b 银/b 现在/t 下跌/vi 主因/n 是/vshi 割/v 肉/n 盘/qv 而/cc 不/d 是/vshi 获利/v 盘/qv ，/wd 本人/rr 14/m  
 卡卡/nr 11.68/m 进驻/v 江苏/ns 银行/n  
 警惕/v ！/wt 警惕/v ！/wt 警惕/v ！/wt  
 江苏/ns 银行/n 拟/v 发行/v 200亿/m 元/q 绿色/n 金融债/n  
 中/f 能够/v 找到/v 答案/n ，/wd  
 600919:/m 江苏/ns 银行/n 金融工具/n_new 公允价值/n_new 估/v 值/n 管理办法/n_new  
 江苏/ns 银行/n 抓紧/v 时间/n 建/v 仓/ng ，/wd 不要/d 错过/v  
 [/wkz 牛/n ]/wky [/wkz 牛/n ]/wky [/wkz 牛/n ]/wky 周一/t 大盘/n 不/d 熔断/v ，/wd 直接/ad 跌/v 停/vi ！/wt 
 ！/wt ！/wt 真正/d 打/v 压/v 股价/n 的/ude1 人/n ！/wt ！/wt  
 600919:/m 江苏/ns 银行/n 2016年/t 第一/m 次/qv 临时/b 股东大会/n_new 会议/n  
 这/rzv 垃圾/n 银行/n   这么/rz 炒/v     没/v 天理/n  
 亏/v 了/ule 钱/n 的/ude1 进来/vf ！/wt 大家/rr 来说/uls 说到底/dl 要/v 跌/v 到/v 多少/ry ？/ww 
 被/pbei 套/v 和/cc 空/v 仓/ng 者/k 关注/v 11-2/m 元/q ~/w 11-28/m 元/q 可/v 大胆/ad 加/v 仓/ng 和/cc 建/v  
 我/rr 今年/t 67/m 岁/qt 了/y ，/wd 14.56/m 买入/v 江苏/ns 银行/n 3200/m 股/q ，/wd 拜/v 问/v  
 主力/n 几乎/d 没有/v 利润/n ，/wd 看/v 你/rr 怎么/ryv 走/v  
 600919:/m 江苏/ns 银行/n 首/m 次/qv 公开/ad 发行/v A/rzv 股/n 股票/n 上市/vn 公告/n 书/n  
 散/v 户/ng 太/d 多/a ，/wd 已经/d 成为/v 弱势/n 股/n 了/y  
 股/n 性/ng 呆滞/a ，/wd 很/d 难/ad 赚钱/v  
 仔细/ad 分析/v 今天/t 走势/n 说明/v 后市/n 不容/v 乐观/a  
 为什么/ryv 散/v 户/ng 应该/v 小心谨慎/vl 对待/v 江苏/ns 银行/n  
 江苏/ns 银行/n 恐/vg 破/v 发/v   中/f 签/v 率/k 高/ad 达/v 0.467%/m  
 江苏/ns 银行/n ，/wd 一/m 组/q 半/m 年/qt 报/n 数据/n 让/v 人/n 醍醐灌顶/vl   茅/nr1 塞/v 顿/qv  
 可以/v 换/v 股/q ，/wd 但/c 千万/m 别/d 离开/v 银行/n 板块/n 。/wj 
 江苏/ns 银行/n 尝/v 鲜/a   首/ng 单/d 不良/a 资产/n 收益/n 权/n 转让/v  
 江苏/ns 银行/n 疑/vg 似/vg 见/v 底/f 了/y  
 一/m 股/q 亏/v 了/ule 2.1/m 块/q 多/a ，/wd 实在/d 受不了/al 割/v 了/ule 这/rzv JB/n ，/wd 认/v 栽/v ！/wt  
 明天/t 起/vf 10/m 个/q 跌/v 停/vi  
 最/d 少/a 28/m 个/q 涨/vi 停/vi  
 可以/v 确定/v 江苏/ns 银行/n 明天/t 板/ng 上/f 可以/v 卖/v 了/y 。/wj 
 周五/t 买/v 入/v 12500/m 股/q ，/wd 不/d 到/v 18/m 元/q 不/d 抛/v ！/wt 立/v 贴/v 为/p 证/n ！/wt （/wkz  
 江苏/ns 银行/n 就/d 是/vshi 一/m 垃圾/n ，/wd 同意/v 点/qt 赞/vg ！/wt 
 这个/rz 股/n 没/v 人/n 赚钱/v ，/wd 就是/d 说明/v 不/d 值/v 这个/rz 价钱/n ，/wd 今天/t 一/m  
 江苏/ns 银行/n 今日/t 超大/b 单/b 流出/v 排名/vi 第13/m 名/q (/wkz 09-05/m )/wky  
 中/b 石油/n 第/m 一./t 国泰君安/nt 第/m 二./t 江苏/ns 银行/n 第三/m 。/wj 套/v 你/rr 不/d  
 江苏/ns 银行/n 将来/t 会/v 被/pbei 空头/b 作为/v 工具/n ，/wd 等/v 着/uzhe 桥/n 瞧/v ，/wd 总/d 有/vyou  
 别人/rr 怕/v 的/ude1 时候/n 我/rr 11.58/m 元/q 买/v 入/v 五万/m 股/q  
 今天/t 大胆/ad 买/v 入/v 了/ule 80万/m 股/q  
 [/wkz 大笑/v ]/wky [/wkz 大笑/v ]/wky [/wkz 大笑/v ]/wky 神奇/a 的/ude1 中国/ns 股市/n ，/wd 你/rr 每/rz 一/m 次/qv 买/v  
 看/v 不/d 懂/v 了/ule 吧/y [/wkz 大笑/v ]/wky 从/p 明天/t 开始/v 涨/vi 停/vi ，/wd 没/d 上/vf 车/n 的/ude1 没/d 机/ng  
 11.72/m 全/a 仓/ng 杀/v 入/v  
 形态/n 难看/a     希望/v 仍/d 存/v  
 11.7/m 的/ude1 一万/m 多/m 手/n 拖/v 单/ng ，/wd 等/udeng 会/v 又/d 要/v 对/p 倒/vi 砸/v 了/y  
 江苏/ns 银行/n 垃圾/n ：/wp 每天/r 跌/v 1/m 毛/nr1 、/wn 2/m 毛/nr1 、/wn 3/m 毛/q ，/wd 我/rr 14/m 元/q 2/m 毛/q  
 下/f 週/w 江/n 蘇/w 銀/w 行/n 見/w 8/m 塊/w  
 我/rr 14/m 、/wn 14/m 元/q 、/wn 8月/t 16/m 号/q 买/v 、/wn 一直/d 补/v 一直/d 套/v 、/wn 这/rzv 股/q 跌/v  
 十九/m 元/q  
 已/d 满/a 仓/ng ，/wd 再/d 跌/v 也/d 没关系/vl 了/y ，/wd 等到/v 月底/t 季报/n 出来/vf 就/d 有/vyou  
 继续/v 为/p 大家/rr 诊/vg 股/n  
 希望/v 江苏/ns 银行/n 成为/v 破/v 发/v 的/ude1 第一/m 支/q 银行/n 新/a 股/n 。/wj [/wkz 大笑/v ]/wky  
 江苏/ns 银行/n 今日/t 超大/b 单/b 流出/v 排名/vi 第8/m 名/q (/wkz 09-01/m )/wky  
 看看/v 目前/t 换/v 手/n 率/v 6.31%/m ，/wd 但凡/d 阴/a 跌/v 不/d 止/v 的/ude1 票/n ，/wd 换/v 手/n  
 一定/d 要/v 坚决/ad 举报/v 恶意/d 打/v 压/v 股价/n 行为/n  
 流通/vn 市值/n 只/d 有/vyou 142亿/m 的/ude1 新/a 股/n 。/wj 大家/rr 还/d 唱/v 空/ng 。/wj 艹/w 。/wj 只/d  
 走/v 他/rr 妈妈/n 滴/q 。/wj 亏损/v 18%/m 。/wj 还要/d 不/d 要/v 人/n 活/v 了/y 。/wj 
 一/m 杯/q 茶/n ，/wd 一/m 包/q 烟/n ，/wd 一/m 只/q 死/a 股/n 看/v 半/m 天/qt 。/wj 求/v 下联/n ？/ww 高手/n  
 江苏/ns 银行/n 已/d 见/v 底/f ，/wd 立/v 贴/v 为/p 证/n  
 [/wkz 大笑/v ]/wky [/wkz 大笑/v ]/wky [/wkz 大笑/v ]/wky 东方/f 即/d 红/a 师兄/n ，/wd 300372/m 欣/vg 泰/b 电/n  
 还有/v 中/f 签/v 的/ude1 没/d 走/v 吗/y ？/ww 
 600919:/m 江苏/ns 银行/n 关联/vn 交易/vn 公告/n  
 各种/rz 唱/v 空/a 的/ude1 ，/wd 你/rr 既然/c 不/d 看/v 好/a 该/rz 股/n ，/wd 为什么/ryv 要/v 在/p 这儿/rzs  
 #/w 不要/d 以为/v 贵阳/ns 银行/n 市/n 盈/vg 率/v 高/a ./wj 第一/m 创业/vn 市/n 盈/vg 率/v 奇/ag 高/a  
 史/ng 上/f 最/d 纠结/vi 的/ude1 打/v 新/a 股/n 就/d 是/vshi 江苏/ns 银行/n 。/wj 到底/d 要/v 不/d 要/v 申/vg  
 收盘价/n 12.26/m 元/q  
 江苏/ns 银行/n 股份有限公司/n_new 是/vshi 由/p 江苏省/ns 内/f 的/ude1 原/b 无锡/ns 商行/n  
 600919:/m 江苏/ns 银行/n 董事/n 、/wn 监事/n 和/cc 高级管理/n_new 人员/n 持有/v  
 江苏/ns 银行/n 突然/ad 出/vf 公告/n 利好/a 明天/t 绝对/d 是/vshi 要/v 涨/vi 停/vi 的/ude1 节奏/n  
 600919:/m 江苏/ns 银行/n 关于/p 聘请/v 2016/m 年度/n 会计师事务所/n_new  
 600919:/m 江苏/ns 银行/n 内幕信息/n_new 知情人/n 管理办法/n_new  
 苏银/nr 13.76/m 建/v 仓/ng ，/wd 不知/v 何日/ryt 解/v 套/q  
 吧/y 里/f 有/vyou 没/d 有/vyou 高手/n ，/wd 这个/rz 这个/rz 位置/n 上/f 能/v 不/d 能/v 继续/v 补/v 仓/ng  
 18--22/m 见/v  
 专/d 治/v 各种/rz “/wyz 股/n ”/wyy 病/n ，/wd 免费/vd 诊断/v  
 江苏/ns 银行/n 集/vg 小/a 盘/qv ，/wd 绩/ng 优/ag ，/wd 新/a 股/q 题材/n 于/p 一身/n ，/wd 必/d 涨/vi  
 闲/v 来/vf 无/v 事/n 都/d 晒/v 晒/v 成本/n   我/rr 先/d 来/vf 看看/v 有/vyou 没有/d 比/p 我/rr 高/a 的/ude1  
 600159/m 涨/vi 十/m 个/q 一/m 字/n 板/ng 还是/v 低价/n 绩/ng 优/ag 股/n ！/wt 大/a 资金/n 强力/n  
 江苏/ns 银行/n 一定/d 步/qv 中/b 神/n 油/n 后尘/n ，/wd 神/n 油/n 从/p 48/m 到/v 6/m ，/wd   江苏/ns  
 够/v 啦/y ！/wt 一/m 群/q 没有/v 江苏/ns 银行/n 的/ude1 股票/n 却/d 在/p 天/n 天/qt 叫/vi 空/a 的/ude1 猪/n  
 江苏/ns 银行/n 现在/t 12/m 元/q ，/wd 5/m 个/q 月/n 时间/n 要/v 跌/v 不/d 到/v 8/m 块/q 以下/f ，/wd  
 9.03/m 挂/v 1万/m 股/q ！/wt  
 布依/nrf 今天/t 在/p 12.10/m 元/q 以下/f 5/m 倍/q 买/v 入/v 600919/m  
 还有/v 赚钱/v 的/ude1 吗/y  
 建设/v 大家/rr 注销/v 江苏/ns 银行/n 的/ude1 所有/b 帐/ng 户/ng ，/wd 太/d 黑/a 了/y ！/wt 
 江苏/ns 银行/n 今日/t 超大/b 单/b 流出/v 排名/vi 第17/m 名/q (/wkz 08-26/m )/wky  
 为什么/ryv 说/v 目前/t 股价/n 离/v 底部/f 很/d 近/a 了/y  
 周/nr1 一/m 直接/ad 拉/v 一个/mq 涨/vi 停/vi     让/v 空军/n 吃/v 屎/n 。/wj 
 江苏/ns 银行/n 要/v 5/m 个/q 月/n 时间/n 里/f 回/v 不/d 到/v 8/m 块/q 以下/f 我/rr 脑袋/n 切/v 下/vf  
 亲身/b 经历/n ：/wp 第一/m 创业/vi 的/ude1 时候/n ，/wd 也/d 有人/r 说/v 如/v 国泰君安/nt  
 一/m 只/q 股价/n 严重/ad 扭曲/vi 的/ude1 新/a 股/n  
 苏/b 行/ng 现在/t 价格/n 实在/d 太/d 高/a 了/y 。/wj   对比/v 南京/nt 银行/n ，/wd 本/rz 益/ng  
 如果/c 没/d 割/v 肉/n 的/ude1 朋友/n 就/d 请/v 忍/v 一/m 忍/v ，/wd 下/vf 周二/t ，/wd 最/d 迟/a 下/f 周/nr1  
 600919:/m 江苏/ns 银行/n 关于/p 选举/vn 职工/n 监事/n 的/ude1 公告/n  
 [/wkz 兴奋/v ]/wky [/wkz 兴奋/v ]/wky [/wkz 兴奋/v ]/wky 不/d 知道/v 为什么/ryv ，/wd 荣超/nr 和/cc 哥/n 同一/b  
 600919:/m 江苏/ns 银行/n 关于/p 董事/n 辞职/vi 的/ude1 公告/n  
 16.8.25/m 
明明/d 大势已去/vl ，/wd 我/rr 为何/ryv 还/d 不/d 信/v 邪/ag 。/wj 。/wj 。/wj 竟/d 全/a 仓/ng 这里/rzs  
 完全/ad 是/vshi 一/m 堆/q 散/a 户/ng  
 大/a 反攻/vn 开始/v 了/y ！/wt 
 大盘/n 普/ag 涨/vi ，/wd 苏银/nr 继续/v 跌/v 。/wj 今天/t 难受/a 吧/y ？/ww 绝对/d 难受/a 的/ude1  
 600919:/m 江苏/ns 银行/n 关于/p 职工/n 监事/n 辞职/vi 的/ude1 公告/n  
 流通/vn 市值/n 在/p 同/p 股/n 中/f 明显/ad 偏/d 低/a 逢/v 低/a 每个/r 价位/n 买进/v 五/m 位/q  
 江苏/ns 银行/n 半/m 年/qt 内/f 股价/n 不/d 会/v 下/vf 探/v 14/m 元/q 以下/f ，/wd 无/v 惧/vi 恐慌/an  
 银/b 粉/n 告诉/v 你/rr ，/wd 为什么/ryv 这么/rz 多/a 人/n 极度/d 害怕/v 银行/n 股/n 上涨/vi  
 刚/d 12.3/m 五万/m 全部/m 股/q 卖/v 掉/v 感谢/v 庄家/n 拉/v 一/m 把/pba 没/d 让/v 我/rr 赔钱/vi  
 13.62/m 本/q ，/wd 7000/m 股/q 今天/t 割/v 了/y ！/wt 
 今天/t 至少/d 高/a 开/v 3/m 个/q 点/qt ，/wd 不/d 要/v 问/v 我/rr 是/vshi 谁/ry ，/wd 股/q 神/n 天/qt 一/m ！/wt 
 请求/v 证监会/n 严查/v 此/rzs 股票/n 。/wj 欺诈/v 上市/vi ，/wd 欺骗/v 散/v 户/ng 。/wj 每/rz  
 明天/t 至少/d 高/a 开/v 3/m 个/q 点/qt ，/wd 不/d 要/v 问/v 我/rr 是/vshi 谁/ry ，/wd 股/q 神/n 天/qt 一/m ！/wt 
 [/wkz 牛/n ]/wky [/wkz 牛/n ]/wky [/wkz 牛/n ]/wky 苏/b 银/b 的确/d 走/v 弱/a 了/y ，/wd 市值/n 又/d 大/a ，/wd 建议/v 关/n  
 江苏/ns 银行/n   主动/ad 买/v 套/q   机不可失/vl   失/v 不/d 再/d 来/vf   速/ag 买/v ！/wt 
 看涨/vi 江苏/ns 银行/n 的/ude1 ，/wd 这/rzv 次/qv 舒服/a 了/y 吧/y  
 推荐/v 一/m 只好/d 股票/n  
 江苏/ns 银行/n 亮相/vi A/rzv 股/n   经营/vn 业绩/n 呈/v 高/a 增长/vn 态势/n  
 如何/ryv 看待/v 今日/t 走势/n  
 12.90/m 牢不可破/vl ，/wd 铜墙铁壁/nl ，/wd 不/d 信/v 你/rr 砸/v ！/wt 
 苏/b 银/b 波段/n 回/qv 调/v 黄金分割/n 0.618/m 计算/v 已经/d 到位/vi 。/wj 
 江苏/ns 银行/n 今日/t 超大/b 单/b 流出/v 排名/vi 第3/m 名/q (/wkz 08-24/m )/wky  
 [/wkz 牛/n ]/wky [/wkz 牛/n ]/wky [/wkz 牛/n ]/wky 看到/v 苏/b 银/b 暴跌/vi ，/wd 速度/n 清仓/vi 银行/n 等/udeng 大/a 难/a  
 苏银/nr 是/vshi 银行/n 新/a 股/n 定位/vi 最低/a 的/ude1 一/m 只/q ，/wd 也/d 是/vshi 新/a 股/n 定位/vi 最/d  
 [/wkz 牛/n ]/wky [/wkz 牛/n ]/wky [/wkz 牛/n ]/wky 警告/v ，/wd 关注/v 苏/b 银/b ！/wt 如果/c 苏银/nr 不/d 能/v 止/v 跌/v  
 如果/c 苏银/nr 不/d 值/v 现在/t 的/ude1 股价/n ，/wd 其他/rzv 新/a 股/n 的/ude1 泡沫/n 有/vyou 多/m 高/a  
 [/wkz 兴奋/v ]/wky [/wkz 兴奋/v ]/wky [/wkz 兴奋/v ]/wky 苏/b 银/b 在/p 今年/t 上市/vi 的/ude1 新/a 股/n 中/f ，/wd 定/v  
 本/rz 周/ng 预测/v ，/wd 欢迎/v 讨论/vn 。/wj 
 今天/t 600919/m 迎来/v 首/m 个/q 涨/vi 停/vi ！/wt 
 今天/t 在/p 13/m 元/q 以下/f 你/rr 买/v 入/v 600919/m 了/y 吗/y ，/wd 明天/t 此/rzs 股/n 涨/vi 停/vi  
 今天/t 布/n 依/v 在/p 12.85/m 元/q 以下/f 买/v 入/v 600919/m ，/wd 理由/n 下午/t 601/m  
 为什么/ryv 大家/rr 应该/v 尽快/d 减轻/v 仓/ng 位/q  
 16.8.23/m 
16.8.24/m 
一/m 杯/q 茶/n ，/wd 一/m 包/q 烟/n ，/wd 一/m 只/q 死/a 股/n 看/v 半/m 天/qt 。/wj 求/v 下联/n ？/ww 高手/n  
 昨天/t 14.30/m 进场/vi 的/ude1 。/wj 今天/t 傻眼/vi 了/y 。/wj 
 谨防/v 主力/n 拉/v 高/a 出/vf 货/n  
 现在/t 对/p 江苏/ns 银行/n 失去/v 信心/n 的/ude1 请/v 举手/vi  
 今天/t 没/d 卖/v ，/wd 完蛋/vi 了/y 。/wj 本/rz 以为/v 会/v 拉/v 升/v ，/wd 结果/n 尾/q 盘/qv 突然/a  
 江苏/ns 银行/n 机构/n 太/d 阴毒/a ，/wd 散/v 户/ng 千万/m 不/d 能/v 买/v !/wt !/wt 我/rr 不断/d 提/v  
 全仓/nr2 13.96/m 的/ude1 本/n ，/wd 这/rzv 温水/n 给/p 我/rr 煮/v 的/ude1 那/rzv 叫/vi 一个/mq 舒坦/a 啊/y  
 江苏/ns 银行/n 今日/t 超大/b 单/b 流出/v 排名/vi 第16/m 名/q (/wkz 08-23/m )/wky  
 江苏/ns 银行/n 看到/v 25/m 元/q 立/v 帖/ng 为/p 证/n 第一/m 价位/n  
 傻子/n 才/d 会/v 卖/v  
 我/rr 真的/d 想/v 骂/v 人/n 了/y ，/wd 老子/n 买进/v 去/vf ，/wd 就/d 连/ulian 跌/v 了/ule 5/m 天/qt 。/wj 
 如果/c 江苏/ns 银行/n 开/v 板/ng 后/f 就/d 往/p 下/f 砸/v ，/wd 以后/f 怎么/ryv 再/d 发/v 其他/rzv  
 半/m 小时/n 后/f 再次/d 开/v 涨/vi 板/ng ，/wd 立/v 帖/ng 为/p 证/n  
 11.41/m 买/v 点/qt  
 在/p 我/rr 账户/n 中/f 江苏/ns 银行/n 和/cc 贵阳/ns 银行/n 都/d 是/vshi 中/f 签/v 到/v 的/ude1 新/a 股/n  
 [/wkz 兴奋/v ]/wky [/wkz 兴奋/v ]/wky [/wkz 兴奋/v ]/wky 哥/n 认为/v 证/n 金/ng 在/p 全面/ad 出逃/vi ，/wd 逢/v 高/a  
 刚/d 浏览/v 了/ule 一下/mq 关于/p 银行/n 板块/n 的/ude1 新闻/n ，/wd 估计/v 明天/t 上涨/vi  
 为什么/ryv 主力/n 不/d 看/v 好/a 江苏/ns 银行/n  
 今天/t 主力/n 净/d 流出/v 12165.65万/m ，/wd 超大/b 单/b 流出/v 12272.01/m  
 無/w 量/n 拉/v 升/v ，/wd 明/tg 顯/w 誘/w 多/m ，/wd 不/d 進/w  
 明天/t 到/v 12.5/m 可以/v 轻/vg 仓/ng 参与/v  
 贵阳/ns 银行/n 盘/qv 口/n 分析/vn ，/wd 明天/t 仍/d 是/vshi 一个/mq 涨/vi 停/vi ，/wd 600919/m 在/p  
 13.6/m 再/d 入/v  
 明天/t 江苏/ns 银行/n 如果/c 不/d 跟/p 贵阳/ns 银行/n 一起/s 涨/vi 停/vi ，/wd 本/rz 将军/n  
 下午/t 不/d 漲/w 停/vi ，/wd 評/w 論/w 的/ude1 每人/r 發/w 1000/m 塊/w 錢/w  
 今天/t 预计/v 收盘价/n 在/p 13.68/m 左右/m  
 现在/t 拼命/d 打/v 压/v ，/wd 哈哈哈/o ，/wd 下午/t 就/d 涨/vi 停/vi 了/y  
 中/f 签/v 的/ude1 还有/v 吗/y ？/ww 我/rr 还/d 在/p 坚持/v 。/wj 
 看来/v 今天/t 不少/m 江苏/ns 银行/n 的/ude1 朋友/n 割/v 掉/v 了/ule 带/v 血/n 筹码/n 了/y ，/wd  
 大胆/ad 买/v 入/v 600919/m ，/wd 600149/m 涨/vi 停/vi 己/rr 保障/v ，/wd 下午/t 600919/m  
 周一/t 走势/n  
 一/m 大/a 批/q 贵/a 银/ng 的/ude1 看/v 着/uzhe 苏银/nr ，/wd 一/m 大片/n 散/v 户/ng 都/d 在/p 围观/vi 苏/b 银/b  
 江苏/ns 银行/n 董事/n 王/nr1 弋/ng 因/p 工作/vn 调动/v 辞职/vi  
 中/f 签/v 不/d 容易/a ，/wd 一千/m 股/q 能/v 不/d 能/v 获利/v 一万/m 元/q ？/ww 
 狠毒/an 的/ude1 主力/n       割/v 肉/n 就/d 拉/v           服/v 你/rr 了/y 。/wj 
 布/n 依/v 集合/v 竞价/v 买入/v 600919/m  
 银行/n 股/n 套/q 牢/a 以后/f 很/d 难/ad 解/v 套/q  
 中/f 签/v 者/k 看/v 过/uguo 来/y !/wt !/wt !/wt !/wt !/wt !/wt   ，/wd 务必/d 顶/v 上去/vf 让/v 更/d 多/a 人/n 看到/v  
 苏银四/nr 连/ulian 跌/v 是/vshi 何/ry 寓意/n ？/ww 总/b 市值/n 一千/m 多/m 亿/m ，/wd 流通/vn 市值/n  
 各位/rr 股民/n 朋友/n ，/wd 大伙儿/rr 应该/v 看到/v 今天/t 的/ude1 公告/n 了/y 。/wj 估/v  
 董事/n 辞职/vi 是/vshi 利好/a 还/d 是/vshi 利/n 空/v ？/ww 
 [/wkz 兴奋/v ]/wky [/wkz 兴奋/v ]/wky [/wkz 兴奋/v ]/wky 银行/n 在/p 调整/v 出/vf 货/n ，/wd 600691/m 可以/v  
 江苏/ns 银行/n 把/pba 江苏/ns 人/n 的/ude1 脸/n 丢/v 尽/vi 了/y  
 苏/b 银/b 机构/n 研/v 报/n 三/m 个/q 月/n 给予/vx 目/ng 标价/v 18/m 元/q 。/wj 不/d 以/p 一时/t 胜/v  
 作为/p 刚/d 上市/vi 绩/ng 优/ag 次/qv 新/a 股/n ，/wd 江苏/ns 银行/n 已经/d 被/pbei 严重/ad 压/v 盘/qv  
 江苏/ns 银行/n 今日/t 超大/b 单/b 流出/v 排名/vi 第5/m 名/q (/wkz 08-19/m )/wky  
 你/rr 愿意/v 买/v 入/v 18/m 元/q 的/ude1 贵银/nr2 ，/wd 还是/c 以/p 13/m 元/q 买/v 入/v 苏银/nr  
 低位/n 了/y ，/wd 主力/n 亏/v 钱/n 砸/v 盘/qv 卖/v 出/vf ，/wd 为什么/ryv ？/ww 看/v 后/f 你/rr 就/d 懂/v  
 银行/n 股/n 的/ude1 市/n 盈/vg 率/v 分析/v  
 我/rr 江苏/ns 银行/n ，/wd 贵阳/ns 银行/n 都/d 中/v 了/ule 1000/m 股/q ，/wd 江苏/ns 银行/n 开/v  
 江苏/ns 银行/n 今日/t 超大/b 单/b 流出/v 排名/vi 第20/m 名/q (/wkz 08-16/m )/wky  
 周一/t 贵阳/ns 银行/n 18/m 元/q 封/v 涨/vi 停/vi 并且/c 继续/v 连/ulian 板/ng 涨/vi 停/vi ，/wd 江苏/ns  
 江苏/ns 银行/n 的/ude1 亮点/n 是/vshi 股权/n 很/d 分散/a ，/wd 容易/ad 产生/v 股权/n 之/uzhi 争/ng  
 【/wkz 讨论/v 】/wky 主力/n 出/vf 货/n 股价/n 下跌/vi ，/wd 你/rr 还/d 愿意/v 继续/v 坚守/v 吗/y  
 下/f 周苏银/nr 正式/ad 开启/v 主/ag 升/v 浪/n  
 为什么/ryv 江苏/ns 银行/n 下跌/vi 空间/n 十分/d 有限/a  
 希望/v 大家/rr 能够/v 齐心/ad 开/v 版/n 再/d 卖/v ，/wd 这样/rzv 20/m 个/q 版/n 没有/v 问题/n  
 中/f 签/v 的/ude1 散/a 户/ng ，/wd 还/d 有/vyou 没/d 卖/v 的/ude1 吗/y ？/ww 
 目前/t 从/p 市场/n 局面/n 上/f 看/v ，/wd 600919/m 近期/t 价位/n 运行/vn 区间/n 可/v  
 [/wkz 牛/n ]/wky [/wkz 牛/n ]/wky [/wkz 牛/n ]/wky 通知/n ，/wd 下/f 周/nr1 全国/n 一亿/m 股民/n 全/d 给/p 哥/n 来/vf 买/v  
 週/w 一必/nr 漲/w 停/vi  
 贵阳/ns 银行/n 一路/mq 上涨/vi ，/wd 封杀/v 了/ule 江苏/ns 银行/n 的/ude1 下跌/vn 空间/n  
 贵阳/ns 银行/n 何时/ryt 打开/v 涨/vi 停/vi 取决/vi 江苏/ns 银行/n 被/pbei 砸/v 程度/n  
 江苏/ns 银行/n 流通/vn 市值/n 最/d 小/a ，/wd 理想/n 上/f 讲/v 应/v 到/v 17/m 元/q  
 今天/t 不/d 漲/w 停/vi ，/wd 從/w 此/rzs 退出/v 東/w 方/q 財/w 富/vg ，/wd 立/v 帖/ng 為/w 證/w  
 吸/v 筹/v 接近/v 尾声/n  
 周/nr1 一/m 会/v 不/d 会/v 破/v 13/m [/wkz 为什么/ryv ]/wky  
 洗/v 盘/qv 两/m 天/qt 很/d 正常/a 。/wj 
 江苏/ns 银行/n 反攻/vn 势头/n 明显/a ，/wd 短期/b 股价/n 将/d 继续/v 上/f 攻/v  
 今天/t 13.55/m 补/v 仓/ng 但/c 一/m 股/q 都/d 没/d 卖/v ，/wd 因为/c 我/rr 相信/v 明天/t 或/c  
 苏银中/nr 签/v 了/ule 还/d 未/d 出/vf 手/n 的/ude1 有/vyou 吗/y ？/ww 举手/vi  
 下午/t 漲/w 停/vi  
 江苏/ns 银行/n 主力/n 快速/d 吸/v 筹/v 完成/v 控/v 盘/qv 即刻/d 开启/v 一/m 波/n 拉/v 涨/vi  
 某人/rr 来电/vi 说/v 下午/t 要/v 涨/vi 停/vi ，/wd 让/v 我/rr 接/v 一/m 下/f ，/wd 元芳/nr2 ，/wd 接/v 不/d  
 今天/t 收盘价/n 15.03/m  
 江苏/ns 银行/n 不/d 但/c 今天/t 尾/n 盘/qv 资金/n 流出/v ，/wd 明天/t 还/d 要/v 低/a 开/v  
 下午/t 跌/v 停/vi ！/wt  
 这/rzv 股/q 可能/n 会/v 回/qv 到/v 11.28/m ，/wd 你/rr 别/d 生气/a   因为/c 我/rr 太/d 资深/b 了/y  
 那些/rz 嚷/v 着/uzhe 苏银/nr 要/v 破/v 发/v 的/ude1 人/n ，/wd 你们/rr 错/v 了/ule 怎么/ryv 不/d 出来/vf 道/n  
 大/a 咪咪/o ，/wd 咪咪/o 大/a  
 今天/t 主力/n 流出/v 资金/n 1.556亿/m 元/q  
 1380/m 以上/f 买/v 的/ude1 举手/vi  
 （/wkz 江苏/ns 银行/n ，/wd 天/n 广中茂/nr ）/wky 九/m 啸/vi 龙/n 呤/n 惊/v 天/qt 变/v  
 江苏/ns 银行/n 今天/t 三/m 波/n 大/a 资金/n 入场/vi ，/wd 明天/t 贵阳/ns 银行/n 16.3/m  
 江苏/ns 银行/n 今日/t 超大/b 单/b 流出/v 排名/vi 第3/m 名/q (/wkz 08-17/m )/wky  
 差不多/al 了/y  
 今天/t 主力/n 又/d 在/p 反复/d 出/vf 货/n  
 江苏/ns 银行/n 机会/n 来/vf 了/y ！/wt ！/wt ！/wt  
 能/v 混/ad 到/v 15/m 元/q 就/d 不/d 错/v 了/y  
 资金/n 大量/m 流入/v ，/wd 主力/n 已经/d 控/v 盘/qv  
 江苏/ns 银行/n 虽然/c 这/rzv 两/m 天/qt 跌/v 了/ule （/wkz 其实/d 也/d 就/d 跌/v 了/ule 0.56/m 元/q ）/wky  
 洗/v 盘/qv 结束/v ，/wd 逢/v 低/a 可/c 入/v  
 江苏/ns 银行/n (/wkz 600919/m )/wky 龙虎榜/n 数据/n (/wkz 08-15/m )/wky  
 今天/t 江苏/ns 银行/n 庄家/n 狂/dg 压/v 盘/qv 至/p 13.40/m 元/q ，/wd 比/p 今天/t 涨/vi 停/vi  
 今天/t 是/vshi 江苏/ns 银行/n 最后/f 上车/v 机会/n ，/wd 明天/t 和/cc 贵阳/ns 银行/n 同/p  
 明天/t 就/d 是/vshi 买/v 买/v 买/v  
 今天/t 是/vshi 加仓/nr2 的/ude1 好/a 机会/n ，/wd 有/vyou 买/v 入/v 的/ude1 吗/y ？/ww ，/wd 我/rr 赌/v 明天/t 涨/vi  
 我/rr 的/ude1 心/n 好/a 累/a ，/wd 把/pba 东旭光电/nt 亏/v 了/ule 7/m 个/q 点/qt 卖/v 了/y 。/wj 然后/c 4/m 个/q  
 临近/v 尾/ng 盘/ng 换/v 手/n 率/k 急剧/d 放大/v ，/wd 强庄/nr 也/d 已/d 进驻/v ，/wd 明天/t 一/m  
 600919:/m 江苏/ns 银行/n :/wp 关于/p 《/wkz 江苏/ns 银行/n 股份有限公司/n_new 关/n  
 一个/mq 新/a 股/n 赚/v 不/d 到/v 一万/m 元/q  
 江苏/ns 银行/n 又/d 回到/v 加/v 仓/ng 价/n ，/wd 机构/n 万/m 手/n 买/v 单频/nr 现/tg ，/wd 明显/a  
 贵阳/ns 银行/n 今天/t 巨/ag 单/ng 涨/vi 停/vi 股价/n 赶超/v ，/wd 苏/b 银/b 主力/n 今天/t 最/d  
 按/p 30/m 分钟/qt ，/wd 5/m 分钟/qt 技术/n 指标/n 看/v ，/wd 这/rzv 股/q 下午/t 完蛋/vi ，/wd 小/a  
 它/rr 敢/v 跌/v 停/vi 我/rr 就/d 加/v 仓/ng  
 心态/n 放/v 好/a ，/wd 周/nr1 一/m 只/q 要/v 突破/v 13.60/m 元/q ，/wd 江苏/ns 银行/n 下/f 周/nr1  
 有史以来/dl 最/d 便宜/a 的/ude1 新/a 股/n 江苏/ns 银行/n ，/wd 上市/vi 后/f 必将/d 被/pbei 爆/v  
 深/a 港/n 通/v 获/v 批/q ，/wd 周三/t 江苏/ns 银行/n 或/c 迎/v 开/v 板/ng 后/f 的/ude1 首/m 个/q 涨/vi 停/vi  
 二/m 次/qv 连/n 板/ng 前/f 的/ude1 疯狂/ad 洗/v 盘/qv ！/wt 你/rr 中/f 招/v 了/ule 吗/y ？/ww 
 11.52/m 已/d 进/vf ，/wd 感觉/v 良好/a 。/wj 
 明天/t 貴/w 陽/w 銀/w 行/n 開/w 板/ng ，/wd 主力/n 正式/a 進/w 駐/w 江/n 蘇/w 銀/w 行/vi ，/wd 目/ng 標/w  
 [/wkz 牛/n ]/wky [/wkz 牛/n ]/wky [/wkz 牛/n ]/wky 深/a 港/n 通/v 来/vf 了/y ，/wd 没/v 额度/n ，/wd 明日/t 抢/v 筹/v 业绩/n  
 [/wkz 牛/n ]/wky [/wkz 牛/n ]/wky [/wkz 牛/n ]/wky 关注/v 业绩/n 成长/vi ，/wd 002587/m 涨/vi 过/uguo 50/m 元/q 不/d 高/a  
 嘿嘿/o ，/wd 看/v 好/a 的/ude1 人/n 太/d 多/a ，/wd 不/d 洗/v 盘/qv 怎么/ryv 再/d 拉/v 升/v 。/wj   [/wkz 加油/vi  
 今天/t 收盘/vi 应该/v 控制/v 在/p 14.19--14.26/m 之间/f ，/wd  
 江苏/ns 银行/n   习惯/n 洗/v 一/m 天/qt 后/f 拉/v 2/m 中阳/ns ，/wd 不/d 知道/v 那天/r 拉/v 涨/vi  
 过早/d 开/v 板/ng 的/ude1 新/a 股/n 必/d 是/vshi 妖/w 股/n ./wj ./wj ./wj ./wj ./wj ./wj 600919-/m 江苏/ns 银行/n  
 [/wkz 兴奋/v ]/wky [/wkz 兴奋/v ]/wky [/wkz 兴奋/v ]/wky 一亿/m 股民/n 不/d 能/v 进/vf 银行/n 股/n 了/y ，/wd 要/v  
 江苏/ns 银行/n 还/d 会/v 涨/vi 吗/y  
 只有/c 持/v 股/n 才/d 能/v 赚钱/v  
 1229/m 再/d 搞/v 苏/b 银/b  
 苏银/nr 12.48/m 元/q 买/v 出/vf 后/f ，/wd 周三/t 计划/n 再/d 买/v 回/v  
 券商/n 短/a 信/n 通知/n 中/f 了/ule 1/m 签/v ，/wd 19/m 个/q 配号/n 。/wj 正/d 打算/v 买/v 个/q 单/d  
 苏银才/nr 12/m 元/q ，/wd 宁波/nt 银行/n 复/vg 权/n 24/m 元/q ，/wd 坚信/v 苏/b 银/b 冲/v 45/m 元/q  
 江苏/ns 银行/n 今日/t 超大/b 单/b 流出/v 排名/vi 第2/m 名/q (/wkz 08-15/m )/wky  
 告诉/v 大家/rr 这/rzv 只/q 股票/n 必/d 炒/v 的/ude1 理由/n  
 【/wkz 讨论/v 】/wky 巨额/b 超大/b 单/b 流出/v ，/wd 主力/n 是/vshi 在/p 洗/v 盘/qv 还/d 是/vshi 出/vf 货/n  
 江苏/ns 银行/n ，/wd 8月份/t 走势/n 会/v 怎样/ryv ？/ww 
 感觉/n 大/a 难/ad 筹/v 明天/t 要/v 调整/vn ，/wd 关注/v 创业板/n_new 300263/m 。/wj 
 周五/t 12.01/m 元/q 卖/v 了/ule 1000/m 股/q ，/wd 今日/t 11.4/m 元/q 买/v 了/ule 1000/m 股/q  
 【/wkz 热点/n 直/d 击/vg 】/wky 江苏/ns 银行/n 一马当先/dl ，/wd 银行/n 连续/a 多/m 日/qt 大/a  
 钱/n 生/v 钱/n 的/ude1 银行/n 股/q ，/wd 为何/ryv 不/d 能/v 出/vf 个/q 80/m 元/q 银行/n 神/n 股/n ！/wt ！/wt  
 江苏/ns 银行/n (/wkz 600919/m )/wky 龙虎榜/n 数据/n (/wkz 08-12/m )/wky  
 600919/m 今天/t 14·36/m 元/q 应该/v 是/vshi 它/rr 上市/vi 当天/t 开盘价/n  
 江苏/ns 银行/n 如果/c 这/rzv 周/qt 开/v 板/ng 我/rr 也/d 不/d 走/v  
 江苏/ns 银行/n (/wkz 600919/m )/wky 大宗/m 交易/vn 数据/n 一览/n (/wkz 08-05/m )/wky  
 对/p 600919/m 进行/vx 未/d 未/d 走势/n 分析/vn  
 技术/n 分析/v 明天/t 会/v 涨/vi ，/wd 过/vf 几/m 天/qt 还/d 会/v 有/vyou 板/ng  
 本/rz 将军/n 11.33/m 叫/vi 大家/rr 买/v 江苏/ns 银行/n ，/wd 空/a 狗/n 拼命/d 汪汪/z 叫/vi  
 最高价/n ：/wp 14.17/m （/wkz 要/v 死/v 要/v 去/vf ）/wky  
 银行/n 的/ude1 优势/n 就/d 是/vshi 钱/n 多/a ，/wd 中银/nz 国际/n 证券/n 连/ulian 个/q 股票/n 都/d 做/v  
 视/vg 乎/p 被套/n 了/y ！/wt 14.13/m 买/v 入/v 的/ude1 ！/wt  
 江苏/ns 银行/n 如此/rzv 利好/a ，/wd 下/vf 一/m 轮/qv 行情/n 即将/d 来/vf 袭/v  
 明天/t 流出/v 第/m 几/m 名/q ？/ww 
 大家/rr 一定/d 要/v 注意/v 风险/n  
 大胆/ad 猜测/v :/wp 既然/c 证监会/n 打击/vn 题材/n 股/q 爆炒/v ，/wd 那/rzv 言/vg 下/vf 之/rz  
 还/d 记得/v 江苏/nt 有线/b 么/y ，/wd 谁/ry 买/v 谁/ry 傻/an 逼/v  
 看看/v 都/d 有/vyou 多少/ry 朋友/n 把握/v 到/v 了/y ？/ww 
 [/wkz 兴奋/v ]/wky [/wkz 兴奋/v ]/wky [/wkz 兴奋/v ]/wky 个人/n 观点/n ！/wt 哥/n 判断/vn 地产/n 不/d 是/vshi 这/rzv  
 江苏/ns 银行/n 今日/t 超大/b 单/b 流入/v 排名/vi 第2/m 名/q (/wkz 08-12/m )/wky  
 大家/rr 看看/v 国泰君安/nt 刚刚/d 上市/vi 的/ude1 走势/n 就/d 知道/v 了/y  
 劝告/v ，/wd 周/nr1 一/m 银行/n 股/q 全线/n 下/f 杀/v ，/wd 苏州/ns 银行/n 也/d 不/d 例外/vi  
 大家/rr 都/d 看/v 好/a 江苏/ns 银行/n 结果/n 会/v 怎么样/ryv  
 大家/rr 都/d 来/vf 拜拜/v 吧/y ！/wt 很/d 灵/a 的/ude1 ，/wd 心诚/nr 则/d 灵/a  
 一/m 、/wn 随着/p 97年/t 在/p 广东汕头/ns 期货/n 公司/n 担任/v 香港/ns 恒生/nz 指/v  
 周三/t 说/v 果断/ad 追/v 新/a 介入/v 江苏/ns 银行/n 获利/v 比例/n 大于/v 自信/an  
 [/wkz 微笑/vi ]/wky [/wkz 微笑/vi ]/wky [/wkz 微笑/vi ]/wky 哥/n 研究/v 过/uguo 了/y ，/wd 苏银/nr 是/vshi 今年/t 发行/v  
 大家/rr 喜/v 歡/w 我/rr 的/ude1 兩/w 顆/w 嫩/a 葡萄/n 嗎/w ？/ww 
 江苏/ns 银行/n 袖珍/b 商业银行/n_new 第一/m 股/q ，/wd 下/f 周/nr1 一/m 周/nr1 走势/n 预测/vn  
 下/f 个/q 星期/n 15/m 元/q 不/d 见/v 不/d 散/a 。/wj 
 经常/d 接到/v 投资/vn 公司/n 的/ude1 电话/n ，/wd 问/v 我/rr 股票/n 做/v 得/ude3 怎么样/ryv ？/ww 
 週/w 一/m 開/w 始/vg 數/w 板子/n  
 大部分/m 中/f 签/v 筹码/n 已/d 到/v 庄家/n 手里/s ，/wd 中/f 签/v 的/ude1 朋友/n ，/wd 坚持/v  
 【/wkz 龙虎榜/n 】/wky 买方/n 现/tg 知名/a 敢死队/n ，/wd 主力/n 资金/n 净/d 流入/v 近/a  
 银行/n 股/n 的/ude1 领头羊/nl  
 下/f 週/w 開/w 始/vg 連/w 續/w 漲/w 停/vi 之/uzhi 旅/ng ，/wd 後/nr1 市/n 看/v 高/a 28/m  
 [/wkz 牛/n ]/wky [/wkz 牛/n ]/wky [/wkz 牛/n ]/wky 银行/n 股/q 王者/n 归来/vi ，/wd 强力/ad 关注/v 龙头/n 苏/b 银/b  
 [/wkz 兴奋/v ]/wky [/wkz 兴奋/v ]/wky [/wkz 兴奋/v ]/wky 哥/n 算/v 过/uguo 了/y ，/wd 苏银/nr 补/v 涨/vi 两/m 周/qt 一/m 字/n  
 近/a 千万/m 资金/n 弃/vg 购/vg 贵阳/ns 银行/n   重庆/ns 机电/b 成/v 8月/t “/wyz 弃/vg 购/vg 王/n  
 [/wkz 牛/n ]/wky [/wkz 牛/n ]/wky [/wkz 牛/n ]/wky 垃圾/n 小/a 盘子/n 新/a 股/n 就/d 一/m 字/n 涨/vi 20/m 个/q 板/n ？/ww 绩/ng  
 [/wkz 牛/n ]/wky [/wkz 牛/n ]/wky [/wkz 牛/n ]/wky 别的/rzv 新/a 股/n 都/d 一/m 字/n 板/ng 涨/vi 4/m 周/qt ，/wd 苏/b 银/b 一个/mq  
 [/wkz 牛/n ]/wky [/wkz 牛/n ]/wky [/wkz 牛/n ]/wky 通知/n ，/wd 有/vyou 苏银/nr 的/ude1 师兄/n 锁/v 仓/ng ，/wd 继续/v 10/m 倍/q  
 [/wkz 兴奋/v ]/wky [/wkz 兴奋/v ]/wky [/wkz 兴奋/v ]/wky 600919/m 应该/v 是/vshi 银行/n 股/q 领/v 涨/vi 龙头/n  
 [/wkz 大笑/v ]/wky [/wkz 大笑/v ]/wky [/wkz 大笑/v ]/wky 沪/b 深/d 估计/v 一亿/m 的/ude1 股民/n 都/d 看/v 着/uzhe 苏/b  
 下午/t 主力/n 洪荒/n 拉/v 漲/w 停/vi ，/wd 拭目以待/vl  
 →/w 下/f 周/nr1 每天/r 将/d 有/vyou 一千/m 元/q 多/a 大/a 进账/n   高兴/a 吧/y   哈/b 88/m 见/v 哈/b  
 ≈2/m 中/f 签/v 者/k 团结/v 一致/an ，/wd 一/m 字/n 天梯/n 漫步/v 云端/n 吧/y 。/wj 
 ≥/m 你/rr 加/v 我/rr ，/wd 我/rr 加/v 你/rr ，/wd 大家/rr 心/n 相连/vi ；/wf 你/rr 锁/v 码/v 我/rr 封/v 板/ng ，/wd  
 600919/m 今天上午/t 的/ude1 成交量/n 和/cc 换/v 手/n 率/v 是/vshi 昨天上午/t 的/ude1 一/m  
 今/tg 收盘/vi 13.44/m  
 江苏/ns 银行/n 上市/vi 后/f 股价/n 上涨/vi 的/ude1 财富/n 效应/n 激发/v 了/ule 投资者/n  
 赢得/v 117万/m 这/rzv 次/qv 在/p 江苏/ns 银行/n 赢/v ，/wd 想不到/vl 。/wj 哈哈/o 今天/t  
 明天/t 收盘/vi 13/m 元/q 以上/f 。/wj 立/v 贴/v 为/p 证/n [/wkz 鼓掌/vi ]/wky  
 江苏/ns 银行/n 有/vyou 持/v 仓/ng 的/ude1 还/d 是/vshi 暂时/d 逢/v 高/ad 离/v 场/qv 为/v 宜/ag 。/wj 
 今天午/t 盘/ng ，/wd 苏/b 银/b 涨/vi 停/vi 大/a 概率/n ，/wd 发/v 贴/v 留念/vi  
 今天/t ：/wp 仙人/n 指/v 路/n k/vf 线/n 图/n 吗/y ？/ww 
 [/wkz 兴奋/v ]/wky [/wkz 兴奋/v ]/wky [/wkz 兴奋/v ]/wky 苏/b 银/b 定价/n 错/v 了/y ，/wd 能/v 不/d 能/v 重新/d 一/m  
 为什么/ryv 差/v 3分/t 钱/n 不/d 封/v 涨/vi 停/vi ？/ww 庄家/n 是/vshi 神/n 马/nr1 意思/n ？/ww 有/vyou 高/a  
 12.67/m 卖/v 了/y ，/wd 已/d 哭/v 晕/vi  
 [/wkz 牛/n ]/wky [/wkz 牛/n ]/wky [/wkz 牛/n ]/wky 银行/n 股/n 的/ude1 价值/n 会/v 得到/v 重/d 估/v ，/wd 小/a 盘/qv 高价/n  
 本人/rr 中/f 签/v 的/ude1 1000/m 股/q ，/wd 今天/t 在/p 11/m 、/wn 60/m 元/q 卖/v 出/vf 了/y ！/wt 运气/n  
 今天/t 被/pbei 股/n 吧/y 里/f 的/ude1 一个/mq 人/n 忽悠/z 了/y ，/wd 12.6/m 就/d 出/vf 掉/v 了/y ！/wt 恨/v  
 袖珍/b 城/n 商/vg 银行/n 居然/d 有/vyou 辣/a 么/y 多/d 唱/v 破/v 发/v ，/wd 包括/v 股评/v ！/wt 
 江苏/ns 银行/n (/wkz 600919/m )/wky 龙虎榜/n 数据/n (/wkz 08-10/m )/wky  
 有/vyou 多少/ry 小/a 散/a 和/cc 我/rr 一样/uyy 坚持/v 到/p 现在/t  
 江苏/ns 银行/n 今日/t 超大/b 单/b 流出/v 排名/vi 第3/m 名/q (/wkz 08-11/m )/wky  
 [/wkz 牛/n ]/wky [/wkz 牛/n ]/wky [/wkz 牛/n ]/wky 和/cc 苏/b 银/b 发行价/n 相当/vi 的/ude1 小/a 盘/qv 股/n 定价/vi 70/m 元/q  
 牛/n 股/n 在握/vi ：/wp 你/rr 说/v 的/ude1 东西/n   都/d 没有/v 底气/n ，/wd 因为/c 你/rr 不/d 是/vshi  
 2:45/m 拉/v 涨/vi 停/vi ，/wd 并/cc 封/v 死/v 。/wj 下礼拜/t 又/d 涨/vi 停/vi 。/wj 
 价/n 过/uguo 天/n 量/n 钱/n 途/ng 无量/vi  
 今天/t 爆/v 涨/vi  
 谁/ry 敢/v 追/v 高/a 新/a 股/n 呀/y ？/ww ？/ww ？/ww 全/d 套/v 死/v ！/wt ！/wt ！/wt  
 今天/t 满/v 仓/ng 江苏/ns 银行/n ，/wd 这/rzv 酸/a 爽/ag !/wt 
 江苏/ns 银行/n 今日/t 超大/b 单/b 流入/v 排名/vi 第16/m 名/q (/wkz 08-10/m )/wky  
 江苏/ns 银行/n ！/wt 阴/a 跌/v 之/uzhi 路/n 已经/d 开启/v ！/wt 中途/s 的/ude1 每/rz 一/m 次/qv 反弹/vi  
 布依/nrf 卖/v 出/vf 600919/m 后/f 己/rr 彻底/ad 空/v 仓/ng ，/wd 执行/v 休息/v 任务/n ！/wt 
 今日/t 进攻/v 时间/n 提前/v   涨/vi 停/vi 节奏/n  
 暂时/d 不/d 能/v 把/pba 江苏/ns 银行/n 当/p 银行/n 股票/n 看/v     当/p 新/a 股/n 看/v ，/wd 定/v  
 12.28/m 的/ude1 成本/n   求/v 高手/n 指教/v 怎么/ryv 操作/v  
 请/v 高人/n 指点/vn ，/wd 今日/t 12.96/m 追/v 的/ude1 ，/wd 明日/t 割/v 不/d ？/ww 
 11.97/m 出/vf 货/n 600919/m 江苏/ns 银行/n 看跌/v 6/m 元/q  
 12.70/m   12.65/m   果断/ad 出/vf 掉/v 江苏/ns 银行/n     尾/q 盘/qv 在/p 接/v 回来/v    
 11.4/m 搞/v  
 江苏/ns 银行/n 明天/t 涨/vi 停/vi 板/ng 大戏/n 开始/v 了/y ！/wt 
 明天/t  
 速度/n 买入/v   这/rzv 次/qv 确认/v 是/vshi 机构/n 流入/v 了/y  
 还/d 有/vyou 谁/ry 和/cc 我/rr 一样/uyy ，/wd 中/f 了/ule 签/n 还/d 没/d 卖/v 的/ude1 ？/ww 
 明天/t 不/d 能/v 买/v ，/wd 只能/v 看/v 着/uzhe ，/wd 除非/c 涨/vi 停/vi 了/ule 才/d 说明/v 有/vyou 向/p 上/f  
 江苏/ns 银行/n 起码/d 值/v 100/m 元/q ，/wd 不管/c 你/rr 信/n 不/d 信/v ，/wd 反正/d 我/rr 信/n  
 银行/n 股/q 空头/b 和/cc 庸人/n 看/v 得/ude3 目瞪口呆/al ！/wt 
 9：30/m   ，/wd 激动/a 人心/n 的/ude1 时刻/n 就要/d 来临/vi 了/y ，/wd 验证/v 我/rr 周五/t  
 观察/v 8月5日/t 到/p 现在/t 龙虎榜/n 数据/n ，/wd 我/rr 非常/d 怀疑/v 它/rr 的/ude1 真/a  
 今天/t 逢/v 低/a 你/rr 买/v 入/v 600919/m 了/y 吗/y ，/wd ，/wd 今天/t 此/rzs 股/n 涨/vi 停/vi 是/vshi 必/d  
 今天/t 为什么/ryv 开/v 板/ng 又/d 封/v 上/vf  
 该/rz 卖/v 的/ude1 已经/d 被/pbei 忽悠/z 卖/v 了/y ，/wd 接/v 下来/vf 的/ude1 日子/n ，/wd 卖/v 出/vf 的/ude1 玩/v  
 江苏/ns 银行/n 今日/t 超大/b 单/b 流入/v 排名/vi 第13/m 名/q (/wkz 08-09/m )/wky  
 布/n 依/nr1 现价/n 己/rr 全部/m 卖/v 出/vf 600919/m  
 俺/rr 刚刚/d 13/m 元/q 买/v ，/wd 明天/t 不知/v 怎么样/ryv ？/ww 
 【/wkz 龙虎榜/n 】/wky 买/v 一/m 现/tg 机构/n 身影/n ，/wd 卖方/n 两/m 游资/n 获利/v 出局/vi  
 江苏/ns 银行/n 大/a 股东/n 才/d 持有/v 7．7％/m 很/d 容易/a 被/pbei 举/v 牌/n  
 12.28/m 买/v 入/v 了/ule 50万/m ，/wd 元芳/nr2 ，/wd 你/rr 怎么/ryv 看/v ？/ww ？/ww  
 今天/t 的/ude1 明星/n 股/q 非/b 600918/m 莫/d 属/v ！/wt 
 机构/n 并/cc 没有/d 流入/v     大家/rr 千万/m 别/d 被/pbei 骗/v 了/y ！/wt 
 好心/n 当做/v 驴肝肺/n ！/wt     上方/f 套/q 牢/a 盘/qv 12.01-12.45/m     如/v  
 江苏/ns 银行/n (/wkz 600919/m )/wky 龙虎榜/n 数据/n (/wkz 08-09/m )/wky  
 目测/v 今天/t 是/vshi 要/v 调整/vn ，/wd 收/v 跌/v ！/wt 翻/v 红/a 无望/vi ～/ws 除非/c 大盘/n 飙/w  
 今天/t ，/wd 苏/b 银/b 涨/vi 停/vi 大/a 概率/n ，/wd 顶/v 起来/vf ，/wd 买/v 入/v 等于/v 中/f 签/v 新/a  
 今天/t 震荡/vi ，/wd 不/d 会/v 跌/v 太/d 多/a ，/wd 也/d 不/d 会/v 涨/vi 很多/m  
 华夏银行/nt （/wkz 600015/m ）/wky 爆/v 股权/n 争夺/v ！/wt 涨/vi 目标/n 20/m 元/q ！/wt 
 一/m 一/m 一一/d 一一/d   没/d 走/v 的/ude1 弟兄/n :/wp 来/m 这/rzv 登记/v   一/m 一一/d 一一/d  
 早/tg 上/f 先/d 消化/v ，/wd 下午/t 在/p 表演/vn  
 江苏/ns 银行/n 网/n 下/f 顶/v 格/b 申购/vn A/rzv 类/q 投资者/n 盈利/vi 超/v 百万/m  
 竞价/v 清仓/vi ！/wt 远离/v 次/qv 新/a 股/n ！/wt ！/wt ！/wt  
 弱/a 弱/a 的/ude1 问/v 一/m 下/f ，/wd 今天/t 能/v 过/uguo 13/m 吗/y ？/ww 
 重要/a 通知/n ：/wp 江苏/ns 银行/n 明天/t 一/m 字/n 板/ng ，/wd 没/d 上/vf 车/n 的/ude1 晕/vi 在/p 地/n  
 可/v 看/v 高/a 25/m 元/q 以上/f ，/wd 拭目以待/vl  
 全国/n 独此一家/nl 最/d 值得/v 第一/m 时间/n 迅猛/ad 抢/v 买进/v 因为/p 其/rz 竟/d  
 90%/m 的/ude1 筹码/n 都/d 在/p 我们/rr 中/f 签/v 股民/n 手中/s   我们/rr 现在/t 是/vshi 江苏/ns  
 预祝/v 江苏/ns 银行/n 明天/t 起/vf 10/m 个/q 板/n  
 布依/nrf 在/p 11.30/m 元/q 左右/m 又/d 3/m 倍/q 买/v 入/v 600919/m ！/wt 
 明天/t 会/v 不/d 会/v 涨/vi 停/vi ，/wd 同志/n 们/k  
 到底/d 那/rzv 只/q 江苏/ns 银行/n 影子/n 股/q 含金量/n 高/a  
 周一/t 百分/m 百/m 高/a 开/v 高/ad 走/v 涨/vi 停/vi 板/ng ！/wt 本人/rr 3/m 个/q 账户/n 护/v 盘/qv ！/wt 
 今天/t 的/ude1 大盘/n 还/d 是/vshi 跟/p 我/rr 预估/v 的/ude1 一模一样/al  
 有/vyou 人/n 觉得/v 苏银才/nr 三四/m 个/q 板/ng 不/d 合理/a ，/wd 其实/d 你/rr 仔细/ad 比较/v  
 如果/c 现在/t 股价/n 下去/vf ，/wd 银行/n 股/n 还/d 要/v 不/d 要/v 发/v 了/y ？/ww 只怕/d 到/v  
 明天/t 冲/v 高/a 回落/vn 。/wj 我/rr 说/v 的/ude1 [/wkz 胜利/nz ]/wky  
 中/f 签/v 的/ude1 散/a 户/q 同志/n 们/k ，/wd 不要/d 怕/v ，/wd 我/rr 可以/v 负/v 责任/n 的/ude1 告诉/v  
 8月8日/t 江苏/ns 银行/n 及/cc 其他/rzv 银行/n 价/n 净资产/n 和/cc 现价/n 对比/vn  
 12.49/m 元/q 成本/n ，/wd 追/v 高/a 了/y ！/wt ！/wt ！/wt …/ws  
 完了/vi ，/wd 12.45/m 元/q 成本/n ，/wd  
 江苏/ns 银行/n (/wkz 600919/m )/wky 龙虎榜/n 数据/n (/wkz 08-08/m )/wky  
 救人/vi 一/m 命/n   胜/v 造/v 七级浮屠/n  
 明天/t 有/vyou 个/q 逃命/v 窗口/s 时间/n ，/wd 错过/v 了/y ，/wd 就/d 真/a 的/ude1 要/v 在/p 这/rzv 站/q  
 下午/t 一点/mq 半/m 挂/v 单/d 涨/vi 停/vi 3000/m 股/q 居然/d 成交/v 了/y 。/wj   请/v 高手/n  
 今天/t 洗/v 走/v 了/ule 多少/ry 中标/vi 的/ude1 人/n 啊/y ！/wt 来/vf 报道/v  
 市场/n 还/d 差/a 江苏/ns 银行/n 两/m 个/q 涨/vi 停/vi  
 今天/t 买入/v 江苏/ns 银行/n ，/wd 但愿/v 明天/t 涨/vi 停/vi ！/wt 
 涨/vi 与/cc 不/d 涨/vi 就/d 看/v 这个/rz  
 这/rzv 就/d 是/vshi 中国/ns 股市/n ？/ww 苏/b 银/b 市/n 盈/vg 率/v 接近/v 其它/rz 银行/n 3/m 倍/q ，/wd  
 继续/v 买进/v ，/wd 为/p 国/n 站岗/vi ！/wt 
 挂/v 12.29/m 竟然/d 成/v 交/v 了/y 。/wj 好/a 棒/ng  
 2点/t 半/m 开始/v 直线/d 拉/v 升/v ，/wd 直奔/v 涨/vi 停/vi ！/wt 
 江苏/ns 银行/n 是/vshi 丧/vg 门/n 星/n ！/wt 
 感觉/n 12.01/m 短期/b 内/f 很/d 难/a 再/d 突破/v 了/y ，/wd 不知/v 同志/n 们/k 观点/n  
 恭喜/v ！/wt 江苏/ns 银行/n 的/ude1 涨/vi 板/ng 数量/n 将/d 会/v 远远/d 超过/v 预期/v  
 我/rr 操/v ，/wd 12.58/m 卖/v 了/y ，/wd 17700/m 股/q ！/wt 
 江苏/ns 银行/n 今日/t 超大/b 单/b 流出/v 排名/vi 第5/m 名/q (/wkz 08-08/m )/wky  
 举/v 牌/n 江苏/ns 银行/n  
 哪个/ry 龟/n 儿子/n 忽悠/z 说/v 要/v 破/v 发/v ，/wd 害/v 得/ude3 劳资/n 7.52/m 卖/v 了/y  
 中午/t 换/v 手/n 率/v 19.78%/m   收盘/vi 换/v 手/n 率/v 28.53%/m   收盘/vi 价格/n 大/a  
 江苏/ns 银行/n 今日/t 登陆/vi A/rzv 股/n   秀/ag 出/vf 银行/n 首/m 份/q 半/m 年/qt 报/n  
 如果/c 你/rr 拿/v 着/uzhe 江苏/ns 银行/n 和/cc 其它/rz 银行/n 比较/d 那么/rz 12/m 元/q 高/a 了/y  
 10时22分/t 涨/vi 停/vi ，/wd 关注/v 。/wj 
 银行/n 股/n 真的/d 不/d 看/v 好/a ，/wd 关注/v 600657/m 信达地产/nt ，/wd 低于/v 净/a  
 明天/t 会/v 怎样/ryv ？/ww 
 买/v 日/ng 挂/v 单/d 买入/v 苏/b 银/ng ，/wd 成交/v 之/uzhi 时/ng 就/d 是/vshi 考虑/v 卖/v 出/vf 之/uzhi 时/ng  
 大家/rr 说/v 说/v ：/wp 你/rr 中/f 签/v 的/ude1 啥/ry 时候/n 抛/v 出/vf ？/ww 开/v 板/ng 你/rr 抛/v 出/vf 吗/y ？/ww 
 我/rr 要/v 发大财/vi 啦/y ！/wt 
 江苏/ns 银行/n 的/ude1 最近/t 上涨/vi 为/p 后市/n 顺利/ad 发行/v 银行/n 股/n 起/vf 到/v 一/m  
 【/wkz 炒/v 新/a 必/d 看/v 】/wky 江苏/ns 银行/n 首/m 次/qv 开/v 板/ng 价/n 附/v 预测/v 值/v 一/m 览/vg    
 江苏/ns 银行/n ，/wd 明日/t 目标/n 价/n ，/wd 准备/v 好/a 了/y 吗/y  
 本庄/nrf 宣布/v 明天/t 拉/v 江苏/ns 银行/n 涨/vi 停/vi ，/wd 立/v 帖/ng 为/p 证/n ！/wt 
 下星期/t ，/wd 五/m 个/q 连/ulian 板/ng ，/wd 拭目以待/vl ！/wt 
 上周/t 五/m 50%/m 几/m 的/ude1 换/v 手/n 率/k ，/wd 今天/t 又/d 30%/m 几/m 的/ude1 换/v 手/n 率/v [/wkz 亏/v  
 江苏/ns 银行/n 我/rr 估计/v 最/d 多/a 三四/m 个/q 板/ng ，/wd 看/v 盘/qv 口/n 看/v 成交/v 就/d 觉/v  
 顶/v 起来/vf ！/wt 操作/v 新/a 股/n 一定/d 要/v 了解/v ！/wt 苏银/nr 有/vyou 多少/ry 个/q 板/ng 请/v  
 明天/t 大/d 跌/v ，/wd 直接/ad 破/v 发/v ，/wd 然后/c 倒闭/v 关门/vi ，/wd 所有/b 储户/n 及/cc  
 8月/t 5/m 号/q 的/ude1 盘/qv 后/f 回顾/v  
 好不容易/dl 中/f 一/m 签/v 我/rr 容易/a 吗/y 我/rr [/wkz 哭/v ]/wky  
 新/a 股/n 上市/vi 也/d 有人/r 卖/v ，/wd 好/d 笑/v 得/ude3 很/d 。/wj 我/rr 的/ude1 理解/vn 是/vshi 应该/v 守/v  
 江苏/ns 银行/n (/wkz 600919/m )/wky 龙虎榜/n 数据/n (/wkz 08-05/m )/wky  
 江苏/ns 银行/n 首日/t 涨/vi 停/vi   市/n 盈/vg 率/v 高/a 出/vf 同行/n 五/m 成/q  
 很/d 开心/a 啊/y ，/wd 正确/a 的/ude1 选择/vn  
 [/wkz 微笑/vi ]/wky [/wkz 微笑/vi ]/wky [/wkz 微笑/vi ]/wky 周/nr1 一0./t 5万/m 手/n 挂/v 跌/v 停/vi 板/ng 竞价/v 卖/v  
 恭喜/v 江苏/ns 银行/n 连/ulian 封三/n 板/ng ，/wd 还/d 有/vyou 十几/m 板/ng 在/v 等/udeng 大家/n   今/tg  
 一个/mq 股市/n 老手/n 对/p 江苏/ns 银行/n 的/ude1 客观/a 分析/vn ，/wd 小/ad 散/v 值得/v 一/m  
 江苏/ns 银行/n   现在/t 是/vshi 买/v 入/v 加/v 仓/ng 的/ude1 时候/n 吗/y ？/ww ？/ww ？/ww  
 炒/v 新/a 不/d 惧/vi 高/a   江苏/ns 银行/n 上市/vi 四/m 天/qt 涨/vi 九/m 成/q  
 今天/t 投降/v 的/ude1 举手/vn [/wkz 大笑/v ]/wky [/wkz 大笑/v ]/wky [/wkz 大笑/v ]/wky [/wkz 大笑/v ]/wky [/wkz 大笑/v ]/wky  
 600919/m 江苏/ns 银行/n 上周/t 五/m 开/v 板/ng 没/d 看见/v ，/wd 严重/ad 错过/v ，/wd 明/ag  
 其实/d 说/v 破/v 发/v 的/ude1 人/n 内心/n 说/v 江苏/ns 银行/n 要/v 到/v 68/m  
 11.5/m 果断/ad 加/v 仓/ng  
 为什么/ryv 说/v 江苏/ns 银行/n 可以/v 上涨/vi 500%/m ？/ww 
 11.45/m 加/v 仓/ng  
 要/v 套/q 5/m 年/qt 还/d 是/vshi 8/m 年/qt ?/ww 好好/d 想想/v 吧/y ！/wt 
 亏/v 死/v 了/y ，/wd 周五/t 全/a 仓/ng 进/vf 了/ule 200/m 股/q ，/wd 今天/t 割/v 肉/n 赔/v 了/ule 47/m 元/q  
 我/rr 的/ude1 天/qt 啊/y ，/wd 上周/t 买/v 了/ule 一万/m 股/q 啊/y 。/wj 怎么办/ryv ？/ww  
 再次/d 涨/vi 停/vi 性质/n 不同/a ，/wd 机构/n 不断/d 抽/v 楼板/n 散/v 户/ng 接/v 盘/qv ！/wt 
 周五/t 12.01/m 卖/v 出/vf 的/ude1 举手/vn ！/wt 
 上市/vi 前/f 出/vf 半/m 年/qt 报/n 的/ude1 少/ad 见/v ，/wd 利润/n 可观/a 配合/vn 上市/vn   明天/t  
 江苏/ns 银行/n 必须/d 跌/v 停/vi ，/wd 而且/c 是/vshi 连续/a 的/ude1 ，/wd 套/q 一生/n 。/wj 
 开/v 板/ng 后/f 买/v 入/v ，/wd 我/rr 买/v 对/p 了/y 吗/y ？/ww 
 看/v 好/a 了/ule 13/m 个/q 一/m 字/n 板/ng  
 这个/rz 现象/n 说明/v 主力/n 已经/d 开始/v 出/vf 货/n  
 关注/v 000016/m 深/a 康佳/nz ！/wt 
 上市/vi 连续/a 4/m 天/qt 涨/vi 停/vi   江苏/ns 银行/n 还/d 能/v 有/vyou 多少/ry 个/q 涨/vi 停/vi ？/ww 
 如果/c 下/vf 周一/t 高/ad 开/v 低/a 走/v 就/d 说明/v 主力/n 真正/d 出/vf 货/n 了/y  
 炒股/vi 不/d 是/vshi 赌/v ，/wd 要/v 理性/n  
 江苏/ns 银行/n 今日/t 超大/b 单/b 流入/v 排名/vi 第1/m 名/q (/wkz 08-05/m )/wky  
 开/v 板/ng 就/d 跑/v 的/ude1 和/cc 开/v 板/ng 抢/v 入/v 的/ude1 擦肩而过/vl ，/wd 互相/d 瞄/v 了/ule 一/m 眼/q  
 这么/rz 高/a 的/ude1 换/v 手/n 率/v 机构/n 应该/v 吃/v 的/ude1 差不多/al 了/y 没/d 必要/a 在/p 开/v  
 江苏/ns 银行/n 星期一/t 有/vyou 跌/v 停/vi 可能/v ，/wd 一百/m 多/m 亿/m 的/ude1 总/b 股本/n 股/n  
 11.25/m 抄/v 底/f 500万/m ，/wd 明天/t 小幅/d 低/a 开/v 就/d 先/d 跑/v ，/wd 哈哈/o ！/wt 
 600919:/m 江苏/ns 银行/n 股票/n 交易/n 异常/a 波动/vn 公告/n  
 中/f 签/v 者/k 看/v 过/uguo 来/m   中/f 签/v 者/k 看/v 过/uguo 来/f 。/wj   新/a 股/n 上市/vn 股价/n 的/ude1 真/a  
 要/v 知道/v 为什么/ryv 国家/n 要/v 发行/v 银行/n 股/n ？/ww 江苏/ns 银行/n 是/vshi 银行/n  
 11.30/m 今天/t 开盘/vi 回/v 调/v 果断/ad 进场/vi ，/wd 欧克/nrf ！/wt 
 随便/ad 你/rr 怎么/ryv 唱/v 空/ng 都/d 行/vi ，/wd 唱/v 空/a 的/ude1 往往/d 都/d 是/vshi 想/v 买/v 的/ude1   哈/b  
 好/a 消息/n ～/ws 好/a 消息/n ～/ws 好/a 消息/n ～/ws 每/rz 中/f 一/m 签/v 江苏/ns 银行/n 的/ude1 散/a  
 有/vyou 没/d 有/vyou 中/f 了/ule 中国/ns 核/n 建/v ，/wd 现在/t 又/d 中/f 江苏/ns 银行/n 的/ude1 朋友/n ？/ww 
 中/f 完/vi 江苏/ns 银行/n 再/d 中/f 贵州/ns 银行/n 一/m 签/n  
 600919/m 一一/d 一下/mq 周/nr1 比/p 谁/ry 跑/v 的/ude1 快/a 啊/y 一/d 一一/d  
 一/m 一/m 一下/mq 周三/t 15.98/m 元/q 开/v 板/ng 一/m 一一/d  
 后面/f 还有/v 几/m 个/q 板/n ？/ww 
 祝贺/v 江苏/ns 银行/n 开/v 门/n 大吉/z ！/wt 
 苏银/nr 开/v 板/ng 后/f 的/ude1 筹码/n 95%/m 以上/f 的/ude1 筹码/n 被/pbei 主力/n 抢走/v  
 星期一/t 跌/v 停/vi  
 如果/c 要/v 买/v 江苏/ns 银行/n ，/wd 还/d 不如/v 买/v 宁波/nt 银行/n ！/wt 
 不/d 正常/a ，/wd 5/m 元/q 比较/d 合理/a  
 江苏/ns 银行/n 靠/p 你/rr 翻身/vi 了/y ，/wd 操/v 盘/qv 手/n 给/v 点/qt 力/n 好/a 吗/y ？/ww 
 今天/t 贵/a 银/ng 申购/v 日/ng ，/wd 星期一/t 缴/v 款/n 日/qt 。/wj 为/p 贵/a 银/ng 顺利/ad 发行/v  
 银行/n 股/n 的/ude1 市/n 盈/vg 率/v 普遍/ad 很/d 低/a  
 8月8日/t 高/ad 开/v ，/wd 冲/v 高/a 不/d 超过/v 5%/m ，/wd 震荡/vi 下跌/vi ，/wd 收盘/vi 下跌/vi  
 总/b 股本/n 和/cc 流通/vn 盘/qv 都/d 太/d 大/a  
 福建厦门/ns 手机/n 网友/n   要/v 跌/v 的/ude1 股/n   就/d 不/d 会/v 封/q 死/v 涨/vi 停/vi ，/wd 能/v  
 晒/v 晒/v 中/f 签/v ，/wd 希望/v 江苏/ns 银行/n 有/vyou 个/q 好/a 收成/n ！/wt 如/v 图/n 求/v 祝福/v  
 不要/d 太/d 多/a ，/wd 江苏/ns 银行/n 每/rz 签/v 赚/v 1万/m 就/d 抛/v 。/wj 
 【/wkz 龙虎榜/n 】/wky 买方/n 敢死队/n 与/cc 实力/n 游资/n 并存/vi ，/wd 卖方/n 两/m 机/ng  
 昨天/t 打开/v 涨/vi 停/vi 板/ng 说明/v 了/ule 什么/ry  
 散/v 户/ng 要/v 团结/an ，/wd 一/m 股/q 不/d 卖/v 想/v 涨/vi 多少/ry 就/d 多少/ry ，/wd 曾经/d 中/f 的/ude1  
 拿/v 新/a 股/n 与/cc 老/a 股/n 对比/vn 说/v 江苏/ns 银行/n 破/v 发/v 的/ude1 傻/an 逼/v 们/k ，/wd 现在/t  
 市/n 盈/vg 率/v 过/uguo 高/a 不良/a 率/v 连/ulian 升/v   城/n 商行/n IPO/n 过/d 会/v 难/ad 掩/v 槽/ng 点/n  
 9/m 个/q 帐/ng 户/ng 总共/d 申购/v 1100/m 个/q 号/n 中/f 了/ule 8000/m 股/q  
 江苏/ns 银行/n 早/a 盘/qv 打开/v 涨/vi 停/vi 板/ng  
 【/wkz 讨论/v 】/wky 江苏/ns 银行/n 今日/t 开/v 板/ng ，/wd 你/rr 选择/v 安心/ad 持/v 股/n 还是/v  
 大家/rr 团结/v 一致/an ，/wd 打/v 死/v 也/d 不/d 卖/v ！/wt 
 新/a 股/n 只/d 做/v 第一/m 波/n ，/wd 留/v 点/qt 空间/n 给/p 后来者/n 。/wj   打/v 新/a 股/n 只/d  
 江苏/ns 银行/n 总算/d 创/vg 了/ule 个/q 记录/n  
 二/m 个/q 账号/n 中/f 了/ule 二/m 个/q 。/wj 。/wj 真/d 开心/a 。/wj  
 8月5日/t 苏/b 银/b 收盘/vi 播报/v (/wkz 最后/f 一/m 贴/v )/wky   涨/vi 停/vi 板/ng 打开/v 了/y ，/wd  
 我/rr 认为/v 下/vf 周一/t 至少/d 再/d 板/v 一/m 次/qv ，/wd 亲/v 们/k 怎么/ryv 看/v ，/wd 没有/v 15/m  
 运气/n 不错/a ，/wd 江苏/ns 银行/n 中/f 签/v ，/wd 这个/rz 又/d 中/f 了/y 。/wj 点/n 赞/vg 的/ude1 告/v  
 他妈的/vl ！/wt 我/rr 感觉/v 今天/t 我/rr 追/v 得/ude3 最/d 高/a ！/wt 
 我/rr 跑/v 了/y ，/wd 风险/n 好/a 大/a 落/v 袋/ng 为/v 安/ag ，/wd 见好/vi 就/d 收/v ，/wd 毕竟/d 盘子/n  
 预测/v 预测/v ：/wp 今天/t 收盘/vi 11.88/m ，/wd 下/vf 周一/t 开盘/vi 11.55/m ，/wd 再/d  
 目标/n 价/n  
 被/pbei 吓/v 跑/v 的/ude1 傻/an 逼/v ，/wd 没/d 上/vf 车/n 的/ude1 傻/an 逼/v ，/wd 你们/rr 直接/ad 说/v 江苏/ns 银/ng  
 珍惜/v 好不容易/dl 中/f 到/v 的/ude1 签/n  
 机构/n 手里/s 筹码/n 不/d 多/a 了/y ！/wt 
 苏银/nr 今天/t 继续/v 板/ng ，/wd 今天/t ，/wd 明天/t ，/wd 后/f 天/qt 三/m 连/n 板/ng 无/v 悬念/n  
 次/qv 新/a 行情/n ，/wd 一触即发/vl  
 600919:/m 江苏/ns 银行/n 关于/p 签订/v 募集资金/n_new 专户/n 存储/vn 监管/vn  
 姐/n 今天/t 11/m ，/wd 8/m 买/v 了/ule 江苏/ns 银行/n ./wj 新/a 股/n 开盘/vi 才/d 二/m 个/q 板/ng ./wj 就/p 那/rzv  
 我/rr 的/ude1 1000/m 股/q 涨/vi 停/vi 板/ng 卖/v 的/ude1  
 什么/ry 都/d 不/d 说/v ，/wd 看看/v 中午/t 的/ude1 新/a 数据/n  
 我/rr 11.4/m 出/vf 了/y ，/wd 求/v 跌/v 停/vi 。/wj 
 一/m 天/qt 一个/mq 板/ng ，/wd 看/v 着/uzhe 就/d 舒服/a ，/wd 有/vyou 同感/n 的/ude1 点/n 个/q 赞/vg 吧/y ，/wd 大/a  
 关于/p 江苏/ns 银行/n 操作/vn 的/ude1 一/m 副/b 对联/n  
 11.57/m 冲/v 进/vf 去/vf 了/y ，/wd 感觉/v 好/a 乱/a  
 谁/ry 能/v 告诉/v 我/rr ，/wd 创业板/n_new 新/a 股/n 申购/v 需要/v 上海/ns 市值/n 还/d 是/vshi 深/a  
 卖/v 的/ude1 龟/n 孙/nr1 ，/wd 没/d 见/v 过/uguo 钱/n ，/wd 几千/m 元/q 就/d 满足/v 了/y  
 明日/t 低/ad 开/v 3-5%/m  
 我/rr 只/d 想/v 呵呵/e 呵呵/e ，/wd 各位/rr ，/wd 怎么样/ryv ？/ww 我/rr 说/v 了/ule 最/d 多/a 不/d 超/v  
 苏/b 银/b 今日/t 涨/vi 停/vi 继续/v ，/wd 接近/v 20/m 元/q 时/ng 才/d 可能/v 打开/v 涨/vi 停/vi 板/ng  
 走/v 了/ule 吗/y 大伙/rr ？/ww 
 开/v 板/ng 啦/y ，/wd 如何/ryv 处置/v ？/ww 
 今天/t 特地/d 半夜三更/dl 3点/t 钟/n 起床/vi 买/v 入/v 3000/m 股/q 江苏/ns 银行/n  
 打开/v 了/y  
 今天/t 进/vf 的/ude1 将/d 被/pbei 判/v 终身/n 。/wj   套/v 无期徒刑/nl  
 看看/v 江苏/ns 银行/n 能/v 不/d 能/v 获得/v 涨/vi 停/vi 板/ng 最/d 少/a 的/ude1 股票/n  
 坚持/v 捂/v 股/n 江苏/ns 银行/n 至/p 月底/t ，/wd 就/d 是/vshi 胜利/vi ！/wt 
 拿/v 新/a 股/n 和/cc 老/a 股/q 价格/n 比/p 是/vshi 十分/d 愚蠢/a 的/ude1 想法/n ！/wt ！/wt ！/wt  
 开/v 板/ng 开/v 板/ng  
 完了/vi ，/wd 居然/d 买/v 进去/vf 了/y 。/wj 
 有/vyou 懂得/v 朋友/n 理性/n 分析/v 一下/mq 能/v 有/vyou 几/m 个/q 涨/vi 停/vi 板/ng 吗/y ？/ww 不要/d  
 我/rr 也/d 是/vshi 中/f 签/v 一千/m 股/q 的/ude1 小/a 散/a ！/wt 最/d 反感/v 那些/rz 破/v 净/a 啊/y 或者/c  
 8月4日/t 苏/b 银/b 收盘/vi 播报/v 。/wj   集合/v 竞价/v 成交/v 18385/m 手/n ，/wd    
 哪个/ry 王八/n 蛋/n 机构/n 说/v 要/v 破/v 发/v 的/ude1 ，/wd 害/v 的/ude1 我/rr 3000/m 股/q 第一/m 天/qt  
 中/f 新/d 太/d 难/a 了/y ！/wt 本/rz 周/ng 没/v 中/f 过/vf ！/wt 
 一定/d 要/v 封/q 一/m 手/n  
 有人/r 说/v 江苏/ns 银行/n 上市/vi 后/f 会/v 破/v 发/v ，/wd 又/d 有人/r 说/v 江苏/ns 银行/n  
 坚持/v 不/d 卖/v ！/wt   每天/r 9:15/m 有/vyou 钱/n 的/ude1 买/v 10/m 手/n ，/wd 没/v 钱/n 的/ude1 买/v 1/m 手/n  
 你/rr 挂/v 单/d 买/v 入/v 了/ule 吗/y ？/ww 每天/r 挂/v 一/m 手/n ！/wt ！/wt  
 中/f 签/v 者/k 看/v 过/uguo 来/f ，/wd 务必/d 顶/v 上去/vf 让/v 更/d 多/a 人/n 看到/v 。/wj 
 注意/v 啦/y ：/wp 开/v 板/ng 也/d 不/d 要/v 卖/v ，/wd 要/v 看/v 几/m 天/qt ！/wt ！/wt  
 江苏/ns 银行/n 前/f 10/m 大/a 股东/n ，/wd 华西/nt 股份/n 排名/vi 第九/m ，/wd 是/vshi 唯一/b  
 起码/d 还有/v 3/m 个/q 板/ng ，/wd 理由/n  
 江苏/ns 银行/n 中/f 签/v 涨/vi 板/ng 获利/v 计算/v ，/wd 19/m 涨/vi 板/ng ，/wd 供/vi 大家/rr 参考/v !/wt 
 江苏/ns 银行/n 中/f 签/v 率/v 及/cc 盈利/vn 预测/vn 。/wj 
 苏银/nr 将/d 被/pbei 爆炒/v ！/wt 十/m 大/a 股东/n 不/d 是/vshi 基金/n 也/d 不/d 是/vshi 个人/n 的/ude1 这/rzv  
 量/n 能/v 再次/d 缩小/v 江苏/ns 银行/n ！/wt 
 配号/n 尾数/n 100010284106/m ，/wd 虽然/c 还/d 没有/d 公布/v 中签号/n ，/wd  
 我/rr 每天/r 都/d 坚持/v 挂/v 买/v 单/b 100/m 股/q ，/wd 大家/rr 像/p 我/rr 一样/uyy 齐心/a 一/m  
 注意/v ！/wt 卖/v 出/vf 10/m 手/n 以上/f 的/ude1 单/ng ，/wd 基本/ad 确定/v 是/vshi 机构/n 联合/v 对/p  
 对/p 比/p 其它/rz 银行/n 数据/n ，/wd 江苏/ns 银行/n 市/n 盈/vg 率/v 偏/d 高/a ，/wd 市/n 净/d 率/v  
 女儿/n 开学/vn 学费/n 和/cc 昆明/ns 旅游/vn 就/d 看/v 你/rr 得/v 了/y ，/wd 100/m 元/q ，/wd 加/v  
 江苏/ns 银行/n 不/d 破/v 发/v 的/ude1 根本/a 原因/n （/wkz 9.19/m 元/q 是/vshi 起步/vi 价/n ）/wky  
 江苏/ns 银行/n 什么/ry 时候/n 开/v 板/n ？/ww 我/rr 来/vf 告诉/v 你/rr 答案/n  
 江苏/ns 银行/n 30/m 个/q 涨/vi 停/vi  
 半夜/t 挂/v 新/a 股/n 12.01/m 能/v 不/d 能/v 行/vi ？/ww ？/ww ？/ww ？/ww  
 9/m 元/q 03分/t 已经/d 挂/v 上/vf 了/y ！/wt 十/m 手/n 不/d 多/a  
 江苏/ns 银行/n 今日/t 正式/ad 登陆/vi A/rzv 股/n  
 今天/t 我/rr 来/vf 段/q 顺口溜/n ，/wd 说/v 说/v 这/rzv 江苏/ns 银行/n 怎么/ryv 走/v ，/wd 众/ag 小/a  
 兄弟/n 们/k ，/wd 中/f 签/v 才/d 多少/ry 钱/n ，/wd 急/v 什么/ry 卖/v ，/wd 大/d 不/d 了/ule 当/p 不/d 中/f  
 叫/vi 开/v 板/ng 的/ude1 3/m 种/q 人/n   1/m 、/wn 没/v 中/f 新/a 股/n 的/ude1 ，/wd 酸/n 爽/ag 型/ng ；/wf 2/m 、/wn 中/f 了/y  
 江苏/ns 银行/n 净利/n 增速/n 保持/v 两/m 位/q 数/n   上市/vi 首日/t 涨幅/n 触及/v  
 紧急/a 通知/n ！/wt 紧急/a 通知/n ！/wt 紧急/a 通知/n ！/wt  
 有/vyou 钱/n 出/vf 钱/n 天天/d 封/v 涨/vi 停/vi ，/wd 没/v 钱/n 出/vf 力/n 为/v 封/q 涨/vi 停/vi 的/ude1 喝彩/vn ，/wd  
 明天/t 继续/v 数/m 板/ng  
 不/d 开/v 板/ng 不/d 卖/v ！/wt 
 由于/p 90%/m 的/ude1 限售/n_new 股/n 在/p 2019年/t 才/d 卖/v ，/wd 目前/t 流通/vn 股/n 只/d 占/v  
 有人/r 说/v 江苏/ns 银行/n 上市/vi 后/f 会/v 跌破/v 发行价/n ，/wd 我/rr 说/v 绝/d 不可/v  
 相信/v 能/v 上/vf 15/m 的/ude1 ，/wd 来/vf 顶/v 个/q ，/wd 团结/v 就是/v 力量/n  
 NND/n ，/wd 第一/m 天/qt 9.03/m 就/d 跑/v 了/y ！/wt 
 开/v 板/ng 价/n 将/d 超越/v 其他/rzv 银行/n 股/q ，/wd 否则/c 还/d 叫/vi 新/a 股/n ？/ww 另外/rz 大/a  
 五/m 个/q 亿/m 的/ude1 江苏/ns 有限/a ，/wd 曾经/d 炒/v 到/v 70/m ，/wd 十/m 个/q 亿/m 的/ude1 江苏/ns 银/ng  
 如果/c 按/p 500亿/m 的/ude1 流/ng 值/v 计算/v ，/wd 目标/n 价/n 为/p 43.32/m 元/q ！/wt 
 江苏/ns 银行/n 一定/d 会/v 被/pbei 爆炒/v [/wkz 赞/vg ]/wky [/wkz 赞/vg ]/wky [/wkz 赞/vg ]/wky  
 筹码/n 锁定/v 良好/a ，/wd 明天/t 大/a 慨/ag 率/v 会/v 继续/v 涨/vi 停/vi 。/wj 
 江苏/ns 银行/n 35/m 元/q 开盘/vi ！/wt 
 团结/v 就是/v 力量/n   10/m 手/n 的/ude1 卖/v 单/d 不/d 一定/d 是/vshi 散/v 户/ng 的/ude1 ，/wd 骗/v 筹/v  
 三/m 棵/q 树/n 赚/v 了/ule 12万1000/m 股/q 。/wj 江苏/ns 银行/n 才/d 赚/v 了/ule 几千/m 块/q ，/wd  
 亲/v 们/k ，/wd 那位/r 算/v 一/m 下/f ，/wd 大约/d 多少/ry 市值/n 能/v 保/v 中/f 一/m 签/v 江/nr1 行/ng  
 江苏/ns 银行/n 连续/ad “/wyz 涨/vi 停/vi ”/wyy 一览表/n  
 按照/p 现在/t 的/ude1 换/v 手/n 率/k ，/wd 没有/v 20/m 个/q 涨/vi 停/vi 板/ng ，/wd 机构/n 是/vshi 砸/v 不/d  
 手/n 贱/a ，/wd 点/qt 错/v ，/wd 清仓/vi 了/y ，/wd 求/v 安慰/an ，/wd 如何/ryv 才/d 能/v 买/v 回来/v ，/wd  
 328万/m 股/q 江苏/ns 银行/n 遭/v 弃/vg 购/vg   主/ag 承销/v 商/vg “/wyz 捡/v 漏/v ”/wyy 昨日/t 浮/v  
 好好/d 捂/v 股/n 、/wn 江苏/ns 银行/n 天天/d 向上/vi ！/wt 
 贴/v 封/q 单/ng ，/wd 信心/n 比/p 什么/ry 都/d 重要/a ！/wt 坚定/a 信心/n ！/wt  
 希望/v 江苏/ns 银行/n 特/ag 停/vi  
 江苏/ns 银行/n 静态/n 股价/n 123.87/m 元/q 应该/v 不/d 属于/v 暴/ad 炒/v  
 新/a 股/n 不用/d 看/v 估/v 值/n ，/wd 也/d 不要/d 预测/v 打/v 几/m 个/q 板/ng ，/wd 走/v 一/m 步/qv 看/v  
 叫/vi 开/v 板/ng 的/ude1 3/m 种/q 人/n  
 江苏/ns 银行/n 很/d 有/vyou 可能/n 创造/v 银行/n 股/q 新/a 的/ude1 神话/n ，/wd 江苏/ns 神/n 行/ng  
 想/v 问问/v 本/n 周/nr1 卖/v 的/ude1 人/n ，/wd 难道/d 你/rr 就/d 等/v 这/rzv 几千/m 元/q 钱/n 用/v 吗/y ？/ww 
 至少/d 还有/v 10/m 个/q 涨/vi 停/vi  
 江苏/ns 银行/n 定位/n ！/wt 说/v 破/v 发/v 的/ude1 ，/wd 说/v 盘子/n 大/a 的/ude1 可以/v 离开/v 了/y  
 江苏/ns 银行/n 能否/v 激活/v 银行/n 板块/n 达到/v 合理/ad 估/v 值/n ？/ww 
 今日/t 江苏/ns 银行/n 上市/vi ，/wd 江苏/ns 银行/n 本次/r 申购/vn 价格/n 为/p 6.27/m  
 江苏/ns 银行/n 连/ulian 板/ng 的/ude1 方法/n  
 对比/v 兴业银行/nt 、/wn 浦发银行/nt ，/wd 江苏/ns 银行/n 股价/n 到/v 二十/m 元/q  
 江苏/ns 银行/n 将/d 成为/v 银行/n 板块/n 龙头/n ！/wt 
 初步/d 推算/v 涨/vi 停/vi 11/m 个/q  
 明天/t 开/v 板/ng ，/wd 收盘/vi 跌/v 5%/m ，/wd 立/v 帖/ng 为/p 证/n ！/wt 
 江苏/ns 银行/n 会/v 破/v 发/v 吗/y   欢迎/vn 质疑/vn     江阴/ns 农/ng 商/vg 行/ng   贵阳/ns 银/ng  
 苏/b 银/b 今日/t 换/v 手/n 率/v 0.47/m 再/d 创/vg 新/a 低/a  
 江苏/ns 银行/n 第11/m 个/q 板/ng 可以/v 超/h 中信/nz  
 愿/v 主/ag 保佑/v ！/wt 愿/v 神灵/n 保佑/v ！/wt 愿/v 长/ad 生/v 天/qt 保佑/v ！/wt 苏/b 行/ng 开/v 板/ng  
 经历/n 过/uguo 的/ude1 ：/wp 中国/ns 核/n 建/v ，/wd 3/m 元/q 多/a 一一/d 21/m 元/q 多/ad 抛/v 的/ude1 ！/wt 小/a  
 图/n 为/p 证/n ！/wt 每天/r 9:15/m 有/vyou 钱/n 的/ude1 买/v 10/m 手/n ，/wd 没/v 钱/n 的/ude1 买/v 1/m 手/n ，/wd 想/v  
 100/m 元/q 以下/f 不/d 卖/v 联盟/n 请/v 举手/vi [/wkz 献花/vi ]/wky [/wkz 献花/vi ]/wky [/wkz 献花/vi ]/wky [/wkz 献/v  
 注意/v ！/wt 说/v 卖/v 了/ule 的/ude1 ！/wt 都/d 是/vshi 庄家/n 派/nms 来/vf 捣乱/v ，/wd 扰乱/v 股/n 友/ag 信/n  
 我/rr 觉得/v 江苏/ns 银行/n 会/v 破/v 发/v ，/wd 也/d 是/vshi 炒/v 新/a 暴利/n 的/ude1 终结者/n  
 江苏/ns 银行/n 真实/a 情况/n 分析/vn  
 中/f 签/v 者/k 看/v 过/uguo 来/y !/wt !/wt !/wt !/wt !/wt !/wt   务必/d 顶/v 上去/vf 让/v 更/d 多/a 人/n 看到/v 。/wj  
 我/rr 用/p 测算/v 法/n ，/wd 认真/ad 推算/v 了/ule 一下/mq 认为/v 该/rz 股/n 至少/d 能/v 涨/vi 到/v  
 中/f 签/v 者/k 看/v 过/uguo 来/y !/wt !/wt !/wt !/wt !/wt !/wt   （/wkz 转/v ，/wd 但是/c 要/v 顶/v 在/p 前/f 排/v ，/wd 不/d  
 严正/nr 声明/n ：/wp 让/v 苏银/nr 吧/y 里/f 多/m 点/qt 正/d 能量/n ，/wd 请/v 唱/v 空/a 的/ude1 、/wn 说/v  
 大智慧/nt 十/m 档/q 看/v 盘/qv 显示/v ，/wd 接/v 单/b 的/ude1 都/d 是/vshi 大/a 单/ng ，/wd 中/f 签/v 的/ude1 朋/ng  
 呼吁/v 中/f 签/v 的/ude1 天天/n 涨/vi 停/vi 挂/v 1000/m 股/q ，/wd 打开/v 涨/vi 停/vi 再/d 卖/v 出/vf 中/f  
 那些/rz 说/v 破/v 发/v 的/ude1 ，/wd 开/v 板/ng 的/ude1  
 中/f 签/v 的/ude1 幸运者/n ，/wd 告诉/v 大家/rr 每/rz 签/v 挣/vi 10万/m 的/ude1 诀窍/n ：/wp 3005/m  
 为什么/ryv 抛/v 盘/qv 一/m 天/qt 比/p 一/m 天/qt 少/a ，/wd 什么/ry 情况/n 啊/y ？/ww 
 今天/t 不/d 会/v 开/v 板/ng 了/y ，/wd 全/a 天/qt 成交量/n 不/d 会/v 超过/v 昨天/t 的/ude1 。/wj 
 转发/v “/wyz 原始/a 股/n 59/m ”/wyy 的/ude1 江苏/ns 银行/n 什么/ry 时候/n 开/v 板/n ？/ww 我/rr 来/vf  
 今天/t 该/rz 不/d 该/v 卖/v 啊/y ？/ww 
 中/f 签/v 者/k 看/v 过/uguo 来/y !/wt !/wt !/wt !/wt !/wt !/wt   （/wkz 转/v 自/p 别的/rzv 新股/n 吧/y ）/wky  
 江/nr1 银/b 机构/n 对/p 倒/vi ，/wd 千万/m 别/d 上当/vi 受骗/vi ！/wt 
 市值/n 已经/d 超过/v 了/ule 建设银行/nt ，/wd 太/d 可笑/a 了/y  
 江苏/ns 银行/n 首/m 秀/ag 超/v 市场/n 预期/vn   上市/vn 银行/n 股/q 打开/v 估/v 值/v 空/ng  
 同志/n 们/k ，/wd 今天/t 封/v 单/d 减少/v ，/wd 加油/vi 每人/r 加/v 一/m 手/n 。/wj 
 中国/ns 核/n 建/v 流通/vi 5亿/m 股本/n ，/wd 160万/m 手/q 成交量/n 第二/m 天/qt 开/v 板/ng  
 今天/t 会/v 打开/v ，/wd 散/v 户/ng 快/d 抛/v ，/wd 第二/m 个/q 中/b 石油/n ，/wd 今天/t 买/v 的/ude1  
 江苏/ns 银行/n 向/p 50/m 元/q 出发/vi 。/wj 
 同志/n 们/k   朋友/n 们/k ：/wp 我们/rr 散/v 户/ng 有/vyou 100万/m 个/q 中/f 签/v 的/ude1   大伙/rr  
 今日/t 必/d 开/v 板/ng  
 机构/n 疯狂/ad 出/vf 货/n 套/q 现/tg ，/wd 小/ad 散/v 快/a 来/vf 接/v 盘/qv ！/wt 天下/n 哪/ry 有/vyou 十几/m  
 江苏/ns 银行/n 没/d 卖/v 出/vf 的/ude1 朋友/n 都/d 来/vf 这里/rzs 顶/v 帖/ng 吧/y ，/wd 每天/r 都/d 来/vf  
 抛/v 盘/qv 几近/d 枯竭/vi  
 结合/v 其他/rzv 几/m 个/q 银行/n 的/ude1 发行价/n 对比/vn 后/f 复/vg 权/n 价格/n ，/wd 因为/p  
 江苏/ns 银行/n 没/d 卖/v 出/vf 的/ude1 朋友/n 都/d 来/vf 这里/rzs 顶/v 帖/ng 吧/y ，/wd 每天/r 都/d 来/vf  
 明天/t 500万/m 手/n 封/q 单/ng ，/wd 全/a 天/qt 一/m 字/n 板/ng  
 不/d 是/vshi 苏/b 银/b 估/v 值/v 高/a ，/wd 是/vshi 其他/rzv 银行/n 的/ude1 估/v 值/n 太/d 低/a 。/wj   不要/d  
 大家/rr 谈/v 谈/v 什么/ry 时间/n 容易/a 中/f 签/v ？/ww 
 明天/t 大/a 慨/ag 率/v 会/v 继续/v 涨/vi 停/vi ！/wt 
 江苏/ns 银行/n 满/d 打中/v 一/m 签/v ，/wd 中/f 签/v 的/ude1 大部分/m 人/n 都/d 有/vyou 百万/m 以/p  
 不要/d 怪/v 我/rr 没/d 提醒/v ，/wd 明天/t 开/v 板/ng ，/wd 然后/c 走/v 低/a 到/v 9.2/m 左右/m  
 20/m 以上/f 是/vshi 肯定/v 的/ude1 ，/wd 给/p 大家/rr 看看/v 每天/r 的/ude1 涨/vi 停/vi 价/n  
 一二三/m ，/wd 大家/rr 一起/d 努力/a 吧/y ，/wd 江苏/ns 银行/n 明/tg 开/v 板/ng ，/wd 时间/n  
 8月3日/t 苏/b 银/b 收盘/vi 播报/v 。/wj   集合/v 竞价/v 成交/v 23135/m 手/n ，/wd    
 城/n 商行/n 组团/vi IPO/n ，/wd 你/rr 会/v 买/v 银行/n 股/n 吗/y  
 所有/b 银行/n 股市/n 盈/vg 率/v 都/d 在/p 5/m －/wp 7/m 倍/q ，/wd 苏/b 银/b 明天/t 必/d 开/v 板/ng ，/wd  
 觊觎/v 九/m 年/qt 城/n 商行/n IPO/n 终/d 破/v 冰/n   江苏/ns 银行/n 立/v 商业银行/n_new 上/f  
 银行/n 板块/n 迎新/vi   江苏/ns 银行/n 明日/t 登陆/vi A/rzv 股/n  
 比/p 一百/m 家/q 创业板/n_new 小/a 公司/n 利润/n 还/d 多/a 的/ude1 袖珍/b 银行/n 8月/t 2/m 号/q  
 炒/v 江/nr1 银/ng 新/a 股/n ，/wd 讲究/v 的/ude1 是/vshi 顺势/d 连续/ad 涨/vi 停/vi ./wj ./wj ./wj  
 6.27/m 元/q 乘/v 2/m 是/vshi 卖/v 出/vf 点/n [/wkz 胜利/nz ]/wky  
 江苏/ns 银行/n 新/a 股/n 上市/vi 30/m 天/qt 内/f 和/cc 银行/n 、/wn 市/n 盈/vg 率/v 没/d 有/vyou 半/m 毛/q  
 坐/v 看破/v 发/v [/wkz 胜利/nz ]/wky [/wkz 胜利/nz ]/wky [/wkz 胜利/nz ]/wky [/wkz 胜利/nz ]/wky ，/wd 银行/n 资/ng 管/v 加/v  
 新/a 股/n 应该/v 什么/ry 时候/n 卖/v 出/vf ？/ww 来/m 点/qt 干货/n   首先/c 大家/rr 要/v 明/ag  
 小/a 散/a 千万/m 不/d 要/v 相信/v 挂/v 几/m 手/n 这种/r 话/n ，/wd 一旦/d 开/v 板/ng ，/wd 套/q 的/ude1  
 江苏/ns 银行/n 明天9点35分/t 必定/d 开/v 板/ng ，/wd 随后/d 逐步/d 到/v 发行/v  
 希望/v 各位/rr 中/f 签/v 的/ude1 散/a 户/q 锁/n 住/vi 筹码/n ，/wd 珍惜/v 机会/n ，/wd 坚决/ad 不/d  
 江苏/ns 银行/n 明天/t 可能/v 上市/vi ，/wd 新/a 股/n 破/v 发/v 第一/m 家/q ，/wd 没/v 人/n 要/v  
 说/v 明天/t 开/v 板/ng 完全/ad 就是/v 没有/d 吃/v 到/v 葡萄/n 酸溜溜/z 的/ude1 滋味/n ！/wt 
 中国/ns 电影/n 中/f 签/v 者/k 来/vf 向/p 江苏/ns 银行/n 吧/y 祝贺/v ，/wd 祝/v 天天/q 涨/vi 停/vi  
 宁波/nt 银行/n 总/b 股本/n 39/m 个/q 亿/m 市/n 盈/vg 率/v 7.04/m 倍/q ，/wd 江苏/ns 银行/n 总/b  
 真/d 搞/v 不/d 懂/v 一些/mq 死脑筋/n 为/p 会/v 么/nr1 总是/d 要/v 纠结/vi 江苏/ns 银行/n 的/ude1  
 明天/t 要/v 开/v  
 中/f 签/v 者/k 看/v 过/uguo 来/m  
 明天/t 开/v 板/ng ！/wt 信/n 不/d 信/v 由/p 你/rr ，/wd 反正/d 我/rr 是/vshi 信/n 了/y ！/wt     真/d 不/d  
 8月3日/t ，/wd 下午/t 至/p 尾/n 盘/qv 买/v 单/d 为何/ryv 从/p 320万/m 降/v 为/p 80万/m ？/ww  
 江苏/ns 银行/n 明天/t 不/d 开/v 板/ng ，/wd 后天/t 必然/d 开/v 板/ng  
 有/vyou 大/a 单/d 抛/v 出/vf 了/y ，/wd 快/d 跑/v  
 新/a 股/q 股价/n 炒作/v 高低/n 完全/ad 靠/v 中/f 签/v 者/k 的/ude1 持/v 股/q 信心/n  
 走势/n 会/v 不/d 会/v 与/p 江苏/nt 有线/b 一样/a 啊/y ？/ww 抛/v 盘/qv 的/ude1 人/n 逐渐/d 减少/v  
 昨天上午/t 承销/v 商瞬间/t 抛光/vn 了/ule 被/pbei 弃/vg 购/vg 的/ude1 三百/m 多/m 万/m 股/q 股/n  
 从/p 昨天/t 到/p 今天/t 的/ude1 封/q 单/d 来看/v ，/wd 江苏/ns 银行/n 至少/d 要/v 20/m 以上/f  
 苏/b 银/b 今日/t 换/v 手/n 率/k 仅/d 为/v 0.68/m  
 江苏/ns 银行/n 中/f 签/v 率/k 预测/v ！/wt 
 江苏/ns 银行/n 必须/d 涨/vi 到/v 100/m 以上/f 银行/n 就/d 是/vshi 有/vyou 钱/n ，/wd 银行/n 就/d  
 江苏/ns 银行/n (/wkz 600919/m )/wky 龙虎榜/n 数据/n (/wkz 08-02/m )/wky  
 N/o 苏/b 银/b 今日/t 超大/b 单/b 流入/v 排名/vi 第7/m 名/q (/wkz 08-02/m )/wky  
 银行/n 板块/n 不/d 动/v ，/wd “/wyz 江苏/ns 银行/n ”/wyy 明日/t 开/v 板/ng 是/vshi 大/a 概率/n ！/wt 
 不/d 敢/v 奢望/v 能/v 涨/vi 多/m 高/a ，/wd 按/p 现在/t 熊市/n 必/d 炒/v 新/a 股/n 的/ude1 惯例/n ，/wd  
 今天/t 不/d 开/v 板/ng ，/wd 直播/v 剁/v 吊/v  
 挂/v 十/m 手/n 买/v 单/ng  
 为什么/ryv 江苏/ns 银行/n 市/n 盈/vg 率/v 非/b 要/v 向/p 其他/rzv 的/ude1 银行/n 股/n 看齐/vi ？/ww 
 实时/n 贴/v 封/q 单/ng ，/wd 请/v 坚定/a 信心/n ！/wt 
 新/a 股/q 庄家/n 操作/vn 的/ude1 一些/mq 己见/r   1/m 、/wn 首先/c ，/wd 庄家/n 手里/s 是/vshi 没/v  
 苏/b 银/b 价格/n 预算/n 。/wj 
 江苏/ns 银行/n 的/ude1 中/f 签/v 者/k 预祝/v 明天/t 贵阳/ns 银行/n 发行/v 成功/an ，/wd 大/a  
 苏/b 行/ng 最/d 低估/v 值/n ，/wd 每股/r 118/m 元/q ，/wd 这/rzv 是/vshi 最/d 低估/v 值/n ！/wt 
 147/m 个/q 配号/n   怎/ryv 就/d 不/d 中/f ？/ww 
 中/f 签/v 者/k 看/v 过/uguo 来/f 600919/m  
 机构/n 在/p 大量/m 抛/v 出/vf ！/wt 
 今天/t 跌/v 停/vi 板/ng 开盘/vi ，/wd 连续/ad 跌/v 停/vi 板/ng 大戏/n 开始/v 了/y ！/wt 
 专家/n 机构/n 股评/vn 说/v ，/wd 小康/n 9/m 元/q ，/wd 结果/n 47/m ，/wd 马桶/n 盖/v 15/m ，/wd  
 今天/t 集合/v 竞价/v 封/q 板/ng 量/n 是/vshi 昨天/t 的/ude1 4/m 倍/q 。/wj 
 封/v 单/b 实时/n 贴/v 出/vf 来/vf ，/wd 坚定/a 信心/n ！/wt 
 我/rr 噻/w ，/wd 4.8亿/m 股/q 封/v 板/ng ，/wd 比/p 第一/m 天/qt 还/d 牛/ag 逼/v  
 同志/n 们/k 我们/rr 玩/v 的/ude1 是/vshi 市/n 梦/n 率/k ，/wd 不/d 是/vshi 市/n 盈/vg 率/v ！/wt 
 江苏/ns 银行/n 就/d 是/vshi 一/m 只/q 新/a 股/n ，/wd 不/d 要/v 跟/p 同行业/b 去/vf 比较/v ，/wd 如/v  
 8月2日/t 苏/b 银/b 收盘/vi 播报/v 。/wj   集合/v 竞价/v 成交/v 5863/m 手/n ，/wd   开/v  
 三/m 新/a 股/n 集中/ad 上市/vi   N/o 苏/b 银/b 顶/v 格/n 秒/qt 涨/vi 44.02%/m  
 小/a 散/v 是/vshi 股市/n 做/v 多/a 的/ude1 正/b 能量/n ，/wd 机构/n 是/vshi 恶意/d 做/v 空/a 主力军/n  
 今早/t ，/wd 封/v 单/d 约/d 2百3/m 拾万/m ，/wd 收/v 市/n 约/d 1百万/m ，/wd 筹码/n 减少/v  
 江苏/ns 银行/n 上市/vi 首日/t 受/v 追/v 捧/v  
 关于/p 江苏/ns 银行/n 股份有限公司/n_new 人民币普通股/n_new 股票/n 上市/vi  
 写/v 在/p 江银/nr 和贵银/nr 将/d 联袂/d 上市/vi 前夕/f  
 看看/v 资金/n 流向/v 吧/y ，/wd 谁/ry 在/p 买/v 谁/ry 在/p 卖/v 一目了然/vl 。/wj 中/f 签/v 的/ude1  
 咋/ryv 感觉/v 明天/t 就/d 会/v 开/v 板/ng [/wkz 大笑/v ]/wky [/wkz 大笑/v ]/wky [/wkz 大笑/v ]/wky  
 不/d 看/v 好/a 的/ude1 以及/cc 被/pbei 忽悠/z 卖/v 掉/v 的/ude1 请/v 走开/vi ，/wd 新/a 股/n 就/d 是/vshi 新/a 股/n  
 希望/v 来/vf 15/m 个/q 板/n 以上/f ，/wd 同意/v 点/qt 赞/vg [/wkz 胜利/nz ]/wky  
 请问/v 江苏/ns 银行/n 你/rr 什么/ry 价位/n 卖/v ？/ww 
 为什么/ryv 我/rr 发布/v 的/ude1 帖子/n_new 不见/v 了/y 。/wj 我/rr 说/v 苏/b 银/b 有/vyou 可能/n 创/vg 最/d  
 真/a 的/ude1 很/d 奇怪/v ，/wd 白/d 送/v 1000/m 股/q 股票/n 么/y ？/ww 
 紧急/a 通知/n ！/wt 不/d 要/v 去/vf 回复/v 那些/rz 说/v 江苏/ns 银行/n 要/v 破/v 发/v 的/ude1 贴/v  
 祝贺/v 中/f 签/v 的/ude1 朋友/n ，/wd 这/rzv 次/qv 中/f 签/v 比/p 想像/v 低/a 太/d 多/a ，/wd 满/d 打/v 都/d  
 想/v 知道/v 为什么/ryv 今天/t 卖/v 出/vf 8000/m 多/m 万/m 吗/y ？/ww 
 江苏/ns 银行/n 是/vshi 银行/n 蓝/a 筹/v 股/n 的/ude1 引擎/n 和/cc 催化剂/n ！/wt 师母/n 已/d 呆/v  
 明天/t 开/v 板/ng  
 江苏/ns 银行/n 开启/v A/rzv 股/n 上市/vi 之/uzhi 旅/ng   首秀/nr2 顶/v 格/b 涨/vi 44%/m 报/n 9.03/m  
 请问/v 大家/rr 中/f 的/ude1 是/vshi 一千/m 股/q 还是/v 两千/m 股/q ？/ww 
 明天/t 必定/d 开/v 板/ng   空/ng 仓/ng 几/m 天/qt 了/y   搞/v 一/m 手/n 玩/v 下/vf [/wkz 大笑/v ]/wky [/wkz 大/a  
 之前/f 江苏/nt 有线/b 中/f 签/v 率/v 1.24%/m ，/wd 都/d 24/m 个/q 涨/vi 停/vi ！/wt 江苏/ns 银/ng  
 中国经营报/ntqg 这种/r 恐/vg 波/b 法/b 的/ude1 文章/n 出来/vf ，/wd 让/v 中/f 鉴/ng 的/ude1 情/n 何/ry  
 江苏/ns 银行/n 流通/vn 盘/qv 其实/d 很/d 一般/a ，/wd 才/d 一百/m 多/m 一点亿/m 市值/n  
 好/a 了/y ，/wd 没/d 走/v 的/ude1 ，/wd 还/d 在/p 的/ude1 来/vf 报道/v 一下/mq [/wkz 微笑/vi ]/wky  
 这/rzv 是/vshi 我/rr 见/v 过/uguo 最/d 奇葩/n 的/ude1 股/n ，/wd 第一/m 天/qt 成交量/n 居然/d 差不多/al  
 可怜/v 之/uzhi 人/n ，/wd 必/d 有/vyou 可恨/a 之/uzhi 处/n ，/wd 上午/t 卖/v 出/vf 的/ude1 ，/wd 进/vf 来/vf 看看/v  
 知足常乐/vl  
 江苏/ns 银行/n 将/d 开/v 新/a 股/n 破/v 发/v 的/ude1 先河/n ，/wd 理论/n 价值/n 2.14/m 元/q ！/wt 
 明天/t 就/d 破/v 板/ng [/wkz 不屑/v ]/wky  
 江苏/ns 银行/n 20/m 元/q 到/v 24/m 元/q 之间/f 开/v 板/ng ./wj 25/m 元/q 也/d 有/vyou 可能/n  
 说/v 破/v 发/v 的/ude1 都/d 会/v 跌破/v 眼镜/n  
 在/p 江苏/ns 银行/n 达到/v 15/m 元/q 之前/f 没/d 必要/a 看/v 盘/qv  
 0.9/m 的/ude1 换/v 手/n 率/k ，/wd 对/p 新/a 股/n 来说/uls 比较/d 高/a 了/y ，/wd 那些/rz 蠢人/n 在/p  
 小伙伴/n 们/k 实现/v 诺言/n 的/ude1 时候/n 到/v 了/y  
 想/v 问/v 一/m 下/f ，/wd 有人/r 买/v 进/vf 了/ule 没/d ？/ww 
 怎么/ryv 第一/m 天/qt 可以/v 成交/v 那么/rz 多/a 呢/y [/wkz 滴/v 汗/n ]/wky  
 还/d 不/d 跑/v ？/ww 就/d 跑/v 不/d 了/y 了/y ！/wt 快/d 卖/v 9/m */w 02/m 元/q ！/wt 
 此/rzs 股/n 有/vyou 许多/m 第一/m 次/qv 中/f 签/v 的/ude1 人/n ，/wd 不/d 太/d 明白/a 新股/n 规则/n ，/wd  
 资金/n 零售/vn 转型/vn 升级/vn ，/wd 资产/n 质量/n 边际/n 趋/v 稳/a  
 明天/t 不/d 开/v ./wj 我/rr 就/d 不/d 炒股/vi 了/ule [/wkz 大笑/v ]/wky  
 关于/p 江苏/ns 银行/n 上市/vi 后/f 价格/n 走势/n 分析/v 一/m 是/vshi 江苏/ns 是/vshi 我国/n  
 老子/nr 卖/v 了/y ，/wd 谁/ry 说/v 的/ude1 破/a 发/v ，/wd  
 100万/m 股/q 以下/f 的/ude1 买/v 单/d 都/d 可以/v 撤/v 单/d 了/y  
 中国/nt 核电/n 发行/v 近/a 40亿/m 股/q ，/wd 还/d 遇到/v 股/q 灾/n 1.0/m 都/d 在/p 首日/t  
 中/f 签/v 也许/d 一辈子/mq 也/d 就/d 一/m 次/qv ！/wt 要/v 珍惜/v 手中/s 的/ude1 筹码/n ！/wt 
 我/rr 没/v 中/f 签/v ，/wd 祝苏行/nr 破/v 发/v 50%/m 。/wj 
 明天/t 跌/v 停/vi 板/ng ！/wt 
 哎/e ，/wd 服/v 了/y ，/wd 这么/rz 多/a 蠢货/n 炒股/vi ，/wd 新/a 股/q 涨幅/n 限额/n 44%/m 会/v  
 "/wyz 拜/v 財/w "/wyy "/wyz   中/f 簽/w   88888888/m "/wyy  
 你/rr 妈/n 我/rr 最/d 早/a 9.03/m 挂/v 单/b 十万/m 股/q 怎么/ryv 一/m 股/q 也/d 没有/d 买/v 到/v ！/wt 
 600919/m 为什么/ryv 没有/v 交易/n ？/ww 
 想/v 知道/v 今天/t 换/v 手/n 率/v 这么/rz 高/a 是/vshi 好/a 还是/d 坏/a 啊/y  
 凭/p 什么/ry 江苏/ns 银行/n 的/ude1 股价/n 比/p 净资产/n 高/a ！/wt 老/a 银行/n 哭/v 瞎/d 在/p  
 江苏/ns 银行/n 8月2日/t 将/d 在/p 上交所/n 正式/ad 挂牌/vi  
 屁/n 大个/n 地方/n 商业银行/n_new ；/wf 江苏/ns 银行/n 圈/qv 钱/n 724亿/m 元/q ，/wd 后/f  
 江苏/ns 银行/n 明天/t 就/d 要/v 登台/vi 亮相/vi 了/y ，/wd 破/v 发/v 的/ude1 概率/n 及/cc 大/a ，/wd  
 空/a 狗/n 一辈子/mq 都/d 中/f 不/d 到/v 签/v 。/wj 就/p 这/rzv 素质/n ，/wd 散/v 户/ng 团结/v 起来/vf  
 已经/d 在/p 涨/vi 停/vi 价/n 下/f 单/d 了/ule ~/w ~/w  
 恭喜/v 中/f 签/v 的/ude1 ！/wt 以/p 破/v 发/v 开盘/vi ，/wd 创/vg A/rzv 股/n 先例/n [/wkz 鼓掌/vi ]/wky [/wkz 大笑/v  
 打/v 压/v 中小/b 创新/vn 兴/v 题材/n 成长/vn 行业/n ，/wd 关注/v 蓝/a 筹/v 银行/n  
 新/a 股/n 中/f 签/v =/m 运气/n +/m 真诚/a  
 二十/m 个/q 涨/vi 停/vi 板/ng 以下/f 坚决/ad 不/d 卖/v ，/wd 大家/rr 顶/v 起来/vf  
 不/d 排除/v 暴/ad 炒/v ，/wd 最高/a 可/c 到/v  
 江苏/ns 银行/n 连续/ad “/wyz 涨/vi 停/vi ”/wyy 一览表/n   天数/n   涨幅/n   股价/n   第/m  
 哈/v 哈哈哈/o ，/wd 我/rr 今天/t 已经/d 锁定/v 资金/n 6270/m 元/q 了/y 你们/rr 呢/y  
 江苏/ns 银行/n 破/v 发/v 是/vshi 板上钉钉/vl 的/ude1 事/n ！/wt 江苏/ns 银行/n 的/ude1 上市/vn 或/c  
 刘强/nr 东/f 猛追/v 奶茶/nms ，/wd 为什么/ryv 不/d 找/v 张柏芝/nr ?/ww 
 唱/v 衰/ag 骗/v 筹/v :/wp 鸡/n 狗/n 们/k 开/v 轮/qv 第一/m 板斧/n  
 请/v 每个/r 中/f 签/v 和/cc 持有/v 的/ude1 朋友/n 每天/r 都/d 顶/v 一下/mq 这个/rz 帖子/n_new    
 江苏/ns 银行/n 的/ude1 上涨/vn 高度/d 会/v 出乎意料/vl  
 为什么/ryv 我/rr 的/ude1 股票/n 池/ng 里/f 的/ude1 苏/b 银/b 申购/vn 股票/n 余额/n 、/wn 可/v 用/p 余/m  
 新/a 股/n 会/v 破/v 发/v ？/ww 我/rr 笑/v 尿/n 了/y ！/wt  
 8月2日/t 江苏/ns 银行/n 涨/vi 44%/m  
 明天/t 开/v 板/ng 你/rr 卖/v 吗/y ？/ww 
 《/wkz 江苏/ns 银行/n ：/wp 可能/v 成为/v 今年/t 破/v 发/v 第一/m 股/q ！/wt 》/wky  
 假设/n 上涨/vi 20%/m 你/rr 敢/v 买/v 吗/y ？/ww 
 有人/r 提议/v 锁/v 仓/ng ，/wd 每天/r 在/p 涨/vi 停/vi 板/ng 挂/v 100/m 股/q 买/v 单/ng ，/wd 这个/rz  
 6千/m 多/m 都/d 不/d 敢/v 拿/v 一个/mq 月/n 的/ude1 人/n ，/wd 真的/d 不/d 该/v 来/vf 炒股/vi 了/y 。/wj 
 备战/vi 苏银/nr 。/wj   今年/t 中/f 的/ude1 第三/m 签/v 江苏/ns 银行/n (/wkz 前/f 两/m 个/q 是/vshi 核/n  
 600919:/m 江苏/ns 银行/n 公司/n 章程/n  
 中/f 了/ule 三千/m 股/q ，/wd 祝贺/v 各位/rr ！/wt 
 江苏/ns 银行/n 破/v 发/v 才/d 是/vshi 正常/a 的/ude1 ，/wd 不/d 破/v 发/v 才/d 是/vshi 不/d 正常/a 的/ude1 。/wj 
 才/c 中/f 江苏/ns 银行/n 两/m 签/v ，/wd 又/d 中/f 中国/ns 电影/n 2/m 签/n  
 江苏/ns 银行/n 肯定/d 破/v 发/v ，/wd 就/d 是/vshi 几/m 个/q 跌/v 停/vi 板/ng 的/ude1 问题/n 了/y  
 江苏/ns 银行/n 的/ude1 伙伴/n 们/k 请/v 注意/v ，/wd   0.46%/m 的/ude1 中/f 签/v 率/v ，/wd 中/f 签/v  
 预祝/v 江苏/ns 银行/n   开盘/vi 破/v 发/v 跌/v 停/vi ！/wt ！/wt ！/wt  
 江苏/ns 银行/n 理论/n 上/f 值/v 6/m 元/q ，/wd 但/c 首日/t 收盘价/n 我/rr 给/p 7.5/m 元/q 。/wj 
 30/m 元/q 可以/v 达到/v ，/wd 40/m 元/q 完全/ad 可能/v ，/wd 50/m 元/q 并非/v 不/d 能/v ，/wd 60/m  
 大家/rr 都/d 是/vshi 几/m 点/qt 申购/v 的/ude1 ？/ww 一般/ad 是/vshi 那个/rz 时辰/n 概率/n 高/a 点/n  
 醉/v 了/y ，/wd 申购/v 134/m 个/q 号/n 都/d 没有/v 中/f 签/v 。/wj 
 小/a 散/a 户/ng 才/d 几/m 个/q 鸟市/n 值/n ，/wd 还/d 100%/m 中/f ，/wd 老子/n 满/d 打/v 才/d 叫/vi 10/m  
 江苏/ns 银行/n 破/v 发/v ：/wp 连续/a 9/m 个/q 跌/v 停/vi 板/ng 不/d 是/vshi 梦/n ！/wt 
 理智/n 判断/v 开/v 板/ng 价/n 在/p 8.5/m 元/q -/wp 10/m 元/q 之间/f ！/wt 
 理论/n 上/f 讲/v 顶/v 格/b 申购/vn 可/v 中/f 两/m 签/n  
 江苏/ns 银行/n 中/f 签/v 了/y ，/wd 到/p 现在/t 还/d 有/vyou 谁/ry 没/d 扣/v 款/n ？/ww 我/rr 没/d 扣/v  
 小/a 的/ude1 门/n ，/wd 江苏/ns 银行/n 合理/a 价/n 在/p 15/m 元/q ．/w  
 中/f 签/v 的/ude1 散/a 户/q 每天/r 在/p 涨/vi 停/vi 价/n 挂/v 1/m 手/n ，/wd 有/vyou 多少/ry 人/n 会/v 去/vf 做/v  
 新/a 股/n 研究/vn 报告/n ：/wp 依托/v 区域/n 经济/n ，/wd 期待/v 管理/vn 提升/vn  
 热烈/ad 祝贺/v 江苏/ns 银行/n 登陆/vi 上市/vi ！/wt 8月2日/t 是/vshi 全体/n 江苏/ns 人/n  
 次/qv 新/a 股/n 火爆/a 行情/n 一去不复返/vl 了/y ，/wd 江苏/ns 银行/n 破/v 发/v 的/ude1 可/v  
 第一/m 时间/n 抛售/v ！/wt ！/wt ！/wt  
 我/rr 觉得/v 江苏/ns 银行/n 的/ude1 涨幅/n 会/v 超出/v 大多数/m 人/n 的/ude1 预计/v  
 历史/n 上/f 兴业银行/nt 曾经/d 涨/vi 到/v 70/m 块/q  
 做/v 了/ule 个/q 梦/n ，/wd 二十/m 个/q 板/n  
 今年/t 中/f 的/ude1 第三/m 签/v 为/p 江苏/ns 银行/n ./wj 第四/m 签/v 为/p 新/a 华文/nz 轩/ng ./wj 所/n  
 600919:/m 江苏/ns 银行/n 首/m 次/qv 公开/ad 发行/v 股票/n 发行/vn 结果/n 公告/n  
 江苏/ns 银行/n 破/v 发/v 的/ude1 概率/n 及/cc 大/a ，/wd 市/n 盈/vg 率/v 高/a 过/uguo 现有/vn 银行/n 平/v  
 苏银/nr     好不容易/dl 中/f 个/q 签/n ，/wd 也/d 说/v 说/v 心里话/n 。/wj 这次/r 虽然/c  
 江苏/ns 银行/n 遭/v 机构/n 弃/vg 购/vg ，/wd 基金/n 二/m 季度/n 减/vd 持/v 金融/n 股/n  
 恭喜/v 中/f 签/v 的/ude1 朋友/n ，/wd 等待/v 破/v 发/v 吧/y ，/wd 股/q 灾/n 离/v 你/rr 不/d 是/vshi 太/d 远/a  
 苏/b 银/b 广大/b 中/f 签/v 股/n 友/ng 们/k ，/wd 请/v 您/rr 听/v 我/rr 说/v …/ws …/ws  
 听说/v 江苏/ns 银行/n 能/v 造/v 洲际/b 弹道导弹/n ，/wd 上市/vi 连续/a 50/m 个/q 涨/vi  
 我/rr 的/ude1 申购/vn 配号/n 和/cc 公布/v 的/ude1 中签号/n 都/d 不/d 一样/uyy ，/wd 居然/d 也/d 中/f  
 当时/t 中/f 中/b 核/n 建/v ，/wd 一/m 帮/q 傻/a 鸟/n 也/d 喊/v 着/uzhe 破/v 发/v ，/wd 也/d 有/vyou 高人/n 预/vg  
 紧急/a 通知/n ！/wt 紧急/a 通知/n ！/wt ！/wt   紧急/ad 通知/v ：/wp 中/f 签/v 江苏/ns 银/ng  
 江苏/ns 银行/n 上市/vi 后/f 炒作/v 的/ude1 时间/n 会/v 很/d 短/a  
 苏银/nr 开/v 板/ng 大约/d 在/p 20/m 至/p 25/m 之间/f ；/wf 
 江苏/ns 银行/n 要/v 跌/v 到/v 一/m 角/q  
 江苏/ns 银行/n ：/wp 周五/t 上市/vi  
 80万/m 资金/n 去/vf 抽签/vi 都/d 没/v 中/f 签/v ，/wd 难/a 、/wn 难/a 、/wn 难/a ！/wt 难/a 过/uguo 上/f 青/a  
 十二/m 个/q 号/n 中/f 一/m 签/n 。/wj 。/wj 在/p 吧/y 里/f 什么/ry 水平/n ？/ww 
 江苏/ns 银行/n 主要/b 网点/n 数/n ：/wp 苏州/ns 5908/m 、/wn 无锡/ns 2701/m 、/wn 南京/ns  
 瞎/v BB/n 什么/ry 呀/y ，/wd 不/d 就是/v 6000/m 多/m 元/q 钱/n 嘛/y ，/wd 多/d 大/a 个/q 事/n ，/wd 卖/v  
 6千/m 元/q 股票/n 在握/vi 一个/mq 月/n ，/wd 就/d 是/vshi 胜利/vi ！/wt 
 江苏/ns 银行/n 未必/d 一定/d 破/v 发/v ，/wd 别/d 太/d 紧张/a  
 本人/rr 抄/v 股/n 20/m 年/qt ，/wd 累计/vd 亏损/v 100万/m 以上/f ，/wd 江苏/ns 银行/n 是/vshi  
 古人/n 云/vg ，/wd 运气/n 来/vf 了/ule 门板/n 都/d 挡/v 不/d 住/vi !/wt 似乎/d 是/vshi 在/p 说/v 我/rr 呢/y  
 江苏/ns 银行/n 新/a 股/q 报告/n ：/wp 对/p 公/b 业务/n 占/v 绝对/a 主导/n ，/wd 利息/n 收/v  
 新/a 股/n 打开/v 涨/vi 停/vi 板/ng 的/ude1 必要条件/nl  
 600919:/m 江苏/ns 银行/n 首/m 次/qv 公开/ad 发行/v 股票/n 网/n 下/f 初步/d 配售/v  
 客观/n 估计/v ，/wd 价格/n 在/p 24.5/m 左右/m ，/wd 附/v 依据/n  
 江苏/ns 银行/n 与/p 中国/ns 核/n 建/v ：/wp 中国/ns 核/n 建/v ：/wp 发行价/n 3．47/m 元/q  
 感谢/v 菩萨/n 保佑/v ！/wt ！/wt ！/wt 又/d 中/f 一/m 签/v ！/wt ！/wt  
 几/m 号/q 上市/vn ？/ww 谁/ry 知道/v 啊/y ？/ww 
 我/rr 中/f 签/v 了/y ，/wd 但是/c 很/d 理性/n ，/wd 目标/n 不/d 高/a ，/wd 希望/v 不要/d 破/v 发/v  
 江苏/ns 银行/n ，/wd 第一/m 目/q 标价/n 36．88/m 元/q ！/wt 
 600919:/m 江苏/ns 银行/n 首/m 次/qv 公开/ad 发行/v 股票/n 发行/vn 公告/n  
 江苏/ns 银行/n 上市/vi 日/ng 就/d 是/vshi 中国/ns 股市/n 银行/n 股/q 长期/b 耻辱/n 的/ude1 结/v  
 已经/d 确定/v 中/f 签/v 的/ude1 朋友/n 过来/vf 报/n 个/q 到/v 吧/y  
 【/wkz 讨论/v 】/wky 江苏/ns 银行/n 公布/v 中签号/n   你/rr 中/f 了/y 吗/y ？/ww 
 江苏/ns 银行/n →/w 经过/p 计算/v 中/f 签/v 率/k 为/v ：/wp  
 9242518+346/m 中/f 两/m 签/n [/wkz 微笑/vi ]/wky  
 银行/n 股/q 新秀/n 江苏/ns 银行/n 将/d 闪亮/v 登场/vi   影子/n 股/n 受益/vi 几何/n  
 别/vi 的/ude1 新/a 股/n 都/d 是/vshi 23/m 倍/q 市/n 盈/vg 率/v 发/v ，/wd 上市/vi 后/f 还/d 再/d 涨/vi 3/m 倍/q 到/v 8/m  
 中/f 签/v 了/y ，/wd 能/v 赚/v 钱/n 不/d ？/ww 
 说话/vi 也/d 要/v 长/a 脑子/n ，/wd 不要/d 充/v 傻/an 逼/v ！/wt 
 147万/m 元/q 市值/n   中/f 签/v 不/d 了/y  
 浅析/vi 江苏/ns 银行/n  
 深耕/v 江苏/ns 享/vg 区位/n 优势/n ，/wd 息/vg 差/a 和/cc 资产/n 质量/n 弱/a 于/p 可比/b 城/n  
 本人/rr 承诺/v ，/wd 若/c 江苏/ns 银行/n 15/m 以下/f 开/v 板/ng ，/wd 帐/ng 号/n 内/f 所有/b 资/ng  
 江苏/ns 银行/n 必/d 被/pbei 爆炒/v  
 关于/p 江苏/ns 银行/n 买卖/vn 的/ude1 十/m 句/q 大白话/n  
 6.27/m 的/ude1 发行价/n ，/wd 大家/rr 讨论/v 一/m 下/f ，/wd 可以/v 涨/vi 到/v 多少/ry 钱/n ？/ww 
 1000/m 股/q ，/wd 保守/vd 估计/v 大概/d 能/v 赚/v 3万/m 。/wj 
 不/d 会/v 跟/p 国泰君安/nt 一样/a 吧/y [/wkz 哭/v ]/wky 之前/f 被/pbei 国泰君安/nt 坑/n 过/uguo 一/m  
 我们/rr 呼吁/v :/wp 建议/v 证监会/n 要/v 严查/v 打击/v 那些/rz 不/d 负/v 责任/n ，/wd  
 江苏/ns 银行/n 暴涨/vi 是/vshi 大/a 概率/n 事件/n ！/wt 而/cc 影子/n 银行/n 中/f 的/ude1 南京/ns  
 【/wkz 讨论/v 】/wky 7月20日/t 江苏/ns 银行/n 新/a 股/n 发行/vn ，/wd 你/rr 会/v 申购/v 吗/y  
 又/c 将/d 发/v 两/m 家/q 银行/n 股/q ，/wd 江阴/ns 农/ng 商/vg 行/ng 和/cc 贵阳/ns 银行/n ，/wd 所以/c  
 本/rz 人/n 买/v 什么/ry 亏/v 什么/ry ，/wd 运气/n 极/d 差/a ，/wd 也/d 没/v 中/f 过/d 新/a 股/n ，/wd 这/rzv  
 谈/v 江苏/ns 银行/n 必须/d 破/v 发/v 的/ude1 理由/n 。/wj 
 我/rr 放弃/v 缴/v 款/n 了/y ，/wd 不/d 知道/v 这样/rzv 做/v 对/p 不对/a ，/wd 预感/v 破/v 发/v  
 你/rr 有/vyou 资格/n 吗/y ?/ww 
 券商/n 股/n 有/vyou 国泰君安/nt 破/v 发/v ，/wd 银行/n 股/n 谁/ry 可/v 破/v 发/v ？/ww 
 中/f 过/vf 威/ng 龙/n 股份/n 的/ude1 来/vf 报道/v 下/vf  
 为什么/ryv 中/f 签/v 了/ule 还/d 不/d 扣/v 款/n  
 江苏/ns 银行/n 网上/s 申购/vn 中签号/n 出炉/v   中签号/n 码/v 共有/v 10390/m  
 中/f 签/v 报道/v 处/vi ，/wd 感谢/v 菩萨/n 保佑/v [/wkz 拜神/v ]/wky [/wkz 拜神/v ]/wky [/wkz 拜神/v ]/wky [/wkz  
 开/v 板/ng 价/n 。/wj  
 江苏/ns 银行/n 上市/vi 之/uzhi 日/ng 就/d 是/vshi 大盘/n 向上/vi 突破/v 之/uzhi 时/ng  
 600919/m 江苏/ns 银行/n 股价/n 100/m 元/q 不/d 是/vshi 梦/n ！/wt 
 给/p 中/f 签/v 朋友/n ，/wd 中/f 签/v 不/d 容易/a ，/wd 坚持/v 持/v 股/n 才/d 是/vshi 硬/a 道理/n  
 江苏/ns 银行/n IPO/n ，/wd 哪些/ry 影子/n 股/n 受益/vi ？/ww 
 与/p 不/d 到/v 5/m 倍/q 市/n 盈/vg 率/v 的/ude1 南京/nt 银行/n 601009/m 相比/vi   江苏/ns 银行/n  
 中/f 一/m 签/v 够/v 洗/v 几/m 次/qv 澡/vg ？/ww 今天/t 差点/d 想/v 弃/vg 购/vg 了/y ，/wd 想想/v 还是/v  
 都/d 不要/d 做梦/vi 了/y ，/wd 江苏/ns 银行/n 如果/c 不/d 破/v 发/v 的/ude1 话/n ，/wd 能/v 到/v 十/m  
 合理/a 价/n 38/m 元/q  
 双喜/n 了/y --/wp 两/m 个/q 账户/n 都/d 有/vyou 096/m 这个/rz 配号/n  
 江苏/ns 银行/n 25/m 元/q 开/v 板/ng ，/wd 是/vshi 依据/p 地方/n 银行/n 的/ude1 开盘价/n ，/wd 南/f  
 中/f 签/v 有/vyou 扣/v 款/n 的/ude1 吗/y ？/ww 我/rr 这儿/rzs 都/d 到/v 18点/t 了/ule 怎么/ryv 还/d 没/d 扣/v 款/n  
