中国/ns 股市/n 第一/m 只/q 泡沫/n 是/vshi 贵州/nt 茅台/nz !/wt   中国/ns 最/d 大/a 泡沫/n 贵/a  
 清醒/a 吧/y ！/wt 所谓/v 的/ude1 价值/n 投资者/n 们/k ！/wt 
 十/m 年/qt 一/m 觉/v 茅台/nz 梦/n 500/m 元/q       指日可待/vl ？/ww 
 国庆中秋/t 白酒/n 供销/n 两/m 旺/a   大/a 热/a 的/ude1 白酒/n 股/q 四/m 季度/n 还有/v  
 仅/d 此/rzs 1/m 家/q 江苏/ns 银行/n 股价/n 不/d 到/v 10/m 块/q 0.98/m 元/q 业绩/n 次/qv 新/a 股/n  
 揭穿/v 价值/n 投资/vn 的/ude1 鬼话/n ，/wd 如果/c 真/d 要/v 价值/n 投资/vn ，/wd 招商/vi 银/ng  
 佛/n 主/ag 保佑/v 我/rr ，/wd 月月/n 中/f 签/v 新/a 股/n ，/wd 感谢/v 佛/n 菩萨/n 。/wj 。/wj 。/wj  
 我们/rr 现在/t 有些/rz 人/n 攻击/v 茅台/nz ，/wd 为什么/ryv 呢/y ？/ww 第一/m 他/rr 喝/vg 不/d  
 建仓/nr2 买/v 了/ule 招商银行/nt 合众思壮/nt 如/v 通/v 股份/n 贵州/nt 茅台/nz 恒瑞/nr2  
 贵州/nt 茅台/nz   600519/m   中国/ns 白酒/n 及至/p 世界/n 白酒/n 龙头/n 股/n    
 揭开/v 贵州/nt 茅台/nz 神秘/a 面纱/n 环/v 他/rr 本来面目/nl ！/wt   贵州/nt 茅台/nz  
 很/d 早/a 在/p 科大/nt 讯/ng 飞/vi ，/wd 北方稀土/nt 吧/y 里/f 讨论/v 过/uguo ：/wp 未来/t 酒类/n  
 [/wkz 游资/n 做/v 多/m 不/d 死心/vi ]/wky 请问/v 各位/rr 高手/n 们/k ，/wd 此/rzs 股/n 是否/v 会/v 枯/vi  
 坚决/ad 持有/v 茅台/nz ，/wd 静/ad 待/vi 时间/n 玫瑰/n 绽放/v ，/wd 两/m 年/qt 目标/n 价/n 10/m  
 贵州/nt 茅台/nz 弄虚作假/vl 已经/d 不/d 是/vshi 第一/m 次/qv ，/wd 多次/mq 被/pbei 央/vg 视/vg 曝/vg  
 贵州/nt 茅台/nz 现在/t 是/vshi 悬崖/n 上面/f 走钢丝/vl ！/wt   贵州/nt 茅台/nz 公然/d  
 是/vshi 走/v 还/d 是/vshi 留/v ？/ww 拔剑/v 四/m 顾/v 心/n 茫然/a ！/wt 
 茅台/nz --/wp 全球/n 顶级/b 抗癌/vn 药/n ，/wd 中国/ns 拥有/v 自主/vd 研发/v 产权/n  
 《/wkz 东方/s 新/d 观察/v ·/w 再说/c 价值/n 投资/vn 》/wky   ——/wp 好/a 话/n 说/v 三/m 遍/qv ，/wd  
 深度/n 调查/v ：/wp 茅台/nz 严厉/ad 控制/v 价格/n   难/ad 改/v 未来/t 涨价/vi 预期/v  
 茅台/nz 上市/vi 后/f 股价/n 翻/v 了/ule 100/m 倍/q   四/m 季度/n 白酒/n 股/q 可能/n 这样/rzv  
 今年下半年/t ，/wd 茅台/nz 股价/n 波动/vn 区间/n 在/p 450-500/m 之间/f 。/wj 
 市场/n 旧/a 思维/n 低估/v 公司/n 新/a 成长/vn  
 清仓/vi 一一/d 一/d 一一/d 一一/d 一一/d 一一/d 一一/d 一一/d 一一/d 一一/d 清/a  
 屮/w 屮/w 华泰证券/nt 融资/vd 完成/v 就/d 是/vshi 中国/ns 的/ude1 高盛/nt 了/ule ≈/m 二/m 个/q 第/m  
 贵州/nt 茅台/nz 股价/n 再/d 创/vg 新高/n   昔日/t 高价/n 股/n 今/tg 何在/vi ？/ww 
 茅台/nz 就/d 是/vshi 珍藏/v 品/ng  
 贵州/nt 茅台/nz ：/wp 五百/m 元/q 登/v 顶/v 日/ng ，/wd 众/ag 私/ag 募/vg 出/vf 货/n 时/ng ！/wt 
 贵州/nt 茅台/nz 创/vg 历史/n 新高/n  
 历史/n 转折点/n ：/wp   470/m 元/q 贵州/nt 茅台/nz 死/v ，/wd 1800/m 点/qt 创业板/n_new 活/v  
 05/m 年/qt 40/m 元/q 买/v 茅台/nz 一直/d 持/v 有/vyou ./wj ./wj ./wj  
 但宾/nrf 的/ude1 错误/n ！/wt （/wkz 有理有据/vl 的/ude1 对/p 茅台/nz 的/ude1 分析/vn ）/wky  
 中国/ns 的/ude1 房价/n 能/v 到/v 8万/m 元/q 一个/mq 平方/n ，/wd   为什么/ryv 股价/n 不/d 能/v  
 ==/m 华泰证券/nt 第一/m 梯队/n 大/a 券商/n 绩/ng 优/ag 成长/vi 中国/ns 互联网/n 大/a  
 茅台/nz 带动/v 中/f 高端/a 白酒/n 涨价/vi   专家/n ：/wp 炒作/v 成分/n 大/a 泡沫/n  
 如何/ryv 啪啪/o 啪/o ？/ww 
 这/rzv 巨/ag 票/n 如果/c 冲/v 出/vf 520/m ，/wd 暂时/d 会/v 谁/ry 买/v 单/ng ，/wd 暂时/d 谁/ry 会/v 站/vi  
 贵州/nt 茅台/nz (/wkz 600519/m )/wky 融资/vi 融/vi 券/ng 信息/n (/wkz 09-13/m )/wky  
 贵州/nt 茅台/nz (/wkz 600519/m )/wky 融资/vi 融/vi 券/ng 信息/n (/wkz 09-22/m )/wky  
 茅台/nz 在/p 构筑/v 历史/n 大/d 顶/v ！/wt 
 430/m 元/q 继续/v 买/v 贵州/nt 茅台/nz 是/vshi 价值/n 投资/v 首选/v 真/a 龙头/n 没有/v  
 笑/v   狂笑/vi   呆子/n 都会/n 抢/v   瞎子/n 也/d 狂笑/vi   业绩/n 翻/v 倍/q   股/q 0.9/m  
 将/d 挑战/vi ，/wd 未/d 复/vg 权/n 历史/n 最高价/n 股价/n  
 贵州/nt 茅台/nz 盘/ng 中/f 再/d 创/vg 历史/n 新高/n  
 茅台/nz 该/rz 获利/v 了结/v 了/y 。/wj 
 贵州/nt 茅台/nz (/wkz 600519/m )/wky 融资/vi 融/vi 券/ng 信息/n (/wkz 09-21/m )/wky  
 山/n 登/v 绝顶/n 我/rr 为/v 峰/ng 一一/d 贵州/nt 茅台/nz 每股/r 股价/n 数/m 年/qt 内/f 将/d 和/cc  
 茅台/nz 学院/n 迎/v 首/m 批/q 新/a 生/v   学生/n 最/d 关注/v 毕业/v 去向/n  
 送/v 你/rr 96/m 只/q 价值/n 投资/vn 股/n ：/wp  
 贵州/nt 茅台/nz 涨/vi 停/vi  
 “/wyz 股/n 王/nr1 ”/wyy 涨/vi 升/v 逻辑/n ：/wp 茅台/nz 飞天/nz 批发价/n 破/v 1200/m 元/q  
 茅台酒/n 喝/vg 起来/vf 有/vyou 个/q 农药/n 味/ng   送/v 我/rr 喝/vg 都/d 不/d 喝/vg   短命/a  
 有/vyou 钱/n 的/ude1 大/a 客户/n 可以/v 现价/n 203.87/m 元/q 买/v 入/v 1万/m 股/q 600519/m  
 [/wkz 困顿/an ]/wky MSCI/n   Inc./n 来/vf 了/y ，/wd 漂亮/a 50/m 必将/d 是/vshi 永远/b 中流/n 砥/ng  
 暴跌/vi 的/ude1 股票/n ，/wd 后期/f 必/d 大/a 涨/vi 。/wj 大/a 涨/vi 的/ude1 股票/n ，/wd 后期/f 必/d 暴/a  
 民间/n 收藏/v 的/ude1 最/d 少/a 有/vyou 6亿/m 瓶/q 这/rzv 对/p 茅台酒/n 厂/n 来讲/uls 是/vshi 一个/mq  
 狼/n VS/n 羊/n  
 茅台/nz 还/d 想/v 自称/v “/wyz 国/n 酒/n ”/wyy   商标/n 局/qv 不/d 干/v 了/y  
 当前/t 第一/m 要务/n :/wp 谨防/v 唱/v 空/ng 诱/vg 空/ng 踏/v 空/ng  
 贵州/nt 茅台/nz 开启/v “/wyz 双/m 轮/qv 驱动/vn ”/wyy ：/wp 飞天/nz 供应/v 加大/v   系列/q  
 坚决/ad 从速/d 满/a 仓/ng 百年/mq 国/n 鸭/ng 全聚德/nt   2017年9月13日晚/t  
 不/d 求/v 卖/v 在/p 最高/a 位/q 一/m 一一/d 一一/d 一一/d 一一/d 一一/d 一一/d 一一/d  
 茅台/nz 集团/n 新/a 品牌/n 管理办法/n_new ：/wp 每/rz 家/q 子公司/n 保留/v 的/ude1 品牌/n  
 茅台/nz 瘦/a 身/ng   砍/v 155/m 个/q 品牌/n  
 白酒/n 股/n 普/ag 涨/vi   贵州/nt 茅台/nz 盘/ng 中/f 再/d 创/vg 历史/n 新高/n  
 Channel/n check/n feedback/n :/wm fighting/n with/p channe/n 
贵州/nt 茅台/nz (/wkz 600519/m )/wky 融资/vi 融/vi 券/ng 信息/n (/wkz 09-20/m )/wky  
 多/m 喝/vg 茅台/nz 一一/d 可/v 轻松/a 上/vf 月亮/n 一一/d 常娥/nr 拥抱/v  
 一/m 地/n 鸡毛/n 这/rzv 算/v 经典/n 吗/y ？/ww @无铭/nr   郁金香/n ./wj 藏/v 獒/w 犬/ng 版本/n  
 低估/v 十/m 倍/q 的/ude1 中国/ns 最/d 顶级/b 最/d 稀缺/a 最/d 有/vyou 投资/vn 价值/n 的/ude1 伟大/a  
 香港/ns CBD/n 核心/n 商/vg 办/v 楼板/n 价/n 54万/m 北京/ns CBD/n 核心/n 顶级/b 商/n 办/v  
 底部/f 从来/d 都/d 是/vshi 静悄悄/z ，/wd 生怕/v 被/pbei 发现/v ，/wd 还/d 不断/d 发/v 利/vg 空/ng  
 整个/b 军工/n 版块/n 加/v 在/p 一起/s 还/d 没有/v 茅台/nz 、/wn 洋/ag 河/n 、/wn 五粮液/nt  
 全世界/n 的/ude1 投资者/n   有/vyou 没/d 有/vyou 信心/n 把/pba 贵州/nt 茅台/nz 搞/v 到/v 1000/m  
 贵州/nt 茅台/nz 股价/n 再/d 创/vg 历史/n 新高/n  
 调整/v 行情/n 仍/d 在/p 进行/vx 中/f  
 贵州/nt 茅台/nz 提价/vi 的/ude1 边际/n 在/p 哪/ry ？/ww 
 价值/n 投资/vn ，/wd 我/rr 是/vshi 不/d 信/v 。/wj 
 但/c 斌/n 光明磊落/vl ，/wd 知/v 行/ng 合一/vi 。/wj 
 2017/m 难/a 茅台/nz 上半年/t 业绩/n 增长/v 33%/m 的/ude1 怀疑/vn   和/cc 年报/n 不/d 增/v  
 做/v 空/a 黄金/n 后/f 买/v 入/v 永悦/nr 科技/n 603879——/m 等/udeng 翻番/vi  
 但/c 斌/n 恶意/d 炒作/v 操纵/v 股价/n ，/wd 已经/d 触犯/v 法律/n 必须/d 严惩/v ！/wt 
 散/v 户/ng 必/d 看/v 炒股/vi 格言/n 和/cc 现金/n 策略/n ！/wt 
 千万/m 别/d 死/v 扛/v ，/wd 跌/v 到/v 100/m 都/d 正常/a ，/wd 98%/m 都/d 是/vshi 水/n ，/wd 值/v 不/d 了/y  
 看看/v 中国/nt 神华/nz 的/ude1 分红/n  
 逆势/vd 大/d 暴涨/vi 大/a 黑/a 种马/n 603879/m 永/d 悦/vg 科技/n  
 贵州/nt 茅台/nz (/wkz 600519/m )/wky 融资/vi 融/vi 券/ng 信息/n (/wkz 09-11/m )/wky  
 消费/vn 旺季/n 即将/d 到来/vi ！/wt 贵州/nt 茅台/nz 再/d 探/v 500/m 元/q 大关/n  
 市场/n 旧/a 思维/n 低估/v 公司/n 新/a 成长/vn ，/wd 新/a 零售/vn 航母/n 扬帆/vi  
 差不多/al 要/v 急/ad 拉/v 出/vf 货/n 了/y  
 想/v 把/pba 十二/m 年/qt 前/f 茅台/nz 换成/v 民生/n 行/ng ，/wd 可行/a 否/y ?/ww 
 603077/m 和邦生物/nt  
 茅台/nz 吧/y 穷鬼/n 多/a ，/wd 穿/v 草鞋/n 的/ude1 替/p 穿/v 皮鞋/n 的/ude1 着急/a ，/wd 穷苦/a 人/n  
 茅台/nz 价格/n 飞天/nz 五粮液/nt 跟/p 涨/vi 力不从心/vl   品牌/n 号召力/n 不/d  
 贵州/nt 茅台/nz 公开/ad 承认/v 违规/v ：/wp 正/d 清理/v 标注/v “/wyz 国宴/n ”/wyy “/wyz 特/ag  
 融/vi 券/ng 卖出/v 茅台/nz 套/q 利/n  
 泡泡/n 吹/v 大/a 了/ule 总/d 有/vyou 一/m 天/qt 是/vshi 会/v 爆/v 的/ude1  
 没/v 人/n 接/v 盘/qv 你/rr 就/d 编/v 故事/n 吧/y ，/wd 老外/n 都/d 是/vshi 投资/v 高手/n 能/v 在/p 这/rzv  
 贵州/nt 茅台/nz (/wkz 600519/m )/wky 大宗/m 交易/vn 数据/n 一览/n (/wkz 09-08/m )/wky  
 《/wkz   算/v 一/m 下/f 三/m 浪/n 下来/vf 股价/n 和/cc 时间/n   》/wky  
 坚决/ad 支持/v 经济学家/n   韩志国/nr   指控/v 但/c 斌/n 恶意/d 操纵/v 股价/n  
 我/rr 不/d 买/v 茅台/nz 一直/d 涨/vi ！/wt 我/rr 一/d 买/v 茅台/nz 马上/d 跌/v ！/wt 
 无/v 利/n 不/d 趁早/d ，/wd 股评/v 大力/d 推荐/v 日/ng ，/wd 就是/v 你/rr 抛/v 货/n 给/p 机构/n  
 白酒/n 巨头/n 三/m 国/n 杀/v ：/wp 茅台/nz 独/d 大/a   五粮液/nt 遭遇/n 前后/f 夹击/v  
 证监会/n 通报/vd 操纵/v 股价/n 的/ude1 四/m 种/q 方式/n ：/wp 关联/vn 账户/n ，/wd 自/rr 买/v  
 茅台/nz 云/n 商/vg 累计/v 交易额/n 已/d 突破/v 40亿/m 元/q  
 贵州/nt 茅台/nz (/wkz 600519/m )/wky 大宗/m 交易/vn 数据/n 一览/n (/wkz 09-14/m )/wky  
 茅台/nz 耕/v “/wyz 云/n ”/wyy 大/a 数据/n  
 53/m 度/qv 飞天/n 茅台/nz ，/wd 1299/m 排队/vd 抢/v 着/uzhe 买/v  
 茅台/nz 保价/n 双/m 节/q 增/v 千/m 吨/q 投放/v   经销商/n 触/v 底线/n 将/d 拉/v 黑/a  
 拥有/v 茅台/nz 就/d 是/vshi 拥有/v 你/rr 的/ude1 人生/n  
 茅台/nz “/wyz 两节/n ”/wyy 市场/n 投放量/n 增加/v 4200/m 吨/q  
 增长点/n 清晰/a ，/wd 稳健/ad 投资/v 的/ude1 首选/vn  
 炒股/vi 炒/v 证券/n 股/q 新/a 股/n 601881/m 一/m 600909/m 一00/m 2500/m 另外/rz 60/m  
 今日/t 高/ad 开/v 走/v 低/a B/o 浪/n 反/vi 彈/w 结束/v ？/ww 
 茅台/nz 重塑/v 销售/vn 渠道/n  
 茅台/nz 将/d 死/v ，/wd 万科/nt 重生/nr2 ！/wt ！/wt [/wkz 傲/a ]/wky [/wkz 傲/a ]/wky [/wkz 傲/a ]/wky [/wkz 傲/a ]/wky [/wkz 傲/a ]/wky  
 庄家/n 出/vf 货/n 手法/n ：/wp 一/m 高位/n 放/v 量/n 滞/vg 涨/vi ，/wd 二/m 拉/v 高/a 逐/vg 波/n 下跌/vi  
 贵州/nt 茅台/nz 官/n 网/n 认错/vi :/wp “/wyz 国宴/n ”/wyy “/wyz 专/d 供/vi ”/wyy “/wyz 特/d 供/vi ”/wyy 与/p  
 抛/v ！/wt 机构/n 连/ulian 拉/v 股价/n ，/wd 用/p 人性/n 贪婪/an ，/wd 忽悠/z 小/a 股民/n 在/p 高/a  
 基金/n 抱/v 团/n 炒/v 个/q 股/n 是/vshi 中国式/n 庞/nr1 氏/ng 骗局/n ，/wd 隐患/n 危害/v 大/a 51/m  
 喝/vg 烈性/b 白酒/n 是/vshi 文化/n 糟粕/n ，/wd 伤/v 身体/n ，/wd 年轻人/n 已/d 逐渐/d 不/d  
 为/p 商标/n 局/qv 叫好/vi   贵州/nt 茅台/nz 贴/v 国/n 酒/n 标签/n 赚/v 钱/n 不/d 合适/a  
 贵州/nt 茅台/nz 是/vshi 大/a 的/ude1 顶部/f 区域/n 。/wj 目前/t 在/p 振荡/vn 出/vf 货/n ，/wd 绝不/d  
 贵州/nt 茅台/nz (/wkz 600519/m )/wky 大宗/m 交易/vn 数据/n 一览/n (/wkz 09-12/m )/wky  
 贵州/nt 茅台/nz 百分之百/bl 造假/v ！/wt   贵州/nt 茅台/nz 弄虚作假/vl 、/wn 虚/a  
 贵州/nt 茅台/nz (/wkz 600519/m )/wky 大宗/m 交易/vn 数据/n 一览/n (/wkz 01-22/m )/wky  
 茅台/nz 一/m 批/q 价/n 逐步/d 回落/vi   最高/a 降价/vd 达/v 260/m 元/q  
 最/d 贵/a A/rzv 股/n 贵州/nt 茅台/nz “/wyz 过/d 招/v ”/wyy 上市/vn 银行/n ：/wp 派/nms 息/ng 率/v 逾/vg 40%/m  
 《/wkz 万向/nz 帝国/n 》/wky ：/wp 散/v 户/ng 不要/d 高位/n 接/v 盘/qv 600519/m 贵州/nt 茅台/nz  
 600519年/t 线/n 四/m 阳/ng 一/m 阴/a   ？/ww 
 十/m 年/qt 前/f 囤积/v 普洱茶/n 让/v 人/n   记忆犹新/vl ，/wd 现在/t 囤/ng 矛/n 台/q ，/wd  
 ==/m 奇虎/nt 360/m 借/v 壳/ng 中国/nt 中期/f  
 酒/n 劲/ag 一/m 来/f 就/d 抢/v 盘/qv ：/wp 两/m 天/qt 就/d 到/v 588.88/m 元/q  
 喝/vg 这些/rz 高/a 价/n 酒/n 的/ude1 不/d 知道/v 有/vyou 多少/ry 或者/c 什么/ry 人/n ，/wd 自/p 酒/n 价/n  
 贵州/nt 茅台/nz (/wkz 600519/m )/wky 大宗/m 交易/vn 数据/n 一览/n (/wkz 09-06/m )/wky  
 2/m 年/qt 前/f 开始/v 给/p 贵州/nt 茅台/nz 风貌/n 改造/vn 工程/n 供应/vn 建材/n 噩梦/n  
 增量/n 控/v 价/n 备战/vi 旺季/n ，/wd 促/v 行业/n 慢/a 牛/n 长/a 牛/n  
 贵州/nt 茅台/nz (/wkz 600519/m )/wky 大宗/m 交易/vn 数据/n 一览/n (/wkz 09-01/m )/wky  
 本月/t 涨/vi 到/v 600/m 元/q ：/wp 让/v 全世界/n 晓/tg 的/ude1 白酒/n 股/n  
 贵州/nt 茅台/nz (/wkz 600519/m )/wky 大宗/m 交易/vn 数据/n 一览/n (/wkz 09-04/m )/wky  
 贵州/nt 茅台/nz 释放/v 控/v 价/n 信号/n ：/wp 酒/n 是/vshi 用来/v 喝/vg 的/ude1   不/d 是/vshi 拿/v 来/vf  
 全/d 都/d 在/p 上涨/vi ，/wd 茅台/nz 马上/d 补/v 涨/vi ！/wt 
 习/vg 酒/n 欲/vg “/wyz 瘦/a 身/ng ”/wyy   强化/v 品牌/n 清退/v 机制/n  
 与/p “/wyz 贵州/nt 茅台/nz ”/wyy 无缘/vi  
 贵州/nt 茅台/nz (/wkz 600519/m )/wky 融资/vi 融/vi 券/ng 信息/n (/wkz 08-25/m )/wky  
 茅台/nz 季/ng 线/n 大/a 涨/vi 8/m 季望达/nr 550/m 元/q   ？/ww 
 贵州/nt 茅台/nz 上/f 450/m ，/wd 五粮液/nt 上/f 60/m ，/wd 剑南春/nz 多半/d 借/v 壳/ng 金/ng  
 步入/v 漫漫/z 下降/vi 通道/n  
 如此/rzv 低/a 的/ude1 分红/n 率/k ，/wd 除/p 权/n 贴/v 权/n 是/vshi 必须/d ，/wd 大/a 鳄/ng 高位/n 已/d 出/vf  
 一个/mq 经销商/n 眼中/s 的/ude1 茅台酒/n “/wyz 断/v 供/vi ”/wyy 真相/n  
 拉/v 吧/y ，/wd 拉/v 到/v 1000/m 元/q ，/wd 反正/d 劳资/n 不/d 跟/p 机构/n 接/v 盘/qv  
 下/vf 您/rr 一/d 大/a 跳/vi 啊/y  
 一一/d 600519/m 大/a 股东/n 应/v 减/v 持/v 部/n 份/q ：/wp 献/v 給/w 贵/a 周/nr1 军区/n 一一/d  
 我/rr 还/d 没/d 卖/v 就/d 公告/v 减/v 持/v 了/ule 一/m 一一/d 600519/m  
 茅台/nz 苦苦/d 撑/v 了/ule 12/m 周/qt 了/y ，/wd 14/m 周/qt 必/d 暴跌/vi !/wt !/wt  
 股东/n 人数/n 增速/n 超/h 股价/n ！/wt 茅台/nz 还/d 能/v 继续/v 牛/n 吗/y ？/ww 
 一/m 一一/d 白酒/n 股/n 下/f 不/d 去/vf 一/m 一一/d 科技/n 股/n 起/vf 不/d 来/vf 一/m 一一/d  
 腐败/an 不/d 扒/v 倒/vi ～/ws 茅台/nz 就/d 猖狂/a  
 俺/rr 看/v 不/d 准/a ：/wp 看/v 图/n 您/rr 说/v 上/f 上/f 破/v 还/d 是/vshi 下/f 破/v  
 《/wkz   酒精/n 加/b 水/n 为/v 什/ng 比/p 酒精/n 贵/a 得/ude3 多/a 啊/y   》/wky  
 坚持/v 高端/a 白酒/n 股/q 继续/v 看好/v 的/ude1 想法/n  
 茅台/nz 控/v 价/n 力保/v 1299/m 元/q 红线/n   二/m 三/m 线/q 的/ude1 区域/n 名酒/n 反而/d  
 证/n 金/nr1 公司/n 二/m 季度/n 连/ulian 买/v 15/m 家/q 创业板/n_new 公司/n   连续/a 5/m 个/q 季度/n  
 贵州/nt 茅台/nz _/w 星期五/t _/w 红/v 翻/v 绿/a 双/m 色鬼/n 变脸/vi _/w 405.74/m [/wkz 空/v 仓/ng  
 茅台/nz     庄家/n 在/p 高位/n 一点/mq 一点/mq 的/ude1 卖/v 出/vf     散/a 户/ng 在/p 高位/n 一/m  
 准备/v 买/v 安硕信息/nt 300380/m ，/wd 2015年/t 涨/vi 到/v 474/m 元/q 现/tg 跌/v 到/v 3/m  
 坚定/a 挖潜/vn 价值/n 投资/vn 才/d 是/vshi 财富/n _/w _/w _/w _/w _/w _/w _/w _/w _/w _/w _/w _/w _/w _/w _/w _/w _/w _/w _/w _/w  
 入场/vi 收/v 尸/ng :/wp   地产/n 称霸/v 南京/ns ，/wd 医/v 美/b 雄/ag 冠/ng 亚洲/ns  
 看/v 周/nr1 线/n 随便/ad 一/d 反弹/vi 就/d 400/m 了/y  
 联通/nz 能/v 跌/v 7/m 个/q 点/qt 一/m 一一/d 茅台/nz 就/d 不/d 能/v 吗/y   ？/ww 
 茅台/nz 一定/d 会/v 崩/v 盘/qv ！/wt 为什么/ryv ？/ww 因为/c 获利/v 盘/qv 巨大/a ，/wd 接/v 盘/qv  
 疑惑/v ？/ww 宁/c 捧/v 万/m 元/q 一/m 杯/q 红/a 酒/n ，/wd 不容/v 两千一/m 瓶/q 茅台/nz  
 还/d 在/p 等/v 茅台/nz 涨/vi 到/v 600/m 元/q ？/ww 价值/n 派/nms 基金/n 经理/n 早/ad 卖/v 了/y  
 贵州/nt 茅台/nz 成/v A/rzv 股/n 市场/n “/wyz 全能/n 王/nr1 ”/wyy   制/k 霸/vg 上证/n 50/m 第一/m 龙/n  
 茅台/nz 加强/v 市场/n 管/v 控/v   再/d 罚/v 云南贵州/ns 两/m 家/q 违规/vn 酒商/n  
 贵州/nt 茅台/nz (/wkz 600519/m )/wky 融资/vi 融/vi 券/ng 信息/n (/wkz 08-21/m )/wky  
 贵州/nt 茅台/nz (/wkz 600519/m )/wky 大宗/m 交易/vn 数据/n 一览/n (/wkz 08-30/m )/wky  
 但/c 斌/n 仍/d 力/vg 挺/d 贵州/nt 茅台/nz   自/p 曝/vg 合计/v 持/v 股/n 可/v 进/vf 前/f 十/m 大/a 流/v  
 茅台/nz 毛利率/n 领/v 跑/v 白酒/n 公司/n   市/n 盈/vg 率/v 仅/d 27/m 倍/q  
 收入/n 、/wn 利润/n 、/wn 预收款/n 都/d 超/h 预期/vn ，/wd 白酒/n 中流砥柱/nl  
 贵州/nt 茅台/nz (/wkz 600519/m )/wky 大宗/m 交易/vn 数据/n 一览/n (/wkz 08-29/m )/wky  
 需求/n 爆发/v   贵州/nt 茅台/nz 站/vi 上/f 新/a 起点/n  
 茅台/nz 黄牛党/n 遭遇/v 禁酒/vi 令/v ：/wp 早期/t 囤/ng 货/n 的/ude1 慌/a 了/y   开始/v 兑/v  
 看/v 不/d 懂/v 的/ude1 贵州/nt 茅台/nz 股价/n   只/d 是/vshi 一个/mq 过度/vn 金融/n 化/k 的/ude1 指/v  
 [/wkz 牛/n 赚/v 大/a 了/y ]/wky 女士/n 们/k 先生/n 们/k 朋友/n 们/k ！/wt 战胜/v 内心/n 的/ude1 恐惧/an  
 四/m 大/a 机构/n 集体/n 减/vd 持/v 贵州/nt 茅台/nz ！/wt 国家队/n 资金/n 二/m 季度/n 去/vf  
 贵州/nt 茅台/nz 限价/vi 的/ude1 逻辑/n  
 一/m 年/qt 内/f ，/wd 茅台/nz 跌破/v 300/m 元/q ，/wd 概率/n 极大/a 。/wj 
 博奕/nr ?/ww 聋/vi 中/f 对/p   伦/ng 市/n ：/wp 我们/rr 有/vyou 帝/ng 亚吉欧/nrf （/wkz Diageo/n ）/wky  
 坚决/ad 定/v 投/v 买/v 在/p 史诗/n 级/q 大/a 水牛/n 的/ude1 初期/f ！/wt 2017年/t 撸/ng 起/vf 袖/ng  
 贵州/ns 公务/n 活动/vn 全面/ad 禁酒/vi  
 600519:/m 贵州/nt 茅台/nz 2017年/t 半/m 年度/n 报告/n  
 贵州/nt 茅台/nz 涨/vi 了/ule 三/m 年/qt 多/m ~/w 市/n 盈/vg 率/v 27/m 倍/q ~/w 今世/nt 缘/p 市/n 盈/vg 率/v 15/m  
 茅台/nz 集团/n 总经理/n ：/wp 要/v 大胆/ad 治理/v 倒/vi 酒/n 的/ude1 “/wyz 黄牛党/n ”/wyy  
 进场/vi :/wp   “/wyz 双重/b 改革/vn ”/wyy 受益/vi 股/n ，/wd 社保/vn 养老金/n 标的/n 股/n  
 放弃/v 更/d 低估/v 的/ude1 蓝/a 筹/v 股/n 却/d 在/p 高位/n 死/v 抱/v 估/v 值/n 已/d 高/a 之/uzhi 茅台/nz  
 疯狂/a 的/ude1 茅台/nz ：/wp 股票/n 贵/a 但/c 能/v 买/v 到/v   又贵/nr2 又/d 买/v 不到/v 的/ude1 是/vshi  
 贵州/nt 茅台/nz (/wkz 600519/m )/wky 大宗/m 交易/vn 数据/n 一览/n (/wkz 08-24/m )/wky  
 茅台酒/n “/wyz 囤积/v ”/wyy 盛况/n 一/m 瓶/q 难/ad 求/v   茅台/nz 公司/n 临/v “/wyz 大考/vi  
 茅台/nz 刚/d 飞天/nz   又/d 遇/v “/wyz 反/vi 腐/vg 风暴/n ”/wyy ！/wt 四/m 年/qt 前/f 的/ude1 大/a 调整/vn  
 贵州/nt 茅台/nz (/wkz 600519/m )/wky 融资/vi 融/vi 券/ng 信息/n (/wkz 08-23/m )/wky  
 董宝珍/nr ：/wp 茅台酒/n 价/n 大/a 涨/vi 藏/v 高/a 风险/n   最后/f 管/v 控/v 时机/n 不/d  
 最/d 严禁/v 酒令/n 出台/vi   茅台/nz 故乡/n 贵州/ns 酒类/n 消费/vn 结构/n 知/v 多/m  
 预计/v 明日/t 开始/v 60/m 分钟/qt 破/v 位/q ，/wd 进入/v 空头/b 掌控/n_new 。/wj 
 当/p 所有/b 人/n 都/d 叫/vi 好/a 的/ude1 时候/n ，/wd 悄悄/d 的/ude1 走/v ，/wd 轻轻松松/z 的/ude1 离/v  
 我/rr 认识/v 一个/mq 高手/n 持有/v 45万/m 股/q 贵州/nt 茅台/nz ！/wt 
 告/v 茅台/nz 投资/vn 书/n ，/wd 茅台酒/n 受/v 资金/n 囤积居奇/vl 是/vshi 一个/mq 过度/d  
 500/m 元/q //w 股/n ！/wt 茅台/nz 今天/t 创造/v A/rzv 股/n 历史/n   而/cc 这/rzv 似乎/d 并/d 不/d 是/vshi  
 500/m 元/q ！/wt 茅台/nz 股价/n 再度/d 突破/v 天际/n ！/wt 买/v 不/d 起/vf “/wyz 股/n 王/nr1 ”/wyy    
 贵州/nt 茅台/nz (/wkz 600519/m )/wky 大宗/m 交易/vn 数据/n 一览/n (/wkz 07-27/m )/wky  
 我们/rr 要/v 走/v 了/y 。/wj 我们/rr 不/d 想/v 要/v 最后/f 一个/mq 铜板/n 。/wj 漂亮/a 五0/m  
 茅台/nz 再/d 罚/v 54/m 家/q 经销商/n ：/wp 称/v 供不应求/vl 成/v 常态/n   要/v 大胆/a  
 茅台酒/n 首/m 现/tg 批/q 价/n 回落/vi   已/d 有/vyou “/wyz 炒/v 家/n ”/wyy 开始/v 出/vf 货/n  
 贵州/nt 茅台/nz 集团/n 总经理/n ：/wp 要/v 大胆/ad 治理/v 倒/vi 酒/n 的/ude1 “/wyz 黄牛党/n  
 贵州/nt 茅台/nz (/wkz 600519/m )/wky 大宗/m 交易/vn 数据/n 一览/n (/wkz 08-22/m )/wky  
 茅台酒/n 为/v 啥/ry 又/d 贵/a 又/d 买/v 不到/v  
 茅台/nz 筹建/v 金/ng 控/v   千亿/m 目标/n 金融/n 占/v 两/m 成/q  
 修复/v 洞/n 琅/ng 急需/v 大量/m 茅台/nz ？/ww 快/d 买/v 600519/m  
 茅台/nz 集团/n 总经理/n ：/wp 坚定不移/vl 铁腕/n 稳/a 价/n   不/d 让/v 老百姓/nt  
 茅台/nz 集团/n 与/p 贵州日报/ntgz 报/n 业/ng 集团/n 战略/n 合作/vn   提升/vn 品牌/n  
 禁酒/vi 令/v 多/a 地/ude2 重现/v ！/wt 快/d 跑/v ！/wt  
 人民币/n 不知不觉/dl 升值/vi 一个/mq 月/n ，/wd ，/wd ，/wd 洼地/n ，/wd ，/wd 地板/n 价/n  
 人民币/n 连续/ad 升值/vi 一个/mq 月/n ，/wd 人民币/n 有/vyou 加速/vi 升值/vi ，/wd ，/wd 美/b  
 限价/vn 、/wn 督察/vn 都/d 没/d 用/v   茅台/nz 越来越/d 贵/a 有/vyou 钱/n 还/d 买/v 不/d 到/v ！/wt 
 贵州/nt 茅台/nz (/wkz 600519/m )/wky 大宗/m 交易/vn 数据/n 一览/n (/wkz 08-15/m )/wky  
 贵州/nt 茅台/nz (/wkz 600519/m )/wky 融资/vi 融/vi 券/ng 信息/n (/wkz 06-01/m )/wky  
 贵州/nt 茅台/nz (/wkz 600519/m )/wky 大宗/m 交易/vn 数据/n 一览/n (/wkz 06-02/m )/wky  
 贵州/nt 茅台/nz (/wkz 600519/m )/wky 融资/vi 融/vi 券/ng 信息/n (/wkz 06-02/m )/wky  
 贵州/nt 茅台/nz (/wkz 600519/m )/wky 大宗/m 交易/vn 数据/n 一览/n (/wkz 06-06/m )/wky  
 贵州/nt 茅台/nz (/wkz 600519/m )/wky 大宗/m 交易/vn 数据/n 一览/n (/wkz 06-08/m )/wky  
 贵州/nt 茅台/nz (/wkz 600519/m )/wky 融资/vi 融/vi 券/ng 信息/n (/wkz 06-08/m )/wky  
 贵州/nt 茅台/nz (/wkz 600519/m )/wky 大宗/m 交易/vn 数据/n 一览/n (/wkz 06-13/m )/wky  
 贵州/nt 茅台/nz (/wkz 600519/m )/wky 融资/vi 融/vi 券/ng 信息/n (/wkz 06-09/m )/wky  
 贵州/nt 茅台/nz (/wkz 600519/m )/wky 大宗/m 交易/vn 数据/n 一览/n (/wkz 06-14/m )/wky  
 贵州/nt 茅台/nz (/wkz 600519/m )/wky 融资/vi 融/vi 券/ng 信息/n (/wkz 07-07/m )/wky  
 贵州/nt 茅台/nz (/wkz 600519/m )/wky 融资/vi 融/vi 券/ng 信息/n (/wkz 07-04/m )/wky  
 贵州/nt 茅台/nz (/wkz 600519/m )/wky 大宗/m 交易/vn 数据/n 一览/n (/wkz 07-17/m )/wky  
 贵州/nt 茅台/nz (/wkz 600519/m )/wky 融资/vi 融/vi 券/ng 信息/n (/wkz 07-24/m )/wky  
 贵州/nt 茅台/nz (/wkz 600519/m )/wky 融资/vi 融/vi 券/ng 信息/n (/wkz 07-25/m )/wky  
 贵州/nt 茅台/nz (/wkz 600519/m )/wky 大宗/m 交易/vn 数据/n 一览/n (/wkz 07-31/m )/wky  
 贵州/nt 茅台/nz (/wkz 600519/m )/wky 融资/vi 融/vi 券/ng 信息/n (/wkz 08-09/m )/wky  
 贵州/nt 茅台/nz (/wkz 600519/m )/wky 融资/vi 融/vi 券/ng 信息/n (/wkz 08-10/m )/wky  
 贵州/nt 茅台/nz (/wkz 600519/m )/wky 融资/vi 融/vi 券/ng 信息/n (/wkz 08-16/m )/wky  
 贵州/nt 茅台/nz (/wkz 600519/m )/wky 融资/vi 融/vi 券/ng 信息/n (/wkz 08-15/m )/wky  
 贵州/nt 茅台/nz (/wkz 600519/m )/wky 大宗/m 交易/vn 数据/n 一览/n (/wkz 08-18/m )/wky  
 贵州/nt 茅台/nz (/wkz 600519/m )/wky 融资/vi 融/vi 券/ng 信息/n (/wkz 08-18/m )/wky  
 贵州/nt 茅台/nz (/wkz 600519/m )/wky 大宗/m 交易/vn 数据/n 一览/n (/wkz 07-01/m )/wky  
 喝/vg 的/ude1 买/v 不到/v 买/v 的/ude1 不/d 为/v 喝/vg   茅台/nz 挡/v 不/d 住/vi “/wyz 飞天/nz ”/wyy  
 探访/v 茅台/nz 实体/n 店/n ：/wp 最/d 严/a 限价/vd 令/v 下/f 的/ude1 失衡/vn 供需/n  
 季报/n 再/d 超/h 预期/vn   多重/b 举措/n 保证/v 市场/n 良性/b 增长/vn   维持/v 买/v  
 乐观/a 开放/vn 显/v 自信/an ，/wd 国/n 酒/n 文化/n 妙/ad 生/v 花/n  
 2017Q1/n 纯利/n 增/v 25%/m ，/wd 业绩/n 释放/v 加速/vi  
 业绩/n 超/h 预期/vn ，/wd 未来/t 有望/v 保持/v 高/a 增长/vn  
 如何/ryv 定价/vi ，/wd 疯狂/a 的/ude1 茅台/nz ？/ww 
 估/v 值/v 切换/v 比/p 以往/t 时候/n 来/u 的/ude1 更/d 早/a 一些/mq  
 需求/n 强劲/a ，/wd 业绩/n 释放/v 水到渠成/vl  
 Q2/n 维持/v 高速/b 增长/vn ，/wd 龙头/n 向上/vi 趋势/n 不/d 变/v  
 不断/d 超越/v ，/wd 奋勇/d 前行/v  
 2017H1/n 纯利/n 增/v 28%/m ，/wd 预收款/n 依然/d 保持/v 在/p 高/a 水平/n  
 淡季/t 不/d 淡/a ，/wd 系列/q 酒/n 贡献/n 新/a 增长极/n  
 上半年/t 无量/vi 业绩/n 优异/a ，/wd 下半年/t 放/v 量/n   低/a 基数/n 业绩/n 加/v  
 Increasing/a ex/u -/wp factory/n supply/n ;/wf sales/n growth/n t/rzt 
战/vg 狼/n 2/m 票房/n 上/f 50亿/m 是/vshi 大/a 概率/n 事件/n 。/wj 
 美/b 少女/n 的/ude1 葡萄干/n   嘎嘎/o 嘎/o ！/wt 茅台/nz 连续/ad 涨/vi 停/vi ！/wt 加油/vi  
 贵州/nt 茅台/nz 的/ude1 “/wyz 后/f 500/m 元/q 时代/n ”/wyy  
 恶/ad 炒/v 茅台/nz 殃及/v 白酒/n 行业/n   多/a 地/ude2 查处/v 违规/vn 公款/n 购买/v 高/a  
 据/p 预测/v ：/wp 2019年/t 茅台/nz 可以/v 涨/vi 至/p 2000/m 元/q 左右/m 。/wj 
 茅台/nz 在/p 军工/n 面前/f ，/wd 算/v 个/q 屁/n 。/wj 。/wj 。/wj  
 牛/n 股/n 的/ude1 基因/n  
 为什么/ryv ？/ww  
 1299/m 元/q //w 瓶/n 的/ude1 坚守/vn 价/n 不/d 变/v   茅台/nz 称/v 45/m 天/qt 内/f 投放/v 4500/m 吨/q  
 茅台/nz 公司/n 供货/vn 量/n 、/wn 分配/vn 方式/n 受/v 质疑/vi  
 贵州/nt 茅台/nz 控制/v 最高/a 售价/n 涉嫌/v 价格/n 垄断/v ？/ww 
 铁/n 打/v 的/ude1 茅台/nz   流水/n 的/ude1 股/n 王/nr1 ！/wt 600/m 元/q 是/vshi 不/d 是/vshi 梦/n ？/ww 
 股价/n 一度/d 突破/v 500/m 元/q   茅台/nz 进入/v 新/a 发展/vn 周期/n  
 贵州/nt 茅台/nz 上半年/t 净利/n 增长/v 28%/m  
 “/wyz 黄牛/n ”/wyy 雇/v 人/n 排队/vi 狂/dg 买/v 茅台/nz 堪/vg 比/p 春运/n 抢/v 票/n 大/a 片/q  
 A/rzv 股/n 20/m 年/qt 来/f 终于/d 有/vyou 了/ule 一/m 只/q 股价/n 破/v 500/m 元/q 的/ude1 股票/n   500/m 元/q  
 白酒/n 股/q 攻势/n 再/d 起/vf   贵州/nt 茅台/nz 再度/d 冲击/v 500/m 元/q 大关/n  
 贵州/nt 茅台/nz 2018年/t 底/f 上/vf 600/m 元/q ？/ww 但/c 斌/n ：/wp 愿/v 赌/v 1000万/m   一/m  
 贵州/nt 茅台/nz 拉/v 升/v 涨/vi 破/v 500/m 元/q 大关/n   机构/n ：/wp 预计/v 最高/a 可/c 达/v  
 维持/v 目/ng 标价/v 1200/m 以上/f  
 茅台/nz 要求/n 经销商/n 电/n 商/vg 销售/v 三/m 成/q 平抑/v 酒/n 价/n   被/pbei 指/v 杯/ng 水/n  
 茅台/nz 涨价/vi 背后/f 肥/v 了/ule 谁/ry 的/ude1 腰包/n ：/wp 大/a 经销商/n 被/pbei 指/v 囤/ng 货/n ？/ww 
 茅台/nz 酒瓶/n 回收/vn 价/n 半/m 年/qt 翻/v 倍/q ：/wp 刚/d 喝/vg 完/vi 的/ude1 有/vyou 人/n 卖/v 118/m 元/q    
 茅台/nz 20/m 省/n 经销商/n 联合/vd 发声/vi 稳/a 价/n ：/wp 飞天/nz 茅台/nz 不/d 超/v 1299/m  
 贵州/nt 茅台/nz 的/ude1 永久/b 魅力/n 就/d 在于/v 其/rz “/wyz 商业/n 模式/n 无法/vd 复制/v  
 贵州/nt 茅台/nz 股价/n 盘/qv 中/f 突破/v 500/m 元/q   有/vyou 私/ag 募/vg 说是/v “/wyz 鸡肋/n ”/wyy  
 茅台/nz 经销商/n 称/v 集团/n 有/vyou 计划/n 的/ude1 缺货/vn   为/p 让/v 代理/v 们/k 都/d 赚/v  
 茅台/nz 向上/vi 吉/b 比特/q 向/p 下/f   曾经/d 比/p 肩/n 如今/t 遥/ag 相望/v  
 喝酒/vi 能/v 买/v 来/vf SU/n -/wp 27/m ，/wd 其实/d 000413/m 起/q 动/v 也/d 是/vshi 6/m 元/q 多/a ，/wd 60/m  
 茅台/nz 需/v 不/d 需要/v 控/v 价/n ：/wp 搞/v 明白/v 谁/ry 在/p 暗处/n 抬高/v 价格/n 更/d 有/vyou  
 我/rr 要/v 为/v 茅台/nz 说/v 两/m 句/q  
 不/d 是/vshi 牛/n 吗/y ？/ww 倒是/d 涨/vi 啊/y ？/ww 
 贵州/nt 茅台/nz 不断/d 刷新/v 股价/n 高度/n   蹭/vi 热点/n ？/ww 是/vshi 不/d 是/vshi 想/v 多/m  
 贵州/nt 茅台/nz 盘/ng 中/f 跌破/v 500/m 元/q   股价/n 翻/v 绿/an 跌/v 0.54%/m  
 贵州/nt 茅台/nz 高/ad 开/v   600/m 元/q 成/v 下/vf 一/m 目标/n 价/n  
 刚刚/d ！/wt 茅台/nz 突破/v 500/m 元/q   “/wyz 液体/n 金/nr1 山/n ”/wyy 是/vshi 炒/v 出来/vf 的/ude1 吗/y  
 茅台/nz 离/v 500/m 元/q 一/m 度/qv 只/d 差/a 4/m 毛/nr1 钱/n   但/c 斌/n 如何/ryv 评/v 他/rr 的/ude1 “/wyz 液/ng  
 三/m 不/d 原则/n 一一/d 一一/d 一一/d 一一/d 一一/d 一一/d 一一/d 一一/d 上证/n  
 茅台/nz 股价/n 逼近/v 500/m 元/q   成/v 20/m 年/qt 来/f 最/d 贵/a 股票/n  
 茅台/nz 上海/ns 大面积/d 断/v 货/n ：/wp 有/vyou 直/d 营/vg 店/n 1000/m 箱/q 存货/n 不/d 到/v 1/m  
 茅台/nz 20/m 省/n 经销商/n 联合/vd 发声/vi 稳/a 价/n  
 以/p 当下/t 茅台/nz 的/ude1 基本/a 面/n ，/wd 满打满算/vl 股价/n 估/v 值/n 不/d 会/v 超过/v  
 感觉/n 今天/t 要/v 突破/v 500/m 元/q 大关/n 了/y  
 仲/nr1 印/b 边界/n 皸/w 事/n 怼/w 峙/vg   严峻/a   一旦/d 走火/vi   谷市/nrj “/wyz 闪/vi 崩/v ”/wyy  
 股/n 灾/n 熔断/v 抓/v 妖精/n 茅台/nz 都/d 能/v 抗衡/vi [/wkz 大笑/v ]/wky 还有/v 什么/ry 能/v 阻/vg  
 强者/n 恒/ag 强/ng ，/wd 今天/t 482.6/m 元/q 买/v 500/m 股/q 贵州/nt 茅台/nz ，/wd 38/m 元/q 10/m  
 6/m 瓶/q 白酒/n 股价/n 创/vg 历史/n 新高/n   还有/v 1/m 包/q 榨菜/n 、/wn 1/m 包/q 牛奶/n  
 茅台/nz 拟/v 筹建/v 成立/vi 茅台/nz 集团/n 金融/n 控股/vn 公司/n  
 求/v 小/a 散/ad 接/v 盘/qv 50/m 吧/y 一/d 一一/d 一一/d 一一/d 一一/d 一一/d 一一/d 一一/d  
 天/n 天/qt 拉/v 指数/n 一/m 一一/d 一一/d 一一/d 一一/d 一一/d 一一/d 一一/d 一一/d  
 忽悠/z ，/wd 接着/c 忽悠/z ，/wd 吹/v 上/f 天/qt 也/d 得/ude3 跌/v  
 再/d 来/vf 一个/mq 中/b 石油/n  
 今天早间/t 茅台/nz 股价/n 距离/n 500/m 元/q 一/m 度/qv 只/d 差/a 0.4/m 元/q   成/v 近/a 2/m  
 市价/n 7.84/m 绩/ng 优/ag 尖端/b 高科技/n 寡头/n 垄断/vn 产业/n 龙头/n 股/n ！/wt 
 和/cc 女神/n 约/d 好/a 一/m 起/q 喝/vg 咖啡/n ，/wd 聊天/vi 很/d 愉快/a ，/wd  
 茅台/nz 限/v “/wyz 涨价/vi 风/n ”/wyy 祭/v 出/vf 大/a 招/n   4500/m 吨/q 酒/n 投放/v 市场/n 稳/a  
 午/tg 评/v  
 《/wkz 战/vg 狼/n 2/m 》/wky 高烧/n   茅台/nz 蹭/vi 热/a ！/wt 资本/n 市场/n 竟/d 忽然/d “/wyz 着凉/vi  
 贵州/nt 茅台/nz 中报/n 股东/n 人数/n 大/d 增/v 是/vshi 一个/mq 不详/vi 预兆/n  
 茅台/nz 闪/vi 崩/v 倒/vi 计时/vi 。/wj 。/wj 。/wj 。/wj 。/wj 。/wj 。/wj 。/wj 。/wj  
 董明珠/nr 个人/n 、/wn 万达/nz 等/udeng 5/m 家/q 单位/n 共/d 增资/v 30亿/m 入股/vi 珠海/ns  
 茅台/nz 北京/ns 限价/vn 专家/n 称/v 治标/vi 不/d 治本/vi  
 恐/d 高/a ！/wt 近/a 六/m 成/q 基金/n 正在/d 减/v 持/v 或/c 清仓/vi 贵州/nt 茅台/nz  
 面对/v 400/m 多/m 元/q 的/ude1 茅台/nz 选择/v 回避/v ，/wd 宁可/d 去/vf 玩/v */w st/a 股票/n 也/d  
 韩志国/nr “/wyz 炮轰/v ”/wyy 但/c 斌/n 操纵/v 贵州/nt 茅台/nz 股价/n   贵州/nt 茅台/nz  
 全/a 果/ng 放假/vi 一/m 一/m 大/a 喝/vg 冒/v 太/d 一一/d 股价/n 上千/m  
 坚定/v 速/ag 换/v 000735.600438.600232.600959/m  
 天/n 天/qt 喝/vg 茅/nr1 太/d ：/wp 你/rr 就/d 会/v 当/v 上/vf 全球/n CEO/n  
 哈哈/o ：/wp 笑/v 开/v 股价/n 500/m 一一/d 600/m 一一/d 800/m 一一/d 1200./m 。/wj 。/wj  
 《/wkz   600519：/m 好/a 好好/d ：/wp 我/rr 要/v 酒/n   》/wky  
 今年/t 600/m 明年/t 900/m 后/f 年/qt 1200/m 一/m 一一/d 最终/d 188万/m 每/rz 股/n  
 600519:/m 贵州/nt 茅台/nz 第二/m 届/q 董事会/n 2017/m 年度/n 第三/m 次/qv 会/v  
 让/v 暴风雨/n 来/u 的/ude1 更/d 猛烈/a 些/q 吧/y ！/wt 
 3200/m 点/qt 上方/f 只/d 卖/v 不/d 买/v ，/wd 收割/v 机构/n 资金/n  
 茅台/nz 各省/r 区/n 紧急/ad 开会/vi 出台/vi 稳/a 市/n 措施/n ：/wp 限/v 购/vg 、/wn 控/v 价/n 、/wn  
 茅台/nz 引入/v 战略/n 投资者/n   打造/v 一流/b 大型/b 现代/t 物流/n 企业/n  
 贵州/nt 茅台/nz 再/d 创/vg 历史/n 新高/n   茅台/nz 53/m 度/qv 飞天/n 酒/n 出现/v 断/v 供/vi  
 抓紧/vd 逃命/v ，/wd 刻不容缓/vl  
 贵州/nt 茅台/nz 不行/a 了/y ，/wd 换/v 股/n 马上/d 赚/v 回/v 来/vf ，/wd 信/n 者/k 赚/v ！/wt 
 飞天/n 茅台/nz 售价/n 屡/d 破/v 红线/n   这/rzv 瓶/q 酒/n 该/rz 买/v 还/d 是/vshi 该/rz 卖/v ？/ww 
 雨/n 后/f 彩莲/nr2 ：/wp 如果/c 是/vshi 酿酒/vi 的/ude1 股票/n 而/cc 不/d 是/vshi 创新/vi 的/ude1 高/a 科技/n  
 历/vg 四大/n 顶/q 雏形/n 已/d 现/tg 一一/d 一一/d 快/a 快快/d 抛/v 空/a 啊/y  
 第一/m 阶段/n 目标/n 一千/m 元/q  
 茅/nr1 酒/n 一/m 瓶/q 难/ad 求/v ，/wd 这/rzv 是/vshi 厂家/n 的/ude1 一/m 种/q 销售/vn 策略/n ，/wd 因为/p 上/f  
 贵族/n 茅台/nz  
 恐/d 高/a   六成/nr2 基金/n 正/d 撤出/v 茅台/nz ！/wt 现货/n 市场/n 却/d 一/m 瓶/q 难/ad 求/v  
 市值/n 逼近/v 六千亿/m   中/b 金/b 上调/v 贵州/nt 茅台/nz 目标/n 价/n 至/p 613/m 元/q  
 进/vf 二/m 退/v 一/m ，/wd 逐步/d 蚕食/v 空/a 方/q 筹码/n 。/wj 
 进场/vi :/wp   “/wyz 双重/b 改革/vn ”/wyy 受益/vi 股/n ，/wd 社保/vn 养老金/n 标的/n 股/n  
 茅台/nz 断/v 货/n 市值/n 重/v 上/vf 6000亿/m   有/vyou 人/n “/wyz 顶风/vi 作案/vi ”/wyy 将/d 茅/nr1  
 贵州/nt 茅台/nz 现/v 三/m 笔/q 大宗/m 交易/n   均/d 为/v 机构/n 买入/v  
 社保/vn 掌门人/n 无意间/d 曝/vg 唯一/b 能/v 超越/v 贵州/nt 茅台/nz 的/ude1 股票/n ！/wt 
 450/m 元/q //w 股/n 抄/v 底/f 买入/v 贵州/nt 茅台/nz 1万/m 股/q ，/wd 明天/t 涨/vi 停/vi 板/ng ！/wt [/wkz  
 （/wkz 1/m ）/wky 奇虎/nt 360/m 借/v 壳/ng 中国/nt 中期/f  
 中航飞机/nt   市值/n 490亿/m   贵州/nt 茅台/nz 6000/m 多/m 亿/m   这/rzv 是/vshi 一个/mq  
 速/ag 速/ag 撤离/v ，/wd 落/v 袋/ng 为/v 安/ag  
 愿/v 赌/v 服输/vi  
 贵州/nt 茅台/nz 应该/v 走/v 下/vf 神坛/n 了/y ！/wt 
 难道/d 天空/n 才/d 是/vshi 茅台/nz 的/ude1 极限/n ？/ww 
 亨/nr1 通/v 追赶/v 格力/nz 腾讯/nz 华为/nz 的/ude1 潜力/n 十足/z  
 赖茅/nr 的/ude1 股价/n 已经/d 提前/vd 透支/v 两/m 倍/q 以上/f ，/wd 如果/c 是/vshi 白马/n 股/n  
 进场/vi :/wp   “/wyz 双重/b 改革/vn ”/wyy 受益/vi 股/n ，/wd 社保/vn 养老金/n 标的/n 股/n  
 茅台/nz 上半年/t 净利/n 112亿/m   沪/b 股/n 通/v 补/v 仓/ng 证/n 金/ng 连续/ad 减/v 持/v  
 白酒/n 板块/n 业绩/n 超/h 预期/vn   茅台/nz 股价/n “/wyz 飞天/nz ”/wyy 估/v 值/n 仍/d 合/v  
 价/n 高/a 出/vf 下来/vf 全/d 转/v */w 惊/v 天/qt 一路/mq 一带/n 龙头/n 600307/m 酒钢/n 宏/nz  
 很/d 久/a 不/d 上/vf 茅台/nz 的/ude1 股/n 吧/y 了/y ，/wd 因/p 今晚/t 茅台/nz 公布/v 业绩/n ，/wd 看/v  
 不/d 在/p 悬崖/n 边上/f 行走/vi   不/d 与/p 黑心/n 狼/n 为/p 伴/v   远离/v 套路/n   远/a  
 俄/b 禁酒/vn 伏特/q 加/v 是/vshi 保护/v 国人/n 身体/n 素质/n ，/wd 长期/d 看/v 禁酒/vi （/wkz  
 17.07.18：/m 路过/v  
 社保/vn 基金/n 总/b 舵手/n 曝/vg 出/vf 超越/v 贵州/nt 茅台/nz 的/ude1 股票/n ！/wt 真/a 牛/n B/o  
 贵州/nt 茅台/nz 半/m 年/qt 报/n ：/wp 销售/v 费用/n 翻番/vi   营业/vn 成本/n 增幅/n 超/v  
 下/vf 一个/mq 方大炭素/nt 的/ude1 好/a 股/n 就/d 是/vshi 600067/m 冠城大通/nt   恭喜/v  
 茅台/nz 控/v 价/n 铁政/nr2 涉嫌/v 价格/n 垄断/v ？/ww 业/ng 内/f ：/wp 失败/vi 再/d 正常/a 不/d  
 周一/t 茅台/nz 最后/f 的/ude1 清仓/vi 机会/n ，/wd 八月/t 茅台/nz 退/v 市/n 倒闭/v 了/y ，/wd  
 《/wkz   白酒/n 股/q 大/a 涨/vi 一/m 一一/d 国/n 人/n 都/d 大/a 醉/v   》/wky  
 2017年/t 最佳/z 委屈/a 奖/n ，/wd 归属/v 茅台/nz 空/a 狗/n ！/wt   一切/rz 为了/p 股/n  
 当年/t 那些/rz 比/p 茅台/nz 还/d 牛/ag 的/ude1 高价/n 股/n   你们/rr 还/d 好/a 吗/y ？/ww 
 贵州/nt 茅台/nz 外围/f 资金/n 再次/d 进/vf 仓/ng 了/y ，/wd 终于/d 等/v 到/v 了/ule 、/wn 这/rzv 周/qt  
 证/n 金/nr1 公司/n 有/vyou 多/m 傻/a ！/wt 连续/a 5/m 个/q 季度/n 持续/vd 减/v 持/v ，/wd 茅台/nz 越/d  
 茅台/nz 半/m 年/qt 盈利/vi 首/m 超/h 100亿/m   也/d 挡/v 不/d 住/vi 证/n 金/ng 、/wn 社保/vn 、/wn 泰/b  
 600519:/m 贵州/nt 茅台/nz 2017年/t 半/m 年度/n 报告/n 摘要/n  
 茅台/nz 集团/n 上/f 半/m 年/qt 利润/n 155亿/m ，/wd 同比/n 增长/v 76%/m  
 贵州/nt 茅台/nz 为民/v 限价/vd 成/v 饥饿/n 营销/vn   商战/n 甩/v 出/vf 五粮液/nt 几/m  
 贵州/nt 茅台/nz ：/wp 上半年/t 净利/n 112.5亿/m   同比/n 增长/v 28%/m  
 600519:/m 贵州/nt 茅台/nz 关于/p 与/cc 关联/vn 方/d 共同/d 增资/v 茅台/nz 财务/n  
 股价/n 新/a 高/a 不/d 等于/v 人人/n 赚/v 钱/n ！/wt 换/v 手/n 率/k 决定/v 少数/m 人/n 赚/v 到/v  
 茅台/nz 不/d 下凡/vi ，/wd 熊市/n 没/d 个/q 完/vi ！/wt 
 贵州/nt 茅台/nz 半/m 年度/n 盈利/vi 首/m 次/qv 突破/v 百亿/m  
 目标/n 价/n 472/m 元/q //w 股/n ！/wt 贵州/nt 茅台/nz 市值/n 要/v 超/h 中/b 石化/n ？/ww 茅台/nz  
 贵州/nt 茅台/nz 集团/n 携手/vd 央/vg 企/ng 诚通/nz 集团/n 共建/v 茅台/nz 物流/n  
 2003年9月23日/t 以/p 25.88/m 元/q //w 股/n 买/v 入/v 10万/m 股/q 贵州/nt 茅台/nz  
 茅台/nz 控/v 价/n 失效/vi ：/wp 终端/n 价格/n 混乱/an   渠道/n 管/v 控/v 存/v 盲区/n  
 利润/n 藏/v 吧/y ，/wd 继续/v 藏/v 。/wj 
 实战/n 炒股/vi 口/n 决/vg ：/wp   十四/m 工作/vn 线/n ，/wd 不/d 破/v 不/d 走/v 人/n 。/wj 短/a 线/n  
 “/wyz 茅台/nz 价格/n 红线/n 失守/vi ”/wyy 调查/v ：/wp 茅台/nz 表示/v 将/d 召/vg 经销商/n  
 紧急/a ！/wt 紧急/a ！/wt 贵州/nt 茅台/nz 是/vshi 融/vi 券/ng 股/n 。/wj 在/p 480/m 附近/f 走/v 出/vf  
 茅台/nz 现/tg 已/d 是/vshi 毒酒/n 非/b 美酒/n   众/ag 小/a 散/a 切/d 勿/d 饮/v 之/uzhi …/ws 远离/v 之/rz  
 断/v 货/n 涨价/vi 引/v 茅台/nz 空/a 酒瓶/n 回收/v 热/a   网上/s 回收/v 四五百/m 元/q  
 茅台/nz 股价/n 酒/n 价/n 齐/d 飞/vi   上半年/t 系列/n 酒/n 收入/n 已/d 超/v 去年/t 全/a  
 大/a M/o 头/n 正在/d 形成/v ，/wd 速/ag 卖/v 出/vf  
 何时/ryt 崩/v 盘/qv ？/ww  
 主力/n 是/vshi 想/v 办法/n 诱/vg 多/m 套/q 小/a 散/a ，/wd 套/v 得/ude3 深/a 主力/n 愈/d 成功/a ，/wd 嘿/e  
 贵州/nt 茅台/nz 白酒/n 等/udeng 不断/d 创新/vi 高/a 或/c 股/n 灾/n 后/f 新高/n 走势/n 的/ude1 主/n  
 有人/r 公然/d 违抗/v 限价/vd 令/v ：/wp 茅台/nz 卖/v 到/v 1500/m 元/q //w 瓶/n   结果/n 茅/nr1  
 贵州/nt 茅台/nz 的/ude1 投资/vn 价值/n 浅析/vi  
 再次/d 强调/v   它/rr 不/d 是/vshi 中/b 石油/n 一/m 一一/d 一一/d 一一/d 一一/d 一一/d  
 贵州/nt 茅台/nz 涨/vi 逾/vg 2%/m   股价/n 再/d 创/vg 历史/n 新高/n  
 1万/m 股/q 茅台/nz ，/wd 205/m 元/q 成本/n ，/wd 现在/t 杀/v 走/v 是/vshi 留/v  
 紧急/a ！/wt 加急/b ！/wt 特/d 急/ad 呼吁/v ：/wp 所有/b 网友/n 立刻/d 撤出/v 全部/m 高/a  
 贵州/nt 茅台/nz ，/wd 加油/vi ！/wt 
 飞天/n 茅台/nz 价格/n “/wyz 红/a 线/n ”/wyy 名存实亡/vl   零售店/n ：/wp 进价/n 都/d  
 茅台/nz 下/f 一/m 目标/n 位/q 220/m 元/q 。/wj 
 贵州/nt 茅台/nz 月/n 线/n 顶/ng 背离/v 隐现/v 逃/v 顶/v 正当/a 时/ng  
 茅台酒/n 是/vshi 好/a ，/wd 价格/n 也/d 好/a 。/wj   但/c 不/d 证明/v 股价/n 永远/d 都/d 会/v  
 跌/v 的/ude1 话/n ，/wd 先/d 跌/v 几/m 个/q 一/m 字/n 板/ng  
 三/m 瓶/q 白酒/n 买/v 下/vf 整个/b 军工/n   一个/mq 茅台/nz 可以/v 买/v 下/f A/rzv 股/n 所有/b  
 告诉/v 亲朋好友/nl 远离/v 股市/n 一一/d 一一/d 一一/d 一一/d 一一/d 一一/d  
 478/m 可以/v 做/v 空/a 了/y ，/wd 跌/v 100/m 元/q 是/vshi 件/q 正常/a 而/cc 高/a 概率/n 的/ude1 事/n [/wkz  
 茅台/nz 暴跌/vi 倒/vi 计时/vi ，/wd 市场/n 人士/n 却/d 认为/v 外资/n 在建/v 仓/ng  
 《/wkz 万向/nz 帝国/n 》/wky ：/wp 不要/d 高位/n 接/v 盘/qv 600519/m 贵州/nt 茅台/nz ，/wd 8/m  
 坚定/a 挖潜/vn 价值/n 投资/vn 才/d 是/vshi 财富/n _/w _/w _/w _/w _/w _/w _/w _/w _/w _/w _/w _/w _/w _/w _/w _/w _/w _/w _/w _/w  
 贵州/nt 茅台/nz :/wp 中期/t 顶部/f 已/d 现/tg ，/wd 千万/m 不/d 要/v 买/v ！/wt 
 斗胆/d 问/v 一/m 下/f :/wp 谁/ry 敢/v 这个/rz 价位/n 接/v 茅台/nz ，/wd 有人/r 接/v 吗/y ，/wd 请/v  
 基金/n 团/n 炒/v 个/q 股/n 是/vshi 中国式/n 庞/nr1 氏/ng 骗局/n ，/wd 隐患/n 范围/n 广/a 、/wn 危/ag  
 让/v 你们/rr 看到/v 的/ude1 大/a 买/v 单/b 托盘/n   是/vshi 逼/v 你/rr 比/p 它/rr 更/d 高/a 价/n 接货/v ，/wd  
 股民/n 还/d 在/p 不/d ，/wd ，/wd 北京/ns 网友/n ，/wd n14/n 大/a 神/n  
 本/rz 神/n 欲/vg 言/ng 又/d 止/v 。/wj 周/nr1 一/m 快/a 跑/v  
 张俊鸣/nr ：/wp 茅台/nz 股价/n 不/d 太/d 可能/v 见/v 顶/ng 暴跌/vi   除非/c 基本/a 面/n  
 463.31/m 卖/v 了/y  
 据/p 朕/w 认真/ad 总结/v ，/wd 自娱/vi 自乐/v 之/uzhi 逗/v 比/p 股/n 共/d 51/m 只/q ，/wd 东方/s 银/ng  
 讲讲/v 调整/v 一个/mq 月/n 的/ude1 茅台/nz ，/wd 2015年/t 全年/n 销售/v 3万/m 吨/q （/wkz  
 茅台/nz 葡萄酒/nms “/wyz 去/vf 茅台/nz 化/v ”/wyy ：/wp 半/m 年/qt 销售额/n 增/v 四/m 成/q 仍/d 在/p  
 贵州/nt 茅台/nz ：/wp 300/m 块/q 上涨/vi 是/vshi 白马/n 。/wj 现在/t 是/vshi 什么/ry 马/n ？/ww 
 贵州/ns 茅台酒/n 股票/n 没有/v 任何/rz 可以/v 看/v 空/a 的/ude1 因素/n ，/wd 看/v 空/v 茅/nr1  
 如果/c 你/rr 不/d 想/v 出/vf 货/n ，/wd 没/v 人/n 相信/v ，/wd 使劲/vd 拉/v  
 茅台/nz 6月27日/t 见/v 顶/ng ，/wd 开始/v 走/v 下跌/vi 周期/n 。/wj 
 30/m 多/m 倍/q 的/ude1 贵州/nt 茅台/nz 一旦/d 补/v 跌/v 如何/ryv 是/vshi 好/a  
 已经/d 破/v 位/q ，/wd 可以/v 获利/v 了结/v 了/ule [/wkz 大笑/v ]/wky [/wkz 大笑/v ]/wky  
 现实/n 中/f 闪/vi 崩/v 一一/d 一一/d 一一/d 一一/d 一一/d 一一/d 一一/d 四川/ns 茂/a  
 茅台/nz 就/p 消费税/n 接受/v 调研/v   白酒/n 消费税/n 改革/vn 引/v 关注/v  
 现价/n 的/ude1 茅台/nz 值/n 多少/ry 无/v 紧要/a ，/wd 主要/b 的/ude1 是/vshi ：/wp  
 铁/n 杆/q 粉丝/n 倒戈/vi 茅台/nz 陷/vi 估/v 值/n 之/uzhi 辩/vg   但/c 斌/n 则/d 称/v 茅台/nz 依然/d  
 600519:/m 贵州/nt 茅台/nz 2016年/t 年度/n 权益/n 分派/v 实施/v 公告/n  
 茅台/nz 市值/n 可/v 买/v 下/f A/rzv 股/n 所有/b 互联网/n   理性/n 看待/v 白酒/n 股票/n  
 不/d 买/v 茅台/nz 买/v 什么/ry ？/ww 中小/b 创/vg 市/n 盈/vg 率/v 都/d 还/d 在/p 天上/s ！/wt 
 可悲/a ！/wt 可悲/a ！/wt 抱/v 团/n 买/v 山顶/n   老实/a 人/n 莫/d 上当/vi  
 董宝珍/nr ：/wp 茅台/nz 股价/n 维持/v 在/p 30/m 倍/q 市/n 盈/vg 率/v 最/d 好/a  
 #/w 一旦/d 大/a 牛市/n 来临/vi ，/wd 茅台/nz 这/rzv 只/d 大/a 烂/a 筹码/n 更/d 不/d 会/v 有人/r 买/v  
 不/d 就/d 是/vshi 粮食/n 做成/v 的/ude1 乙醇/n 么/y ？/ww ！/wt  
 为什么/ryv 说/v 茅台/nz 具有/v 价值/n 投资/vn 是/vshi 天大/nz 谎言/n ?/ww   一:/m 首先/d  
 一/m 线/q “/wyz 龙马/nrf ”/wyy 遭/v 主力/n 资金/n 撤出/v   茅台/nz “/wyz 酒/n 疯/vi ”/wyy 还/d 能/v  
 重点/n 关注/v :/wp 安硕信息/nt  
 600519:/m 贵州/nt 茅台/nz 关于/p 高级管理/n_new 人员/n 病退/vn 的/ude1 公告/n  
 贵州/nt 茅台/nz 年/qt 内/f 必/d 见/v 一千/m 元/q   2017年7月6日晚/t  
 茅台/nz 下/f 周/nr1 一/m 跌/v 停/vi 开盘/vi ！/wt 
 茅台/nz 市值/n 冲破/v 6000亿/m   高薪/n 招工/vn 热度/n 堪/vg 比/p 国/n 考/v  
 贵州/nt 茅台/nz 股价/n 是/vshi 泡沫/n 还/d 是/vshi 价值/n 低估/v ？/ww 私/ag 募/vg 大/a 佬/ng 观点/n  
 个/q 股/n 品/ng 鉴/ng ：/wp 鹏展/nr2   天翼/nr2 //w 神州/n   俯瞰/v A/rzv 股/n //w 群峰/n  
 反弹/vi 了/y ，/wd 又/d 可以/v 融/vi 券/ng 卖/v 空/a 了/y  
 600782-/m 中央/n 苏区/n 振兴/vn 龙头/n ，/wd 必将/d 被/pbei 狂/d 炒/v  
 茅台/nz 每股/r 收益/n 与/cc 年报/n 预测/v ：/wp  
 《/wkz 三/m 出/vf 茅台/nz 》/wky 笼/ng 中/f 醉/v ！/wt 
 贵州/nt 茅台/nz 高台/n 跳水/vn 是/vshi 中国/ns 股市/n 的/ude1 健康/an 发展/vn 的/ude1 基础/n 。/wj 
 477.45/m 买/v 了/ule 30/m 手/n  
 我/rr 很/d 好奇/a 为什么/ryv 此/rzs 股/n 没有/v 一/m 次/qv 跌/v 停/vi ？/ww 而/cc 别/vi 的/ude1 股/n 跌/v 停/vi  
 《/wkz 拍/v 案/ng 惊/v 起/vf 》/wky 上/f 奏折/n ！/wt 
 股市/n （/wkz 生态圈/n ）/wky 不/d 是/vshi 一/m 家/q 独/d 大/a ！/wt 
 紧急/a 公告/n ：/wp 立即/d 抢购/v 处于/v 历史/n 低价/n 的/ude1 金钼股份/nt 6019/m  
 茅台/nz 连/d 跌/v 6/m 天/qt ！/wt 赤水/ns 河/n 一直/d 流淌/v   茅台/nz 也/d 曾/d 三/m 度/qv 大/a 跌/v  
 53/m 度/qv 酒精/n 成/v 第一/m 高价/n 股/q ，/wd 民族/n 的/ude1 耻辱/n 。/wj 
 蛋斌/nr 的/ude1 阴险/an ：/wp 200/m 元/q 不/d 说/v 估/v 值/v 低/a ，/wd 400/m 多/m 说/v 估/v 值/v 低/a 。/wj 
 茅台/nz ，/wd 你/rr 还/d 能/v 疯狂/a 几时/r ？/ww 
 茅台/nz 在/p 各方/r 人士/n 的/ude1 忽悠/z 下/f ，/wd 股价/n 连/d 创/vg 新高/n ，/wd 小/ad 散/v 在/p  
 每/rz 股/n 亏/v 了/ule 近/a 20/m 元/q 了/vi 一/m 一一/d 600519/m  
 有/vyou 一/m 种/q 胜利/vd 叫/vi 撤退/vi ，/wd 另外/c 有/vyou 一/m 种/q 假/a 多头/n 叫/vi 持/v 股/n 待/vi 涨/vi  
 贵州/nt 茅台/nz “/wyz 独/a ”/wyy 站/vi 6000亿/m 之/uzhi 巅/ng   真/a 股/n 王/nr1 面临/v 泡沫/n 、/wn  
 卖/v 掉/v 拉/v 高/a 的/ude1 600519/m 换/v 买/v 低位/n 业绩/n 爆/vd 增/v 的/ude1 600688/m //w 601/m  
 7月3日/t 数据/n 日报/n ：/wp 沪/b 指/v 三/m 连/n 阳/ag 逼近/v 3200/m 点/qt  
 一/m 一一/d 亏/v 了/ule ：/wp 每股/r 20/m 元/q 了/vi 一/m 一一/d  
 已经/d 下/vf 探/v 到/v 支撑/v 位/q 可以/v 逐步/d 进/vf 仓/ng 了/y ，/wd  
 老董/nr 何/ry 甴/w 定/v 高估/v ？/ww   按/p 复利/n 原理/n ：/wp 市/n 盈/vg 率/v 安全/an 边际/n  
 贵州/nt 茅台/nz 就/d 一/m 碗/q 米饭/n 的/ude1 成本/n 凭/p 什么/ry 卖/v 那么/rz 贵/a ？/ww 
 为什么/ryv 说/v 茅台/nz 是/vshi 价值/n 投资/vn 典范/n  
 茅台/nz 学院/n 招生/vi 记/v ：/wp 不乏/v 高/a 分/qt 考生/n 直接/ad 询问/v 毕业/v 能否/v  
 机构/n 现在/t 是/vshi 在/p 唱/v 一/m 首/q 歌/n ，/wd 跟/v 着/uzhe 我/rr 左手/n 右手/n 一个/mq 慢/a 动/v  
 珍惜/v 生命/n ，/wd 远离/v 白酒/n 。/wj 
 不/d 正常/a 呀/y ，/wd 这/rzv 漂亮/a 5O/m ，/wd 茅台/nz 最高/a 485/m 元/q ，/wd 历史/n 天价/n  
 贵州/nt 茅台/nz ：/wp 7月6日/t 为/p 权益/n 分派/v 股权/n 登记/v 日/ng   将/d 派/nms 现/tg  
 “/wyz 白酒/n 鸡尾酒/n ”/wyy 海外/s 走俏/a   老外/n ：/wp 喝/vg 了/ule 这/rzv 杯/q ，/wd 再/d 来/vf  
 茅台/nz 集团/n ：/wp 预计/v 茅台酒/n 销售/vn 将/d 超额/vd 完成/v 年度/n 计划/n  
 但/c 斌/n 看/v 了/y ，/wd 还/d 能/v 沾沾自喜/vl 吗/y ？/ww 
 散/v 户/ng 开始/v 清仓/vi 跑/v 了/y ，/wd 茅台/nz 涨/vi 不/d 了/y ！/wt 
 准备/v 空降/v  
 技术/n 面/q 。/wj 14/m 年/qt 至/p 今/tg 突破/v 并/cc 回/v 踩/v 11/m 年/qt 8月/t 开始/v 的/ude1 三/m 年/qt  
 茅台/nz 又/d 涨/vi 了/y ！/wt 用/p 茅台/nz 打/v 美/b 帝/ng ！/wt [/wkz 大笑/v ]/wky [/wkz 大笑/v ]/wky [/wkz 大笑/v ]/wky  
 别/d 喝/vg 高/a 了/y ！/wt 董宝珍/nr 大喊/v 茅台/nz 股价/n 进入/v 非/b 合理/ad 估/v 值/v 区/n  
 让/v 茅台/nz 股价/n 长期/d 霸占/v A/rzv 股/n 头/n 把/pba 交椅/n 其实/d 是/vshi 对/p 中国/ns 科/n  
 茅台/nz 香烟/n 毒/n 凭/p 要/v 崩/v 了/y ！/wt 举/v 国/n 欢庆/v  
 自娱/vi 自乐/v  
 千/m 元/q 股/n ，/wd 贵州/nt 茅台/nz 今年/t 实现/v ，/wd 中国/ns 股/n 王/nr1 !/wt !/wt !/wt  
 招/v 337/m 人/n 引/v 数十万/m 人/n 报名/vi   茅台/nz 酒厂/n 招工/vi 为/v 啥/ry 这么/rz 火/n  
 复/dg 盘/v 贵州/nt 茅台/nz ，/wd 这/rzv 几/m 只/q 股/n 或许/d 会/v 成为/v 新/a 一代/n 股/q 王/n  
 可能/v 被/pbei 举/v 牌/n 的/ude1 小/a 盘/qv 2亿/m 流通/vn 江阴/ns 银行/n 002807/m ，/wd 4.5%/m  
 可能/v 被/pbei 高举/v 到/v 89/m 元/q 的/ude1 举/ng 牌/n 的/ude1 小/a 盘/qv 2亿/m 流通/vn 江阴/ns 银行/n 0/m  
 上市公司/n_new 齐/d 赶考/vi     亨通光电/nt 中/b 状元/n  
 世代/n 传家宝/n ，/wd 一/m 股/q 也/d 不/d 卖/v ！/wt 
 大/a 庄/ag 让/v 我/rr 赚/v 些/q 小/a 钱/n 吧/y  
 没有/v 一/m 只/q 股票/n 会/v 永远/d 涨/vi 下去/vf ，/wd 贵州/nt 茅台/nz 也/d 不/d 例外/vi ，/wd  
 6月27日/t 数据/n 日报/n ：/wp 上证/n 50/m 指数/n 强势/n 五/m 连/n 阳/ag 逼近/v 一/m  
 轻轻/z 的/ude1 我/rr 走/v 了/y ，/wd 不/d 带/v 走/v 一/m 片/q 云彩/n  
 贵州/nt 茅台/nz 总/b 市值/n 破/v 6000亿/m 元/q   白马/nr 股/n 继续/v 上/f 攻/v  
 游资/n 抢/vd 筹/v ：/wp 科大/nt 讯/ng 飞/vi 、/wn 天/qt 虹/n 股份/n 、/wn 中兴通讯/nt 、/wn 飞/vi 科/n  
 贵州/nt 茅台/nz 涨/vi 到/v 10万/m 元/q 一/m 股/q 也/d 不/d 贵/a 啊/y ，/wd 这/rzv 才/d 涨/vi 那里/rzs 啊/y  
 现在/t 教唆/v 别人/rr 买入/v 茅台/nz 的/ude1 人/n 难道/d 不/d 是/vshi 大/a 忽悠/z ？/ww 
 真是/d 超级/b 白马/n 股/q ，/wd 姓/v 白/a ，/wd 不错/a  
 你/rr 以为/v 茅台酒/n 只是/c 股价/n 创新/vi 高/a ？/ww 拍卖场/n 上/f 也/d 刚刚/d 刷/v  
 减/v 持/v 新/a 规/ng 无/v 任何/rz 意义/n ，/wd 大量/m 中小/b 创/vg 股票/n 市/n 盈/vg 率/v 过/uguo 高/a  
 不/d 吹牛/vi 逼/v 不/d 会/v 死/v ，/wd 你/rr 就/d 慢慢/d 吹/v ，/wd 断/v 崖/ng 式/k 暴跌/vi 来临/vi 了/y  
 愚蠢/a 机构/n 不要/d 再/d 抱/v 团/n 吹/v 大/a 茅台/nz 的/ude1 泡沫/n ！/wt 
 中国/ns 一/m 大/a 批/q 机构/n 就/d 是/vshi 不可理喻/vl  
 银行/n 龙头/n 当/p 属/v 小/a 盘/qv 2亿/m 流通/vi 举/v 牌/n 的/ude1 江阴/ns 银行/n 002807/m  
 上证/n 50/m 股票/n 小心/ad 闪/vi 崩/v 一一/d 一/d 一一/d 一一/d 一一/d 一一/d 一一/d  
 贵州/nt 茅台/nz   ，/wd 今天/t 压力/n 位/q   323.23/m   ，/wd 支撑/v 位/q   310.55/m    
 那/rzv 来回/n 那/rzv 去/vf ，/wd 最后/f 套/v 的/ude1 还/d 是/vshi 散/v 户/ng  
 #/w 茅台/nz 上市/vi 首日/t 仅/d 较/d 发行/v 天价/n 涨/vi 13%/m ，/wd 报收/v 35.55/m 元/q ，/wd  
 论/v 贵州/nt 茅台/nz  
 #/w 今天/t 大盘/n 还/d 有/vyou 点/qt 见鬼/v ，/wd 导致/v 贵/a 茅/nr1 没/d 能/v 站稳/v 469.33/m ，/wd  
 中国/ns 股市/n 绝/d 不/d 忍/v 许/m 但/c 斌/n 之类/rz 投机/vn 分子/n 恶意/d 炒作/v 操纵/v  
 #/w 香港/ns 股民/n 抛/v 了/ule 后/f ，/wd 茅台/nz 股票/n 里/f 就/d 没有/d 散/v 户/ng 了/y  
 喝/vg 高/a 酒/n 了/y ，/wd 就/d 该/v 吃/v 药/n 了/y  
 但/c 斌/n 已/d 减/v 持/v  
 南京/nt 银行/n 、/wn 贵州/nt 茅台/nz  
 刘胜/nr 军/n 怒/vg 怼/w 韩志国/nr :/wp 股民/n 受伤/vi 不/d 是/vshi 因/p IPO/n 太/d 多/a 而/cc 是/vshi 太/d  
 #/w 但/c 斌/n 正/d 壮年/t ./wj 30/m 年/qt 内/f 茅台/nz 股份/n 涨/vi 到/v 473/m 美元/q 没/v 问题/n  
 2016/m 年度/n 财/n 报/n 点评/v ：/wp 业绩/n 超/h 预期/vn ，/wd 分红/vi 很/d 土豪/n  
 #/w 美国/nsf 股市/n 小/a 盘/qv 汽车/n 行业/n 股/n 特/ag 斯/Rg 拉/v 股价/n 仅/d 2515.3/m 元/q  
 #/w 这/rzv 只/d 逼/v 割/v 肉/n 次/qv 新/a 股/n 今年/t 每股/r 收益/n 高/a 过/uguo 茅台/nz 当年/t  
 #/w 不/d 追/v 涨/vi 贵/a 茅/nr1 的/ude1 ，/wd 可/c 坐等/v 北京/ns 烂/a 毒/n 股/n 博/ag 天/n 环境/n 崩/v 盘/qv 。/wj 
 贵州/nt 茅台/nz 、/wn 五粮液/nt 等/udeng 被/pbei 抽/v 检/v 出/vf 包装/n 不/d 合格/vi 产品/n  
 #/w 酒/n   药/n   食品/n 已/d 无/v 价值/n 了/y ./wj 因为/c 贡酒/n 仅/d 12/m 倍/q 市/n 盈/vg 率/v ，/wd  
 一/m 道/qv 小学/n 数学/n 题/n 可/v 证明/v 你/rr 是否/v 可以/v 做/v 股票/n ！/wt 
 几万/m 吨/q 酒/n 胜过/v 几亿/m 吨/q 油/n ！/wt 茅台/nz 市值/n 超/h 中/b 石化/n 流通/vn 股/n  
 450/m 元/q 就/d 是/vshi 茅台/nz 的/ude1 宇宙/n 大/a 顶/ng ，/wd 世纪/n 之/uzhi 套/ng 不亚于/v 当年/t 4/m  
 茅台/nz 市值/n 超/h 中/b 石化/n   券商/n 给/v 出/vf 目标/n 价/n 高/a 至/p 685/m 元/q  
 别/d 只/d 知道/v 茅台/nz   还有/v 这/rzv 12/m 只/q 股/n 有/vyou 创新/vn 高/a 潜质/n ！/wt (/wkz 名单/n  
 #/w 明/tg 后/f 三/m 天/qt 大盘/n 邱/nr1 会/v 作/v ，/wd 茅台/nz 股价/n 会/v 过/uguo 469.33/m 元/q  
 此/rzs 股/n 该/rz 跌/v 停/vi 了/ule ~/w  
 多/m 只/q 白酒/n 股/n 再/d 创/vg 新高/n   茅台/nz 葡萄酒/nms 计划/n 5/m 年/qt 内/f 上市/vi  
 看/v 着/uzhe 这个/rz 茅台/nz 这个/rz 价/n 让/v 我/rr 伤心/a 了/ule 很/d 久/a ，/wd 我/rr 的/ude1 股票/n 市/n  
 买/v 600519/m 不/d 如/v 买/v 600028/m  
 自从/p 喝/vg 了/ule 茅台酒/n ，/wd 这/rzv 腰/n 不/d 酸/a 了/y ，/wd 腿/n 不/d 疼/a 了/y ，/wd 胳膊/n 也/d  
 #/w 下/f 周/nr1 大盘/n 就/d 会/v 作/v ，/wd 股/n 王/nr1 茅台/nz 将/d 至少/d 狂飙/n 473.3/m 美元/q  
 #/w 但/c 斌/n ，/wd 我/rr 只/d 和/cc 你/rr 赌/v 2万./m 茅台/nz 过/vf 469/m 元/q 我/rr 输/v 否则/c 你/rr 输/v  
 #/w 茅台/nz 股价/n 真/a 和/cc 酒/n 价/n 没关系/vl ./wj 16/m 年/qt 前/f 茅台酒/n 更/d 贵/a ，/wd  
 #/w 茅台/nz 上市/vn 年/qt 每股/r 收益/n 1.31/m ，/wd 市/n 盈/vg 率/v 30/m 倍/q ./wj 破/v 发/v  
 #/w 下/f 周/nr1 大盘/n 邱/nr1 会/v 作/v ，/wd 股/n 王/nr1 茅台/nz 将/d 至少/d 狂飙/n 473.3/m 美元/q  
 #/w 某/rz 皮/n 拿/v 港/n 民/ng 抛/v 茅台/nz 来/f 唱/v 空/ng ./wj 是/vshi 不对/a 的/ude1 ./wj 是/vshi 摸/v 虎/n 屁股/n  
 茅台/nz 600/m 元/q //w 股/n ？/ww 为/p 此/rzs 还/d 搞/v 个/q 1亿/m 赌局/n   是/vshi 牛/n 股/n 还是/c 吹/v  
 茅坑/n 必须/d 跌/v 去/vf 2/m 个/q 80%/m ，/wd 才/d 能/v 考虑/v 买/v 还是/c 不/d 买/v ，/wd 第一/m  
 终于/d 心动/v 买/v 茅台/nz 了/y ，/wd 考/v 内/f 了/ule 将近/d 一/m 年/qt 多/m 时间/n 。/wj 
 但/c 斌/n 持有/v 且/c 连续/ad 公开/ad 唱/v 多/m 茅台/nz 引/v 争议/vn   是否/v 有/vyou 操纵/v  
 #/w 我/rr 个人/n 认为/v 股/n 王/nr1 茅台/nz 里/f 没/v 一个/mq 散/a 户/q ./wj 别/d 听/v 它们/rr 胡说/v  
 茅台/nz 市值/n 突破/v 5500亿/m ！/wt 但/c 斌/n ：/wp 一/m 万/m 年/qt 也/d 看不到/v 它/rr 崩/v  
 贵州/nt 茅台/nz 股价/n 再/d 创/vg 历史/n 新高/n  
 贵州/nt 茅台/nz ：/wp 300/m 元/q 买/v 的/ude1 十万/m 股/q 。/wj 1000/m 块/q 卖/v ！/wt  
 伟大/a 的/ude1 中国/ns 神/n 酒/n !/wt 
 可怜/v 的/ude1 但/c 先生/n 成为/v 茅台/nz 这/rzv 场/qv 争论/vn 的/ude1 炮灰/n ，/wd 因为/c 卖/v 了/y  
 贵州/nt 茅台/nz 2018年/t 将/d 新增/v 60/m 个/q 制/v 酒/n 班组/n  
 估/v 值/v 30/m 多/m 倍/q 的/ude1 茅台/nz 积聚/v 着/uzhe 巨大/a 的/ude1 风险/n  
 白酒/n 股/q 继续/v 逞强/vi   贵州/nt 茅台/nz 被/pbei 多/m 家/q 机构/n “/wyz 提价/vi ”/wyy  
 茅台/nz 将/d 长期/d 下跌/vi ，/wd 目标/n 价/n 50/m 元/q ！/wt 
 贵州/nt 茅台/nz 盘/ng 中/f 大/d 涨/vi   股价/n 再/d 创/vg 历史/n 新高/n  
 但/c 斌/n ：/wp 你/rr 等/v 一/m 千年/t 一/m 万/m 年/qt 也/d 看不到/v 茅台/nz 崩/v 盘/qv 的/ude1 时刻/n  
 但/c 斌/n ：/wp 2018年/t 底/f 茅台/nz 涨/vi 到/v 600/m 元/q   为此/d 愿/v 赌/v 1/m 个/q 亿/m  
 贵州/nt 茅台/nz 股价/n 要/v 到/v 600/m 元/q ？/ww   但/c 斌/n 高呼/v 愿/v 赌/v 1亿/m  
 贵州/nt 茅台/nz 股价/n 再/d 创/vg 新高/n   总/b 市值/n 突破/v 5700亿/m  
 同/p 是/vshi 龙头/n 都/d 在/p 酿酒/vi   为何/ryv 茅台/nz 创/vg 新高/n 青/a 啤/w 在/p 山腰/n ？/ww 
 买/v 的/ude1 不/d 喝/vg   喝/vg 的/ude1 不/d 买/v   茅台/nz 应该/v 属于/v 行贿/vi 受贿/vi 板块/n  
 造/v 高铁/n 导弹/n 的/ude1 实体/n 企业/n 不/d 如/v 房地产/n 金融/n 白酒/n ！/wt 
 没有/v 茅/nr1 苔/ng 酒/n ，/wd 中国/ns 照/v 转/v ：/wp 没有/v 原油/n ，/wd 中国/ns 停/vi 摆/v ！/wt 价/n  
 全民/n 讨论/v ：/wp 贵州/nt 茅台/nz 何时/ryt 走/v 下/vf 神坛/n ？/ww 
 钢铁/n 业/k 早/a 被/pbei 神/n 酒/n 打败/v 了/y ，/wd 这/rzv 下/f 是/vshi 石化/n 行业/n 了/y ，/wd 下/vf 一/m  
 清仓/vi ，/wd 一/m 股/q 不/d 留/v ！/wt 
 庄/nr1 股/n 。/wj 一/m 只/q 众多/m 基金/n 名/q 星/n 扎/v 堆/k 吹捧/v 而/cc 出/vf 的/ude1 ，/wd 脱/v 实/ng 就/d  
 目前/t 茅台/nz 股价/n 估/v 值/n 不/d 高/a  
 都/d 知道/v 能源/n 重要/a 可/v 股价/n 就是/d 不/d 涨/vi ！/wt   都/d 知道/v 喝酒/vi 害/v  
 何/ry 为/v 价值/n ？/ww  
 414/m 元/q 卖/v 血/n ，/wd 贷款/n 满/a 仓/ng 茅台/nz ，/wd 赌/v 一/m 次/qv  
 今天/t 就/d 是/vshi 看/v 最/d 大/a 的/ude1 泡沫/n 王/nr1 茅台/nz 如何/ryv 破/v 位/q 。/wj 
 中国式/b 蓝/a 筹/v 的/ude1 泡沫/n ：/wp 一/m 场/qv 远离/v 中国/ns 梦/n 的/ude1 复辟/vn ！/wt 
 白马/nr 股/n 表现/v 抢眼/a   贵州/nt 茅台/nz 等/udeng 多/m 股/q 再/d 创/vg 历史/n 新高/n  
 中/b 石油/n 的/ude1 教训/n 一一/d 一一/d 一一/d 一一/d 一一/d 一一/d 一一/d 一一/d  
 中/b 石油/n 的/ude1 教训/n 一一/d 一一/d 一一/d 一一/d 一一/d 一一/d 一一/d 一一/d  
 你/rr 就/d 是/vshi 涨/vi 上/f 一千/m 老子/n 也/d 不/d 得/ude3 买/v 你/rr 一/m 股/q 喝/vg 你/rr 一/m 滴/q ！/wt 
 我/rr 敢/v 负/v 责任/n 的/ude1 说/v ，/wd 今天/t 茅台/nz 低/a 开/v 低/a 走/v ，/wd 千/m 股/q 跌/v 停/vi  
 茅/nr1   台/q   中/f   报/n   冠/ng   压/v   群/ng   雄/ag     净/a   利/vg   润/an   同/p   比/p   增/v    
 漂亮/a 50/m 总/b 教主/n  
 茅台/nz 董事长/n 袁仁国/nr ：/wp “/wyz 千亿/m 茅台/nz ”/wyy 离不开/v 金融/n 板块/n  
 买/v 不到/v 茅台酒/n   原因/n 何在/vi  
 好/a 酒/n 岂/d 容/v 泡沫/n   茅台/nz 重申/v “/wyz 控/v 价/n ”/wyy 策略/n  
 银基/nrf 与/p 贵州/nt 茅台/nz 及/cc 宜宾/ns 五粮液/nt 订立/v 共/d 5/m 份/q 经销/vn 协议/n  
 贵州/nt 茅台/nz 盛宴/n 背后/f 的/ude1 势力/n 版图/n 揭晓/vi   最/d 大/a 的/ude1 推手/n 曝/vg  
 茅台/nz 集团/n 总经理/n 李保芳/nr ：/wp 茅台/nz 步入/v 新/a 上升/vn 周期/n 的/ude1 判/v  
 贵州/nt 茅台/nz 股价/n 盘/qv 中/f 创/vg 历史/n 新高/n     类似/a 的/ude1 白马/n 股/q 还有/v  
 沪/b 股/n 通/v 连续/a 两/m 日/qt 净/d 卖/v 出/vf 贵州/nt 茅台/nz   本/rz 周净/nr 卖/v 出/vf 1.96/m  
 “/wyz 紧俏/a ”/wyy 的/ude1 茅台/nz ：/wp 一/m 次/qv 二级/b 市场/n 与/cc 基本/a 面的/n 共振/vi  
 教育部/nt 同意/v 设立/v 茅台/nz 学院/n  
 教育部/nt 同意/v 设立/v 茅台/nz 学院/n   首/m 批/q 设置/v 5/m 个/q 本科/n 专业/n  
 茅台/nz 经销商/n 擅自/d 加价/vd 营造/v “/wyz 断/v 货/n ”/wyy 假象/n ？/ww 茅台酒/n 价/n  
 茅台/nz 赌局/n 和/cc A/rzv 股/n 入/v 摩/b   机构/n 集中/v 下/vf 注/v 白马/n 股/q 吸引/v “/wyz 接/v  
 出厂价/n 未/d 动/v 终端/n 价/n 猛涨/vi   茅台/nz 高价/n 推手/n 是/vshi 谁/ry  
 减/v 持/v 新/a 规/ng 立足/vi 国情/n   推进/vi 市场化/v 法治化/an 监管/vn  
 “/wyz 数据/n 经济/n ”/wyy 正/d 参与/v 茅台/nz 经营/vn 的/ude1 每/rz 一个/mq 环节/n  
 茅台/nz 集团/n 将/d 削减/v 品牌/n   各/rz 子公司/n 保留/v 品牌/n 数/n 不/d 超/v 10/m  
 贵州/nt 茅台/nz 限价/vi 三/m 损/vg 经销商/n   整肃/v 渠道/n 别/d 打/v 老百姓/nt 旗/n  
 追踪/v 机构/n 盘/qv ：/wp 茅台/nz 飞天/n 背后/f 的/ude1 “/wyz 价格/n 烦恼/an ”/wyy  
 茅台/nz ：/wp 将/d 与/p 阿里巴巴/nt 在/p 产权/n 保护/vn 、/wn 大/a 数据/n 等/udeng 领域/n 深/a  
 600519:/m 贵州/nt 茅台/nz 2015年/t 年报/n  
 600519:/m 贵州/nt 茅台/nz 2015年/t 年报/n 摘要/n  
 600519:/m 贵州/nt 茅台/nz 关于/p 与/cc 关联/vn 方/d 签订/v 《/wkz 商标/n 许可/vi 使/v  
 600519:/m 贵州/nt 茅台/nz 2016年/t 第一/m 季度/n 季报/n  
 600519:/m 贵州/nt 茅台/nz 审计/vn 报告/n 及/cc 财务/n 报表/n (/wkz 2015/m 年度/n )/wky  
 600519:/m 贵州/nt 茅台/nz 第二/m 届/q 董事会/n 2016/m 年度/n 第二/m 次/qv 会/v  
 600519:/m 贵州/nt 茅台/nz 2015年/t 年度/n 股东大会/n_new 会议/n 资料/n  
 600519:/m 贵州/nt 茅台/nz 独立董事/n_new 候选人/n 声明/n  
 600519:/m 贵州/nt 茅台/nz 独立董事/n_new 提名/vn 人/n 声明/n  
 600519:/m 贵州/nt 茅台/nz 2015年/t 年度/n 股东大会/n_new 决议/n 公告/n  
 600519:/m 贵州/nt 茅台/nz 章程/n (/wkz 草案/n )/wky  
 600519:/m 贵州/nt 茅台/nz 2015年/t 年度/n 股东大会/n_new 的/ude1 法律/n 意见/n  
 600519:/m 贵州/nt 茅台/nz 章程/n (/wkz 2016年5月/t 修订/v )/wky  
 600519:/m 贵州/nt 茅台/nz 2015/m 年度/n 网上/s 业绩/n 说明/v 会/v 预告/v 公/ng  
 600519:/m 贵州/nt 茅台/nz 第二/m 届/q 董事会/n 2016/m 年度/n 第四/m 次/qv 会/v  
 600519:/m 贵州/nt 茅台/nz 2015/m 年度/n 利润/n 分配/vn 实施/vn 公告/n  
 600519:/m 贵州/nt 茅台/nz 独立董事/n_new 提名/vn 人/n 声明/n (/wkz 章靖忠/nr )/wky  
 600519:/m 贵州/nt 茅台/nz 第二/m 届/q 董事会/n 2016/m 年度/n 第五/m 次/qv 会/v  
 600519:/m 贵州/nt 茅台/nz 独立董事/n_new 候选人/n 声明/n (/wkz 许定波/nr )/wky  
 600519:/m 贵州/nt 茅台/nz 2016年/t 半/m 年度/n 报告/n 摘要/n  
 600519:/m 贵州/nt 茅台/nz 2016年/t 半/m 年度/n 报告/n  
 600519:/m 贵州/nt 茅台/nz 日常关联/n_new 交易/vn 公告/n  
 600519:/m 贵州/nt 茅台/nz 独立董事/n_new 提名/vn 人/n 声明/n (/wkz 许定波/nr )/wky  
 600519:/m 贵州/nt 茅台/nz 2016年/t 第一/m 次/qv 临时/b 股东大会/n_new 的/ude1 法/n  
 600519:/m 贵州/nt 茅台/nz 第二/m 届/q 董事会/n 2016/m 年度/n 第六/m 次/qv 会/v  
 600519:/m 贵州/nt 茅台/nz 2016年/t 第一/m 次/qv 临时/b 股东大会/n_new 会议/n  
 600519:/m 贵州/nt 茅台/nz 2016年/t 第一/m 次/qv 临时/b 股东大会/n_new 决议/n  
 600519:/m 贵州/nt 茅台/nz 2016年/t 第三/m 季度/n 报告/n  
 600519:/m 贵州/nt 茅台/nz 2016/m 年度/n 主要/b 经营/vn 数据/n 及/cc 2017年/t  
 600519:/m 贵州/nt 茅台/nz 2016/m 年度/n 产量/n 情况/n 及/cc 2017年/t 第一/m  
 600519:/m 贵州/nt 茅台/nz :/wp 2016/m 年度/n 审计/vn 报告/n 及/cc 财务/n 报表/n  
 600519:/m 贵州/nt 茅台/nz 2016年/t 年度/n 报告/n 摘要/n  
 600519:/m 贵州/nt 茅台/nz 关于/p 媒体/n 报道/v 的/ude1 相关/vn 说明/v  
 600519:/m 贵州/nt 茅台/nz 2017年/t 第一/m 季度/n 报告/n  
 600519:/m 贵州/nt 茅台/nz 2016年/t 年度/n 股东大会/n_new 会议/n 资料/n  
 600519:/m 贵州/nt 茅台/nz 2016年/t 年度/n 股东大会/n_new 的/ude1 法律/n 意见/n  
 600519:/m 贵州/nt 茅台/nz 2016/m 年度/n 网上/s 业绩/n 说明/v 会/v 预告/v 公/ng  
 600519:/m 贵州/nt 茅台/nz 2016年/t 年度/n 股东大会/n_new 决议/n 公告/n  
 宁波/nt 港/n 601018/m 重大/a 事项/n 复/vg 牌/n 联手/vi 浙江/ns 民/ng 吃/v 茅台酒/n  
 证监会/n ！/wt 全体/n 股民/n 要求/v 你/rr 查查/v 茅台/nz ，/wd 你们/rr 得到/v 好处/n  
 贵州/nt 茅台/nz 董事长/n ：/wp 谁/ry 敢/v 涨价/vi 就/d 砸/v 谁/ry 的/ude1 饭碗/n  
 价/n 在/p 量/n 在/p ，/wd 批/q 价/n 稳/v 进/vf 有利/a 拉长/v 复苏/vn 周期/n  
 预/d 收/v 再/d 创/vg 新高/n ，/wd 经营/v 性/ng 净/a 现金流/n_new 同比/n 增/v 115%/m  
 强者/n 恒/ag 强/ng ，/wd 高/a 增长/vn 势头/n 强劲/a  
 收入/n 创/vg 新高/n ，/wd 消费税/n 拖累/v 净/a 利率/n  
 2017/m 春季/t 糖/n 酒/n 会见/v 闻/v 系列/n 之/uzhi 二：/m 贵州/nt 茅台/nz ：/wp 站/vi 上/f 全/a  
 提前/vd 公布/v 17Q1/n 经营/vn 数据/n   收入/n 超/h 预期/vn   上调/v 目标/n 价/n 到/v  
 业绩/n 高于/v 预期/vn ，/wd 增长/v 势头/n 良好/a  
 2016Q1/n 净利润/n 增/v 12%/m ，/wd 预收款/n 再/d 创/vg 新高/n  
 季报/n 点评/v ：/wp 一/m 季度/n 业绩/n 超/h 预期/vn  
 营/n 收/v 、/wn 净利/n 恢复/v 两/m 位/q 数/n 增长/vn  
 批/q 价/n 加速/vd 上行/vi ，/wd 老酒/n 热/k 提升/v 茅台/nz 备/v 货/n 需求/n ，/wd 重申/v “/wyz  
 大会/n 重返/v 茅台/nz 镇/n ，/wd 国/n 酒/n 文化/n 发/v 新/a 芽/n  
 一/m 批/q 价/n 如期/d 到/v 达/v 860/m 元/q ，/wd 量/n 价/n 有望/v 持续/vd 超/v 预期/vn ，/wd 重/v  
 经销商/n 会议/n 释放/v 出/vf 更/d 多/a 积极/a 信号/n ，/wd 维持/v 买入/v 评级/vn  
 需求/n 大/d 超/h 预期/vn ，/wd 上调/v 目标/n 价/n 至/p 350/m 元/q  
 完成/v 年度/n 供应/vn 计划/n 的/ude1 70%/m ，/wd 一/m 批/q 价/n 上涨/vi ，/wd 买/v 入/v  
 上调/v 业绩/n 及/cc 估/v 值/n ，/wd 提高/v 目标/n 价/n 至/p 345/m 元/q  
 有/vyou 数/m 项/q 利/n 多/a ，/wd 但/c 皆/d 已/d 反映/v 于/p 股价/n  
 解析/v 涨价/vi 的/ude1 主要/b 趋势/n 、/wn 条件/n 和/cc 可能性/n ；/wf 买/v 入/v （/wkz 摘要/n  
 全年/n 供应/vn 缺口/n 大于/v 3000/m 吨/q ，/wd 批/q 价/n 将/d 明显/ad 超出/v 市场/n 预/vg  
 Q2/n 发货/vn 超/h 预期/vn ，/wd 下半年/t 计划/n 量/n 偏/d 紧/a  
 市值/n 增长/v 之/uzhi 路/n 还/d 能/v 有/vyou 多/m 远/a ？/ww 
 需求/n 增/v 价格/n 涨/vi ，/wd 缺货/vi 持续/vd 到/v 明年春节/t  
 解析/v 涨价/vi 的/ude1 主要/b 趋势/n 、/wn 条件/n 和/cc 可能性/n ；/wf 买/v 入/v  
 批/q 价/n 加速/vd 上涨/vi ，/wd 下半年/t 有望/v 继续/v 量/n 价/n 齐/d 升/v  
 预收款/n 创/vg 历史/n 新高/n ，/wd 量/n 价/n 齐/d 升/v 趋势/n 不/d 改/v  
 青山/n 遮/v 不/d 住/vi ，/wd 毕竟/d 报表/n 来/vf  
 复兴/vi 确定/v ，/wd 不/d 负/v 众望/n  
 公司/n 销售/v 全面/ad 向/p 好/a ，/wd 预/d 收/v 屡/d 创/vg 新高/n  
 2017年/t 目标/n 设定/v ；/wf 不/d 上调/v 价格/n ，/wd 但/c 实际/n 均/ag 价/n 上涨/vi ；/wf 
 2016/m 中报/n 点评/v ：/wp 营/n 收/v 净利/n 持续/vi 双/m 位/q 数/n 增长/vn ，/wd 预/d 收/v 再/d  
 新/d 增/v 配额/n 短期/b 意/b 在/p 稳定/a 价格/n 体系/n ，/wd 长期/d 利于/v 稳健/ad 发/v  
 最/d 强/a 白酒/n 品牌/n ，/wd 业绩/n 大/d 超/h 预期/vn  
 Q3/n 真实/a 收入/n 大/d 超/h 预期/vn ，/wd 重申/v “/wyz 买/v 入/v ”/wyy  
 最/d 强/a 白酒/n 品牌/n   业绩/n 大/d 超/h 预期/vn  
 催化/vi 在即/vi ，/wd 投资/v 机会/n 再现/v  
 5000亿/m 市值/n 不/d 是/vshi 梦/n  
 预收款/n 再/d 创/vg 新高/n ，/wd 提高/v 目标/n 价/n 至/p 370/m 元/q  
 预/d 收/v 再/d 创/vg 历史/n 新高/n ，/wd 行业/n 霸主/n 地位/n 凸显/v  
 强劲/a 真实/a 需求/n 驱动/vn 增长/vn ，/wd 估/v 值/v 空间/n 打开/v  
 白酒/n 王者/n 继续/v 独/d 步/qv 高端/a 市场/n  
 需求/n 强劲/a 增长/vn ，/wd 稳健/a 收益/n 可/v 期/qv  
 供给/v 紧/a 价格/n 涨/vi ，/wd 茅台/nz 飞龙/n 在/p 天/n  
 2016年/t 三/m 季报/n 点评/v ：/wp 需求/n 强劲/a ，/wd 趋势/n 向/p 好/a 再/d 被/pbei 验证/v  
 2016年/t 前/f 三/m 季度/n 净利润/n 增/v 百分之/m 9%/m ，/wd 预收款/n 屡/d 创/vg 新/a  
 量/n 价/n 轮番/d 催化/vi ，/wd 坚定/ad 看/v 至/p 5000亿/m 市值/n  
 16/m 年收入/n 超/h 预期/vn ，/wd 17/m 年/qt 收入/n 增速/n 仍/d 有望/v 上/f 看/v 20%/m 一/m  
 需求/n 强劲/a ，/wd 16/m 年收入/n 超/h 预期/vn ，/wd 17/m 年/qt 业绩/n 规划/n 高/a  
 收入/n 大/d 超/h 预期/vn   上调/v 17-18/m 年/qt 盈利/vi 预测/v  
 贵州/nt 茅台/nz (/wkz 600519/m )/wky 融资/vi 融/vi 券/ng 信息/n (/wkz 03-17/m )/wky  
 贵州/nt 茅台/nz (/wkz 600519/m )/wky 大宗/m 交易/vn 数据/n 一览/n (/wkz 01-16/m )/wky  
 贵州/nt 茅台/nz (/wkz 600519/m )/wky 大宗/m 交易/vn 数据/n 一览/n (/wkz 01-04/m )/wky  
 贵州/nt 茅台/nz (/wkz 600519/m )/wky 融资/vi 融/vi 券/ng 信息/n (/wkz 03-20/m )/wky  
 贵州/nt 茅台/nz 一/m 季度/n 实现/v 净利润/n 61亿/m 元/q  
 贵州/nt 茅台/nz (/wkz 600519/m )/wky 大宗/m 交易/vn 数据/n 一览/n (/wkz 01-05/m )/wky  
 贵州/nt 茅台/nz 股价/n 再/d 创/vg 新高/n  
 贵州/nt 茅台/nz (/wkz 600519/m )/wky 大宗/m 交易/vn 数据/n 一览/n (/wkz 03-22/m )/wky  
 贵州/nt 茅台/nz (/wkz 600519/m )/wky 融资/vi 融/vi 券/ng 信息/n (/wkz 03-30/m )/wky  
 贵州/nt 茅台/nz (/wkz 600519/m )/wky 大宗/m 交易/vn 数据/n 一览/n (/wkz 01-10/m )/wky  
 贵州/nt 茅台/nz (/wkz 600519/m )/wky 大宗/m 交易/vn 数据/n 一览/n (/wkz 04-27/m )/wky  
 贵州/nt 茅台/nz (/wkz 600519/m )/wky 大宗/m 交易/vn 数据/n 一览/n (/wkz 03-10/m )/wky  
 贵州/nt 茅台/nz (/wkz 600519/m )/wky 大宗/m 交易/vn 数据/n 一览/n (/wkz 02-06/m )/wky  
 贵州/nt 茅台/nz (/wkz 600519/m )/wky 大宗/m 交易/vn 数据/n 一览/n (/wkz 05-24/m )/wky  
 贵州/nt 茅台/nz (/wkz 600519/m )/wky 大宗/m 交易/vn 数据/n 一览/n (/wkz 04-20/m )/wky  
 业绩/n 加速/vd 增长/v ，/wd 估/v 值/v 可/v 待/vi 提升/v  
 贵州/nt 茅台/nz (/wkz 600519/m )/wky 大宗/m 交易/vn 数据/n 一览/n (/wkz 05-10/m )/wky  
 2016年/t 年报/n 点评/v ：/wp 预收款/n 同比/n 大幅/d 增长/v ，/wd 2018年/t 有/vyou  
 牛/n 股/n 慎/ag 言/vg 顶/ng ，/wd 埋头/vd 只/d 登攀/v  
 贵州/nt 茅台/nz (/wkz 600519/m )/wky 融资/vi 融/vi 券/ng 信息/n (/wkz 05-03/m )/wky  
 贵州/nt 茅台/nz (/wkz 600519/m )/wky 大宗/m 交易/vn 数据/n 一览/n (/wkz 02-09/m )/wky  
 贵州/nt 茅台/nz (/wkz 600519/m )/wky 融资/vi 融/vi 券/ng 信息/n (/wkz 05-24/m )/wky  
 贵州/nt 茅台/nz 今年/t 营/n 收/v 预计/v 增长/v 20%/m 左右/m  
 消费税/n 迷雾/n 如期/d 消散/v ，/wd 全/a 年/qt 盈利/vn 增速/n 预测/v 上调/v  
 贵州/nt 茅台/nz (/wkz 600519/m )/wky 融资/vi 融/vi 券/ng 信息/n (/wkz 04-19/m )/wky  
 贵州/nt 茅台/nz (/wkz 600519/m )/wky 大宗/m 交易/vn 数据/n 一览/n (/wkz 05-31/m )/wky  
 贵州/nt 茅台/nz (/wkz 600519/m )/wky 大宗/m 交易/vn 数据/n 一览/n (/wkz 01-25/m )/wky  
 贵州/nt 茅台/nz (/wkz 600519/m )/wky 大宗/m 交易/vn 数据/n 一览/n (/wkz 01-18/m )/wky  
 贵州/nt 茅台/nz (/wkz 600519/m )/wky 融资/vi 融/vi 券/ng 信息/n (/wkz 04-26/m )/wky  
 贵州/nt 茅台/nz 一/m 季报/n 点评/v ：/wp 收入/n 增长/v 超/h 预期/vn ，/wd 预收款/n 创/vg  
 贵州/nt 茅台/nz (/wkz 600519/m )/wky 大宗/m 交易/vn 数据/n 一览/n (/wkz 05-23/m )/wky  
 信息/n 越来越/d 对称/a 的/ude1 时代/n ，/wd 茅台/nz 估/v 值/v 有望/v 进一步/d 提升/v  
 崇本/nr2 守道/nr2 ，/wd 匠心/n 名品/n  
 2016年/t 报/n 点评/v ：/wp 行业/n 标杆/n ，/wd 再/d 显/v 王者/n 风范/n  
 业绩/n 再/d 超/h 预期/vn ，/wd 高端/a 复苏/vi 最/d 确定/v 品种/n  
 业绩/n 之/uzhi 花/n 待/vi 怒放/vi ，/wd 股价/n 新高/n 仍/d 可/v 期/qv  
 贵州/nt 茅台/nz (/wkz 600519/m )/wky 大宗/m 交易/vn 数据/n 一览/n (/wkz 04-24/m )/wky  
 收入/n 及/cc 利润/n 增长/vn 已/d 进/vf 快车道/n   上调/v 目标/n 价/n   重申/v 买入/v  
 跨越/v 400亿/m 营/n 收/v ，/wd 迈向/v 5000亿/m 市值/n  
 贵州/nt 茅台/nz (/wkz 600519/m )/wky 融资/vi 融/vi 券/ng 信息/n (/wkz 04-25/m )/wky  
 贵州/nt 茅台/nz (/wkz 600519/m )/wky 融资/vi 融/vi 券/ng 信息/n (/wkz 05-18/m )/wky  
 贵州/nt 茅台/nz (/wkz 600519/m )/wky 融资/vi 融/vi 券/ng 信息/n (/wkz 04-17/m )/wky  
 贵州/nt 茅台/nz (/wkz 600519/m )/wky 大宗/m 交易/vn 数据/n 一览/n (/wkz 05-16/m )/wky  
 贵州/nt 茅台/nz (/wkz 600519/m )/wky 大宗/m 交易/vn 数据/n 一览/n (/wkz 05-05/m )/wky  
 茅台/nz 飞天/n   市场/n 蕴藏/v 机遇/n  
 茅台/nz 超/v 平安/ad 成/v 基金/n 头号/b 重/a 仓/ng 股/n   哪家/r 基金/n 已/d “/wyz 弃/vg 杯/ng  
 贵州/nt 茅台/nz (/wkz 600519/m )/wky 融资/vi 融/vi 券/ng 信息/n (/wkz 05-26/m )/wky  
 茅台/nz 重/v 拳/qv 净化/vn 渠道/n 市场/n   82/m 家/q 经销商/n 遭/v 处罚/vn  
 贵州/nt 茅台/nz 稳/a 价/n 再/d 出/vf 招/v   将/d 提高/v 市场/n 投放量/n  
 贵州/nt 茅台/nz (/wkz 600519/m )/wky 大宗/m 交易/vn 数据/n 一览/n (/wkz 01-03/m )/wky  
 加速/vi 的/ude1 报表/n ，/wd 进/vf 击/vg 的/ude1 市值/n  
 我们/rr 唱/v 空/v 茅台/nz ，/wd 不/d 是/vshi 要/v 让/v 茅台/nz 跌/v ，/wd 而是/c 要/v 让/v 筹码/n 高/a  
 贵州/nt 茅台/nz (/wkz 600519/m )/wky 大宗/m 交易/vn 数据/n 一览/n (/wkz 02-07/m )/wky  
 贵州/nt 茅台/nz ：/wp 将/d 增加/v 市场/n 投放量/n   从/p 讲/v 政治/n 高度/d 看/v 酒/n  
 酿酒/vn 板块/n 逆势/vd 拉/v 升/v   贵州/nt 茅台/nz 再/d 创/vg 历史/n 新高/n  
 茅台/nz 酱/n 香/a 酒/n 暂停/v 合同/n 量/n 签订/v   强化/vd 经销/v 网络/n 考核/vn  
 贵州/nt 茅台/nz (/wkz 600519/m )/wky 大宗/m 交易/vn 数据/n 一览/n (/wkz 05-15/m )/wky  
 贵州/nt 茅台/nz (/wkz 600519/m )/wky 大宗/m 交易/vn 数据/n 一览/n (/wkz 04-26/m )/wky  
 贵州/nt 茅台/nz (/wkz 600519/m )/wky 大宗/m 交易/vn 数据/n 一览/n (/wkz 05-25/m )/wky  
 港资/n 为何/ryv 抛售/v 贵州/nt 茅台/nz ?/ww 
 4月24日/t 起/vf 飞天/n 茅台/nz 增量/n 近/a 1/m 倍/q   4/m 项/q 举措/n 为/p 价格/n 持续/vi  
 贵州/nt 茅台/nz 股价/n 持续/vd 上涨/vi 突破/v 400/m 元/q   市值/n 已/d 达/v 贵州/ns GD/n  
 茅台/nz 跨过/v 400/m 元/q 大关/n   私/ag 募/vg 发/v “/wyz 果/ng 七/m ”/wyy 庆祝/v  
 不/d 杀/v 跌/v   一一/d 一一/d 一一/d 一一/d 一一/d 一一/d 一一/d 一一/d 一一/d  
 不/d 杀/v 跌/v   等/udeng 拉/v 高/a 再/d 卖/v 一/m 一一/d 一一/d 一一/d 一一/d 一一/d 一一/d  
 当/p 一/m 只/q 股票/n 在/p 高位/n 说/v 价值/n 的/ude1 时候/n ，/wd 速度/n 清仓/vi ，/wd 一/m 股/q  
 贵州/nt 茅台/nz (/wkz 600519/m )/wky 融资/vi 融/vi 券/ng 信息/n (/wkz 02-21/m )/wky  
 贵州/nt 茅台/nz (/wkz 600519/m )/wky 融资/vi 融/vi 券/ng 信息/n (/wkz 04-05/m )/wky  
 贵州/nt 茅台/nz (/wkz 600519/m )/wky 大宗/m 交易/vn 数据/n 一览/n (/wkz 05-19/m )/wky  
 贵州/nt 茅台/nz (/wkz 600519/m )/wky 大宗/m 交易/vn 数据/n 一览/n (/wkz 05-17/m )/wky  
 贵州/nt 茅台/nz (/wkz 600519/m )/wky 融资/vi 融/vi 券/ng 信息/n (/wkz 05-11/m )/wky  
 贵州/nt 茅台/nz (/wkz 600519/m )/wky 大宗/m 交易/vn 数据/n 一览/n (/wkz 05-04/m )/wky  
 茅台/nz 股价/n 突破/v 400/m 元/q 创/vg 历史/n 新高/n   市值/n 已/d 达/v 贵州/ns GDP/n  
 贵州/nt 茅台/nz ：/wp 不/d 存在/v 截留/v 利润/n 方便/a 股权/n 激励/v 的/ude1 情况/n  
 贵州/nt 茅台/nz 发/v 澄清/vi 公告/n   否认/v 为/p 股权/n 激励/vn 而/cc 财务/n 造假/v  
 贵州/nt 茅台/nz 回应/vn 质疑/vn ：/wp 不/d 存在/v 为/p 股权/n 激励/v 截留/v 利润/n  
 资金/n 追逐/v 大/a 消费/vn 白马/n 股/n   贵州/nt 茅台/nz 等/udeng 再/d 创/vg 历史/n 新高/n  
 白酒/n 业/k 上市公司/n_new 高/ad 管/v 薪酬/n_new “/wyz 贫富/n ”/wyy 悬殊/a   茅台/nz 高/ad 管/v  
 白马/nr 股/n 继续/v 奔腾/vi   贵州/nt 茅台/nz 市值/n 逼近/v 中/b 石化/n  
 茅台/nz 连续/ad 创/vg 新高/n   大/a 消费/vn 仍/d 是/vshi 焦点/n  
 踏/v 空/v “/wyz 茅台/nz 们/k ”/wyy 另/d 有/vyou 内情/n ！/wt 99%/m 的/ude1 人/n 居然/d 都/d 不知/v  
 贵州/nt 茅台/nz 大/d 跌/v 3.56%/m   遭/v 沪/b 股/n 通/v 净/d 卖/v 出/vf 2.73亿/m 元/q  
 400/m 元/q 茅台/nz 对/p 价值/n 投资/vn 的/ude1 启示/vn  
 茅台/nz 回/v 应/v 对/p 财务/n 造假/v 关切/v ：/wp 袁仁国/nr 称/v 高/ad 管/v 收入/n 下降/vi  
 贵州/nt 茅台/nz ：/wp 谁/ry 敢/v 涨价/vi 就/d 砸/v 谁/ry 的/ude1 饭碗/n  
 茅台/nz “/wyz 控/v 价/n ”/wyy 真相/n  
 茅台/nz 股价/n 创/vg 历史/n 新高/n 的/ude1 估/v 值/v 逻辑/n 是/vshi 什么/ry  
 资金/n 追逐/v 大/a 消费/vn 白马/n 股/n   贵州/nt 茅台/nz 、/wn 格力电器/nt “/wyz 不/d  
 贵州/nt 茅台/nz ：/wp 严/ad 控/v 茅台酒/n 市场/n 价格/n  
 专家/n 称/v 茅台/nz 隐藏/v 利润/n 是/vshi 业/ng 内/f 共识/n   或/c 涉/vg 虚假/a 陈述/vn  
 白酒/n 双/m 雄/ag 经销商/n 库存/n “/wyz 告急/vi ”/wyy   茅台/nz 铁腕/n 抑/vg 价/n 不惜/v  
 贵州/nt 茅台/nz ：/wp 一/m 季度/n 净利/n 增/v 25%/m   预/d 收/v 账/n 款/q 近/a 190亿/m 元/q  
 但/c 斌/n ：/wp 贵州/nt 茅台/nz 年底/t 上/f 600/m 元/q 一点/mq 不/d 惊讶/a   30/m 倍/q 估/v 值/n  
 治理/v 乱/d 涨价/vi   贵州/nt 茅台/nz 处罚/v 82/m 家/q 经销商/n  
 券商/n 说/v 贵州/nt 茅台/nz 要/v 到/v 500/m 元/q   三/m 路/qv 资金/n 却/d 悄悄/d 撤退/vi  
 茅台/nz 划定/v 批发价/n 零售价/n 红线/n   总经理/n ：/wp 从/p 讲/v 政治/n 高/a  
 港资/n 为何/ryv 抛售/v 贵州/nt 茅台/nz ？/ww 
 回/v 购/vg 额/n 接近/v 总/b 市值/n 2/m 成/v ！/wt 但/c 斌/n 呼吁/v ：/wp 茅台/nz 应/v 向/p 苹果/n  
 茅台/nz 再/d 罚/v 15/m 家/q 经销商/n ：/wp 最高/a 扣/v 30%/m 配额/n  
 贵州/nt 茅台/nz ：/wp 5月19日/t 举行/v 网上/s 业绩/n 说明/v 会/v  
 国/n 酒/n 茅台/nz 商标/n 注册/vn 被/pbei 否/vg 从/p 根本/n 上/f 撼动/v 了/ule 茅台/nz 的/ude1 投资/vn  
 贵州/nt 茅台/nz 连/d 涨/vi 8/m 个/q 月/n   市值/n 突破/v 5500亿：/m 哪里/rys 才/d 是/vshi 尽/vi  
 贵州/nt 茅台/nz 股价/n 突破/v 440/m 元/q 大关/n   再/d 创/vg 历史/n 新高/n  
 贵州/nt 茅台/nz 站/vi 上/f 440/m 元/q ！/wt 4月/t 以来/f 81/m 股/q 创/vg 新高/n   它们/rr 中/f  
 茅台/nz 飞天/n 背后/f  
 茅台/nz 断/v 货/n 真相/n ：/wp 1300/m 元/q 价格/n 红线/n 形同虚设/vl  
 大家/rr 都/d 不/d 要/v 买/v 50/m ，/wd 让/v 国家队/n 自己/rr 举/v 杠铃/n 玩/v ，/wd 我们/rr 只/d  
 #/w 全球/n 都/d 一样/uyy ./wj 此/rzs 股/n 若/c 在/p 美国/nsf 上市/vi 至少/d 能/v 上涨/vi 1千/m 倍/q  
 明日/t 最后/f 的/ude1 清仓/vi 机会/n ！/wt 周/nr1 一/m 开始/v 13/m 个/q 一/m 字/n 跌/v 停/vi 板/ng ！/wt 
 贵州/nt 茅台/nz 是/vshi 中国/ns 27/m 年/qt 来/f 股市/n 最/d 伟大/a 的/ude1 高/a 成长/vn 公司/n 。/wj 
 #/w 我/rr 此生/r 总/d 有/vyou 一/m 天/qt 会/v 买/v 1/m 手/n 茅台/nz 股/n ，/wd 不/d 管/v 它/rr 甚/dg 价/n 都/d 会/v  
 处罚/v 但/c 斌/n 恶意/d 操纵/v 股价/n 的/ude1 违法/vn 行为/n  
 安全/an 投资/vn  
 中国/nt 石油/n 的/ude1 教训/n 一/m 一一/d 一一/d 一一/d 一一/d 一一/d 一一/d 一一/d  
 高端/a 酒/n 销售/v 回暖/vi   上半年/t 上市/vn 酒/n 企/ng 七/m 成/q 报喜/vi  
 老乡/n 别/d 走/v   还要/d 涨/vi   至少/d 600/m 一一/d 一一/d 一一/d 一一/d 一一/d  
 我/rr 看/v 倒是/d 韩志国/nr 的/ude1 行为/n ，/wd 已经/d 涉嫌/v 敲诈/vn 。/wj 
 还要/d 涨/vi 一一/d 一/d 一一/d 一一/d 一一/d 一一/d 一一/d 一一/d 一一/d 一一/d  
 绿油油/z 的/ude1 一/m 片/q 一/m 一/m 一一/d 一一/d 一一/d 一一/d 一一/d 一一/d 一一/d  
 贵州/nt 茅台/nz 和/cc 华夏幸福/nt 对比/vn  
 听/v 但/c 斌/n 的/ude1 话/n   上周/t 五/m 买/v 了/ule 贵州/nt 茅台/nz 。/wj   我/rr 该/v 怎么办/ryv ？/ww 
 现在/t 选择/v 茅台/nz 就/d 等于/v 去/vf 西天/n 的/ude1 路上/s  
 贵州/nt 茅台/nz 有/vyou 大/a 老虎/n 存在/v ！/wt 六月/t 是/vshi 他/rr 的/ude1 末日/n ！/wt 
 洗/v 盘/qv 结束/v ，/wd 嘿嘿/o  
 同志/n 们/k 先/d 别/d 走/v   让/v 但/c 斌/n 的/ude1 33/m 只/q 基金/n 先/d 跑/v ！/wt 
 贵州/nt 茅台/nz ，/wd 你/rr 的/ude1 价值/n 在/p 哪里/rys ？/ww 
 日照/ns 香炉/n 生/dg 紫/a 烟/n ，/wd 眼见/v 茅台/nz 吹/v 破/v 天/qt ，/wd 飞/vi 流/v 直/d 下/vf 三千/m  
 证监会/n ：/wp 请/v 依法/d 常态/n 化/k 监管/v ！/wt 查处/v 庄/ag 操纵/v 股价/n 的/ude1 不/d  
 贵州/nt 茅台/nz 下/f 周三/t 跌/v 停/vi 开盘/vi ！/wt ！/wt ！/wt 准确率/n 100%/m ！/wt 
 茅台/nz 配/v 点/qt 打/v 新/a 用/v ！/wt 
 只要/c 不/d 套/v 现/tg ，/wd 股价/n 图形/n 做/v 的/ude1 再/d 漂亮/a 也/d 只/d 是/vshi 个/q 虚幻/n 数/m  
 谁/ry 都/d 不/d 知道/v 自/rr 已/d 会/v 不/d 会/v 踩/v 雷/n 88888888888888888888/m  
 茅台/nz 高估/v 论/v  
 抓/v 但/c 斌/n 杀/v 茅台/nz 换/v 中国/ns 股市/n 长治久安/nl ！/wt 
 三/m 大/a 个/q 指示/n 坐/v 实/a 茅台/nz 顶部/f 不/d 远/a !/wt 
 呼吁/v 公安/n 部门/n 对/p 但/c 斌/n 采取/v 限制/v 出境/vi 的/ude1 措施/n ！/wt 
 秒/qt 崩/v   闪/vi 崩/v   秒/qt 跌/v 停/vi 一/m 一/m 一一/d 一一/d 一一/d 一一/d 一一/d 一一/d  
 征求/v 下联/n ：/wp 徐翔/nr 寂寞/a 谁/ry 去/vf 陪/v ？/ww 
 但/c 斌/n 可能/n 成为/v 第二/m 个/q 徐翔/nr ，/wd 一旦/d 定罪/vi ，/wd 判刑/vi 免不了/v  
 开盘/vi 看/v 谁/ry 跑/v 得/ude3 快/a  
 但/c 兄/ng   你/rr 闲/v 着/uzhe 蛋/n 疼/a ，/wd 我方/r 虽/c 被/pbei 打/v 脸/n   但/c 你/rr 以为/v 这/rzv 是/vshi 珠/ng  
 盲目/ad 在/p 高位/n 价值/n 投资/v 会/v 让/v 各位/rr 血本无归/vl ，/wd 切记/v 。/wj 顺/v  
 爆/v 料/n ：/wp 但/c 斌/n 在/p 茅台/nz 上/f 的/ude1 成本/n 都/d 在/p 100/m 元/q 以下/f 。/wj 各/rz 路/n  
 茅台/nz 砸/v 下来/vf 就/d 是/vshi 一个/mq 坑/n 一一/d 一一/d 一一/d 一一/d 一一/d 一一/d  
 查查/v 韩志国/nr 任/v 董事长/n 的/ude1 多/m 家/q 投资/vn 公司/n 是否/v 炒/v 垃圾/n 股/n  
 韩志国/nr 教授/n 对/p 但/c 斌/n 指控/vn 证据/n 确凿/a 、/wn 事实/n 充分/ad 、/wn 量刑/vi  
 转载/v 但/c 斌/n 博客/nz  
 贵州/nt 茅台/nz 端午节/t 后/f 可能/v 要/v 暴跌/vi ，/wd 但/c 斌/n 可能/n 要/v 入狱/vi  
 茅台/nz 不/d 倒/vi ，/wd 熊市/n 不止/v ！/wt 
 此/rzs 股/n 不/d 崩/v 盘/qv ，/wd 不/d 连续/ad 跌/v 停/vi ，/wd 股市/n 公平/a 性/ng 就/d 不/d 存在/v ！/wt 
 韩志国/nr ，/wd 拉/v 大/a 旗/n 作/v 虎皮/n 的/ude1 小/a 人/n 教授/n  
 韩志国/nr ，/wd 无非/d 就/d 想/v 当/v 一个/mq 网/n 红/a ，/wd 号称/v 经济学家/n ，/wd 但/c  
 但/c 斌/n 的/ude1 茅台/nz 股价/n 操纵/v 要/v 坐牢/vi 了/ule 比/p 刘翔/nr 还/d 严重/a  
 贵州/nt 茅台/nz 端午节/t 后/f 必定/d 是/vshi 在劫难逃/vl 的/ude1 ！/wt 都/d 是/vshi 因为/p 蛋/n  
 小心/v 贵州/nt 茅台/nz 补/v 跌/v ！/wt ！/wt ！/wt ！/wt 我/rr 的/ude1 女朋友/n 是/vshi 在/p 天虹/nr 任/v  
 我/rr 现在/t 亏损/v 50%/m ，/wd 现在/t 买/v 茅台/nz 会/v 不/d 会/v 接/v 盘/qv ？/ww 
 工商银行/nt ?/ww 格力电器/nt ，/wd 贵州/nt 茅台/nz ?/ww 美的集团/nt 福耀玻璃/nt  
 看来/v 被/pbei 证监会/n 盯/v 上/vf 了/y ，/wd 早点/d 走人/vi 了/y  
 棒/ng 棒/ng 的/ude1 ，/wd 中国/ns 人/n 就/d 爱/v 吃大锅饭/vl 。/wj 
 5月25日/t 数据/n 日报/n ：/wp 权/n 重/a 股/n 大/a 涨/vi 助/v 沪/b 指/v 重/v 上/vf 3100/m 点/qt  
 茅台/nz 是/vshi 目前/t A/rzv 股/n 唯一/b 的/ude1 一/m 只/q 最/d 有/vyou 价值/n 品种/n ，/wd 能够/v 流/v  
 片仔癀/nt 与/p 云南/nt 白药/n 的/ude1 八大/nz 比较/d           在/p 投资/vn 领域/n ，/wd  
 一/m 捂/v 十七/m 年/qt 成亿/m 流/v  
 5月24日/t 数据/n 日报/n ：/wp 沪/b 指/v 双/m 针/q 探/v 底/f   终结/vi 五/m 连/d 跌/v 走势/n  
 贵州/nt 茅台/nz 如此/rzv 恶意/d 炒作/v 5500亿/m 天价/n 正常/a 吗/y ？/ww   贵州/ns  
 这/rzv 支票/n 庄家/n 玩儿/v 大/a 了/y ，/wd 筹码/n 都/d 砸/v 自己/rr 手里/s 了/y ！/wt 
 股市/n 投资/vn 的/ude1 透视/vn 镜/ng  
 中国/ns 股市/n 最/d 大/a 泡沫/n 就/d 是/vshi 贵州/nt 茅台/nz ！/wt   贵州/nt 茅台/nz 长期/d  
 贵州/nt 茅台/nz 存/v 属/v 恶/ad 炒/v ！/wt   600519/m 暴跌/vi 已经/d 开始/v ！/wt   贵州/ns  
 我/rr 就/d 觉得/v 奇怪/v ，/wd 原来/d 是/vshi 坏/a 但/c 搞/v 的/ude1 鬼/n  
 加/b 杠杆/n 全/a 仓/ng 买入/v ，/wd 炒股/vi ，/wd 我/rr 只/d 信/v 茅台/nz ！/wt 我/rr 坚信/v 我们/rr  
 奇/ag 了/y 怪/a 了/y ，/wd 神/n 酒/n 股/n 怎么/ryv 还/d 会/v 跌/v  
 理性/n 买卖/vn 股票/n     别/d 超出/v 自己/rr   能力/n 范围/n   哦/o  
 5月23日/t 数据/n 日报/n ：/wp 沪/b 指/v 五/m 连/d 跌/v   银行/n 保险/n 逆势/vd 走/v 强/ng  
 这/rzv 尼玛/ns 跌/v 下/f 来/vf 不/d 晓得/v 要/v 死/v 多少/ry 人/n  
 千年/t 雄/ag 安/v 万年/mq 茅台/nz 百年之后/vl 几/m 人/n 知/v ？/ww 
 从/p 186/m 只/q 到/v 8/m 只/q ：/wp A/rzv 股/n 暴跌/vi 消灭/v 100/m 余/m 只/q 百/m 元/q 股/n  
 股/n 灾/n 之后/f 百/m 元/q 股/n 仅/d 剩/v 17/m 只/q   银行/n 板块/n 平均/ad 估/v 值/n 仅/d 为/v 7/m  
 沪/b 深/a 平均/a 市/n 盈/vg 率/v 降/v 至/p 30/m 倍/q   A/rzv 股/n 报复/vn 性/ng 反弹/vi  
 一万/m 个/q 利好/n 我/rr 都/d 不/d 接/v 盘/qv ！/wt 
 放心/v ，/wd 这个/rz 盘/ng   散/a 户/ng 接/v 不/d 起/vf  
 价值/n 投资/vn 已经/d 疯狂/a 了/y  
 440/m 元/q 了/vi 来/vf 推荐/v 肯定/d 是/vshi 不安/a 好心/n 。/wj 
 今天/t 去/vf 本地/rzs 最/d 大/a 的/ude1 商场/n ，/wd 飞天/n 茅台/nz 已经/d 买/v 不/d 到/v 了/y 。/wj 
 400/m 元/q 以上/f 的/ude1 贵州/nt 茅台/nz ，/wd 无疑/d 是/vshi 两/m 市/n 第一/m 泡沫/n 垃圾/n  
 茅台/nz 才/d 是/vshi 价值/n 投资/vn 龙头/n ，/wd 年底/t 可以/v 涨/vi 到/v 900/m 元/q 以上/f  
 只有/c 经历/v 过/uguo 才/d 知道/v 原来/b 价值/n 投资/vn 的/ude1 重要性/n ！/wt 书/n 看/v 多/m  
 抛/v ！/wt 机构/n 拉/v 升/v 诱/vg 多/m 不/d 是/vshi 解放军/n ，/wd 高位/n 放/v 量/n 离/v 场/qv 是/vshi 笑/v  
 极/d 具/vg 成长/vn 空间/n   8/m 股/q 现/tg 黄金/n 买/v 点/qt  
 新年过后/t ，/wd A/rzv 股/n 也/d 在/p 全球/n 股市/n 一/m 片/q 叫好声/n 中/b 信心/n 有/vyou  
 股价/n 、/wn 营/n 收/v 、/wn 利润/n 齐/d 飞/vi   贵州/nt 茅台/nz 被/pbei 港资/n 减/vd 持/v  
 茅台/nz 官/n 网上/s 认错/vi ：/wp 国宴/n 专/d 供/vi 特/d 供/vi 产品/n 与/cc 国家/n 规定/n 相/d  
 敢/v 融/vi 券/ng 空/a 的/ude1 举手/vi  
 基金/n 17亿/m “/wyz 猛/d 喝/vg ”/wyy 贵州/nt 茅台/nz   易方达/nr “/wyz 肚量/n ”/wyy 最/d 大/a  
 每次/r 茅台/nz 被/pbei 超越/v 都/d 有/vyou 牛市/n   这/rzv 次/qv 也/d 一样/a ？/ww 
 贵州/nt 茅台/nz 今日/t 超大/b 单/b 流出/v 排名/vi 第2/m 名/q (/wkz 04-11/m )/wky  
 贵州/nt 茅台/nz (/wkz 600519/m )/wky 大宗/m 交易/vn 数据/n 一览/n (/wkz 05-04/m )/wky  
 600519:/m 贵州/nt 茅台/nz 2015年/t 第三/m 季度/n 季报/n  
 昨天/t 赚/v 18/m 元/q ，/wd 哈哈/o ，/wd 今天/t 继续/v 涨/vi 18/m 元/q  
 贵州/nt 茅台/nz (/wkz 600519/m )/wky 大宗/m 交易/vn 数据/n 一览/n (/wkz 04-21/m )/wky  
 大家/rr 周末/t 愉快/a ，/wd 祝/v 粉/ag 粉/n 们/k 开心/a 过/uguo 好/a 每/rz 一/m 天/qt  
 ≈/m 华泰证券/nt +/m 美国/nsf 金融/n 科技/n 企业/n 颠覆/v “/wyz 金融/n 系统/n ”/wyy  
 贵州/nt 茅台/nz (/wkz 600519/m )/wky 大宗/m 交易/vn 数据/n 一览/n (/wkz 11-25/m )/wky  
 中国/ns 股市/n 中/f ，/wd 连续/a 9/m 年/qt 净利润/n 增速/n 超过/v 20%/m 的/ude1 公司/n ，/wd  
 机构/n 开始/v 忽悠/z 散/v 户/ng 接/v 盘/qv 贵州/nt 茅台/nz 了/y ！/wt 不/d 值/v 这个/rz 价/n ！/wt 
 贵州/nt 茅台/nz 处/n 危险期/n ！/wt 但/c 以/p 目前/t 的/ude1 情况/n 来看/v 最终/b 的/ude1 价/n  
 剩下/v 多久/ryt 逃命/v 时间/n 一/m 一/m 一一/d 一一/d 一一/d 一一/d 一一/d 一一/d  
 600519:/m 贵州/nt 茅台/nz 第二/m 届/q 董事会/n 2016/m 年度/n 第一/m 次/qv 会/v  
 我/rr 评级/vn 贵州/nt 茅台/nz 的/ude1 428.68/m 将/d 是/vshi 历史/n 高/a 点/qt ，/wd 欢迎/v 各/rz 路/n  
 银行/n 白酒/n 股价/n 还/d 在/p 近/a 5000/m 点/qt 价位/n 一一/d 一一/d 一一/d 一一/d  
 大/a 趋势/n 不好/a ，/wd 主力/n 用/p 这样/rzv 低劣/a 的/ude1 手法/n 忽悠/z 散/v 户/ng ，/wd 想/v  
 价值/n 投资者/n 请/v 速/ag 看/v ，/wd 认真/ad 研究/v ，/wd 定/v 有/vyou 收获/n  
 2016年1月5日/t       星期四/t   A/rzv 股/n 前瞻/n   周/nr1 三两/m 市/n 继续/v 上/vf  
 关注/v 抄/v 底/f 603069/m 。/wj 
 伟大/a 的/ude1 中国/ns 神/n 酒/n ！/wt 
 解密/vi 茅台/nz 利润/n 迷/v 局/n  
 贵州/nt 茅台/nz 哇嘎哇嘎哇嘎哇嘎哇嘎哇嘎哇嘎哇嘎哇嘎/nrf  
 首/m 个/q “/wyz 中国/ns 品牌/n 日/ng ”/wyy 来/vf 了/y ！/wt 这/rzv 18/m 个/q 中国/ns 超级/b 品牌/n ，/wd  
 现在/t 买/v 茅台/nz 的/ude1 脑子/n 被/pbei 驴/n 踢/v 了/y   哈哈哈/o ！/wt 
 哈哈/o ，/wd 今天/t 抄/v 到底/vi 了/y  
 坚决/ad 从/p 垃圾/n 中国/ns 神/n 酒/n 撤退/vi ！/wt 从来/d 没有/v 一个/mq 民族/n 靠/p 酒/n  
 四/m 大/a 因素/n 决定/v 高端/a 白酒/n 价格/n 见/v 顶/ng ，/wd 机构/n 将/d 加速/vd 逃离/v  
 能/v 找到/v 就/d 进来/vf  
 贵州/nt 茅台/nz (/wkz 600519/m )/wky 大宗/m 交易/vn 数据/n 一览/n (/wkz 05-13/m )/wky  
 茅台/nz 中报/n 解读/v ：/wp 基本/ad 符合/v 预期/v  
 茅台/nz 、/wn 五粮液/nt 、/wn 洋/ag 河/n “/wyz 三/m 大/a 龙头/n ”/wyy 上/f 半/m 年/qt 利润/n 占/v 白/a  
 贵州/nt 茅台/nz (/wkz 600519/m )/wky 大宗/m 交易/vn 数据/n 一览/n (/wkz 05-09/m )/wky  
 贵州/nt 茅台/nz (/wkz 600519/m )/wky 大宗/m 交易/vn 数据/n 一览/n (/wkz 04-28/m )/wky  
 贵州/nt 茅台/nz (/wkz 600519/m )/wky 大宗/m 交易/vn 数据/n 一览/n (/wkz 06-24/m )/wky  
 贵州/nt 茅台/nz 今日/t 超大/b 单/b 流出/v 排名/vi 第20/m 名/q (/wkz 08-02/m )/wky  
 贵州/nt 茅台/nz (/wkz 600519/m )/wky 大宗/m 交易/vn 数据/n 一览/n (/wkz 09-30/m )/wky  
 贵州/nt 茅台/nz (/wkz 600519/m )/wky 大宗/m 交易/vn 数据/n 一览/n (/wkz 11-09/m )/wky  
 贵州/nt 茅台/nz (/wkz 600519/m )/wky 大宗/m 交易/vn 数据/n 一览/n (/wkz 12-01/m )/wky  
 贵州/nt 茅台/nz (/wkz 600519/m )/wky 大宗/m 交易/vn 数据/n 一览/n (/wkz 12-27/m )/wky  
 贵州/nt 茅台/nz (/wkz 600519/m )/wky 大宗/m 交易/vn 数据/n 一览/n (/wkz 12-05/m )/wky  
 贵州/nt 茅台/nz (/wkz 600519/m )/wky 大宗/m 交易/vn 数据/n 一览/n (/wkz 12-20/m )/wky  
 贵州/nt 茅台/nz (/wkz 600519/m )/wky 大宗/m 交易/vn 数据/n 一览/n (/wkz 10-18/m )/wky  
 贵州/nt 茅台/nz (/wkz 600519/m )/wky 大宗/m 交易/vn 数据/n 一览/n (/wkz 08-29/m )/wky  
 贵州/nt 茅台/nz 今日/t 超大/b 单/b 流出/v 排名/vi 第10/m 名/q (/wkz 07-19/m )/wky  
 贵州/nt 茅台/nz (/wkz 600519/m )/wky 大宗/m 交易/vn 数据/n 一览/n (/wkz 08-11/m )/wky  
 428/m 元/q 是/vshi 贵州/nt 茅台/nz 的/ude1 中期/f 顶部/f ！/wt 大家/rr 该/v 休息/v 了/y 。/wj 
 600519:/m 贵州/nt 茅台/nz 董事会/n 审计/vn 委员会/n 2015/m 年度/n 履/vg 职/ng  
 600519:/m 贵州/nt 茅台/nz 关于/p 控股/vn 子公司/n 清算/vn 注销/vn 完成/v 的/ude1  
 600519:/m 贵州/nt 茅台/nz 内部/f 控制/v 审计/vn 报告/n  
 600519:/m 贵州/nt 茅台/nz 董事会/n 提名委员会/n_new 议事/vn 规则/n  
 600519:/m 贵州/nt 茅台/nz 关于/p 副/b 总经理/n 到/v 龄/ng 退休/v 的/ude1 公告/n  
 600519:/m 贵州/nt 茅台/nz 日常关联/n_new 交易/vn 公告/n  
 600519:/m 贵州/nt 茅台/nz 第二/m 届/q 董事会/n 独立董事/n_new 对/p 公司/n 对/p  
 600519:/m 贵州/nt 茅台/nz 关于/p 子公司/n 向/p 关联/vn 方/d 销售/v 产品/n 的/ude1  
 600519:/m 贵州/nt 茅台/nz 2015/m 年度/n 内部/f 控制/v 评价/vn 报告/n  
 600519:/m 贵州/nt 茅台/nz :/wp 关于/p 对/p 贵州/ns 茅台酒/n 股份有限公司/n_new  
 600519:/m 贵州/nt 茅台/nz 第二/m 届/q 监事会/n 2016/m 年度/n 第一/m 次/qv 会/v  
 600519:/m 贵州/nt 茅台/nz 独立董事/n_new 2015/m 年度/n 述职/vn 报告/n  
 狗庄/nr   恶/ad 露/v 不尽/d   难/ad 有/vyou 上涨/vi ！/wt 唉/e …/ws …/ws  
 贵州/nt 茅台/nz 今日/t 超大/b 单/b 流出/v 排名/vi 第7/m 名/q (/wkz 08-28/m )/wky  
 贵州/nt 茅台/nz (/wkz 600519/m )/wky 大宗/m 交易/vn 数据/n 一览/n (/wkz 10-14/m )/wky  
 贵州/nt 茅台/nz (/wkz 600519/m )/wky 大宗/m 交易/vn 数据/n 一览/n (/wkz 11-13/m )/wky  
 贵州/nt 茅台/nz (/wkz 600519/m )/wky 大宗/m 交易/vn 数据/n 一览/n (/wkz 10-16/m )/wky  
 贵州/nt 茅台/nz (/wkz 600519/m )/wky 大宗/m 交易/vn 数据/n 一览/n (/wkz 11-05/m )/wky  
 贵州/nt 茅台/nz 今日/t 超大/b 单/b 流出/v 排名/vi 第1/m 名/q (/wkz 01-12/m )/wky  
 贵州/nt 茅台/nz 今日/t 超大/b 单/b 流出/v 排名/vi 第2/m 名/q (/wkz 01-14/m )/wky  
 贵州/nt 茅台/nz (/wkz 600519/m )/wky 大宗/m 交易/vn 数据/n 一览/n (/wkz 04-12/m )/wky  
 贵州/nt 茅台/nz (/wkz 600519/m )/wky 大宗/m 交易/vn 数据/n 一览/n (/wkz 04-14/m )/wky  
 贵州/nt 茅台/nz (/wkz 600519/m )/wky 大宗/m 交易/vn 数据/n 一览/n (/wkz 05-12/m )/wky  
 贵州/nt 茅台/nz (/wkz 600519/m )/wky 大宗/m 交易/vn 数据/n 一览/n (/wkz 05-25/m )/wky  
 贵州/nt 茅台/nz (/wkz 600519/m )/wky 大宗/m 交易/vn 数据/n 一览/n (/wkz 05-27/m )/wky  
 贵州/nt 茅台/nz (/wkz 600519/m )/wky 大宗/m 交易/vn 数据/n 一览/n (/wkz 05-20/m )/wky  
 贵州/nt 茅台/nz 今日/t 超大/b 单/b 流出/v 排名/vi 第5/m 名/q (/wkz 08-01/m )/wky  
 贵州/nt 茅台/nz (/wkz 600519/m )/wky 大宗/m 交易/vn 数据/n 一览/n (/wkz 08-24/m )/wky  
 贵州/nt 茅台/nz (/wkz 600519/m )/wky 大宗/m 交易/vn 数据/n 一览/n (/wkz 09-26/m )/wky  
 贵州/nt 茅台/nz (/wkz 600519/m )/wky 大宗/m 交易/vn 数据/n 一览/n (/wkz 09-14/m )/wky  
 贵州/nt 茅台/nz (/wkz 600519/m )/wky 大宗/m 交易/vn 数据/n 一览/n (/wkz 09-13/m )/wky  
 贵州/nt 茅台/nz (/wkz 600519/m )/wky 大宗/m 交易/vn 数据/n 一览/n (/wkz 09-21/m )/wky  
 贵州/nt 茅台/nz 今日/t 超大/b 单/b 流出/v 排名/vi 第16/m 名/q (/wkz 09-07/m )/wky  
 贵州/nt 茅台/nz (/wkz 600519/m )/wky 大宗/m 交易/vn 数据/n 一览/n (/wkz 09-23/m )/wky  
 贵州/nt 茅台/nz 今日/t 超大/b 单/b 流出/v 排名/vi 第14/m 名/q (/wkz 09-29/m )/wky  
 贵州/nt 茅台/nz (/wkz 600519/m )/wky 大宗/m 交易/vn 数据/n 一览/n (/wkz 09-28/m )/wky  
 贵州/nt 茅台/nz (/wkz 600519/m )/wky 大宗/m 交易/vn 数据/n 一览/n (/wkz 09-29/m )/wky  
 贵州/nt 茅台/nz (/wkz 600519/m )/wky 大宗/m 交易/vn 数据/n 一览/n (/wkz 10-17/m )/wky  
 贵州/nt 茅台/nz (/wkz 600519/m )/wky 大宗/m 交易/vn 数据/n 一览/n (/wkz 10-19/m )/wky  
 贵州/nt 茅台/nz (/wkz 600519/m )/wky 大宗/m 交易/vn 数据/n 一览/n (/wkz 11-03/m )/wky  
 贵州/nt 茅台/nz (/wkz 600519/m )/wky 大宗/m 交易/vn 数据/n 一览/n (/wkz 10-25/m )/wky  
 贵州/nt 茅台/nz (/wkz 600519/m )/wky 大宗/m 交易/vn 数据/n 一览/n (/wkz 11-07/m )/wky  
 贵州/nt 茅台/nz (/wkz 600519/m )/wky 大宗/m 交易/vn 数据/n 一览/n (/wkz 11-01/m )/wky  
 贵州/nt 茅台/nz (/wkz 600519/m )/wky 大宗/m 交易/vn 数据/n 一览/n (/wkz 11-02/m )/wky  
 贵州/nt 茅台/nz (/wkz 600519/m )/wky 大宗/m 交易/vn 数据/n 一览/n (/wkz 11-08/m )/wky  
 贵州/nt 茅台/nz (/wkz 600519/m )/wky 大宗/m 交易/vn 数据/n 一览/n (/wkz 11-14/m )/wky  
 贵州/nt 茅台/nz (/wkz 600519/m )/wky 大宗/m 交易/vn 数据/n 一览/n (/wkz 11-18/m )/wky  
 贵州/nt 茅台/nz (/wkz 600519/m )/wky 大宗/m 交易/vn 数据/n 一览/n (/wkz 11-15/m )/wky  
 贵州/nt 茅台/nz (/wkz 600519/m )/wky 大宗/m 交易/vn 数据/n 一览/n (/wkz 11-10/m )/wky  
 贵州/nt 茅台/nz (/wkz 600519/m )/wky 大宗/m 交易/vn 数据/n 一览/n (/wkz 11-24/m )/wky  
 贵州/nt 茅台/nz (/wkz 600519/m )/wky 大宗/m 交易/vn 数据/n 一览/n (/wkz 11-28/m )/wky  
 贵州/nt 茅台/nz (/wkz 600519/m )/wky 大宗/m 交易/vn 数据/n 一览/n (/wkz 11-21/m )/wky  
 贵州/nt 茅台/nz (/wkz 600519/m )/wky 大宗/m 交易/vn 数据/n 一览/n (/wkz 12-23/m )/wky  
 贵州/nt 茅台/nz (/wkz 600519/m )/wky 大宗/m 交易/vn 数据/n 一览/n (/wkz 12-22/m )/wky  
 严谨/a 座/q 的/ude1 我/rr 说/v ，/wd 茅台/nz 高位/n 双星/nz 昭示/v 着/uzhe 下/f 周/nr1 将/d 有/vyou 15%/m  
 美国/nsf 人/n 炒/v 的/ude1 是/vshi 苹果/n ，/wd 微/ag 软/a ，/wd 特斯拉/nrf ，/wd 我们/rr 大/a 中华/nz 是/vshi  
 一/m 线/q 成长/vi 蓝/a 筹/v 股/n :/wp 千亿/m 市值/n 云南/nt 白药/n ，/wd 五千亿/m 市值/n  
 著名/a 经济学家/n 沙/n 黾/n 农/ng 先生/n 在/p 他/rr 的/ude1 博客/nz 中/f 写道/v ：/wp “/wyz 元/q  
 来/vf …/ws …/ws 再/d 和/cc 妹妹/n 我/rr 干/v 一/m 杯/q 茅台/nz ！/wt 400/m 块/q 继续/v 加/v 仓/ng 10/m  
 A/rzv 股/n 史/ng 上/f 一个/mq 超/v 准/a 走/v 牛/nr1 信号/n 再现/v   这/rzv 次/qv 也/d 会/v 如此/rzv 么/y ？/ww 
 茅台/nz 跳水/vn 不/d 远/a 了/y     先/d 看/v 600519/m 的/ude1 难兄难弟/nl 下场/n 6007/m  
 屁股/n 的/ude1 锻炼/vn  
 中秋节/t 消费/vn 旺季/n 到来/vi   食品/n 股/q 成/v 资金/n 避风港/n  
 有些/rz 人/n 说/v 茅台/nz 要/v 破/v 200/m 元/q ：/wp 那/rzv 就/d 让/v 他们/rr 等/v 着/uzhe 吧/y …/ws …/ws  
 茅台/nz 跳水/vn 不/d 远/a 了/y   看/v 茅台/nz 难兄难弟/nl 的/ude1 下场/n   600702/m   6/m  
 喝/vg 过/vf N/o 次/qv 茅台酒/n ，/wd 感觉/n 和/cc 二锅头/n 没/d 有/vyou 区别/n  
 量/n 价/n 背离/v ，/wd 阶段/n 双/m 头/q 已/d 成/v ，/wd 暂/d 按/p 350/m 强压/vn 位/q 。/wj   纯粹/b  
 清/tg 源/ng 股份/n 五/m 个/q 跌/v 停/vi 无人问津/vl 一一/d 一一/d 一一/d 一一/d 一一/d  
 茅台/nz 销售/v 至/p 7月/t 同比/n 涨/vi 28%/m   白酒/n 将/d 迎/v 首/m 个/q 王者/n 归来/vi  
 白酒/n 旺季/n 来临/vi   景气/an 上行/vn  
 茅台/nz 一/m 季报/n 靓/w 丽/vg ！/wt 明天/t 有望/v 带领/v 白酒/n 股/q 报复/vn 性/ng 大/d 涨/vi  
 高端/a 餐饮/n 持续/vd 回暖/vi   继续/v 关注/v 低估/v 值/v 蓝/a 筹/v  
 白酒/n 价格/n 涨/vi 声/ng 一/m 片/q ，/wd 行业/n 底部/f 确认/v    
 【/wkz 讨论/v 】/wky 逆/vg 市/n 大/a 涨/vi   茅台/nz 今日/t 该/rz 走/v 还/d 是/vshi 该/rz 留/v  
 茅台/nz 开启/v 黄金时代/t 引领/n_new 酒类/n 行业/n  
 大/a   茅台/nz   酱/n   香/a   酒/n   战/vg   略/d   扩/vg   张/q   在/p   即/v  
 茅台/nz 1%/m 增长/v 百分/m 百/m 完成/v  
 大/a 时代/n 的/ude1 茅台/nz “/wyz 互联网/n +/m ”/wyy 实践/vn  
 有/vyou 谁/ry 能/v 对/p 上/f 这个/rz 下联/n ？/ww 
 中秋节/t 的/ude1 茅台/nz 会/v 更/d 香/a 吗/y ？/ww 
 谁/ry 持有/v 茅台/nz 一万/m 股/q 以上/f ，/wd 期间/f 不/d 做/v T/rzt ，/wd 坚持/v 二百九/m  
 知/v 易行/a 难/a ，/wd 投资/v 需/v 坚忍/a  
 大/a   数据/n   时代/n 的/ude1 茅/nr1   台/q “/wyz 互/d   联/vg   网/n +/m ”/wyy 实/ng   践/vg  
 对/p 敲/v 也/d 蛮/d 爽/ag 的/ude1 一/m 一/m 一一/d 一一/d 一一/d 一一/d 一一/d 一一/d 一一/d  
 贬低/v 茅台/nz ，/wd 似乎/d 成/v 了/ule 一些/mq 人/n 发泄/v 不满/a 的/ude1 渠道/n 。/wj 茅台/nz  
 下跌/vi 途中/s 的/ude1 尾/n 盘/qv 拉/v 升/v 预示/v ：/wp 暴跌/vi 随时/d 来临/vi  
 有/vyou 图/n 为/p 证/n  
 寻找/v 下/vf 一个/mq 茅台/nz  
 今日/t 操作/v 计划/n  
 以/p 茅五/nr 为/p 例/n ，/wd 谈/v 危机/n 行业/n 的/ude1 投资/vn  
 茅台/nz 三/m 季报/n 速度/n ，/wd 有/vyou 哪些/ry 看/v 点/n ？/ww 
 收盘/vi 总结/v  
 白酒/n 业绩/n 步入/v 拐/v 点/qt   国/n 改/v 助推/vn 行业/n 反/vi 转/v (/wkz 附/v 股/q )/wky  
 十五/m 地/n 月亮/n ，/wd 照/v 在/p 家乡/n 照/v 在/p 边关/n  
 不要/d 顶/v 王八/n 强/a 的/ude1 帖/ng  
 清仓/vi ，/wd 今天/t 我/rr 要/v 打/v 跌/v 停/vi ，/wd 茅台/nz 末路/n 也/d  
 哥/n 身/ng 在/p 新加坡/nsf ，/wd 心/n 系/v 大/a 家伙/n ，/wd 周三/t 巨/ag 阴/ng 将/d 让/v 散/v 户/q 尿/n  
 邪/ag 盗/vg 谈/v 股/n ：/wp 老手/n 死/v 在/p 抄/v 底/f 上/vf  
 ≯/m →/w →/w 事实/n 证明/v 我/rr 又/d 说/v 对了/vl ，/wd 实战/n 为/p 王/n  
 在/p 400/m 元/q 推荐/v 茅台/nz 的/ude1 分析师/n_new ，/wd 你们/rr 的/ude1 良心/n 被/pbei 狗/n 吃/v 了/y  
 快/d 跑/v   看/v 图/n   茅台/nz 400/m 以上/f 已/d 出现/v 顶/ng 背离/v   资金/n 净/d 流出/v  
 400/m 元/q 是/vshi 未来/t 5/m 年/qt 的/ude1 头部/n ！/wt 
 以后/f 十/m 年/qt 不/d 知道/v 茅台/nz 搞/v 死/v 好多/m 人/n 。/wj 
 那时/rzt 一/m 地/n 鸡毛/n 飞舞/v 一一/d 一一/d 一一/d 一一/d 一一/d 一一/d 一一/d  
 清/tg 一/d 一一/d 一一/d 一一/d 一一/d 一一/d 一一/d 一一/d 一一/d 一一/d 一一/d  
 责任/n 与/cc 担当/v   国/n   酒/n 茅/nr1   台/q 不/d 变/v 的/ude1 信条/n  
 哥/n 是/vshi 心理学/n 方面/n 的/ude1 专业/n 人士/n ，/wd 跟/p 我/rr 斗/v ？/ww n/o  
 贵州/nt 茅台/nz ，/wd ，/wd 又/d 曝/vg 利好/a 消息/n ！/wt ！/wt 又/d 是/vshi 一/m 波/n 大/a 的/ude1 行情/n  
 我/rr 只/d 想/v 问题/n 一/m 句/q ：/wp 谁/ry 在/p 喝/vg 茅台酒/n ？/ww 
 呵呵/e ，/wd 芧/w 吧/y 成/v 了/ule 唱/v 空/a 的/ude1 乐园/n 和/cc 其它/rz 股/n 的/ude1 广告/n 专栏/n ，/wd  
 盘点/n :/wp 这些/rz 年/qt 跌落/vi 神坛/n 的/ude1 股/n 神/n  
 贵州/nt 茅台/nz 恒生电子/nt 现身/v 十/m 大/a 暴利/n 公司/n   销售/vn 毛利/n 超/h 9/m  
 茅台/nz 进军/v 果酒/n 市场/n   豪言/nr2 3/m 年/qt 内/f 实现/v 营/vg 收/v 10-15亿/m 元/q  
 酒/n 企/ng 电/n 商/vg 新/a 渠道/n 即将/d 铺开/v   茅台/nz 云/n 商/vg 平台/n 情景/n 可/v 期/qv  
 百/m 元/q 股/n 阵营/n 月/n 内/f 扩容/v 逾/vg 两/m 倍/q   次/qv 新/a 股/n 和/cc 中小/b 创/vg 股/n 成/v  
 IPO/n 重/d 启/v   公/ng 募/vg 社保/vn QFII/n 等/udeng 机构/n 决战/vi 年终/t 行情/n  
 百/m 元/q 股/n 强势/n 回归/v   中小/b 创/vg 成/v 牛/n 股/q 集中营/n  
 茅台/nz 借/v 金融/n 租赁/vd 盘活/v 闲置/vn 资金/n  
 发起/v 成立/vi 金融/n 租赁/vn 公司/n   茅台/nz 集团/n 现/tg 大/a 金融/n 野心/n  
 潜力/n 股/q 挖掘/v ：/wp 5/m 股/q 上涨/vn 欲望/n 巨大/a  
 国/n 酒/n 交班/vi ：/wp 李宝芳/nr 或/c 主导/n 茅台/nz 混/v 改/v  
 全球/n 投资者/n 疯狂/ad 抄/v 底/f 中国/ns 股票/n ：/wp 机会/n 来/vf 了/y ？/ww 
 李保芳/nr 接任/v 茅台/nz 总经理/n   高层/n 变动/v 引/v 茅台/nz 改革/vn 猜想/vn  
 贵州/nt 茅台/nz (/wkz 600519/m )/wky 融资/vi 融/vi 券/ng 信息/n (/wkz 08-25/m )/wky  
 茅台/nz 集团/n 易/vg 帅/ng  
 贵州/ns 经/p 信/n 委/ng 原/b 主任/n 李保芳/nr 将/d 接任/v 茅台/nz 总经理/n  
 酿酒/vn 板块/n 拉/v 升/v   贵州/nt 茅台/nz 涨/vi 超/v 3%/m  
 茅台/nz 严/ad 控/v 酒/n 价/n “/wyz 飞天/nz ”/wyy ：/wp 强调/v 1300/m 元/q //w 瓶/q 上限/n   将/d 查/v  
 贵州/nt 茅台/nz 股价/n 突破/v 400/m 元/q 创/vg 历史/n 新高/n   总/b 市值/n 超/h 5000/m  
 贵州/nt 茅台/nz 2016/m 年度/n 净利润/n 167.18亿/m 元/q   A/rzv 股/n 现金分红/n_new  
 茅台/nz 股价/n 跨过/v 400/m 元/q 大关/n   私/ag 募/vg 发/v “/wyz 果/ng 七/m ”/wyy 庆祝/v  
 4000/m 元/q 一/m 年/qt 分/v 利息/n 67/m 元/q ，/wd 这/rzv 就/d 是/vshi 中国/ns 弟/n 一/m 牛/n 股/n 的/ude1 投/v  
 割/v 肉/n 所有/b 股票/n 满/a 仓/ng 茅台/nz ，/wd 第一/m 次/qv 满/a 仓/ng 茅台/nz  
 400/m 元/q 不/d 买/v 点/qt 茅台/nz 股票/n ！/wt 你/rr 都/d 不/d 好意/n 和/cc 别人/rr 说/v 你/rr 炒/v  
 茅台/nz 不/d 涨/vi 停/vi ，/wd 就/d 不/d 会/v 见/v 顶/v ！/wt 其它/rz 票/n 也/d 不/d 会/v 止/v 跌/v ！/wt 
 认真/ad 看/v 清/a 股市/n 本质/n :/wp 提醒/v 股民/n 清醒/a 519/m  
 早餐/n 饮酒/vi 了/y 吗/y ？/ww 
 美/b 股/n   波士顿/nsf 啤酒/n 139/m 美元/q 一/m 股/q //w 帝/ng 亚吉欧/nrf 114/m 美元/q 一/m  
 国家/n 的/ude1 悲哀/an ，/wd 百/m 业/ng 荒废/v ，/wd 唯有/v 茅台酒/n 一/m 支/q 独/d 秀/ag ，/wd 中/f  
 崇尚/v 价值/n 投/v 值/n   引导/v 散/v 户/ng 买/v 了/ule 白马/n 绩/ng 优/ag 股/n   看看/v 茅台/nz  
 [/wkz 图片/n ]/wky  
 我/rr 对/p 茅台/nz 的/ude1 图解/vn  
 喝酒/vi 能/v 保肝/n_new 护/v 肝/n   贵州/nt 茅台/nz 酿/v 了/ule 一/m 坛/q 24/m 年/qt 的/ude1 谎言/n ？/ww 
 贵州/nt 茅台/nz 成/v 基金/n 头号/b 重/a 仓/ng 股/n   8/m 只/q 个/q 股/n 被/pbei 机构/n 买/v 入超/vi  
 “/wyz 喝酒/vi ”/wyy 行情/n 渐入佳境/vl   贵州/nt 茅台/nz 再/d 创/vg 新高/n  
 中国/ns 证/n 金/nr1 公司/n 成为/v 公司/n 第三/m 大/a 股东/n  
 贵州/nt 茅台/nz 突破/v 400/m 元/q   沪/b 股/n 通/v 趁/p 高/a 出/vf 货/n  
 但/c 斌/n ：/wp 茅台/nz 股价/n 明年/t 料/n 能/v 看/v 600/m  
 茅台/nz 跻身/v 十/m 大/a 权/n 重/a 股/n   十/m 年/qt 来/f A/rzv 股/n 权/n 重/a 股/n 消长/vi 背后/f 的/ude1  
 股价/n 近/a 400/m 元/q 市值/n 5000亿/m   投资者/n 错过/v 茅台/nz 原因/n 竟是/v  
 再/d 创/vg 新高/n ！/wt 茅台/nz 总/b 市值/n 突破/v 5000亿/m 元/q   跃升/v 全球/n 市/n  
 1/m 股/q 茅台/nz 贵/a 过/uguo 1/m 克/q 黄金/n ！/wt 股价/n 站/vi 上/f 400/m 元/q   市值/n 抵/v 过/uguo 86/m  
 三/m 因素/n 利好/a 白酒/n 股/n   机构/n 预计/v 贵州/nt 茅台/nz 目标/n 价/n 最高/a  
 市场/n 的/ude1 机会/n 在于/v 耐心/ad 等待/v 压/v 盘/qv 股/n 的/ude1 触发/v ，/wd 次/qv 新/a 股/n 较/d  
 2017年3月24日/t       星期五/t   A/rzv 股/n 前瞻/n     环保/n PPP/n 业绩/n  
 贵州/nt 茅台/nz 将/d 打造/v 成为/v 万/m 元/q 股票/n  
 w/n 为什么/ryv 不/d 让/v 发/v  
 贵州/nt 茅台/nz 再/d 启/v 土豪/n 分红/n ：/wp 拿/v 出/vf 85亿/m 现金/n   每/rz 十/m 股/q 派/nms 6/m  
 大/a 牛市/n 即将/d 来到/v 一/m 一一/d 一一/d 一一/d 一一/d 一一/d 一一/d 一一/d  
 投资/v 1/m 元/q 钱/n 茅台/nz 每年/r 分/v 红利/n 1分/t 7/m 厘/q 6/m  
 这些/rz 年/qt 被/pbei 茅台/nz “/wyz 虐/ag 过/vf 的/ude1 ”/wyy 大/a 牛/n 股/n ：/wp 你们/rr 可能/v 再/d 也/d 追/v  
 过去/t 的/ude1 酒鬼/n 酒/n ，/wd 就是/v 在/p 年报/n 季报/vn ，/wd 双/m 丰收/vi 的/ude1 前提/n 下/f  
 贵州/nt 茅台/nz 拟/v 每/rz 10/m 股/q 派/nms 67.87/m 元/q  
 飞天/n 茅台/nz 一/m 批/q 价/n 涨/vi 至/p 1290/m 元/q 左右/m   茅台/nz 集团/n 称/v 将/d 抑/vg  
 茅台酒/n ，/wd 下/vf 一个/mq 中/b 车/n ！/wt 
 贵州/nt 茅台/nz 股价/n 冲破/v 400/m 元/q   “/wyz 宇宙/n 第一/m 酒/n ”/wyy 再次/d 刷新/v  
 贵州/nt 茅台/nz ：/wp 2016/m 年度/n 净利/n 167.18亿/m   拟/v 10/m 派/nms 67.87/m 元/q  
 高端/a 白酒/n 价格/n 坚挺/a   贵州/nt 茅台/nz 目标/n 价/n 被/pbei 上/f 调/v 至/p 579/m 元/q  
 茅台/nz 财/n 报/n 被/pbei 指/v 涉嫌/v 造假/v   为/p 股权/n 激励/v 或/c 隐藏/v 利润/n 45./m  
 贵州/nt 茅台/nz 年报/n 拟/v 10/m 派/nms 61.71/m 元/q   净利/n 增长/v 1%/m  
 贵州/nt 茅台/nz 今日/t 超大/b 单/b 流入/v 排名/vi 第9/m 名/q (/wkz 02-29/m )/wky  
 中国/ns “/wyz 股/n 王/nr1 ”/wyy 飞/vi 上/f 天/n ！/wt 有/vyou 买家/n 从中/d 赚/v 了/ule 80亿/m  
 美国/nsf 的/ude1 领/v 涨/vi 股/n 是/vshi 亚马逊/nt ，/wd 中国/ns 的/ude1 领/v 涨/vi 股/n 是/vshi 茅台/nz ，/wd 未/d  
 开/v 帖/ng 比较/d 投资/v 贵州/nt 茅台/nz 和/cc 贵州/nt 百灵/n 的/ude1 收益/n ，/wd 仅/d 供/vi 参/n  
 贵州/nt 茅台/nz 拟/v 10/m 派/nms 67.87/m 元/q  
 茅台/nz 突破/v 400/m 元/q 市值/n 超/h 5000亿/m   “/wyz 大/a 消费/vn ”/wyy 成/v 避风港/n  
 逆势/vd 增长/v ，/wd 2015/m 前/f 11/m 个/q 月/n 茅台/nz 销量/n 增/v 7%/m ，/wd 消费/vn 需求/n  
 私/ag 募/vg 大/a 佬/ng 但/c 斌/n 称/v 茅台/nz 股价/n 明年/t 能/v 到/v 600/m 元/q   提价/vi 就/d 可/v  
 400/m 套/q 一/m 批/q  
 历史/n 证实/v 一切/rz 。/wj 
 恶/ad 炒/v 必/d 有/vyou 恶果/n ！/wt 
 贵州/nt 茅台/nz 股价/n 突破/v 400/m 元/q   再/d 创/vg 历史/n 新高/n  
 400/m 元/q 的/ude1 贵州/nt 茅台/nz 还/d 能/v 买/v 吗/y ？/ww 
 业绩/n 符合/v 预期/vn ，/wd 估/v 值/n 具/vg 吸引力/n ，/wd 维持/v “/wyz 买/v 入/v ”/wyy  
 白酒/n 行业/n 回暖/vi 带动/v 公司/n 业务/n 复苏/vi  
 中科创达/nt +/m 贵州/nt 茅台/nz +/m 吉/b 比特/q +/m 博世科/nt  
 贵州/nt 茅台/nz ：/wp 2016/m 年度/n 净利/n 167.18亿/m   拟/v 10/m 派/nms 67.87/m  
 茅台/nz 市值/n 比/p 肩/n 帝/ng 亚吉欧/nrf   营/vg 收/v 规模/n 仅/d 为/v 对方/n 四成/nr2  
 第一/m 高价/n 股/q 年报/n 10/m 派/nms 61/m 元/q   茅台/nz 股息/n 率/v 超/h 银行/n 存款/n  
 飞天/n 茅台/nz 一/m 天/qt 一个/mq 价/n ：/wp 售价/n 飙/w 到/v 2000/m 元/q   涨幅/n 超/h 800/m  
 沪/b 股/n 推介/v ：/wp 贵州/ns 茅台酒/n 股份有限公司/n_new  
 写/v 在/p 茅台/nz 股价/n 兵/n 临/v 400/m 元/q 之际/f  
 历史/n 的/ude1 经验/n 值得/v 注意/v ;/wf 茅台/nz 股/n 创/vg 新高/n 代表/n 超级/b 熊市/n  
 贵州/nt 茅台/nz “/wyz 管/v 控/v ”/wyy 酒/n 价/n   称/v 谁/ry 制造/v 乱/d 象/ng 就/d 砸/v 谁/ry 的/ude1 饭/n  
 贵州/nt 茅台/nz 成/v 全球/n 最/d 大/a 酒/n 业/ng 股/n   中金/nr2 称/v 看好/v 其/rz 市值/n 赶/v  
 贵州/nt 茅台/nz 集团/n 一/m 季度/n 实现/v 收入/n 160亿/m   同比/n 增/v 24.25%/m  
 姐/n 我/rr 换/v 口味/n 了/y  
 一/m 地/n 鸡毛/n  
 贵州/nt 茅台/nz 今日/t 超大/b 单/b 流入/v 排名/vi 第8/m 名/q (/wkz 09-14/m )/wky  
 贵州/nt 茅台/nz 去年/t 净利/n 增至/v 155亿/m 元/q   拟/v 10/m 股/q 派/nms 61.7/m 元/q  
 赏/v 真/d 茅台/nz ，/wd 赚/v 明白/a 钱/n  
 今年/t 连/d 创/vg 历史/n 新高/n 的/ude1 贵州/nt 茅台/nz   一/m 季度/n 遭/v 港资/n 净/d 卖/v 3/m  
 抛/v ！/wt 机构/n 拉/v 升/v 不/d 是/vshi 解放军/n ，/wd 高位/n 对/p 倒/vi 放/v 量/n 诱/vg 多/m 离/v 场/qv  
 永新股份/nt ：/wp 经典/n 优质/b 公司/n 却/d 一直/d 成为/v 市场/n 垃圾/n ，/wd 以/p  
 科技/n 兴/v 邦/ng ，/wd 高价/n 酒/n 能/v 兴邦/vi ？/ww 
 2015年/t 报/n 点评/v ：/wp 预/d 收/v 蓄水/vi 深/a ，/wd 2016/m 确定性/n 高/a  
 2015年/t 前/f 七/m 个/q 月/n 销售/vn 收入/n 同比/n 增长/v 29%/m ，/wd 价格/n 有望/v  
 提前/vd 完成/v 全年/n 计划/n ，/wd Q4/n 茅台/nz 会/v 如何/ryv 发货/vi ？/ww 
 贵州/nt 茅台/nz 利/n 增/v 1%/m   拟/v 10/m 派/nms 61.71/m 元/q  
 业绩/n 增速/n 放缓/v ，/wd 关注/v 国企/n 改革/vn 机会/n  
 飞天/nz 批发价/n 已/d 涨/vi 至/p 1200/m 元/q   茅台/nz 股价/n 不/d 破/v 470/m 不/d 算/v 完/vi  
 2016年/t 一/m 季报/n 点评/v ：/wp 强劲/a 的/ude1 增长/vn ，/wd 强大/a 的/ude1 预留/vn 空间/n  
 遮/v 不/d 住/vi 的/ude1 强劲/a 增长/vn ，/wd 强力/ad 买入/v  
 茅台/nz 又/d 对/p 经销商/n 动/v 刀/n   自己/rr 的/ude1 平台/n 也/d 不/d 放过/v  
 经销商/n 会议/n 强调/v 持续/vd 转型/v 和/cc 改革/vn ；/wf 强力/n 买入/v  
 中报/v 点评/v ：/wp 下半年/t 旺季/n 推动/v 下/vf 有望/v 加快/vd 增长/v  
 业绩/n 符合/v 预期/v ；/wf 强劲/a 的/ude1 预/d 收/v 账/n 款/n 显示/v 增长/v 稳健/a  
 基金/n 合伙/vd 完全/ad 控/v 盘/qv ，/wd 应该/v 查/v 一/m 查/v  
 严查/v 有人/r 操纵/v 贵州/nt 茅台/nz ！/wt 天/n 天/qt 涨/vi 月月/n 涨/vi 年年/d 涨/vi ！/wt 
 一个/mq 卖/v 酒/n 的/ude1 成为/v 中国/ns 股市/n 最高/a 股/n ，/wd 是/vshi 对/p 改革/v 开放/v 几/m  
 做好/v 年轻/a 干部/n 储备/vn ，/wd 新/d 老/a 干部/n 交替/vi ，/wd 茅台/nz 业绩/n 稳步/d  
 靠/v 喝/vg 茅台/nz 成/v 酒鬼/n 能/v 强国/n ？/ww 
 李迅/nr 雷/n ：/wp 茅台/nz 价格/n 指数/n 是/vshi 富人/n 价格/n 指数/n  
 吉/b 比特/q PK/n 茅台/nz   真/d 看/v 点/qt 绝不/d 是/vshi “/wyz 金/ng 身/ng 魔/ag 咒/ng ”/wyy !/wt 
 贵州/nt 茅台/nz 2015年/t 净利润/n 155亿/m 元/q   拟/v 10/m 派/nms 61.71/m 元/q  
 贵州/nt 茅台/nz 今日/t 超大/b 单/b 流入/v 排名/vi 第9/m 名/q (/wkz 08-31/m )/wky  
 贵州/nt 茅台/nz 今日/t 超大/b 单/b 流入/v 排名/vi 第18/m 名/q (/wkz 03-04/m )/wky  
 1300/m 元/q 为/p 上限/n 茅台/nz 不能/v 再/d “/wyz 飞天/nz ”/wyy   控/vg 量/n 涨价/vn 行业/n  
 涨价/vi 了/y ？/ww 你们/rr 今天/t 喝酒/vi 了/y ？/ww ？/ww ？/ww ？/ww ？/ww 可笑/a ，/wd 该/rz 哭/v 了/y  
 茅台/nz 只/d 适合/v 长线/n ，/wd 短/a 线/n 看/v 我/rr 的/ude1 [/wkz 微笑/vi ]/wky  
 395.02/m 顺利/ad 出/vf 完/vi 目标/n 四百/m ，/wd 留/v 些/q 肉/n 让/v 别人/rr 去/vf 赚/v 三百/m  
 A/rzv 股/n 即将/d 纳入/v MSCI/n 指数/n ，/wd 这些/rz 标的/n 值得/v 潜伏/v ！/wt 
 自/p 拉/v 自/rr 唱/v  
 贵州/nt 茅台/nz 股价/n 迭/d 创/vg 新高/n   申万宏源/nt 预计/v 股价/n 涨/vi 至/p 450/m  
 贵州/nt 茅台/nz 申万宏源/nt 预计/v 股价/n 涨/vi 至/p 450/m 元/q  
 茅台/nz 就/d 是/vshi 涨/vi 到/v 500/m 块/q ，/wd 也/d 别/d 担心/v 没/v 人/n 买/v ，/wd 是/vshi 这样/rzv 吗/y  
 股息/n 率/v 有/vyou 那么/rz 重要/a 么/y ？/ww 
 通达股份/nt (/wkz 002560/m )/wky 是/vshi 超/v 低估/v 直/a 军工/n 腾飞/vi 在即/vi 坚定/v 挖/v  
 难道/d 茅台/nz 这么/rz 疯/vi 涨/vi ，/wd 管理层/n 就/d 觉得/v 正常/a ？/ww 
 QFII/n 增/v 持/v 医药/n 股/n   下/vf 一个/mq 中药/n 版/n 贵州/nt 茅台/nz 是/vshi 谁/ry ？/ww 
 经营/v 持续/vd 向/p 好/a ，/wd 价值/n 投资/vn 定海神针/n  
 沪/b 股/n 推介/v ：/wp 贵州/ns 茅台酒/n 股份有限公司/n_new  
 收入/n 保持/v 较/d 高/a 增长/vn ，/wd 盈利/vn 能力/n 显著/ad 提升/v  
 跟踪/v 快报/nthk ：/wp 中秋/t 备/v 货/n 量/n 价/n 平稳/a ，/wd 优势/n 区域/n 计划/n 完成/v  
 三/m 季报/n 点评/v ：/wp 重点/n 在/p 预收款/n 大幅/d 增加/v  
 三/m 季度/n 财/n 报/n 点评/v ：/wp 应/v 收/v 票据/n 大幅/d 增长/v 属/v 良性/b  
 媒体/n 报道/v 2016年/t 计划/n ；/wf 我们/rr 预计/v 增长/v 有望/v 改善/v ，/wd 维/ng  
 控制/v 销量/n 以/p 支撑/v 价格/n ，/wd 销售/v 顺畅/a ；/wf 维持/v 强力/ad 买入/v  
 盈利/vi 增长/v 稳定/an   经营/vn 表现/v 优/ag 於/nr1 预期/v  
 控/v 量/n 挺/ag 价/n 是/vshi 16/m 年/qt 主/n 基调/n ，/wd 数据/n 幻觉/n 保/v 报表/n 增长/v 无/v 忧/ng  
 遮/v 不/d 住/vi 的/ude1 强劲/a 增长/vn ，/wd 强力/ad 买入/v  
 高端/a 白酒/n 龙头/n ，/wd 市场/n 份额/n 仍/d 有/vyou 提升/vn 空间/n  
 茅台/nz 市值/n 要/v 到/v 6000亿/m ？/ww 中/b 金/b 研/v 报/n 被/pbei 疑/vg 为/v 出/vf 货/n 洗/v 地/n  
 价值/n 股/n 再/d 创/vg 新高/n   股市/n 这/rzv 次/qv 是/vshi 真/a 的/ude1 要/v 回归/v 业绩/n 了/y ？/ww 
 银行/n 白酒/n 不/d 腰斩/v 前/f 小心/ad 为/v 好/a 一/m 一/m 一一/d 一一/d 一一/d 一一/d  
 这些/rz 股票/n 创/vg 新高/n ，/wd 反而/d 证明/v 了/ule 当前/t 正/d 处于/v 熊市/n ！/wt 
 2015年/t 年报/n 点评/v ：/wp 巨额/b 预/d 收/v 账/n 款/n 为/p 16/m 年/qt 提供/v 业绩/n 支/q  
 2015年/t 报/n 点评/v ：/wp 预收款/n 大/a 涨/vi 、/wn 稳健增长/n_new 、/wn 高/a 分红/n  
 2015年/t 年报/n 点评/v ：/wp 预/d 收/v 账/n 款/n 剧增/vi 释放/v 积极/a 信号/n  
 一/m 批/q 价/n 已/d 进入/v 回升/v 通道/n ，/wd 公司/n 发展/vn 更/d 稳健/a  
 强劲/ad 表现/v 过后/t 移/v 出/vf 强力/n 买入/vn 名单/n ，/wd 因/c 增长/v 前景/n 良好/a  
 2016/m 春季/t 糖/n 酒/n 会/v 启示/vn 系列/n 之/uzhi 二：/m 收/v 放/v 自如/a ，/wd 必/d 创新/vi  
 预/d 收/v 再/d 创/vg 新高/n ，/wd 验证/v 龙头/n 新/a 一/m 轮/qv 周期/n 起点/n  
 订制/v 酒/n “/wyz 飞天/nz ”/wyy 超/v 预期/vn ，/wd 普/ag 飞/vi 控/v 量/n 将/d 推/v 升/v 2H16/n 一/m 批/q  
 贵州/nt 茅台/nz 股价/n 12/m 年/qt 涨/vi 28/m 倍/q  
 高位/n 持续/vi 巨/ag 量/n 换/v 手/n 典型/n 出/vf 货/n 走势/n ，/wd 出/vf 货/n 是/vshi 个/q 大/a 区域/n  
 贵州/nt 茅台/nz 股价/n 12/m 年/qt 猛涨/vi 28.5/m 倍/q   谁/ry “/wyz 喝/vg ”/wyy 茅台/nz 赚钱/v  
 我/rr 今年/t 71/m ，/wd 广东/ns 人/n ，/wd 留学/v 的/ude1 研究生/n 学历/n ，/wd 年收入/n 百/m  
 600519:/m 贵州/nt 茅台/nz 股东大会/n_new 议事/vn 规则/n  
 买/v 若干/m 茅台/nz 股票/n ，/wd 藏/v 十/m 多/m 箱/q 茅台酒/n ，/wd 数/m 年/qt 后/f ，/wd 必/d 会/v  
 一/m 一一/d 俺/rr 为什么/ryv 说/v 股价/n 高估/v 了/ule ：/wp 算算/v 看/v 吧/y 一/d 一一/d  
 很多/m 预测/vn 上/f 400/m 元/q 一/m 一一/d 是/vshi 骗/v 小户/n 买进/v 的/ude1 啊/y  
 卖/v 酒/n 的/ude1 ，/wd 整/v 这么/rz 离谱/a ！/wt 
 茅台/nz 集团/n 旗/n 下/vf 保险/n 公司/n 24日/t 正式/ad 开业/vi  
 376.8/m 融资/vd 买/v 500/m 股/q ，/wd 大家/rr 来/vf 安慰/v 下/vf 我/rr  
 贵州/nt 茅台/nz 创/vg 历史/n 新高/n   “/wyz 中国/ns 波/n 指/v ”/wyy 续/v 写/v 新/a 低/a  
 尾/n 盘/qv 拉/v 升/v 的/ude1 揭示/v ：/wp 激烈/a 的/ude1 下跌/vi 暴跌/vi 随时/d 来临/vi  
 茅台/nz 一/m 批/q 价/n 强势/n 上涨/vi  
 茅台/nz   10/m 年/qt 了/y   感谢/v 天/qt 感谢/v 地/ude2 感谢/v 你/rr  
 有望/v 超过/v 贵州/nt 茅台/nz   吉/b 比特/q 成/v 今年/t 最/d 赚钱/v 新/a 股/n  
 假冒/v 茅台/nz 利润/n 高/a 过/uguo 贩毒/vn ！/wt 两会/n 代表/n 委员/n 呼唤/vn 严刑/n 打/v  
 春季/t 反攻/v ，/wd 白马/n 股/n 为什么/ryv 能/v 走/v 牛/n ？/ww 一/m 贴/v 搞/v 懂/v ！/wt  
 贵州/nt 茅台/nz ：/wp 第一/m 季度/n 净利/n 预/d 增/v 15.92%/m  
 贵州/nt 茅台/nz 股价/n 再/d 创/vg 历史/n 新高/n   消费/vn 升级/vn 助推/vn “/wyz 喝酒/vi  
 股评/v 大力/d 推荐/v 此/rzs 股/n 是/vshi 拉/v 轿夫/n 为/p 持/v 股/n 者/k 抬/v 轿/ng ！/wt 危险/n 来/vf  
 白酒/n “/wyz 一/m 哥/n ”/wyy 茅台/nz 一/m 季度/n 淡季/t 不/d 淡/a   日/ng 赚/v 0.63亿/m 元/q  
 茅台/nz 集团/n 总经理/n ：/wp 将/d 防止/v 茅台/nz 价格/n 过/uguo 快/a 上涨/vi  
 贵州/nt 茅台/nz 股价/n 再/d 创/vg 新高/n   涨价/vi 及/cc 混/ad 改/v 等/udeng 多/m 利好/n 催/v 热/a  
 有/vyou 筹码/n 则/d 减/v 之/uzhi 无/v 筹码/n 则/d 看/v 戏/n 一一/d 一一/d 一一/d 一一/d 一一/d  
 如果/c 2017年/t 不/d 调整/v 出厂价/n ，/wd 贵州/nt 茅台/nz 经营/vn 利润率/n 或/c  
 别/d 让/v 茅台/nz 的/ude1 高/a 股价/n 下/f 破/v 胆/n  
 贵州/nt 茅台/nz 收盘/vi 再/d 创/vg 历史/n 新高/n   白酒/n 股/q 行情/n 继续/v  
 平安/a 证券/n ：/wp 茅台/nz 今年/t 加速/vd 增长/v 趋势/n 可/v 确认/v  
 但/c 斌/n 微/ag 博/ag 爆/v 料/n ：/wp 茅台/nz 准备/v 出/vf 百家姓/n 姓氏/n 酒/n  
 贵州/nt 茅台/nz 预计/v 一/m 季度/n 净利/n 增/v 近/a 16%/m  
 贵州/nt 茅台/nz 上市/vi 16/m 年/qt 涨/vi 80/m 倍/q   券商/n 依然/d 强烈/ad 推荐/v  
 茅台/nz 还/d 能/v 买/v 吗/y ？/ww 私/ag 募/vg 大/a 佬/ng 称/v 正/d 入/v 佳境/n   机构/n 说/v 还/d 能/v  
 1/m 股/q 茅台/nz 价格/n 比/p 1/m 克/q 黄金/n 还/d 贵/a 三/m 成/q   券商/n 仍/d 喊话/vi “/wyz 买/v  
 炮轰/v 2638/m 一一/d 一一/d 一一/d 一一/d 一一/d 一一/d 一一/d 一一/d 一一/d  
 但/c 斌/n ：/wp 股/n 灾/n 时/ng 抛/v 掉/v 大部分/m 茅台/nz   260/m 元/q 左右/m 又/d 买/v 回/v  
 茅台/nz 管理层/n 人事/n 更替/vn 提速/vn   5/m 位/q 高/a 管/v “/wyz 情人节/t ”/wyy 辞职/vi  
 茅台/nz 5/m 位/q 高/a 管/v 集体/n 离职/vi   业/ng 内/f 分析/v 称/v 换/v 帅/nr1 可能性/n 仍/d 大/a  
 贵州/nt 茅台/nz 预计/v 一/m 季度/n 实现/v 净利润/n 56.68亿/m 元/q  
 【/wkz 讨论/v 】/wky 茅台/nz 创/vg 历史/n 新高/n ，/wd 后/f 市/n 还/d 能/v 涨/vi 到/v 哪/ry ？/ww 
 主力/n 暗中/d 血腥/z 大调/n 仓/ng  
 、/wn 空气/n 净化/vn 领域/n 。/wj 净化/v 设备/n 类/q 企业/n 前景/n 光明/n ，/wd 尤其/d  
 600519:/m 贵州/nt 茅台/nz 关于/p 刘自力/nr 先生/n 和/cc 季克良/nr 先生/n 不/d  
 600519:/m 贵州/nt 茅台/nz 2015年/t 半/m 年/qt 报/n 摘要/n  
 外资/n 最/d 爱/v “/wyz 喝/vg ”/wyy 白酒/n   贵州/nt 茅台/nz 连续/a 三日/t 成/v 沪/b 股/n 通/v  
 牛/n 股/n 是/vshi 怎么/ryv 炼/v 成/v 的/ude1 ？/ww 贵州/nt 茅台/nz 等/udeng 33/m 只/q 股票/n 创/vg 历史/n 新/a  
 贵州/nt 茅台/nz 牵/v 手/n 阿里/nt   将/d 在/p 电/n 商/n 等/udeng 领域/n 深度/n 合作/vn  
 贵州/nt 茅台/nz 半/m 年/qt 报/n 净利润/n 逾/vg 88亿/m   同比/n 增长/v 11.6%/m  
 贵州/nt 茅台/nz 2016年/t 实现/v 净利润/n 166亿/m 元/q   同比/n 增/v 7.4%/m  
 中/b 金/b ：/wp 上调/v 贵州/nt 茅台/nz 2017年/t 目标/n 价/n 至/p 472/m 元/q   还有/v 42/m  
 贵州/nt 茅台/nz 上半年/t 净利/n 重/d 回/v 两/m 位/q 数/n 增长/vn   预收款/n 首/ng 破/v  
 茅台/nz 股价/n 持续/vd 加热/vi   力求/v 形成/v 多元化/vn 的/ude1 品牌/n 矩阵/n  
 贵州/nt 茅台/nz “/wyz 封/v 神/n ”/wyy 300/m 元/q   354亿/m 海外/s 资金/n 烙印/n 英雄/n  
 贵州/nt 茅台/nz 回应/v “/wyz 刻意/d 限/v 供/vi ”/wyy 传言/n ：/wp 产能/vn 不足/v 是/vshi 客观/n  
 贵州/nt 茅台/nz 开/v 玩/v 金融/n   借/v 力隆成/nr 金融/n 做/v 证券/n  
 茅台/nz “/wyz 双/m 十一/m ”/wyy 为/p 保/b 价/n 再/d 撕/v 电/n 商/vg   发文/vi 与/p 多/m 家/q 酒类/n  
 茅台/nz 投资/vn 价值/n 是/vshi 南京/nt 银行/n 的/ude1 1/m //w 5/m 。/wj 每/rz 过/vf 一/m 年/qt 降低/v 15%/m  
 酒精/n 行业/n 总结/v ：/wp 何时/ryt 是/vshi 一个/mq 好/a 的/ude1 买/v 点/n ？/ww 
 明显/ad 高估/v 的/ude1 贵州/nt 茅台/nz ！/wt ！/wt ！/wt  
 姐/n 把/pba 这/rzv 坑人/vi 的/ude1 股票/n 全部/m 清仓/vi 了/y  
 几百/m 只/q 公墓/n 基金/n 重/a 仓/ng 茅台/nz ，/wd 谁/ry 能/v 让/v 这么/rz 多/a 基金/n 赚钱/v  
 “/wyz 茅/nr1 五洋/nz ”/wyy 三/m 季报/n 齐/d 增长/v   茅台/nz 领/v 跑/v 五粮液/nt 垫底/vi  
 大陆/n 老/a 韭菜/n 这/rzv 年/qt 过/vf 得/ude3 很/d 憋/v 屈/v 啊/y ，/wd 一/m 版/n 都/d 是/vshi 闹/v 红眼/v 的/ude1  
 量/n 价/n 齐/d 升/v 增/v 厚/a 业绩/n 力/n 撑/v 股价/n   贵州/nt 茅台/nz 市值/n 站/vi 上/f 400/m  
 贵州/nt 茅台/nz 与/cc 电/n 商/vg 上演/v 和/cc 为/v 贵/a   与/p 1919/m 化/v 敌/vg 为/v 友/ng 牵/v 手/n  
 贵州/nt 茅台/nz 股价/n 迈/v 过/uguo 350/m 元/q 大关/n   创/vg 历史/n 新高/n  
 茅台/nz 国/n 酒/n 商标/n 申请/v 被/pbei 否/vg   白酒/n 市场/n 已/d 不再/d 一/m 家/q 独/d 大/a  
 网/n 传/v “/wyz 国/n 酒/n 茅台/nz ”/wyy 商标/n 注册/vn 被/pbei 否/vg   茅台/nz 等待/v 4/m 年/qt 或/c 成/v  
 茅台/nz “/wyz 飞天/nz ”/wyy 一/m 批/q 价/n 破/v 900/m 元/q   进货/vn 渠道/n 罕见/a 紧张/a 部/n  
 已/d 完成/v 全年/n 70%/m 销量/n 否认/v 提价/vi   茅台/nz 把脉/vi 白酒/n 业/ng :/wp 复/vg  
 当/p 你/rr 还/d 在/p 看/v 贵州/nt 茅台/nz 时/ng   沪/b 港/n 通/v 资金/n 悄悄/d 干/v 了/ule 这/rzv 件/q  
 贵州/nt 茅台/nz 明年/t 市值/n 6000亿/m   中/b 金/b 你/rr 是/vshi 醉/v 了/ule 还是/d 洗/v 地/n  
 市场/n 饥渴/n 撑/v 起/vf 茅台/nz 股价/n   经销商/n 预/d 判/v 3月/t 售价/n 或/c 回落/vi  
 茅台/nz 被/pbei 质疑/vi 隐藏/v 利润/n ：/wp 目的/n 或/c 为/p 推出/v 股权/n 激励/v  
 贵州/nt 茅台/nz ：/wp 拟/v 1.89亿/m 建/v “/wyz 十三五/m ”/wyy 中华/nz 片/ng 区/n 第一/m 批/q  
 贵州/nt 茅台/nz 三/m 季报/n 净利润/n 增/v 9%/m   证金/nr2 公司/n 小幅/d 减/v 持/v  
 贵州/nt 茅台/nz 前/f 三/m 季度/n 净利润/n 增长/v 9.11%/m  
 2017/m 拭目以待/vl ！/wt 茅台/nz ，/wd 中/b 金/b 评级/vn 472/m 元/q ，/wd 哥/n 的/ude1 评级/vn 2/m  
 340/m 元/q //w 股/n ！/wt 贵州/nt 茅台/nz 创下/v 历史/n 新高/n 有/vyou 何/ry 逻辑/n ？/ww 
 茅台/nz “/wyz 飞天/nz ”/wyy   净值/n 难/ad 升/v ！/wt 但/c 斌/n 一/m 颗/q “/wyz 赤子之心/nl ”/wyy  
 贵州/nt 茅台/nz 一/m 批/q 价/n 两/m 周/qt 上涨/vi 10%/m   经销商/n 称/v 库存/n 短缺/vi 公/ng  
 一/m 一一/d 一一/d 一一/d 一一/d 一一/d 一一/d 一一/d 一一/d 清仓/vi 过节/vi  
 被/pbei 香港脚/n 熏/v 倒/vi 了/ule [/wkz 俏皮/a ]/wky  
 上证/n 平均/a 市/n 盈/vg 率/v 16.83/m 倍/q ，/wd 市/n 净/d 率/v 1.74/m 倍/q       深证/n 市/n  
 320/m 元/q 了/y ，/wd 茅台/nz 还有/v 投资/vn 价值/n 吗/y ？/ww 
 哥/n 来/vf 告诉/v 这/rzv 一/m 大/a 群/q 财经/n 流氓/n 和/cc 几百/m 个/q 公墓/n ，/wd 2017/m 的/ude1  
 快/d 换/v 股/n 了/y ，/wd 了/y 了/y 了/y 了/y 了/y 了/y 了/y 了/y 了/y 了/y 了/y 了/y 了/y 了/y 了/y 了/y 。/wj 
 茅台/nz 五粮液/nt 节前/t 热销/v 现/tg 断/v 货/n   知名/a 上市/vn 酒/n 企/ng 迎/v 2017/m  
 牛气/n 冲天/z 的/ude1 贵州/nt 茅台/nz 会/v 涨/vi 多/m 高/a ？/ww 私/ag 募/vg 给/v 出/vf 了/ule 答案/n ！/wt 
 股价/n “/wyz 飞天/nz ”/wyy 还/d 获/v 批/q 寿险/n 牌照/n   贵州/nt 茅台/nz 真是/d “/wyz 醉/v  
 茅台/nz 带头/vi “/wyz 飞天/nz ”/wyy   高端/a 白酒/n 重/d 启/v 疯/vi 涨/vi 模式/n  
 长沙/ns 飞天/n 茅台/nz 涨价/vi 100/m 多/m 元/q   五粮液/nt 和/cc 国/n 窖/n 等/udeng 跟/p 风/n 上/f  
 茅台/nz 五粮液/nt 还有/v 多少/ry 涨价/vn 空间/n ：/wp 酒/n 企/ng 涨价/vi 被/pbei 指/v 盲目/a  
 茅台/nz 说/v 涨价/vi 不/d 是/vshi 它/rr 干/v 的/ude1 ：/wp “/wyz 老百姓/nt 喝/vg 得/ude3 起/vf ”/wyy 是/vshi 价格/n  
 茅台/nz 广州/ns 部分/n 终端/n 零售价/n 超/h 千/m 元/q   高端/a 白酒/n 市场/n 迎/v  
 贵州/nt 茅台/nz 上半年/t 净利/n 同比/n 增长/v 11.59%/m  
 贵州/nt 茅台/nz 上半年/t 业绩/n 稳/ad 增/v   预收款/n 首/ng 破/v 百亿/m 大关/n  
 2016/m 中报/n 排行榜/n ：/wp 中海油服/nt 亏/v 最/d 多/a   贵州/nt 茅台/nz 最/d 暴/a  
 茅台/nz 的/ude1 互联网/n 版图/n :/wp   用/p 大/a 数据/n 卖/v 酒/n  
 中报/v 十/m 大/a 净利/n 王/nr1 出炉/v ：/wp 茅台/nz 、/wn 万科/nt 榜上有名/vl  
 半/m 年/qt 报/n 十/m 大/a 净利/n 王/nr1 出炉/v   茅台/nz 格力/nz 万科/nt 榜上有名/vl  
 茅台/nz “/wyz 千亿/m 梦/n ”/wyy 押/v 宝/n 系列/q 酒/n ：/wp 高/a 投入/vn 下/f 的/ude1 高/a 增长/vn  
 茅台/nz 混/v 改/v 下/vf 一/m 步/qv ：/wp 福建/ns 经销商/n 参与/v 持/v 股/n  
 茅台/nz 预收款/n 创/vg 新高/n   白酒/n 龙头/n 引领/n_new 行业/n 复苏/vi  
 茅台/nz 泸州/nt 老窖/n 和/cc 酒商/n 反目/vi   白酒/n 涨价/vi 与/p 口水/n 齐/d 飞/vi  
 年关/t 茅台/nz 突发/vi “/wyz 限/v 酒令/n ”/wyy   业/ng 内/f 称/v 酒/n 企/ng 停/vi 供/vi 潮/n 后/f 将/d  
 茅台/nz 澄清/vi “/wyz 限/v 供/vi ”/wyy 传言/n ：/wp 部分/m 产品/n 产能/vn 不足/v 是/vshi 客观/n  
 分析师/n_new 看涨/vi 贵州/nt 茅台/nz 目标/n 价/n   中金/nr2 ：/wp 上/f 调/v 至/p 472/m 元/q  
 贵州/nt 茅台/nz 重申/v 不/d 跟/p 风/n 涨价/vi   明年/t 供应/v 2.68万/m 吨/q  
 茅台/nz 称/v 不/d 会/v 跟/p 风/n 提价/vi   董事长/n 称/v “/wyz 零售价/n 1200/m 元/q 差/a  
 茅台/nz “/wyz 零/m 库存/n ”/wyy 仍/d 不/d 提价/vi   袁仁国/nr 提醒/v 经销商/n 别/d “/wyz  
 贵州/nt 茅台/nz ：/wp 压/v 得/ude3 越/d 紧/d 弹/v 得/ude3 越/d 高/a   17/m 年/qt 净利/n 有望/v 大/a 增/v 4/m  
 茅台/nz 月/n 内/f 每/rz 瓶/q 售价/n 上涨/vi 已/d 逾/vg 百/m 元/q   要求/v 经销商/n 不得/vi  
 1000/m 多/m 元/q 一/m 瓶/q 的/ude1 茅台/nz 是/vshi 不/d 是/vshi “/wyz 国/n 酒/n ”/wyy ？/ww 这个/rz 问题/n 有/vyou  
 贵州/nt 茅台/nz 再/d 创/vg 新高/n   价值/n 投资/vn 可能/n 迟到/vi 但/c 不/d 会/v 缺席/vi  
 股价/n “/wyz 飞天/nz ”/wyy 茅台/nz 创/vg 历史/n 新高/n   券商/n 预计/v 目标/n 价/n 超/h 4/m  
 中/b 金/b 公司/n ：/wp 预计/v 茅台/nz 出厂价/n 2018年/t 至少/d 提价/vi 10%-15/m  
 茅台/nz 回应/v 囤/ng 货/n 提价/vi :/wp 今年/t 决不/d 提高/v 茅台酒/n 出厂/vn 价格/n  
 贵州/nt 茅台/nz 站/vi 上/f 300/m 元/q 大关/n   杭州/ns 有/vyou 位/q 铁/n 粉/ag 10/m 年/qt 来/f 只/d 买/v  
 现在/t 还/d 想/v 着/uzhe 长期/d 持有/v 贵州/nt 茅台/nz 的/ude1 ，/wd 脑子/n 里/f 一定/d 全/d 是/vshi  
 上/f 半/m 年/qt 完成/v 全年/n 70%/m 销量/n   茅台/nz “/wyz 飞天/nz ”/wyy 谁/ry 托/v 底/f  
 贵州/nt 茅台/nz 控股股东/n_new 拿/v 到/v 保险/n 牌照/n  
 贵州/nt 茅台/nz (/wkz 600519/m )/wky 融资/vi 融/vi 券/ng 信息/n (/wkz 11-11/m )/wky  
 贵州/nt 茅台/nz 半/m 年/qt 上涨/vi 50%/m   忠实/ad 鼓吹/v 手/n 但/c 斌旗/nr2 下/vf 产品/n 竟/d  
 贵州/nt 茅台/nz 股价/n 刷新/v 至/p 326.80/m 元/q   券商/n 分析师/n_new 说/v 还要/v  
 贵州/nt 茅台/nz 股价/n 再/d 创/vg 新高/n ！/wt 中/b 金/b ：/wp 要/v 涨/vi 到/v 438/m 元/q  
 茅台/nz 集团/n 发起/v 设立/v 寿险/n 公司/n   中介/n 机构/n 参/vg 设/v 保险/n 公/ng  
 飞天/n 茅台/nz 京东/ns 自营/vn 价格/n 已经/d 1260/m ，/wd 参考/v 着/uzhe 趋势/n ，/wd 20/m  
 高位/n 急/ad 拉/v 升/v 是/vshi 大/a 跌/v 前/f 的/ude1 诱/vg 多/m ！/wt 机构/n 出/vf 货/n 是/vshi 一个/mq 价格/n  
 历史/n 大/a 顶/ng 即/v 将/d 产生/v ，/wd 散/v 户/q 老/a 铁/n 不要/d 把/pba 自己/rr 陷入/v 危险/an  
 证监会/n ：/wp 请/v 依法/d 治/v 市/n ！/wt 无论/c 何/ry 机构/n 何/ry 目的/n ，/wd 只要/c 违/vg  
 庄家/n 出/vf 货/n 手法/n ：/wp 一/m 高位/n 放/v 量/n 滞/vg 涨/vi ，/wd 二/m 拉/v 高/a 逐/vg 波/n 下跌/vi  
 茅台/nz 13/m 个/q 一/m 字/n 跌/v 停/vi 板/v 啥/ry 时候/n 开始/v ？/ww ！/wt  
 中国/ns 神/n 酒/n 背后/f 透露/v 出/vf 啥/ry 价值/n 体系/n ？/ww 一个/mq 字/n   病/n ！/wt 
 贵州/nt 茅台/nz 股价/n 再/d 创/vg 历史/n 新高/n   强势/n 突破/v 300/m 元/q 大关/n  
 沪/b 指/v 重返/v 3000/m 点/qt   其实/d 这些/rz 股/n 已/d 率先/d 收复/v 股/q 灾/n 失地/n  
 贵州/nt 茅台/nz 股价/n 突破/v 300/m 元/q 创/vg 历史/n 新高/n   产品/n 量/n 价/n 齐/d 升/v  
 663/m 只/q 个/q 股/n 跑/v 赢/v 股/n 王/nr1 茅台/nz   选/v 对/p 个/q 股/n 两/m 年/qt 收益/n 可/v 达/v 76/m  
 贵州/nt 茅台/nz 屡屡/d 刷新/v 天价/n 纪录/n   券商/n 分析师/n_new 说/v 还要/d 涨/vi  
 茅台/nz 半/m 年/qt 猛涨/vi 50%/m   忠实/a 粉丝/n 但/c 斌/n 却/d 亏损/v 累累/z ！/wt 
 贵州/nt 茅台/nz 股价/n “/wyz 飞天/nz ”/wyy 不/d 只/d 因为/p 业绩/n  
 重/v 仓/ng 茅台/nz 却/d 浮亏/n_new   但/c 斌/n ：/wp 因/p 熔断/v 影响/v  
 明日/t 会/v 怎样/ryv ？/ww 连/ulian 拉/v 4/m 阳/ag 了/y ，/wd 走势/n 稳健/an ，/wd 但是/c 来到/v 了/y  
 贵州/nt 茅台/nz (/wkz 600519/m )/wky 融资/vi 融/vi 券/ng 信息/n (/wkz 10-29/m )/wky  
 贵州/nt 茅台/nz (/wkz 600519/m )/wky 融资/vi 融/vi 券/ng 信息/n (/wkz 10-30/m )/wky  
 贵州/nt 茅台/nz (/wkz 600519/m )/wky 融资/vi 融/vi 券/ng 信息/n (/wkz 11-06/m )/wky  
 贵州/nt 茅台/nz (/wkz 600519/m )/wky 融资/vi 融/vi 券/ng 信息/n (/wkz 12-24/m )/wky  
 贵州/nt 茅台/nz (/wkz 600519/m )/wky 融资/vi 融/vi 券/ng 信息/n (/wkz 01-08/m )/wky  
 贵州/nt 茅台/nz (/wkz 600519/m )/wky 融资/vi 融/vi 券/ng 信息/n (/wkz 01-13/m )/wky  
 贵州/nt 茅台/nz (/wkz 600519/m )/wky 融资/vi 融/vi 券/ng 信息/n (/wkz 02-18/m )/wky  
 贵州/nt 茅台/nz (/wkz 600519/m )/wky 融资/vi 融/vi 券/ng 信息/n (/wkz 03-01/m )/wky  
 贵州/nt 茅台/nz (/wkz 600519/m )/wky 融资/vi 融/vi 券/ng 信息/n (/wkz 03-02/m )/wky  
 贵州/nt 茅台/nz (/wkz 600519/m )/wky 融资/vi 融/vi 券/ng 信息/n (/wkz 03-03/m )/wky  
 贵州/nt 茅台/nz (/wkz 600519/m )/wky 融资/vi 融/vi 券/ng 信息/n (/wkz 05-05/m )/wky  
 贵州/nt 茅台/nz (/wkz 600519/m )/wky 融资/vi 融/vi 券/ng 信息/n (/wkz 05-24/m )/wky  
 贵州/nt 茅台/nz (/wkz 600519/m )/wky 融资/vi 融/vi 券/ng 信息/n (/wkz 05-31/m )/wky  
 贵州/nt 茅台/nz (/wkz 600519/m )/wky 融资/vi 融/vi 券/ng 信息/n (/wkz 06-14/m )/wky  
 贵州/nt 茅台/nz (/wkz 600519/m )/wky 融资/vi 融/vi 券/ng 信息/n (/wkz 06-15/m )/wky  
 贵州/nt 茅台/nz (/wkz 600519/m )/wky 融资/vi 融/vi 券/ng 信息/n (/wkz 06-22/m )/wky  
 贵州/nt 茅台/nz (/wkz 600519/m )/wky 融资/vi 融/vi 券/ng 信息/n (/wkz 06-23/m )/wky  
 贵州/nt 茅台/nz (/wkz 600519/m )/wky 融资/vi 融/vi 券/ng 信息/n (/wkz 06-24/m )/wky  
 贵州/nt 茅台/nz (/wkz 600519/m )/wky 融资/vi 融/vi 券/ng 信息/n (/wkz 06-28/m )/wky  
 贵州/nt 茅台/nz (/wkz 600519/m )/wky 融资/vi 融/vi 券/ng 信息/n (/wkz 06-27/m )/wky  
 贵州/nt 茅台/nz (/wkz 600519/m )/wky 融资/vi 融/vi 券/ng 信息/n (/wkz 07-06/m )/wky  
 贵州/nt 茅台/nz (/wkz 600519/m )/wky 融资/vi 融/vi 券/ng 信息/n (/wkz 07-07/m )/wky  
 贵州/nt 茅台/nz (/wkz 600519/m )/wky 融资/vi 融/vi 券/ng 信息/n (/wkz 07-08/m )/wky  
 贵州/nt 茅台/nz (/wkz 600519/m )/wky 融资/vi 融/vi 券/ng 信息/n (/wkz 07-13/m )/wky  
 贵州/nt 茅台/nz (/wkz 600519/m )/wky 融资/vi 融/vi 券/ng 信息/n (/wkz 07-15/m )/wky  
 贵州/nt 茅台/nz (/wkz 600519/m )/wky 融资/vi 融/vi 券/ng 信息/n (/wkz 07-14/m )/wky  
 贵州/nt 茅台/nz (/wkz 600519/m )/wky 融资/vi 融/vi 券/ng 信息/n (/wkz 07-18/m )/wky  
 贵州/nt 茅台/nz (/wkz 600519/m )/wky 融资/vi 融/vi 券/ng 信息/n (/wkz 07-20/m )/wky  
 贵州/nt 茅台/nz (/wkz 600519/m )/wky 融资/vi 融/vi 券/ng 信息/n (/wkz 07-29/m )/wky  
 贵州/nt 茅台/nz (/wkz 600519/m )/wky 融资/vi 融/vi 券/ng 信息/n (/wkz 08-02/m )/wky  
 贵州/nt 茅台/nz (/wkz 600519/m )/wky 融资/vi 融/vi 券/ng 信息/n (/wkz 08-04/m )/wky  
 贵州/nt 茅台/nz (/wkz 600519/m )/wky 融资/vi 融/vi 券/ng 信息/n (/wkz 08-09/m )/wky  
 贵州/nt 茅台/nz (/wkz 600519/m )/wky 融资/vi 融/vi 券/ng 信息/n (/wkz 08-08/m )/wky  
 贵州/nt 茅台/nz (/wkz 600519/m )/wky 融资/vi 融/vi 券/ng 信息/n (/wkz 08-10/m )/wky  
 贵州/nt 茅台/nz (/wkz 600519/m )/wky 融资/vi 融/vi 券/ng 信息/n (/wkz 08-11/m )/wky  
 贵州/nt 茅台/nz (/wkz 600519/m )/wky 融资/vi 融/vi 券/ng 信息/n (/wkz 08-12/m )/wky  
 贵州/nt 茅台/nz (/wkz 600519/m )/wky 融资/vi 融/vi 券/ng 信息/n (/wkz 08-17/m )/wky  
 贵州/nt 茅台/nz (/wkz 600519/m )/wky 融资/vi 融/vi 券/ng 信息/n (/wkz 08-16/m )/wky  
 贵州/nt 茅台/nz (/wkz 600519/m )/wky 融资/vi 融/vi 券/ng 信息/n (/wkz 08-19/m )/wky  
 贵州/nt 茅台/nz (/wkz 600519/m )/wky 融资/vi 融/vi 券/ng 信息/n (/wkz 08-18/m )/wky  
 贵州/nt 茅台/nz (/wkz 600519/m )/wky 融资/vi 融/vi 券/ng 信息/n (/wkz 08-22/m )/wky  
 贵州/nt 茅台/nz (/wkz 600519/m )/wky 融资/vi 融/vi 券/ng 信息/n (/wkz 08-23/m )/wky  
 贵州/nt 茅台/nz (/wkz 600519/m )/wky 融资/vi 融/vi 券/ng 信息/n (/wkz 08-31/m )/wky  
 贵州/nt 茅台/nz (/wkz 600519/m )/wky 融资/vi 融/vi 券/ng 信息/n (/wkz 09-01/m )/wky  
 贵州/nt 茅台/nz (/wkz 600519/m )/wky 融资/vi 融/vi 券/ng 信息/n (/wkz 09-05/m )/wky  
 贵州/nt 茅台/nz (/wkz 600519/m )/wky 融资/vi 融/vi 券/ng 信息/n (/wkz 09-07/m )/wky  
 贵州/nt 茅台/nz (/wkz 600519/m )/wky 融资/vi 融/vi 券/ng 信息/n (/wkz 09-20/m )/wky  
 贵州/nt 茅台/nz (/wkz 600519/m )/wky 融资/vi 融/vi 券/ng 信息/n (/wkz 11-14/m )/wky  
 贵州/nt 茅台/nz (/wkz 600519/m )/wky 融资/vi 融/vi 券/ng 信息/n (/wkz 11-21/m )/wky  
 贵州/nt 茅台/nz (/wkz 600519/m )/wky 融资/vi 融/vi 券/ng 信息/n (/wkz 11-22/m )/wky  
 贵州/nt 茅台/nz (/wkz 600519/m )/wky 融资/vi 融/vi 券/ng 信息/n (/wkz 11-23/m )/wky  
 贵州/nt 茅台/nz (/wkz 600519/m )/wky 融资/vi 融/vi 券/ng 信息/n (/wkz 11-30/m )/wky  
 但愿/v 你/rr 不/d 割/v 肉/n 一/m 一一/d 一一/d 一一/d 一一/d 一一/d 一一/d 一一/d  
 这/rzv 总行/n 吧/y ？/ww 茅台/nz 怒/vg 跌/v 0.7/m 个/q 点/n  
 古/nt 越/d 龙山/ns 的/ude1 国/n 酒/n 气质/n ！/wt 多/m 图/n  
 茅台/nz 穿越/v 牛/nr1 熊/n ，/wd 不断/d 创出/v 新高/n 。/wj 那/c 他/rr 有/vyou 什么/ry 牛/n 股/n 基/ng  
 哈哈/o  
 跑/v 跑/v 跑/v 跑/v 跑/v 跑/v 一/m 一一/d 一一/d 一一/d 一一/d 一一/d 一一/d 一一/d  
 全国/n 将/d 仿效/v 江苏省/ns 公务/n 禁酒/vi ！/wt   违者/n 一律/d 处理/v 并/cc 问/v  
 茅台/nz 估计/v 要/v 跌/v 一个/mq 月/n 了/y 。/wj 目标/n 价/n 228/m 元/q 。/wj 增长/v 7.4%/m  
 白酒/n “/wyz 涨/vi ”/wyy 声/ng 再/d 起/vf ，/wd 牛/nr1 股/n 遥指/v 何方/r ？/ww 
 评级/vn 报告/n ，/wd 2016.12.15/m 日/qt ！/wt 中/b 金/ng ，/wd 上调/v 茅台/nz 目标/n 价/n  
 现在/t 买入/v 茅台/nz ，/wd 每年/r 平均/a 收益率/n 超/h 9%/m ，/wd 真/a 的/ude1 假/a 的/ude1 ？/ww 
 外/f 届/q 环境/n 不好/a ，/wd 大家/rr （/wkz 抱新/nr2 ）/wky 取暖/vi ，/wd 谢谢/v ，/wd 有/vyou 道理/n  
 茅台/nz 股价/n 再/d 创/vg 新高/n ，/wd 这/rzv 次/qv 有/vyou 何/ry 不同/a  
 买进/v   希望/v  
 看看/v 中科创达/nt  
 我/rr 家/n 有/vyou 一/m 瓶/q 1945年/t 的/ude1 茅台/nz  
 今天/t 有/vyou 媒体/n 爆/vd 料/v 称/v ，/wd 券商/n 中信/nz 建/v 投/v 的/ude1 年终奖/n 高/ad 达/v 20/m  
 买/v  
 操作/v 诀窍/n  
 基金/n 出/vf 货/n  
 茅台/nz 的/ude1 市/n 盈/vg 率/v 曲线/n  
 换/v 一个/mq 角度/n 看/v 贵州/nt 茅台/nz 和/cc 五粮液/nt  
 茅台/nz 镇/n 求/v 变/v ：/wp 飘/v 着/uzhe 的/ude1 不仅/c 是/vshi 酒香/n  
 金/b 股/n ：/wp 贵州/nt 茅台/nz  
 “/wyz 喝酒/vi 行情/n ”/wyy 爆发/v   贵州/nt 茅台/nz 股价/n 创/vg 新高/n  
 越是/d 在/p 市场/n 心慌/a 的/ude1 时候/n 大盘/n 越/d 涨/vi  
 海底/n 捞/v 信号/n 11.2/m 江阴/ns 银行/n 002807-/m 大/a 牛/n 股/q 调整/v 异常/a  
 一/m 句/q 话/n 解释/v ：/wp 可口可乐/nz   和/cc   茅台酒/n   的/ude1 区别/n 。/wj 
 高/a 标准/n 财务/n 指标/n 选出/v 29/m 只/q 股/n ，/wd 你/rr 持有/v 哪/ry 一/m 只/q ？/ww 
 贵州/nt 茅台/nz 、/wn 东阿阿胶/nt 一/m 波/n 再/d 起/vf  
 跑/v  
 茅台/nz 300/m 元/q 众望所归/vl ！/wt ！/wt ！/wt  
 [/wkz 为什么/ryv ]/wky [/wkz 为什么/ryv ]/wky [/wkz 为什么/ryv ]/wky [/wkz 想/v 一/m 下/f ]/wky [/wkz 胜利/nz ]/wky [/wkz 困顿/an ]/wky  
 茅台/nz 高手/n 第一/m 把/pba 娇/a 椅/ng 非/b 我/rr 莫/d 属/v ，/wd 几乎/d 卖/v 在/p 了/ule 反弹/vi 最/d  
 今天/t 是/vshi 茅台/nz 的/ude1 大/a 顶/ng  
 电动车/n 时代/n “/wyz 新/a 石油/n ”/wyy ：/wp 锂/n 价格/n 直线/d 起飞/vi   2016-03/m  
 请教/v 各位/rr 朋友/n 和/cc 老师/n 一个/mq 问题/n ，/wd 我/rr 是/vshi 一个/mq 新/a 人/n  
 贵州/nt 茅台/nz 昨日/t 股价/n 创/vg 新高/n  
 贵州/ns 茅台酒/n 厂/n 集团/n 技术/n 开发/vn 公司/n 白酒/n 品评/v 斩/v 获/v 新/a 荣/ag  
 白酒/n 炒作/v 已/d 到/v 头/n ，/wd 现在/t 进去/vf 小心/ad 吃/v 套/q ，/wd 莫/d 接/v 飞/vi 刀/n ～/ws  
 长话短说/vl ，/wd 今日/t 大盘/n 会/v 进一步/d 加大/v 分歧/n ，/wd 快速/d 释放/v  
 重复/v 茅台/nz 故事/n ：/wp 东阿阿胶/nt ，/wd 五粮液/nt  
 茅/nr1 ～/ws ～/ws 台/n 提前/vd 完成/v 全年/n 业绩/n 预期/vn     大力/d 彰/ag 显/v 企业/n 社/n  
 茅台/nz 提前/vd 完成/v 全年/n 业绩/n 预期/vn     大力/d 彰/ag 显/v 企业/n 社会/n 责/ng  
 行情/n 尾声/n ，/wd 注意/v 风险/n ！/wt 经济/n 每况愈下/vl ，/wd 牛市/n 没/v 基础/n  
 茅台/nz 收藏/v 馆/ng 斥资/v 1亿/m 现金/n 收购/v 1953/m 一/m 2012年/t 茅台酒/n  
 茅台/nz 是/vshi 基金/n 搞/v 出来/vf 的/ude1 一个/mq 巨大/a 泡沫/n [/wkz 卖出/v ]/wky [/wkz 卖出/v ]/wky  
 大/a 预测/vn 没有/d 错过/v  
 好/a 股/n 都/d 是/vshi 好/a 人/n 买/v 的/ude1 ，/wd 所以/c 有/vyou 好报/nthk ！/wt 500-1000-1500/m  
 百年/mq 庆典/n 展现/v 国/n 酒/n 茅台/nz 铸就/v 辉煌/an  
 从/p 贵州/nt 茅台/nz 看/v 牛/n 股/q 基因/n ：/wp 品牌/n  
 贵州/nt 茅台/nz 创出/v 历史/n 新高/n   大/a 趋势/n 向/p 好/a   毋庸置疑/vl  
 万达/nz 商业/n 私有化/v 前夜/t 为何/ryv 与/p 600838/m 上海/nt 九百/m 玩/v 暧昧/a  
 看来/v 看/v 去/vf 还/d 是/vshi 茅台/nz 给/p 力/n ！/wt 上市/vi 以来/f 涨/vi 了/ule 17/m 倍/q 多/a ！/wt 价/n  
 茅台/nz 啊/y 茅台/nz ，/wd 你/rr 是/vshi 我/rr 的/ude1 财神爷/n  
 茅台/nz 五粮液/nt 价格/n 怎么/ryv 走/v  
 今天/t 买/v 了/ule 100/m 股/q ，/wd 参/vg 入/v 一/m 下/f  
 买/v 入/v 闭/v 眼/n 等/udeng 发财/vi  
 收藏/v 茅台/nz 做/v 投资/vn ，/wd 合算/a 吗/y ？/ww 
 割/v 韭菜/n 一一/d 一/d 一一/d 一一/d 一一/d 一一/d 一一/d 一一/d 一一/d  
 无/v 利/n 不/d 趁早/d ，/wd 股评/v 大力/d 推荐/v 日/ng ，/wd 就是/v 你/rr 抛/v 货/n 给/p 机构/n  
 今日/t 买/v 入/v 600519/m 贵州/nt 茅台/nz  
 茅台/nz 才/d 是/vshi 我/rr 的/ude1 大本营/n ，/wd 刚刚/d 从/p 战场/n 上/f 胜利/vd 归来/vi ！/wt ，/wd  
 金子/n  
 股/n 王/nr1 之/uzhi 争/ng 的/ude1 中科创达/nt 与/p 贵州/nt 茅台/nz ，/wd 能否/v 比/p 翼/ng 双/m 飞/vi ？/ww 
 没/d 错/v ，/wd 茅台/nz 要/v 涨/vi 了/y ！/wt 
 以/p 贵州/nt 茅台/nz 为/p 例/n 谈谈/v 股价/n 上涨/vi 的/ude1 源泉/n ：/wp ROE/n  
 任何/rz 反弹/vi 都/d 是/vshi 逃命/v 的/ude1 机会/n ，/wd 卖/v 出/vf 卖/v 出/vf  
 76/m 只/q 个/q 股/n 获/v 机构/n 调/v 高/a 至/p 买入/v 评级/vn   预估/v 7/m 只/q 个/q 股/n 涨幅/n  
 开/v 年/qt 之际/f 茅/nr1   台/q   酒/n   畅/ag   销/v   打响/v “/wyz 十/m   三/m   五/m ”/wyy 首季/n  
 贵州/nt 茅台/nz 被/pbei 爆/v 或/c 参与/v 收购/v AC/n 米兰/ns 70%/m 股份/n ！/wt 据/p 多/m 家/q  
 冲击/vn 新高/n ，/wd 说明/v 牛市/n 启动/v 了/ule [/wkz 兴奋/v ]/wky  
 中原/ns 理财/vn 快报/nthk   2016年6月24日/t       星期五/t   A/rzv 股/n 前瞻/n    
